{
    "id": "1G6o3qytkKjMotsdCUHbTj",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "4EZ5HrzcUDr2KFJUpHCJyh",
            "track_name": "Jefe De Jefes",
            "track_artist": "Los Tigres Del Norte",
            "track_album": "Las Mas Pedidas",
            "track_duration": 213973,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:42:10Z",
            "uri": "spotify:track:4EZ5HrzcUDr2KFJUpHCJyh"
        },
        {
            "track_id": "0oCSitNlzsQfuIapF9tXRQ",
            "track_name": "A Trav\u00e9s Del Vaso",
            "track_artist": "Grupo Arranke",
            "track_album": "A Trav\u00e9s Del Vaso",
            "track_duration": 188661,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:42:25Z",
            "uri": "spotify:track:0oCSitNlzsQfuIapF9tXRQ"
        },
        {
            "track_id": "2yS8aYWXEWJ1NlZ7VPDroT",
            "track_name": "Me Vas a Extra\u00f1ar",
            "track_artist": "Banda MS de Sergio Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "Que Bendici\u00f3n",
            "track_duration": 176800,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:42:52Z",
            "uri": "spotify:track:2yS8aYWXEWJ1NlZ7VPDroT"
        },
        {
            "track_id": "17IiqbqbVVWMlq6j7xrQaD",
            "track_name": "La Buena y la Mala",
            "track_artist": "Banda Tierra Sagrada",
            "track_album": "De Lo Bueno, Lo Mejor",
            "track_duration": 204453,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:44:44Z",
            "uri": "spotify:track:17IiqbqbVVWMlq6j7xrQaD"
        },
        {
            "track_id": "01ksPzu3Bw8Lsf9o6xIk8C",
            "track_name": "Mi \u00daltimo Deseo",
            "track_artist": "Banda Los Recoditos",
            "track_album": "El Free",
            "track_duration": 163560,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:44:58Z",
            "uri": "spotify:track:01ksPzu3Bw8Lsf9o6xIk8C"
        },
        {
            "track_id": "406qqOwEMlBUUugyHXBy8B",
            "track_name": "Abeja Re\u00edna",
            "track_artist": "Los Traileros Del Norte",
            "track_album": "Grandes \u00c9xitos Remezclados Y Remasterizados",
            "track_duration": 170973,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:47:27Z",
            "uri": "spotify:track:406qqOwEMlBUUugyHXBy8B"
        },
        {
            "track_id": "2OFmcOC5m9iAvt4kcdXBSz",
            "track_name": "El Columpio",
            "track_artist": "Los Rieleros Del Norte",
            "track_album": "Invencible",
            "track_duration": 199333,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:47:51Z",
            "uri": "spotify:track:2OFmcOC5m9iAvt4kcdXBSz"
        },
        {
            "track_id": "6E5gZOwEMVED0hNBeaTu9k",
            "track_name": "Aguanta Coraz\u00f3n",
            "track_artist": "Los Invasores De Nuevo Le\u00f3n",
            "track_album": "Aguanta Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 136706,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:48:17Z",
            "uri": "spotify:track:6E5gZOwEMVED0hNBeaTu9k"
        },
        {
            "track_id": "1cdpDAE7LHSHviJ73SGuGS",
            "track_name": "Juana La Cubana",
            "track_artist": "Fito Olivares y Su Grupo",
            "track_album": "Exitos Inolvidables",
            "track_duration": 190800,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:48:21Z",
            "uri": "spotify:track:1cdpDAE7LHSHviJ73SGuGS"
        },
        {
            "track_id": "1GOvdGVrasTEG5JfDs8V5f",
            "track_name": "Mi C\u00f3mplice",
            "track_artist": "Cardenales De Nuevo Le\u00f3n",
            "track_album": "Compraron Una Cantina",
            "track_duration": 189293,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:48:29Z",
            "uri": "spotify:track:1GOvdGVrasTEG5JfDs8V5f"
        },
        {
            "track_id": "0YqxST7jMa8B4Ecr1675u6",
            "track_name": "Mi Casa Nueva",
            "track_artist": "Los Invasores De Nuevo Le\u00f3n",
            "track_album": "Aguanta Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 170333,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:48:34Z",
            "uri": "spotify:track:0YqxST7jMa8B4Ecr1675u6"
        },
        {
            "track_id": "6V6lgegjsKlcbBcJWmIz2S",
            "track_name": "Los Dos Amigos",
            "track_artist": "Los Cadetes De Linares",
            "track_album": "12 Kilates Puros Corridos",
            "track_duration": 178960,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:48:40Z",
            "uri": "spotify:track:6V6lgegjsKlcbBcJWmIz2S"
        },
        {
            "track_id": "1BRuE4luBAoMZJ1TQpudnb",
            "track_name": "El Problema",
            "track_artist": "Cornelio Vega y su Dinastia",
            "track_album": "El Problema",
            "track_duration": 184267,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:49:04Z",
            "uri": "spotify:track:1BRuE4luBAoMZJ1TQpudnb"
        },
        {
            "track_id": "2tyKgPRebzOFzUguy7taHP",
            "track_name": "Si Yo Fuera \u00c9l",
            "track_artist": "Cardenales De Nuevo Le\u00f3n",
            "track_album": "\u00c9xitos Con Banda",
            "track_duration": 161893,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:49:22Z",
            "uri": "spotify:track:2tyKgPRebzOFzUguy7taHP"
        },
        {
            "track_id": "19Tx1GJy2JGJP43yjZUK6u",
            "track_name": "La Puerta Negra",
            "track_artist": "Los Tigres Del Norte",
            "track_album": "Gracias America Sin Fronteras",
            "track_duration": 203586,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:49:29Z",
            "uri": "spotify:track:19Tx1GJy2JGJP43yjZUK6u"
        },
        {
            "track_id": "0JMCQaeVC8vV5OLSZJ4Rk9",
            "track_name": "Baraja de Oro",
            "track_artist": "Los Relampagos Del Norte",
            "track_album": "Puras Cantineras, Vol. 1",
            "track_duration": 181533,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:49:33Z",
            "uri": "spotify:track:0JMCQaeVC8vV5OLSZJ4Rk9"
        },
        {
            "track_id": "6UN6W5tj0qrMYV8N9MQMJC",
            "track_name": "Hermoso Cari\u00f1o",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_duration": 156866,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:49:38Z",
            "uri": "spotify:track:6UN6W5tj0qrMYV8N9MQMJC"
        },
        {
            "track_id": "3KapNGuqWYFl9gBfJz9tOT",
            "track_name": "Mujeres Divinas",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Mujeres Divinas",
            "track_duration": 193333,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:49:43Z",
            "uri": "spotify:track:3KapNGuqWYFl9gBfJz9tOT"
        },
        {
            "track_id": "6wwMqdntt3An3mmVSb613i",
            "track_name": "La Diferencia",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Es La Diferencia",
            "track_duration": 170106,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:49:46Z",
            "uri": "spotify:track:6wwMqdntt3An3mmVSb613i"
        },
        {
            "track_id": "6urCY4DusFP1RSl5H2gQC2",
            "track_name": "Y Ahora Resulta",
            "track_artist": "Voz De Mando",
            "track_album": "Y Ahora Resulta",
            "track_duration": 203573,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-13T23:50:40Z",
            "uri": "spotify:track:6urCY4DusFP1RSl5H2gQC2"
        },
        {
            "track_id": "6hhgwiJS5cRSeCZXKefPc9",
            "track_name": "Debajo del Sombrero",
            "track_artist": "Leandro R\u00edos",
            "track_album": "Ra\u00edces",
            "track_duration": 184893,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-15T03:54:52Z",
            "uri": "spotify:track:6hhgwiJS5cRSeCZXKefPc9"
        },
        {
            "track_id": "4cMB5FetQiYCWfd7bAvqqj",
            "track_name": "Ganas De Ti",
            "track_artist": "El Poder Del Norte",
            "track_album": "Con Ganas De T\u00ed",
            "track_duration": 187333,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-21T17:41:09Z",
            "uri": "spotify:track:4cMB5FetQiYCWfd7bAvqqj"
        },
        {
            "track_id": "3BwabPHcwg7jotkO7YOcJ2",
            "track_name": "A chillar a otra parte",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Tu Sombra",
            "track_duration": 200560,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-09-21T17:43:01Z",
            "uri": "spotify:track:3BwabPHcwg7jotkO7YOcJ2"
        },
        {
            "track_id": "1j9pleLF8lbI4IzuRPpwtS",
            "track_name": "Ella Te Enga\u00f1a (feat. Eliseo Robles Jr.)",
            "track_artist": "Los Rojos",
            "track_album": "Comienza la Dinast\u00eda",
            "track_duration": 191000,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2019-10-01T05:37:16Z",
            "uri": "spotify:track:1j9pleLF8lbI4IzuRPpwtS"
        },
        {
            "track_id": "1qfoq1qvZT7VwDVeekCJ97",
            "track_name": "De Los Besos Que Te Di",
            "track_artist": "Christian Nodal",
            "track_album": "Ahora",
            "track_duration": 167373,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2020-05-03T01:54:33Z",
            "uri": "spotify:track:1qfoq1qvZT7VwDVeekCJ97"
        },
        {
            "track_id": "7paFC3FEu1WtPVP4Do6VZN",
            "track_name": "Se Me Olvid\u00f3",
            "track_artist": "Christian Nodal",
            "track_album": "AYAYAY!",
            "track_duration": 159533,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2020-08-24T03:50:37Z",
            "uri": "spotify:track:7paFC3FEu1WtPVP4Do6VZN"
        },
        {
            "track_id": "7ctLV5QnYVq3V89EK3XNsa",
            "track_name": "Sentimientos De Cart\u00f3n",
            "track_artist": "Duelo",
            "track_album": "Necesito M\u00e1s De Ti",
            "track_duration": 183653,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2020-08-30T06:16:42Z",
            "uri": "spotify:track:7ctLV5QnYVq3V89EK3XNsa"
        },
        {
            "track_id": "2R7r52Ar8PrKCysGFUPynn",
            "track_name": "Ojal\u00e1 que te mueras",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Rezare",
            "track_duration": 180666,
            "track_added_by": "225akkslwfmjku3p3tqa52i5q",
            "track_added_at": "2020-08-30T06:21:51Z",
            "uri": "spotify:track:2R7r52Ar8PrKCysGFUPynn"
        }
    ]
}