{
    "id": "1Ddhhljbb7OywvDtE9DJaq",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "4UNfUsD6cf7ONXI3GB338o",
            "track_name": "Este Mundo Sin Ti",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Camino a Encontrarte (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 221893,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:20:31Z",
            "uri": "spotify:track:4UNfUsD6cf7ONXI3GB338o"
        },
        {
            "track_id": "2JBs412fpVUuzIaIp3CyIs",
            "track_name": "Bendita Tu Luz",
            "track_artist": "Man\u00e1",
            "track_album": "Amar Es Combatir",
            "track_duration": 264720,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:28:14Z",
            "uri": "spotify:track:2JBs412fpVUuzIaIp3CyIs"
        },
        {
            "track_id": "1XCzVsjuWCYX9iRLH85M6u",
            "track_name": "\u00bfCon Qui\u00e9n Se Queda El Perro?",
            "track_artist": "Jesse & Joy",
            "track_album": "\u00bfCon Qui\u00e9n Se Queda El Perro? (Deluxe)",
            "track_duration": 188306,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:28:55Z",
            "uri": "spotify:track:1XCzVsjuWCYX9iRLH85M6u"
        },
        {
            "track_id": "1iRvhKiXRElIH2Uf4gd95P",
            "track_name": "Dueles",
            "track_artist": "Jesse & Joy",
            "track_album": "Un Besito M\u00e1s",
            "track_duration": 247640,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:31:06Z",
            "uri": "spotify:track:1iRvhKiXRElIH2Uf4gd95P"
        },
        {
            "track_id": "0xEbpV6nnuXFtCUc17lB0B",
            "track_name": "Flores en Febrero",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Camino a Encontrarte (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 211613,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:32:17Z",
            "uri": "spotify:track:0xEbpV6nnuXFtCUc17lB0B"
        },
        {
            "track_id": "5EhzE6HJaCcLFrf5rPqvpk",
            "track_name": "Mientes",
            "track_artist": "Camila",
            "track_album": "Dejarte De Amar",
            "track_duration": 205160,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:32:25Z",
            "uri": "spotify:track:5EhzE6HJaCcLFrf5rPqvpk"
        },
        {
            "track_id": "4OyzSXRSadNQt5EMwASdap",
            "track_name": "Todo Cambi\u00f3",
            "track_artist": "Camila",
            "track_album": "Todo Cambio",
            "track_duration": 193826,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:33:01Z",
            "uri": "spotify:track:4OyzSXRSadNQt5EMwASdap"
        },
        {
            "track_id": "3kNVYo6BJE9AENxzokM9YC",
            "track_name": "Muerte En Hawaii",
            "track_artist": "Calle 13",
            "track_album": "Entren Los Que Quieran",
            "track_duration": 189866,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:36:27Z",
            "uri": "spotify:track:3kNVYo6BJE9AENxzokM9YC"
        },
        {
            "track_id": "70fVcEP5pRrxaIICY3DcPe",
            "track_name": "Mi Persona Favorita",
            "track_artist": "R\u00edo Roma",
            "track_album": "Otra Vida",
            "track_duration": 190480,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:36:33Z",
            "uri": "spotify:track:70fVcEP5pRrxaIICY3DcPe"
        },
        {
            "track_id": "4i8JlTedcMA31X5CanXke0",
            "track_name": "El Rey Tibur\u00f3n",
            "track_artist": "Man\u00e1",
            "track_album": "The Studio Albums 1990-2011",
            "track_duration": 293573,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:37:09Z",
            "uri": "spotify:track:4i8JlTedcMA31X5CanXke0"
        },
        {
            "track_id": "7nZSAOovLkakbdo3narfUf",
            "track_name": "Que Bonito Amor",
            "track_artist": "Breiky",
            "track_album": "Rinocerdote",
            "track_duration": 197590,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:37:20Z",
            "uri": "spotify:track:7nZSAOovLkakbdo3narfUf"
        },
        {
            "track_id": "5rMMiv9S50ja6ypmOIi1SP",
            "track_name": "C\u00f3mo Te Atreves",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios",
            "track_duration": 240560,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:41:34Z",
            "uri": "spotify:track:5rMMiv9S50ja6ypmOIi1SP"
        },
        {
            "track_id": "2yrY5vXp2nKepgOpsuOYo1",
            "track_name": "Yo M\u00e1s Te Adoro",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios",
            "track_duration": 202426,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:41:50Z",
            "uri": "spotify:track:2yrY5vXp2nKepgOpsuOYo1"
        },
        {
            "track_id": "4unodZwDUjlFGx5JGpXnDI",
            "track_name": "Di Que No Te Vas",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios",
            "track_duration": 238160,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:41:57Z",
            "uri": "spotify:track:4unodZwDUjlFGx5JGpXnDI"
        },
        {
            "track_id": "1iH3sMtTLY22f8Qg1jUWOX",
            "track_name": "Mi Nuevo Vicio",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios",
            "track_duration": 237360,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:42:04Z",
            "uri": "spotify:track:1iH3sMtTLY22f8Qg1jUWOX"
        },
        {
            "track_id": "4WHaUo8JuELprxUmPFpSTe",
            "track_name": "En Un S\u00f3lo Dia",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios",
            "track_duration": 202120,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:42:08Z",
            "uri": "spotify:track:4WHaUo8JuELprxUmPFpSTe"
        },
        {
            "track_id": "4Nl7eKvORxd8A4UBbPTF35",
            "track_name": "Aprender A Quererte",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios",
            "track_duration": 229213,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:42:13Z",
            "uri": "spotify:track:4Nl7eKvORxd8A4UBbPTF35"
        },
        {
            "track_id": "105pLwtYErO64sPyXsPPAP",
            "track_name": "Amor Con Hielo",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios",
            "track_duration": 203960,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:42:17Z",
            "uri": "spotify:track:105pLwtYErO64sPyXsPPAP"
        },
        {
            "track_id": "0zzDmSV57bPIZbhvq3zAT6",
            "track_name": "Cu\u00e1nto Me Duele",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios",
            "track_duration": 230160,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:42:23Z",
            "uri": "spotify:track:0zzDmSV57bPIZbhvq3zAT6"
        },
        {
            "track_id": "1Oz6L8hdkliRnCKAD9vabd",
            "track_name": "Postal de Nueva York",
            "track_artist": "Xoel L\u00f3pez",
            "track_album": "Atl\u00e1ntico",
            "track_duration": 233400,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:42:44Z",
            "uri": "spotify:track:1Oz6L8hdkliRnCKAD9vabd"
        },
        {
            "track_id": "55TzaicixkSM6XT23JvIZA",
            "track_name": "Ya Lo Ve\u00eda Venir",
            "track_artist": "Moderatto",
            "track_album": "Queremos Rock",
            "track_duration": 224224,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:43:06Z",
            "uri": "spotify:track:55TzaicixkSM6XT23JvIZA"
        },
        {
            "track_id": "36ZEFaqp4vVd8VYhvvO4oK",
            "track_name": "Viernes 13",
            "track_artist": "Marcos Menchaca",
            "track_album": "Viernes 13",
            "track_duration": 177299,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:43:40Z",
            "uri": "spotify:track:36ZEFaqp4vVd8VYhvvO4oK"
        },
        {
            "track_id": "2wD1QOWKjI5sdyEHH7D7RS",
            "track_name": "La \u00daltima Vez",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 217935,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:43:45Z",
            "uri": "spotify:track:2wD1QOWKjI5sdyEHH7D7RS"
        },
        {
            "track_id": "5DC7q4EVZt2vEMZFx4IpzG",
            "track_name": "Lo Que Siento",
            "track_artist": "Cuco",
            "track_album": "Lo Que Siento",
            "track_duration": 312000,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:44:06Z",
            "uri": "spotify:track:5DC7q4EVZt2vEMZFx4IpzG"
        },
        {
            "track_id": "5KgdtjmglXPjJNKvMvSjgo",
            "track_name": "Besos En Guerra",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Besos En Guerra",
            "track_duration": 229442,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:44:17Z",
            "uri": "spotify:track:5KgdtjmglXPjJNKvMvSjgo"
        },
        {
            "track_id": "0XrcRy7nhZY4FnZQFuJ3Js",
            "track_name": "Ladrona",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios",
            "track_duration": 256146,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:44:21Z",
            "uri": "spotify:track:0XrcRy7nhZY4FnZQFuJ3Js"
        },
        {
            "track_id": "6p3yxt0uJJshAS3CT0znQg",
            "track_name": "T\u00fa S\u00ed Sabes Quererme (feat. Los Macorinos)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Musas (Un Homenaje al Folclore Latinoamericano en Manos de Los Macorinos, Vol. 1)",
            "track_duration": 244933,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:45:24Z",
            "uri": "spotify:track:6p3yxt0uJJshAS3CT0znQg"
        },
        {
            "track_id": "5wWxUdgn2OugIOvLJOdreH",
            "track_name": "Lo Que Construimos",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Hasta la Ra\u00edz (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 279213,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:45:29Z",
            "uri": "spotify:track:5wWxUdgn2OugIOvLJOdreH"
        },
        {
            "track_id": "3lGMtkONrZdJ8kTCg6KIFf",
            "track_name": "Hasta la Ra\u00edz",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Hasta la Ra\u00edz (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 221800,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:45:32Z",
            "uri": "spotify:track:3lGMtkONrZdJ8kTCg6KIFf"
        },
        {
            "track_id": "2niUiaoJDCzNldW0pV66zb",
            "track_name": "Nunca Es Suficiente",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Hasta la Ra\u00edz (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 237106,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:45:37Z",
            "uri": "spotify:track:2niUiaoJDCzNldW0pV66zb"
        },
        {
            "track_id": "7j8CP0h6X6T5UlbROD3ru4",
            "track_name": "Casa",
            "track_artist": "Natalia y La Forquetina",
            "track_album": "Casa",
            "track_duration": 237973,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:45:41Z",
            "uri": "spotify:track:7j8CP0h6X6T5UlbROD3ru4"
        },
        {
            "track_id": "35QZYccUO33c4tEjYUpdeS",
            "track_name": "Humanidad (feat. Los Macorinos)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Musas (Un Homenaje al Folclore Latinoamericano en Manos de Los Macorinos), Vol. 2",
            "track_duration": 227760,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:45:46Z",
            "uri": "spotify:track:35QZYccUO33c4tEjYUpdeS"
        },
        {
            "track_id": "4AaSDRYqAnlVFVmNG7xUIe",
            "track_name": "Danza de Gardenias",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Danza de Gardenias",
            "track_duration": 263252,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:45:50Z",
            "uri": "spotify:track:4AaSDRYqAnlVFVmNG7xUIe"
        },
        {
            "track_id": "3dB42OEuVNiktvt3V5JRVI",
            "track_name": "Amor, Amor de Mis Amores (with Devendra Banhart)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Mujer Divina - Homenaje a Agust\u00edn Lara",
            "track_duration": 237000,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:45:55Z",
            "uri": "spotify:track:3dB42OEuVNiktvt3V5JRVI"
        },
        {
            "track_id": "0vHHaHdM35DqIXhrptjjvn",
            "track_name": "Para Que Nadie Se Entere",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Para Que Nadie Se Entere",
            "track_duration": 175780,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:45:59Z",
            "uri": "spotify:track:0vHHaHdM35DqIXhrptjjvn"
        },
        {
            "track_id": "0lvdP6cLKB7FdM5tQh0zzk",
            "track_name": "Sat\u00e9lite",
            "track_artist": "SERBIA",
            "track_album": "Sat\u00e9lites",
            "track_duration": 249520,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:46:10Z",
            "uri": "spotify:track:0lvdP6cLKB7FdM5tQh0zzk"
        },
        {
            "track_id": "2FrWIJn9LaahbmYvzWGr7v",
            "track_name": "Antes De Los Veinte",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Antes De Los Veinte",
            "track_duration": 213801,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:46:21Z",
            "uri": "spotify:track:2FrWIJn9LaahbmYvzWGr7v"
        },
        {
            "track_id": "0ND6kttSpMIwmh7mkFgfYA",
            "track_name": "Golden Choice",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "R\u00edo Salvaje",
            "track_duration": 228466,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:46:45Z",
            "uri": "spotify:track:0ND6kttSpMIwmh7mkFgfYA"
        },
        {
            "track_id": "5jpzs443nFQHRJ6RmMW4uo",
            "track_name": "TQM",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "R\u00edo Salvaje",
            "track_duration": 319026,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:46:50Z",
            "uri": "spotify:track:5jpzs443nFQHRJ6RmMW4uo"
        },
        {
            "track_id": "0M6KY0x5u65ybXHZ3IAega",
            "track_name": "Qu\u00e9 Vida la M\u00eda",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Reik",
            "track_duration": 171320,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-21T21:48:20Z",
            "uri": "spotify:track:0M6KY0x5u65ybXHZ3IAega"
        },
        {
            "track_id": "77L1xG4kehRoAB4K37gQEA",
            "track_name": "Yo Contigo, T\u00fa Conmigo - The Gong Gong Song / El Tema De La Pel\u00edcula \"Gru 3 Mi Villano Favorito\"",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 177946,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-22T00:15:03Z",
            "uri": "spotify:track:77L1xG4kehRoAB4K37gQEA"
        },
        {
            "track_id": "0lPXFrKyl8HkdQ2E6NmNja",
            "track_name": "Ya Me Enter\u00e9",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Des/Amor",
            "track_duration": 204173,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-22T01:06:07Z",
            "uri": "spotify:track:0lPXFrKyl8HkdQ2E6NmNja"
        },
        {
            "track_id": "6UwB2R8I5LoUmmYc0mphdl",
            "track_name": "Voy a Olvidarte",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Des/Amor",
            "track_duration": 199920,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-22T01:06:41Z",
            "uri": "spotify:track:6UwB2R8I5LoUmmYc0mphdl"
        },
        {
            "track_id": "76HDEgJO37r9pM0u9QW4ZD",
            "track_name": "N\u00e1ufragos",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Des/Amor",
            "track_duration": 175146,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-22T01:07:06Z",
            "uri": "spotify:track:76HDEgJO37r9pM0u9QW4ZD"
        },
        {
            "track_id": "4wZm4aAlibn5NCA9coqbwW",
            "track_name": "Ahora Que No Puedo Hablar",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios",
            "track_duration": 264680,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-22T01:07:11Z",
            "uri": "spotify:track:4wZm4aAlibn5NCA9coqbwW"
        },
        {
            "track_id": "1ISamB2lPDAeKb4Js2hLgq",
            "track_name": "La Correcta",
            "track_artist": "Nab\u00e1lez",
            "track_album": "La Correcta",
            "track_duration": 219198,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-22T03:10:46Z",
            "uri": "spotify:track:1ISamB2lPDAeKb4Js2hLgq"
        },
        {
            "track_id": "2qyG1zyPGENhiiz0ojtljR",
            "track_name": "Me Voy a Tomar la Noche",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Un D\u00eda de Sol",
            "track_duration": 204773,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-25T18:50:06Z",
            "uri": "spotify:track:2qyG1zyPGENhiiz0ojtljR"
        },
        {
            "track_id": "4yy5neMQNmXPbDS4pB7wnn",
            "track_name": "So\u00f1\u00e9 - En Vivo",
            "track_artist": "Zo\u00e9",
            "track_album": "MTV Unplugged M\u00fasica De Fondo",
            "track_duration": 226626,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-25T18:55:33Z",
            "uri": "spotify:track:4yy5neMQNmXPbDS4pB7wnn"
        },
        {
            "track_id": "7dITAq1YP5e0kTcaDq4YWI",
            "track_name": "Lim\u00f3n y Sal",
            "track_artist": "Julieta Venegas",
            "track_album": "Limon Y Sal",
            "track_duration": 205413,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-29T03:11:22Z",
            "uri": "spotify:track:7dITAq1YP5e0kTcaDq4YWI"
        },
        {
            "track_id": "78DVpEWwmJFC25KGz8fJuE",
            "track_name": "Clavado en Un Bar",
            "track_artist": "Man\u00e1",
            "track_album": "Sue\u00f1os L\u00edquidos",
            "track_duration": 310813,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-03-30T16:54:36Z",
            "uri": "spotify:track:78DVpEWwmJFC25KGz8fJuE"
        },
        {
            "track_id": "0cqigVrPJzcK1Hg1ORj222",
            "track_name": "Mariposas",
            "track_artist": "Taburete",
            "track_album": "Tres Tequilas",
            "track_duration": 300023,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-04-04T04:02:23Z",
            "uri": "spotify:track:0cqigVrPJzcK1Hg1ORj222"
        },
        {
            "track_id": "5La5i3ywEhsLXUWS8gVoJN",
            "track_name": "Cada Vez M\u00e1s",
            "track_artist": "Marcos Menchaca",
            "track_album": "Cada Vez M\u00e1s",
            "track_duration": 181445,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-04-14T23:20:43Z",
            "uri": "spotify:track:5La5i3ywEhsLXUWS8gVoJN"
        },
        {
            "track_id": "22HKaoPGDIwDW2bYvoWrW0",
            "track_name": "Dr. Charas",
            "track_artist": "Taburete",
            "track_album": "Dr. Charas",
            "track_duration": 197787,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-04-18T04:05:48Z",
            "uri": "spotify:track:22HKaoPGDIwDW2bYvoWrW0"
        },
        {
            "track_id": "15Bc7Y0RxT0r2eBDY21phB",
            "track_name": "Estoy Lista",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Hasta la Ra\u00edz (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 282026,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-04-19T04:38:56Z",
            "uri": "spotify:track:15Bc7Y0RxT0r2eBDY21phB"
        },
        {
            "track_id": "1jmDkMtuAQJgSiN9AulFcx",
            "track_name": "La Fugitiva (with Kevin Johansen)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Mujer Divina - Homenaje a Agust\u00edn Lara",
            "track_duration": 194920,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-04-19T20:05:11Z",
            "uri": "spotify:track:1jmDkMtuAQJgSiN9AulFcx"
        },
        {
            "track_id": "4sSfHheJ5F9G0bHiddFC6U",
            "track_name": "Duele (Crazy)",
            "track_artist": "Kalimba",
            "track_album": "Negroklaro",
            "track_duration": 230106,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-04-19T20:13:11Z",
            "uri": "spotify:track:4sSfHheJ5F9G0bHiddFC6U"
        },
        {
            "track_id": "1HM9uVbB4DVQh0QlwY7W6v",
            "track_name": "Azul",
            "track_artist": "Zo\u00e9",
            "track_album": "Azul",
            "track_duration": 194626,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-04-22T16:53:04Z",
            "uri": "spotify:track:1HM9uVbB4DVQh0QlwY7W6v"
        },
        {
            "track_id": "3VfQooNMPn4CXhuK7KxhA3",
            "track_name": "El Verdadero Amor Perdona",
            "track_artist": "Man\u00e1",
            "track_album": "Drama Y Luz Edici\u00f3n Deluxe",
            "track_duration": 281146,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-04-23T21:38:50Z",
            "uri": "spotify:track:3VfQooNMPn4CXhuK7KxhA3"
        },
        {
            "track_id": "4KRIHFy34UpHs8RauCwjWg",
            "track_name": "Me Pierdo Contigo",
            "track_artist": "Alex Ferreira",
            "track_album": "El Af\u00e1n",
            "track_duration": 259613,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-04-25T21:03:39Z",
            "uri": "spotify:track:4KRIHFy34UpHs8RauCwjWg"
        },
        {
            "track_id": "4uDVDdhASUm6PqTWLEeoqi",
            "track_name": "Una Vez M\u00e1s",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Una Vez M\u00e1s",
            "track_duration": 195716,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-04-25T23:51:33Z",
            "uri": "spotify:track:4uDVDdhASUm6PqTWLEeoqi"
        },
        {
            "track_id": "7ExYnTuBouEyCDCSo5xRbh",
            "track_name": "Me Gustas",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Secreto De Amor",
            "track_duration": 207586,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-05-02T17:14:18Z",
            "uri": "spotify:track:7ExYnTuBouEyCDCSo5xRbh"
        },
        {
            "track_id": "0v1p6H03NUVHhOu3nXD7GC",
            "track_name": "De M\u00fasica Ligera (SEP7IMO DIA)",
            "track_artist": "Soda Stereo",
            "track_album": "SEP7IMO DIA",
            "track_duration": 349026,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-05-06T15:54:37Z",
            "uri": "spotify:track:0v1p6H03NUVHhOu3nXD7GC"
        },
        {
            "track_id": "05iMQqncVBIm4AE26EvaTL",
            "track_name": "Andar Conmigo",
            "track_artist": "Julieta Venegas",
            "track_album": "Si",
            "track_duration": 193373,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-05-13T00:54:27Z",
            "uri": "spotify:track:05iMQqncVBIm4AE26EvaTL"
        },
        {
            "track_id": "7bqnSrUqtjb2s6PTyu7F6v",
            "track_name": "Alquitr\u00e1n y Carm\u00edn",
            "track_artist": "El Ni\u00f1o de la Hipoteca",
            "track_album": "Operaci\u00f3n Guitarra Sessions",
            "track_duration": 212416,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-05-16T03:00:23Z",
            "uri": "spotify:track:7bqnSrUqtjb2s6PTyu7F6v"
        },
        {
            "track_id": "4waqcUQWdj0yH26STWl2Rq",
            "track_name": "Rosas",
            "track_artist": "La Oreja de Van Gogh",
            "track_album": "Lo Que Te Conte Mientras Te Hacias La Dormida",
            "track_duration": 236506,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-05-16T03:17:22Z",
            "uri": "spotify:track:4waqcUQWdj0yH26STWl2Rq"
        },
        {
            "track_id": "4XTMj7kd8DHLl0r7ghmEAr",
            "track_name": "Caraluna",
            "track_artist": "Bacilos",
            "track_album": "Grandes Exitos",
            "track_duration": 266160,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-05-18T14:48:19Z",
            "uri": "spotify:track:4XTMj7kd8DHLl0r7ghmEAr"
        },
        {
            "track_id": "6pYbhX5gYix4ESpbSUArnA",
            "track_name": "Devu\u00e9lveme a mi chica",
            "track_artist": "Hombres G",
            "track_album": "Lo Mejor De Los Hombres G",
            "track_duration": 194560,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-06-05T18:31:38Z",
            "uri": "spotify:track:6pYbhX5gYix4ESpbSUArnA"
        },
        {
            "track_id": "1Cxd4ZJJ9VOQQpNcpdcZEQ",
            "track_name": "Cuando Nadie Ve",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Cuando Nadie Ve",
            "track_duration": 219184,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-06-10T20:23:03Z",
            "uri": "spotify:track:1Cxd4ZJJ9VOQQpNcpdcZEQ"
        },
        {
            "track_id": "4DfVAYN8VThaZCkobv0HJV",
            "track_name": "Azul",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "Norte",
            "track_duration": 254993,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-06-24T03:27:26Z",
            "uri": "spotify:track:4DfVAYN8VThaZCkobv0HJV"
        },
        {
            "track_id": "2NZWjdg2Cd23L1QdTqr1XW",
            "track_name": "Qu\u00edmicos",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "Norte",
            "track_duration": 266615,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-06-24T03:31:12Z",
            "uri": "spotify:track:2NZWjdg2Cd23L1QdTqr1XW"
        },
        {
            "track_id": "0NLCproVurQVarImbC5coP",
            "track_name": "Nunca Es Suficiente",
            "track_artist": "Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_album": "Nunca Es Suficiente",
            "track_duration": 266015,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-06-30T16:00:31Z",
            "uri": "spotify:track:0NLCproVurQVarImbC5coP"
        },
        {
            "track_id": "0HpOft5SON0qXcoicEug2m",
            "track_name": "Se Te Olvid\u00f3",
            "track_artist": "Kalimba",
            "track_album": "Mi Otro Yo",
            "track_duration": 269360,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-02T22:40:51Z",
            "uri": "spotify:track:0HpOft5SON0qXcoicEug2m"
        },
        {
            "track_id": "2zZ9ovWB9bt9ctYiwX3uvz",
            "track_name": "Lo Que Fuimos",
            "track_artist": "El Zar",
            "track_album": "C\u00edrculos",
            "track_duration": 186140,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-04T00:00:08Z",
            "uri": "spotify:track:2zZ9ovWB9bt9ctYiwX3uvz"
        },
        {
            "track_id": "446rQWVFWcido9fHuW981s",
            "track_name": "Si No Pueden Quererte (with Miguel Bos\u00e9)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Mujer Divina - Homenaje a Agust\u00edn Lara",
            "track_duration": 235600,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-04T00:00:37Z",
            "uri": "spotify:track:446rQWVFWcido9fHuW981s"
        },
        {
            "track_id": "3ppYuTXffobmtunFqWfq80",
            "track_name": "Flaquita",
            "track_artist": "Marco Mares",
            "track_album": "Flaquita",
            "track_duration": 251239,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-04T00:04:28Z",
            "uri": "spotify:track:3ppYuTXffobmtunFqWfq80"
        },
        {
            "track_id": "62FQCSvSUSG3m9uajVkvWe",
            "track_name": "Lamento Boliviano",
            "track_artist": "Los Enanitos Verdes",
            "track_album": "Coleccion Aniversario",
            "track_duration": 223146,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-06T03:12:45Z",
            "uri": "spotify:track:62FQCSvSUSG3m9uajVkvWe"
        },
        {
            "track_id": "29iNhnoFkQBvOlUKn2io14",
            "track_name": "Bailar Contigo",
            "track_artist": "Monsieur Perin\u00e9",
            "track_album": "Bailar Contigo",
            "track_duration": 220720,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-10T12:55:45Z",
            "uri": "spotify:track:29iNhnoFkQBvOlUKn2io14"
        },
        {
            "track_id": "1kRBzwYo4IHhSUJkJbdvfH",
            "track_name": "Loco",
            "track_artist": "Siddhartha",
            "track_album": "El Vuelo del Pez",
            "track_duration": 211319,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-11T21:46:42Z",
            "uri": "spotify:track:1kRBzwYo4IHhSUJkJbdvfH"
        },
        {
            "track_id": "4d7N2lqEJMbQwVy1LCqhXv",
            "track_name": "Con Todos Menos Conmigo",
            "track_artist": "Timbiriche",
            "track_album": "Timbiriche 7",
            "track_duration": 184946,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-14T03:27:36Z",
            "uri": "spotify:track:4d7N2lqEJMbQwVy1LCqhXv"
        },
        {
            "track_id": "7rGadqZ92cyRGmkDDpxAzH",
            "track_name": "Espacio sideral",
            "track_artist": "Jesse & Joy",
            "track_album": "Six Pack: Jesse & Joy - EP",
            "track_duration": 222626,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-14T04:18:51Z",
            "uri": "spotify:track:7rGadqZ92cyRGmkDDpxAzH"
        },
        {
            "track_id": "6mR0ZA4DxvAHBihaXgI3oD",
            "track_name": "Tierra",
            "track_artist": "Xoel L\u00f3pez",
            "track_album": "Atl\u00e1ntico",
            "track_duration": 238386,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-23T18:27:48Z",
            "uri": "spotify:track:6mR0ZA4DxvAHBihaXgI3oD"
        },
        {
            "track_id": "0sabQFTtpXUjqoGe3ncOFC",
            "track_name": "Patagonia",
            "track_artist": "Xoel L\u00f3pez",
            "track_album": "Paramales",
            "track_duration": 224799,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-23T18:30:08Z",
            "uri": "spotify:track:0sabQFTtpXUjqoGe3ncOFC"
        },
        {
            "track_id": "0LxCY6cjKgjutOZaqyjrVQ",
            "track_name": "Hombre de ninguna parte",
            "track_artist": "Xoel L\u00f3pez",
            "track_album": "Atl\u00e1ntico",
            "track_duration": 221693,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-07-23T18:36:56Z",
            "uri": "spotify:track:0LxCY6cjKgjutOZaqyjrVQ"
        },
        {
            "track_id": "2al4W2Or4YTXCTK8QZW5vZ",
            "track_name": "Ella y Yo",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Camino a Encontrarte (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 216266,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-08-02T00:49:24Z",
            "uri": "spotify:track:2al4W2Or4YTXCTK8QZW5vZ"
        },
        {
            "track_id": "5ISbI7uonHP3Qx6OloertA",
            "track_name": "Mentiras",
            "track_artist": "Los Amigos Invisibles",
            "track_album": "Commercial",
            "track_duration": 201400,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-08-04T21:29:30Z",
            "uri": "spotify:track:5ISbI7uonHP3Qx6OloertA"
        },
        {
            "track_id": "7gBboAYE7bbUBRqMrlAPNN",
            "track_name": "Ah\u00ed Estar\u00e9",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Camino a Encontrarte (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 203453,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-08-04T22:39:06Z",
            "uri": "spotify:track:7gBboAYE7bbUBRqMrlAPNN"
        },
        {
            "track_id": "2EM9zpAc7PVeoAydmbfVIL",
            "track_name": "La Camisa Negra",
            "track_artist": "Juanes",
            "track_album": "Mi Sangre",
            "track_duration": 216706,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-08-12T03:21:43Z",
            "uri": "spotify:track:2EM9zpAc7PVeoAydmbfVIL"
        },
        {
            "track_id": "45gZIqGZrWQYdWGvTEzceZ",
            "track_name": "Por Qu\u00e9?",
            "track_artist": "Julieta Venegas",
            "track_album": "Los Momentos",
            "track_duration": 168000,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-08-12T04:32:38Z",
            "uri": "spotify:track:45gZIqGZrWQYdWGvTEzceZ"
        },
        {
            "track_id": "2QFjBBDcrnEIqQcKSwZdv0",
            "track_name": "Muriendo Lento (feat. Belinda)",
            "track_artist": "Moderatto",
            "track_album": "Detector De Metal",
            "track_duration": 250866,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-09-29T17:11:42Z",
            "uri": "spotify:track:2QFjBBDcrnEIqQcKSwZdv0"
        },
        {
            "track_id": "2GSr8anleCXKLNjjjijoMZ",
            "track_name": "Yo Quisiera",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Reik",
            "track_duration": 217986,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-10-10T15:44:44Z",
            "uri": "spotify:track:2GSr8anleCXKLNjjjijoMZ"
        },
        {
            "track_id": "5BY0p2EH4EznNZ0MFD9mjt",
            "track_name": "Me Enamora",
            "track_artist": "Juanes",
            "track_album": "La Vida Es Un Ratico",
            "track_duration": 192613,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-10-10T15:59:31Z",
            "uri": "spotify:track:5BY0p2EH4EznNZ0MFD9mjt"
        },
        {
            "track_id": "4SDPTQRh2WvydrhBTAmdt1",
            "track_name": "Que la Vida Vale",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Que la Vida Vale",
            "track_duration": 190820,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-10-12T22:53:11Z",
            "uri": "spotify:track:4SDPTQRh2WvydrhBTAmdt1"
        },
        {
            "track_id": "08K2f894fe9zB5Ohd6H1C6",
            "track_name": "Mi Vida Entera",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas",
            "track_duration": 214831,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2018-11-21T15:29:14Z",
            "uri": "spotify:track:08K2f894fe9zB5Ohd6H1C6"
        },
        {
            "track_id": "5BDP2tky8oMQJPS33frKVp",
            "track_name": "Un A\u00f1o",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Un A\u00f1o",
            "track_duration": 164440,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2019-01-23T21:59:24Z",
            "uri": "spotify:track:5BDP2tky8oMQJPS33frKVp"
        },
        {
            "track_id": "2UypFzxfaYgMUnQX2k4qtj",
            "track_name": "Prometiste",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "MTV Unplugged",
            "track_duration": 305120,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2019-01-24T13:46:19Z",
            "uri": "spotify:track:2UypFzxfaYgMUnQX2k4qtj"
        },
        {
            "track_id": "42d6mbHHtDTnlmnzYV31Py",
            "track_name": "Los A\u00f1os Maravillosos",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "Los A\u00f1os Maravillosos",
            "track_duration": 263226,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2019-02-02T20:00:36Z",
            "uri": "spotify:track:42d6mbHHtDTnlmnzYV31Py"
        },
        {
            "track_id": "1nFegzeHPJCyhM4ZRx6nSc",
            "track_name": "Pasos de gigantes",
            "track_artist": "Bacilos",
            "track_album": "Grandes Exitos",
            "track_duration": 235893,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2019-08-31T19:27:01Z",
            "uri": "spotify:track:1nFegzeHPJCyhM4ZRx6nSc"
        },
        {
            "track_id": "2sHfiuExXmc795qyMtKFlE",
            "track_name": "Una Vida",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Una Vida",
            "track_duration": 269957,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2019-12-24T05:34:59Z",
            "uri": "spotify:track:2sHfiuExXmc795qyMtKFlE"
        },
        {
            "track_id": "3GLa0YFGyR9vL33Bw2kjHs",
            "track_name": "Ella es Bonita",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "HU HU HU",
            "track_duration": 194786,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2020-04-07T23:38:30Z",
            "uri": "spotify:track:3GLa0YFGyR9vL33Bw2kjHs"
        },
        {
            "track_id": "1t4n4GkDFjUDr9tv586lVv",
            "track_name": "Cuando Sale la Luna (Deja Que Salga la Luna) (feat. Natalia Lafourcade)",
            "track_artist": "Leonel Garc\u00eda",
            "track_album": "Cuando Sale la Luna (Deja Que Salga la Luna) (feat. Natalia Lafourcade)",
            "track_duration": 291929,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2020-08-15T18:51:59Z",
            "uri": "spotify:track:1t4n4GkDFjUDr9tv586lVv"
        },
        {
            "track_id": "0vabIwEiZDGml2CyVmGNBX",
            "track_name": "Y volar (con los Caligaris)",
            "track_artist": "La Pegatina",
            "track_album": "Ahora o nunca",
            "track_duration": 189600,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-02-26T19:41:14Z",
            "uri": "spotify:track:0vabIwEiZDGml2CyVmGNBX"
        },
        {
            "track_id": "4skuEIloXWuxxgekKupkEH",
            "track_name": "Tu Falta De Querer",
            "track_artist": "Mon Laferte",
            "track_album": "Mon Laferte (Vol. 1)",
            "track_duration": 278546,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-04-18T02:11:43Z",
            "uri": "spotify:track:4skuEIloXWuxxgekKupkEH"
        },
        {
            "track_id": "6QyduPrJh0VrXpQAZ1lxOt",
            "track_name": "Te Miro Para Ver Si Me Ves Mirarte",
            "track_artist": "Surfistas Del Sistema",
            "track_album": "SOS",
            "track_duration": 275520,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-04-26T15:00:23Z",
            "uri": "spotify:track:6QyduPrJh0VrXpQAZ1lxOt"
        },
        {
            "track_id": "7ggbZF2LaLzD3stP47NLoD",
            "track_name": "Hora Loca",
            "track_artist": "The Change",
            "track_album": "Hora Loca",
            "track_duration": 210396,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-05-11T05:19:24Z",
            "uri": "spotify:track:7ggbZF2LaLzD3stP47NLoD"
        },
        {
            "track_id": "2R199UIEVC34Nou5YQahMj",
            "track_name": "Buenos D\u00edas, Tardes Ya",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "Buenos D\u00edas, Tardes Ya",
            "track_duration": 252786,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-05-14T17:03:56Z",
            "uri": "spotify:track:2R199UIEVC34Nou5YQahMj"
        },
        {
            "track_id": "19CmuECYssqkPWANF4nLWM",
            "track_name": "Para No Verte M\u00e1s",
            "track_artist": "La Mosca Tse-Tse",
            "track_album": "Visperas De Carnaval",
            "track_duration": 191560,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-05-16T01:49:43Z",
            "uri": "spotify:track:19CmuECYssqkPWANF4nLWM"
        },
        {
            "track_id": "5Cf8MCD6NcYvy8RQL2khAS",
            "track_name": "Maracas",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Grandes Duetos",
            "track_duration": 188917,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-06-03T04:54:49Z",
            "uri": "spotify:track:5Cf8MCD6NcYvy8RQL2khAS"
        },
        {
            "track_id": "00kIWJu9IHiQ6i0qJAU0Z9",
            "track_name": "Amor Completo",
            "track_artist": "Mon Laferte",
            "track_album": "Mon Laferte (Vol. 1)",
            "track_duration": 241880,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-06-10T14:58:33Z",
            "uri": "spotify:track:00kIWJu9IHiQ6i0qJAU0Z9"
        },
        {
            "track_id": "5IkOnAKGDJT5M8KpFIHzsd",
            "track_name": "Antes De Ti",
            "track_artist": "Mon Laferte",
            "track_album": "Antes De Ti",
            "track_duration": 242240,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-06-10T15:03:50Z",
            "uri": "spotify:track:5IkOnAKGDJT5M8KpFIHzsd"
        },
        {
            "track_id": "7u3SUVzvxvy6L5seWUGFXb",
            "track_name": "Volver a Comenzar",
            "track_artist": "Technicolor Fabrics",
            "track_album": "Bah\u00eda Santiago",
            "track_duration": 187670,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-06-18T00:40:46Z",
            "uri": "spotify:track:7u3SUVzvxvy6L5seWUGFXb"
        },
        {
            "track_id": "69LmhIdKwDsXkkhX0CrPpm",
            "track_name": "Imperio",
            "track_artist": "The Change",
            "track_album": "Imperio",
            "track_duration": 222860,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-06-19T06:02:37Z",
            "uri": "spotify:track:69LmhIdKwDsXkkhX0CrPpm"
        },
        {
            "track_id": "3quyxN3SapEsojxk1Uw10K",
            "track_name": "El ataque de las chicas cocodrilo",
            "track_artist": "Hombres G",
            "track_album": "La Cagaste... Burt Lancaster",
            "track_duration": 184360,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-06-24T03:29:31Z",
            "uri": "spotify:track:3quyxN3SapEsojxk1Uw10K"
        },
        {
            "track_id": "5PKQelL3yzmUpKTDj0j72t",
            "track_name": "tdbn",
            "track_artist": "Bratty",
            "track_album": "tdbn",
            "track_duration": 194640,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-06-28T14:35:42Z",
            "uri": "spotify:track:5PKQelL3yzmUpKTDj0j72t"
        },
        {
            "track_id": "3mU0DbuWtUX5KCaovOQZVK",
            "track_name": "Rosa Pastel",
            "track_artist": "Belanova",
            "track_album": "Dulce Beat",
            "track_duration": 185920,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-08-01T19:45:45Z",
            "uri": "spotify:track:3mU0DbuWtUX5KCaovOQZVK"
        },
        {
            "track_id": "51R40lGpjmBctPsOnu0mBe",
            "track_name": "No Me Digas Que No ( Boy Like You )",
            "track_artist": "Nikki Clan",
            "track_album": "Nikki Clan (Re-Edicion)",
            "track_duration": 176946,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-08-17T20:50:37Z",
            "uri": "spotify:track:51R40lGpjmBctPsOnu0mBe"
        },
        {
            "track_id": "1hdSsODySd5A7IHDStGjBn",
            "track_name": "Mr. Carisma",
            "track_artist": "Ximena Sari\u00f1ana",
            "track_album": "Mr. Carisma",
            "track_duration": 231716,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-08-19T01:34:05Z",
            "uri": "spotify:track:1hdSsODySd5A7IHDStGjBn"
        },
        {
            "track_id": "6C2nsLf4lmP890KLXbn3UC",
            "track_name": "Se Fue - Con Ximena Sari\u00f1ana y Elsa y Elmar",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "Se Fue (Con Ximena Sari\u00f1ana y Elsa y Elmar)",
            "track_duration": 247733,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-08-23T15:29:47Z",
            "uri": "spotify:track:6C2nsLf4lmP890KLXbn3UC"
        },
        {
            "track_id": "4it4NYn9wNqGV54joA6oN0",
            "track_name": "De M\u00fasica Ligera",
            "track_artist": "Soda Stereo",
            "track_album": "Obras Cumbres (Parte 2)",
            "track_duration": 213453,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-08-26T01:56:11Z",
            "uri": "spotify:track:4it4NYn9wNqGV54joA6oN0"
        },
        {
            "track_id": "71awpJoi5bqGMBrTkHDDoL",
            "track_name": "Persiana Americana - Remasterizado 2007",
            "track_artist": "Soda Stereo",
            "track_album": "Signos (Remastered)",
            "track_duration": 292266,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-08-26T01:56:30Z",
            "uri": "spotify:track:71awpJoi5bqGMBrTkHDDoL"
        },
        {
            "track_id": "3pJfnBjO3kjudEchcPEDxS",
            "track_name": "Afuera",
            "track_artist": "Caifanes",
            "track_album": "El Nervio Del Volcan",
            "track_duration": 288600,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-08-26T01:58:43Z",
            "uri": "spotify:track:3pJfnBjO3kjudEchcPEDxS"
        },
        {
            "track_id": "4EeoKXsFvTM4tlzv4fjIUb",
            "track_name": "Lodo",
            "track_artist": "Xoel L\u00f3pez",
            "track_album": "Sue\u00f1os y Pan",
            "track_duration": 193344,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-08-29T00:44:59Z",
            "uri": "spotify:track:4EeoKXsFvTM4tlzv4fjIUb"
        },
        {
            "track_id": "35bu49h6EEYptKobXmBQma",
            "track_name": "nadie me cae bien",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "nadie me cae bien",
            "track_duration": 228400,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-09-12T17:06:25Z",
            "uri": "spotify:track:35bu49h6EEYptKobXmBQma"
        },
        {
            "track_id": "0WajUW5XINeraP2w0F3F8E",
            "track_name": "Don",
            "track_artist": "Miranda!",
            "track_album": "El Templo del Pop",
            "track_duration": 183973,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-09-14T21:08:30Z",
            "uri": "spotify:track:0WajUW5XINeraP2w0F3F8E"
        },
        {
            "track_id": "3hbTkJ0yFzHbawnKyhvTQj",
            "track_name": "S\u00e1lvame",
            "track_artist": "RBD",
            "track_album": "Rebelde",
            "track_duration": 224973,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-09-18T06:08:51Z",
            "uri": "spotify:track:3hbTkJ0yFzHbawnKyhvTQj"
        },
        {
            "track_id": "1axnVawuhNUMKKfW7Q2mSP",
            "track_name": "Contracorriente",
            "track_artist": "Camilo S\u00e9ptimo",
            "track_album": "Contracorriente",
            "track_duration": 190500,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-09-20T16:05:06Z",
            "uri": "spotify:track:1axnVawuhNUMKKfW7Q2mSP"
        },
        {
            "track_id": "2KZPFCkQWT7Wt6OS4bPaF6",
            "track_name": "Sensei",
            "track_artist": "Caloncho",
            "track_album": "Sensei",
            "track_duration": 174680,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-09-20T16:07:19Z",
            "uri": "spotify:track:2KZPFCkQWT7Wt6OS4bPaF6"
        },
        {
            "track_id": "70NxnUV2P0uOus3V5eL9gs",
            "track_name": "Mojo",
            "track_artist": "Caztro",
            "track_album": "Mojo",
            "track_duration": 206284,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-09-21T19:15:25Z",
            "uri": "spotify:track:70NxnUV2P0uOus3V5eL9gs"
        },
        {
            "track_id": "5fXk93H1gUgNtZrDGiNLR4",
            "track_name": "Golpes en el Coraz\u00f3n",
            "track_artist": "Los Aut\u00e9nticos Decadentes",
            "track_album": "Golpes en el Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 211268,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-09-26T00:55:01Z",
            "uri": "spotify:track:5fXk93H1gUgNtZrDGiNLR4"
        },
        {
            "track_id": "4SL8wbnGRP0nkIYyjeIKRU",
            "track_name": "Cien A\u00f1os",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Un Canto por M\u00e9xico, Vol. II",
            "track_duration": 222453,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-10-01T19:11:13Z",
            "uri": "spotify:track:4SL8wbnGRP0nkIYyjeIKRU"
        },
        {
            "track_id": "760r2LXNtMaHDKMQ5wkXbi",
            "track_name": "Cien a\u00f1os",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "15 Inmortales de Pedro Infante",
            "track_duration": 212706,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-10-01T19:14:54Z",
            "uri": "spotify:track:760r2LXNtMaHDKMQ5wkXbi"
        },
        {
            "track_id": "2AejhyFlITr2T8uk8kVg9f",
            "track_name": "La Trenza / Amor Completo (feat. Natalia Lafourcade)",
            "track_artist": "Mon Laferte",
            "track_album": "Un Canto por M\u00e9xico, Vol. II",
            "track_duration": 474055,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-10-01T19:18:10Z",
            "uri": "spotify:track:2AejhyFlITr2T8uk8kVg9f"
        },
        {
            "track_id": "4ftzLFaY6XO0oYIzyFsaHk",
            "track_name": "Nada Es Verdad",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Nada Es Verdad",
            "track_duration": 227960,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-10-01T19:18:15Z",
            "uri": "spotify:track:4ftzLFaY6XO0oYIzyFsaHk"
        },
        {
            "track_id": "2jHnuEYl7x1EtG4NGDDkdN",
            "track_name": "Mexicana Hermosa",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Un Canto por M\u00e9xico, Vol. 1",
            "track_duration": 252080,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-10-01T19:18:23Z",
            "uri": "spotify:track:2jHnuEYl7x1EtG4NGDDkdN"
        },
        {
            "track_id": "0qP9Kt3gmpDFoDUzl3REGs",
            "track_name": "Nuestra Canci\u00f3n (feat. Vicente Garc\u00eda)",
            "track_artist": "Monsieur Perin\u00e9",
            "track_album": "Nuestra Canci\u00f3n (feat. Vicente Garc\u00eda)",
            "track_duration": 265386,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-10-06T15:35:46Z",
            "uri": "spotify:track:0qP9Kt3gmpDFoDUzl3REGs"
        },
        {
            "track_id": "1AYFgqbN7PuAFQ9gBf6DFx",
            "track_name": "Fuma",
            "track_artist": "Technicolor Fabrics",
            "track_album": "Bah\u00eda Santiago",
            "track_duration": 192027,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-10-16T20:52:36Z",
            "uri": "spotify:track:1AYFgqbN7PuAFQ9gBf6DFx"
        },
        {
            "track_id": "3M1H1CWjrSq7nxABHc8EXv",
            "track_name": "Lobo-hombre en Par\u00eds",
            "track_artist": "La Uni\u00f3n",
            "track_album": "Grandes Exitos",
            "track_duration": 233266,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-10-28T02:07:40Z",
            "uri": "spotify:track:3M1H1CWjrSq7nxABHc8EXv"
        },
        {
            "track_id": "5UJsYyBi0CdSJl0ul5aTgO",
            "track_name": "El Problema",
            "track_artist": "Ricardo Arjona",
            "track_album": "Santo Pecado",
            "track_duration": 330373,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-10-30T00:08:50Z",
            "uri": "spotify:track:5UJsYyBi0CdSJl0ul5aTgO"
        },
        {
            "track_id": "28UP90XhjCovLtieduYr9P",
            "track_name": "Mi Buen Amor",
            "track_artist": "Mon Laferte",
            "track_album": "La Trenza",
            "track_duration": 227586,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-11-15T19:53:34Z",
            "uri": "spotify:track:28UP90XhjCovLtieduYr9P"
        },
        {
            "track_id": "5TMLavqGRKNxgzMBrVpC9R",
            "track_name": "Mon Amour - Remix",
            "track_artist": "zzoilo",
            "track_album": "Mon Amour (Remix)",
            "track_duration": 179940,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-11-21T21:51:22Z",
            "uri": "spotify:track:5TMLavqGRKNxgzMBrVpC9R"
        },
        {
            "track_id": "2KrXkY8yRsncGk2kXPD4Zt",
            "track_name": "Diazepam",
            "track_artist": "Leiva",
            "track_album": "Cuando Te Muerdes el Labio",
            "track_duration": 217400,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-12-10T01:44:06Z",
            "uri": "spotify:track:2KrXkY8yRsncGk2kXPD4Zt"
        },
        {
            "track_id": "2BPmAFsiy6vwDceybqIAjw",
            "track_name": "Frances Limon",
            "track_artist": "Los Enanitos Verdes",
            "track_album": "Amores Lejanos",
            "track_duration": 317320,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2021-12-11T19:18:26Z",
            "uri": "spotify:track:2BPmAFsiy6vwDceybqIAjw"
        },
        {
            "track_id": "100Tm6z29RfHTdUQ6NIs0s",
            "track_name": "Me Voy",
            "track_artist": "Julieta Venegas",
            "track_album": "Limon Y Sal",
            "track_duration": 187520,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-01-01T06:56:19Z",
            "uri": "spotify:track:100Tm6z29RfHTdUQ6NIs0s"
        },
        {
            "track_id": "54KsfVVnN4YWI2mMrnyUcC",
            "track_name": "Diez Pasos Hacia Ti",
            "track_artist": "Daniel, Me Est\u00e1s Matando",
            "track_album": "Suspiros",
            "track_duration": 209652,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-01-23T18:21:48Z",
            "uri": "spotify:track:54KsfVVnN4YWI2mMrnyUcC"
        },
        {
            "track_id": "0MSHtsPSWj05pXPrOHaayV",
            "track_name": "Serenatas Frente al Mar",
            "track_artist": "Los Rumberos",
            "track_album": "Serenatas Frente al Mar",
            "track_duration": 197850,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-01-23T18:26:26Z",
            "uri": "spotify:track:0MSHtsPSWj05pXPrOHaayV"
        },
        {
            "track_id": "2rIKsynpXAj5bHFdY6ESE1",
            "track_name": "Ten\u00edas Que Ser T\u00fa",
            "track_artist": "Silvana Estrada",
            "track_album": "Ten\u00edas Que Ser T\u00fa",
            "track_duration": 141829,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-01-23T18:28:07Z",
            "uri": "spotify:track:2rIKsynpXAj5bHFdY6ESE1"
        },
        {
            "track_id": "2BWao7MNRld2ucMxswvxaU",
            "track_name": "\u00bfQu\u00e9 Se Siente Que Me Gustes Tanto?",
            "track_artist": "Daniel, Me Est\u00e1s Matando",
            "track_album": "Suspiros",
            "track_duration": 184970,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-02-03T15:32:11Z",
            "uri": "spotify:track:2BWao7MNRld2ucMxswvxaU"
        },
        {
            "track_id": "5O612Iau2nHDR3yv8jAFXs",
            "track_name": "Respiro (Cap. 8)",
            "track_artist": "Siddhartha",
            "track_album": "MEMORIA FUTURO",
            "track_duration": 221390,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-02-04T22:40:42Z",
            "uri": "spotify:track:5O612Iau2nHDR3yv8jAFXs"
        },
        {
            "track_id": "5HT7sdhkOCFVegIoMOL7yj",
            "track_name": "Lo Hice, Te Dej\u00e9",
            "track_artist": "Daniel, Me Est\u00e1s Matando",
            "track_album": "Lo Hice, Te Dej\u00e9",
            "track_duration": 186730,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-02-08T21:21:09Z",
            "uri": "spotify:track:5HT7sdhkOCFVegIoMOL7yj"
        },
        {
            "track_id": "7uMBJGgc3QWdDQWBtBoPzj",
            "track_name": "Para\u00edso Lunar",
            "track_artist": "Siddhartha",
            "track_album": "Para\u00edso Lunar",
            "track_duration": 225104,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-02-09T07:09:28Z",
            "uri": "spotify:track:7uMBJGgc3QWdDQWBtBoPzj"
        },
        {
            "track_id": "1o1O7nDie7zzsdHKZxhgQD",
            "track_name": "00:00",
            "track_artist": "Siddhartha",
            "track_album": "00:00",
            "track_duration": 215251,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-02-09T07:09:32Z",
            "uri": "spotify:track:1o1O7nDie7zzsdHKZxhgQD"
        },
        {
            "track_id": "5PnoR6ebAhK7paJET1iv6a",
            "track_name": "Abriendo Latidos",
            "track_artist": "LAR\u00d3",
            "track_album": "Abriendo Latidos",
            "track_duration": 194555,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-02-14T15:17:47Z",
            "uri": "spotify:track:5PnoR6ebAhK7paJET1iv6a"
        },
        {
            "track_id": "0ApHfXF6F1L8TH7pbTn7Le",
            "track_name": "Visitantes",
            "track_artist": "Le\u00f3n Larregui",
            "track_album": "Voluma",
            "track_duration": 248533,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-02-27T11:37:18Z",
            "uri": "spotify:track:0ApHfXF6F1L8TH7pbTn7Le"
        },
        {
            "track_id": "3QIQtCPni57ZcSPzz7JDxt",
            "track_name": "Agua Con Ch\u00eda",
            "track_artist": "Sous-Sol",
            "track_album": "Mi Berrinche",
            "track_duration": 221727,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-04-01T20:32:20Z",
            "uri": "spotify:track:3QIQtCPni57ZcSPzz7JDxt"
        },
        {
            "track_id": "6i4IheCT4X0cZrrkmrQGsn",
            "track_name": "Br\u00fajula",
            "track_artist": "Siddhartha",
            "track_album": "00:00",
            "track_duration": 252661,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-06-12T13:00:40Z",
            "uri": "spotify:track:6i4IheCT4X0cZrrkmrQGsn"
        },
        {
            "track_id": "28fb2X931nhjyCHMKbNOPt",
            "track_name": "Punk",
            "track_artist": "Girl Ultra",
            "track_album": "Punk",
            "track_duration": 193239,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-07-20T05:10:00Z",
            "uri": "spotify:track:28fb2X931nhjyCHMKbNOPt"
        },
        {
            "track_id": "3DdQqYkpbqqfhnYuVlKJrv",
            "track_name": "Gracias por Nada",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "Disco de Oro",
            "track_duration": 266666,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-07-20T05:10:52Z",
            "uri": "spotify:track:3DdQqYkpbqqfhnYuVlKJrv"
        },
        {
            "track_id": "4IMBNHCtJWAAqEoOktyl3a",
            "track_name": "\u00danicos",
            "track_artist": "Siddhartha",
            "track_album": "\u00danicos",
            "track_duration": 252840,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-07-20T20:27:04Z",
            "uri": "spotify:track:4IMBNHCtJWAAqEoOktyl3a"
        },
        {
            "track_id": "7EAr8k0WiV9ybItof6utFj",
            "track_name": "Me Hace Falta (Cap. 2)",
            "track_artist": "Siddhartha",
            "track_album": "MEMORIA FUTURO",
            "track_duration": 225834,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-08-11T05:34:11Z",
            "uri": "spotify:track:7EAr8k0WiV9ybItof6utFj"
        },
        {
            "track_id": "707RJqFRGa41CeaxY8lz5d",
            "track_name": "Nada Te Lastima",
            "track_artist": "Valsian",
            "track_album": "Nada Te Lastima",
            "track_duration": 248750,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-08-11T05:38:24Z",
            "uri": "spotify:track:707RJqFRGa41CeaxY8lz5d"
        },
        {
            "track_id": "7gwT3HGL84vF7bgtwL1N88",
            "track_name": "Ojos Marrones",
            "track_artist": "Lasso",
            "track_album": "Ojos Marrones",
            "track_duration": 198520,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-08-15T17:11:58Z",
            "uri": "spotify:track:7gwT3HGL84vF7bgtwL1N88"
        },
        {
            "track_id": "75UMtPC77vqKRwfSuYuNPO",
            "track_name": "San Lucas",
            "track_artist": "Kevin Kaarl",
            "track_album": "San Lucas",
            "track_duration": 247196,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-08-22T18:00:22Z",
            "uri": "spotify:track:75UMtPC77vqKRwfSuYuNPO"
        },
        {
            "track_id": "3GaGWoU1KfVqgl7vnRHP55",
            "track_name": "Demasiadas Mujeres",
            "track_artist": "C. Tangana",
            "track_album": "El Madrile\u00f1o",
            "track_duration": 153960,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-09-09T21:14:15Z",
            "uri": "spotify:track:3GaGWoU1KfVqgl7vnRHP55"
        },
        {
            "track_id": "4vf86rvT51NZtZHeLB1noi",
            "track_name": "Mi manera de querer",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Mi manera de querer",
            "track_duration": 233800,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-10-27T13:27:37Z",
            "uri": "spotify:track:4vf86rvT51NZtZHeLB1noi"
        },
        {
            "track_id": "3fnc1SnKSPWTFG2B0MKa3f",
            "track_name": "Quiero - Ac\u00fastico",
            "track_artist": "Leo Rizzi",
            "track_album": "Canciones para escuchar en el r\u00edo",
            "track_duration": 165625,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-12-23T21:58:46Z",
            "uri": "spotify:track:3fnc1SnKSPWTFG2B0MKa3f"
        },
        {
            "track_id": "3NolL8Ds5qRrYQSVUBKicn",
            "track_name": "23 de Junio",
            "track_artist": "Vetusta Morla",
            "track_album": "Mismo Sitio, Distinto Lugar",
            "track_duration": 207480,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2022-12-27T12:41:43Z",
            "uri": "spotify:track:3NolL8Ds5qRrYQSVUBKicn"
        },
        {
            "track_id": "5gXK5DzJqjhz9anKa82Z6h",
            "track_name": "aura",
            "track_artist": "Alba Reche",
            "track_album": "quimera",
            "track_duration": 264368,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-02-01T19:37:54Z",
            "uri": "spotify:track:5gXK5DzJqjhz9anKa82Z6h"
        },
        {
            "track_id": "2d6Rpz91tksIznqw75Fdpq",
            "track_name": "Mil Horas",
            "track_artist": "Los Abuelos De La Nada",
            "track_album": "Los Abuelos De La Nada 1",
            "track_duration": 167213,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-02-20T14:51:25Z",
            "uri": "spotify:track:2d6Rpz91tksIznqw75Fdpq"
        },
        {
            "track_id": "5b1C2E8tbakFO9VU8qGHhV",
            "track_name": "Historia",
            "track_artist": "Charlie Rodd",
            "track_album": "A Mi Lado",
            "track_duration": 204853,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-02-20T14:51:37Z",
            "uri": "spotify:track:5b1C2E8tbakFO9VU8qGHhV"
        },
        {
            "track_id": "6SfkPzqzG62lkvkyKJGUKY",
            "track_name": "Caf\u00e9 Con Leche",
            "track_artist": "Simon Grossmann",
            "track_album": "Mujer El\u00e9ctrica",
            "track_duration": 113639,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-03-08T13:59:21Z",
            "uri": "spotify:track:6SfkPzqzG62lkvkyKJGUKY"
        },
        {
            "track_id": "2HA0GIqFTtvrV97ybAiU8A",
            "track_name": "Vete De Una Vez",
            "track_artist": "Daniela Spalla",
            "track_album": "Camas Separadas",
            "track_duration": 252306,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-03-28T17:53:21Z",
            "uri": "spotify:track:2HA0GIqFTtvrV97ybAiU8A"
        },
        {
            "track_id": "3uRSGfI30pIW4efbKh4age",
            "track_name": "Est\u00e1bamos Tan Bien",
            "track_artist": "Daniela Spalla",
            "track_album": "Camas Separadas",
            "track_duration": 221333,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-03-28T17:56:33Z",
            "uri": "spotify:track:3uRSGfI30pIW4efbKh4age"
        },
        {
            "track_id": "5UgUa7NkAEpGbgwbC1BGRf",
            "track_name": "Transatl\u00e1ntico",
            "track_artist": "Daniela Spalla",
            "track_album": "Camas Separadas",
            "track_duration": 198080,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-03-28T18:05:04Z",
            "uri": "spotify:track:5UgUa7NkAEpGbgwbC1BGRf"
        },
        {
            "track_id": "6aXp52ZyHcLqOyLkvhmvDn",
            "track_name": "Carteles",
            "track_artist": "Daniela Spalla",
            "track_album": "Puro Teatro",
            "track_duration": 204920,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-03-28T18:05:17Z",
            "uri": "spotify:track:6aXp52ZyHcLqOyLkvhmvDn"
        },
        {
            "track_id": "3XrQC7QbWjZofIRRB5goco",
            "track_name": "Ojos de Girasol",
            "track_artist": "Darviin",
            "track_album": "Ojos de Girasol",
            "track_duration": 269373,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-04-12T00:46:25Z",
            "uri": "spotify:track:3XrQC7QbWjZofIRRB5goco"
        },
        {
            "track_id": "0HRzvmBLoidX50tENXflQj",
            "track_name": "Youtuber",
            "track_artist": "El Kanka",
            "track_album": "Cosas de los vivientes",
            "track_duration": 166800,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-04-16T19:16:58Z",
            "uri": "spotify:track:0HRzvmBLoidX50tENXflQj"
        },
        {
            "track_id": "1CEySvaIp9SkDg4Kni0tb9",
            "track_name": "Presente",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "Presente",
            "track_duration": 312652,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-04-30T20:15:59Z",
            "uri": "spotify:track:1CEySvaIp9SkDg4Kni0tb9"
        },
        {
            "track_id": "2YiqBesMJpszYU6raDOG0R",
            "track_name": "Hielo",
            "track_artist": "Zo\u00e9",
            "track_album": "Aztl\u00e1n",
            "track_duration": 302840,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-05-02T14:53:04Z",
            "uri": "spotify:track:2YiqBesMJpszYU6raDOG0R"
        },
        {
            "track_id": "1uFjS7vaCWrw9I3CiXOMdY",
            "track_name": "Lo que necesitas es amor",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "Lo que necesitas es amor",
            "track_duration": 303920,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-05-18T00:42:30Z",
            "uri": "spotify:track:1uFjS7vaCWrw9I3CiXOMdY"
        },
        {
            "track_id": "6J7iWDCXou5nebuntJ59ei",
            "track_name": "La Malquerida - Versi\u00f3n Ac\u00fastica",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "La Malquerida",
            "track_duration": 271336,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-06-01T18:23:37Z",
            "uri": "spotify:track:6J7iWDCXou5nebuntJ59ei"
        },
        {
            "track_id": "4GhaiN8g3mwCcbfDLGoYqy",
            "track_name": "Ansiedades",
            "track_artist": "Mora",
            "track_album": "METRO BOOMIN PRESENTS SPIDER-MAN: ACROSS THE SPIDER-VERSE (SOUNDTRACK FROM AND INSPIRED BY THE MOTION PICTURE / DELUXE EDITION)",
            "track_duration": 174066,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-06-06T17:50:21Z",
            "uri": "spotify:track:4GhaiN8g3mwCcbfDLGoYqy"
        },
        {
            "track_id": "3XJmD5suzFUBHJ7sizBAiy",
            "track_name": "La Magia",
            "track_artist": "Little Jesus",
            "track_album": "R\u00edo Salvaje",
            "track_duration": 245373,
            "track_added_by": "gabrieldlg",
            "track_added_at": "2023-06-23T02:08:50Z",
            "uri": "spotify:track:3XJmD5suzFUBHJ7sizBAiy"
        }
    ]
}