{
    "id": "2FFgeTwvOefgcjHlfuEWCF",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "4APwd61xpDtKY2rcac8VCI",
            "track_name": "Modo Melanc\u00f3lico",
            "track_artist": "Leon Leiden",
            "track_album": "Modo Melanc\u00f3lico",
            "track_duration": 166207,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:19:02Z",
            "uri": "spotify:track:4APwd61xpDtKY2rcac8VCI"
        },
        {
            "track_id": "0opSeJdqFHa0iNGqJ3DtmE",
            "track_name": "Amigos",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Amigos",
            "track_duration": 146133,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:19:09Z",
            "uri": "spotify:track:0opSeJdqFHa0iNGqJ3DtmE"
        },
        {
            "track_id": "3MKBzb0FJQB5LOhCe0s8nN",
            "track_name": "Me Gustas",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Me Gustas",
            "track_duration": 172926,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:19:13Z",
            "uri": "spotify:track:3MKBzb0FJQB5LOhCe0s8nN"
        },
        {
            "track_id": "2ZXdTXVbAfNde0xbzAOkcr",
            "track_name": "Salvavidas",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Salvavidas",
            "track_duration": 177480,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:19:19Z",
            "uri": "spotify:track:2ZXdTXVbAfNde0xbzAOkcr"
        },
        {
            "track_id": "4O6kB2HPx5gAMHokfS7h2B",
            "track_name": "Algo Diferente",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Algo Diferente",
            "track_duration": 206592,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:19:23Z",
            "uri": "spotify:track:4O6kB2HPx5gAMHokfS7h2B"
        },
        {
            "track_id": "7J2PcXNR6AUn5WreEtTjQS",
            "track_name": "Ella Es",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Ella Es",
            "track_duration": 195600,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:19:34Z",
            "uri": "spotify:track:7J2PcXNR6AUn5WreEtTjQS"
        },
        {
            "track_id": "3fK2tHK7FWZ0hfR1qyHZtG",
            "track_name": "Espejito, Espejito",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Espejito, Espejito",
            "track_duration": 146400,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:19:38Z",
            "uri": "spotify:track:3fK2tHK7FWZ0hfR1qyHZtG"
        },
        {
            "track_id": "4xJwrX904zHBmYGlxcge75",
            "track_name": "Quiero Saber",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Quiero Saber",
            "track_duration": 167155,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:19:43Z",
            "uri": "spotify:track:4xJwrX904zHBmYGlxcge75"
        },
        {
            "track_id": "5IDJYJU9XMJDXu3rdkilUo",
            "track_name": "Juernes",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Juernes",
            "track_duration": 161273,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:19:52Z",
            "uri": "spotify:track:5IDJYJU9XMJDXu3rdkilUo"
        },
        {
            "track_id": "1NSU3JeZrClnWlhlnzPZZF",
            "track_name": "Tierra Lejana",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Tierra Lejana",
            "track_duration": 163600,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:19:56Z",
            "uri": "spotify:track:1NSU3JeZrClnWlhlnzPZZF"
        },
        {
            "track_id": "1sRKoSCpfDhHoQSDFOXuD1",
            "track_name": "Adi\u00f3s, Adi\u00f3s",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Adi\u00f3s, Adi\u00f3s",
            "track_duration": 166253,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:20:00Z",
            "uri": "spotify:track:1sRKoSCpfDhHoQSDFOXuD1"
        },
        {
            "track_id": "4rE8XdRpawoqCoS4RXGV4r",
            "track_name": "Pase Lo Que Pase",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Pase Lo Que Pase",
            "track_duration": 179477,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:20:04Z",
            "uri": "spotify:track:4rE8XdRpawoqCoS4RXGV4r"
        },
        {
            "track_id": "2smiN8hY0HeUhjicag6Ath",
            "track_name": "Canci\u00f3n De Amor",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Canci\u00f3n De Amor",
            "track_duration": 169640,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:20:09Z",
            "uri": "spotify:track:2smiN8hY0HeUhjicag6Ath"
        },
        {
            "track_id": "1ZULiEu2jHLr65ChXaF2Mo",
            "track_name": "Cinco A Cero",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Cinco A Cero",
            "track_duration": 150400,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:21:18Z",
            "uri": "spotify:track:1ZULiEu2jHLr65ChXaF2Mo"
        },
        {
            "track_id": "7LqvJsfGfKaS9EouYK48ED",
            "track_name": "Despierto",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Despierto",
            "track_duration": 163944,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:21:22Z",
            "uri": "spotify:track:7LqvJsfGfKaS9EouYK48ED"
        },
        {
            "track_id": "66JOBSRO6Qn6kSIEB4Hh2f",
            "track_name": "Bebamos",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Bebamos",
            "track_duration": 216450,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:21:25Z",
            "uri": "spotify:track:66JOBSRO6Qn6kSIEB4Hh2f"
        },
        {
            "track_id": "07q9iIPI0YEBsC6BoYPYci",
            "track_name": "Deja Vu",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Deja Vu",
            "track_duration": 233780,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:21:29Z",
            "uri": "spotify:track:07q9iIPI0YEBsC6BoYPYci"
        },
        {
            "track_id": "1U5QCM0xBLra2goiBFoTv3",
            "track_name": "Se Escal\u00f3",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Se Escal\u00f3",
            "track_duration": 179654,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:21:32Z",
            "uri": "spotify:track:1U5QCM0xBLra2goiBFoTv3"
        },
        {
            "track_id": "0aCwJk2MhH8doOTsJGxLRK",
            "track_name": "Baila Sola",
            "track_artist": "TIM\u00d8",
            "track_album": "Baila Sola",
            "track_duration": 194083,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:21:36Z",
            "uri": "spotify:track:0aCwJk2MhH8doOTsJGxLRK"
        },
        {
            "track_id": "7kmCsG11JE0slfXTj66FA5",
            "track_name": "Llamada Perdida",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 165629,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:7kmCsG11JE0slfXTj66FA5"
        },
        {
            "track_id": "1pHZf30WYm6CQukt7TvNPM",
            "track_name": "Segundos Platos",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 184666,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:1pHZf30WYm6CQukt7TvNPM"
        },
        {
            "track_id": "0cubEBmB9wjsdBwXNFmzFy",
            "track_name": "Salir Con Vida",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 176086,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:0cubEBmB9wjsdBwXNFmzFy"
        },
        {
            "track_id": "2pIIRKRwWSi1Sb29VYLOOa",
            "track_name": "Deb\u00ed Suponerlo",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 144631,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:2pIIRKRwWSi1Sb29VYLOOa"
        },
        {
            "track_id": "4Q1oBLFPK9R4eUHkNlihlF",
            "track_name": "506",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 180552,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:4Q1oBLFPK9R4eUHkNlihlF"
        },
        {
            "track_id": "1u0nYDlrtKbSjXDsQ8e9uY",
            "track_name": "Santa Fe",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 166179,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:1u0nYDlrtKbSjXDsQ8e9uY"
        },
        {
            "track_id": "5cyMGFUaS3Qwq4h8f3wVdu",
            "track_name": "Nunca Al Rev\u00e9s",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 181775,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:5cyMGFUaS3Qwq4h8f3wVdu"
        },
        {
            "track_id": "5tEw2szqiBIEnCKMOPFnfR",
            "track_name": "Si La Ves",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 228399,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:5tEw2szqiBIEnCKMOPFnfR"
        },
        {
            "track_id": "1pBRLNp8QSQH6Zwos9p8Jl",
            "track_name": "Las Cometas Siempre Vuelan En Agosto",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 218760,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:1pBRLNp8QSQH6Zwos9p8Jl"
        },
        {
            "track_id": "1Pc05LYLZ53LYg3QPs6RJY",
            "track_name": "Valen M\u00e1s",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 188961,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:1Pc05LYLZ53LYg3QPs6RJY"
        },
        {
            "track_id": "5Yh0xm8WeoxgPneHEJSgXl",
            "track_name": "Par\u00eds",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 182187,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:5Yh0xm8WeoxgPneHEJSgXl"
        },
        {
            "track_id": "33suR13zSos2s59HLb8S7y",
            "track_name": "_ u _ s _ _ A _ _ j _",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "SI AYER FUERA HOY",
            "track_duration": 13680,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:09Z",
            "uri": "spotify:track:33suR13zSos2s59HLb8S7y"
        },
        {
            "track_id": "21t07fSxEHAjazqclabTEJ",
            "track_name": "A D\u00f3nde Vamos",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 204608,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:21t07fSxEHAjazqclabTEJ"
        },
        {
            "track_id": "6aZxHhIMCpZAFcPx4b6YVn",
            "track_name": "No Termino",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 240319,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:6aZxHhIMCpZAFcPx4b6YVn"
        },
        {
            "track_id": "7hPB9qxK37bIzhltHlD5gv",
            "track_name": "En Coma",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 203946,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:7hPB9qxK37bIzhltHlD5gv"
        },
        {
            "track_id": "0eio5OdLUeo5kN4TBwejf7",
            "track_name": "Al Aire",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 169040,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:0eio5OdLUeo5kN4TBwejf7"
        },
        {
            "track_id": "0lihJzr6y9ntlWPcExsHk9",
            "track_name": "De Cero",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 187373,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:0lihJzr6y9ntlWPcExsHk9"
        },
        {
            "track_id": "59oiL6uvsww8qQI3BYfdfC",
            "track_name": "Primeras Veces",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 192299,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:59oiL6uvsww8qQI3BYfdfC"
        },
        {
            "track_id": "0PrD2VArqOuweEzhnpdM89",
            "track_name": "No Hay M\u00e1s Que Hablar",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 211935,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:0PrD2VArqOuweEzhnpdM89"
        },
        {
            "track_id": "1pDgS6HDNrrIawdhYEvI0s",
            "track_name": "Enam\u00f3rate De Alguien M\u00e1s",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 229107,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:1pDgS6HDNrrIawdhYEvI0s"
        },
        {
            "track_id": "62I25P84DTn6vC37C0vRFD",
            "track_name": "Date La Vuelta",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 197092,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:62I25P84DTn6vC37C0vRFD"
        },
        {
            "track_id": "0cS0bJ0oBylj3TFtz6x9pC",
            "track_name": "Idiota",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 183693,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:0cS0bJ0oBylj3TFtz6x9pC"
        },
        {
            "track_id": "59QhwsM5Ovak5APTdkrN57",
            "track_name": "Bajo La Mesa",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 157493,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:59QhwsM5Ovak5APTdkrN57"
        },
        {
            "track_id": "1LrAiGrz1IVPZu7tQ8Xj59",
            "track_name": "Nunca Te Olvid\u00e9",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 212146,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:1LrAiGrz1IVPZu7tQ8Xj59"
        },
        {
            "track_id": "6sFwoSaylA2xmicpVQM42E",
            "track_name": "Mi Pesadilla",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 205866,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:6sFwoSaylA2xmicpVQM42E"
        },
        {
            "track_id": "4RAJ1h4eqt2dHR6FyyiZLM",
            "track_name": "Simplemente Pasan",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "\u00bfA D\u00f3nde Vamos?",
            "track_duration": 181316,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:4RAJ1h4eqt2dHR6FyyiZLM"
        },
        {
            "track_id": "3PA85R08a2aRI4H4eEuAZ5",
            "track_name": "Otras Se Pierden",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 234656,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:3PA85R08a2aRI4H4eEuAZ5"
        },
        {
            "track_id": "4NiITCc4gDXURoiQ5a7sjj",
            "track_name": "Acu\u00e9rdate De M\u00ed",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 221063,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:4NiITCc4gDXURoiQ5a7sjj"
        },
        {
            "track_id": "5OEm8bMlNR0wderZC0eLaZ",
            "track_name": "Besos En Guerra",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 231532,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:5OEm8bMlNR0wderZC0eLaZ"
        },
        {
            "track_id": "5Vf1o7LmakEvwoqNyZfcDj",
            "track_name": "Cuando El Amor Se Escapa",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 176121,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:5Vf1o7LmakEvwoqNyZfcDj"
        },
        {
            "track_id": "1dwAoZwW2cCgIYV1QljsAq",
            "track_name": "No Se Va",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 216752,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:1dwAoZwW2cCgIYV1QljsAq"
        },
        {
            "track_id": "2eGXSIvfRDo3Dp6D7cYRJw",
            "track_name": "Mi Vida Entera",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 214831,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:2eGXSIvfRDo3Dp6D7cYRJw"
        },
        {
            "track_id": "1TT53fQv1l4HRUjTbjDFHC",
            "track_name": "El Embrujo",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 238780,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:1TT53fQv1l4HRUjTbjDFHC"
        },
        {
            "track_id": "4SHXyYTx6bLEkeT8jKagAL",
            "track_name": "Yo No Merezco Volver",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 220155,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:4SHXyYTx6bLEkeT8jKagAL"
        },
        {
            "track_id": "1v1bvJ1biTrWljq6GvH29f",
            "track_name": "Maldita Costumbre",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 165786,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:1v1bvJ1biTrWljq6GvH29f"
        },
        {
            "track_id": "7ohck97HOoIQvt32YpmP3h",
            "track_name": "Cuando Nadie Ve",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 219586,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:7ohck97HOoIQvt32YpmP3h"
        },
        {
            "track_id": "6uaoGR1oxGJAjIzrB5s5yb",
            "track_name": "Punto Y Aparte",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 211045,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:6uaoGR1oxGJAjIzrB5s5yb"
        },
        {
            "track_id": "2GyyYYcVtgcS7oqiJ8xUPO",
            "track_name": "11 Besos",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 118727,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:2GyyYYcVtgcS7oqiJ8xUPO"
        },
        {
            "track_id": "0z5ORPHUxBvTb6ff1Ivi3m",
            "track_name": "Causa Perdida",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 220887,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:0z5ORPHUxBvTb6ff1Ivi3m"
        },
        {
            "track_id": "24O1dTyT0zcs4fnQHm6OQB",
            "track_name": "\u00bfQu\u00e9 Ganas?",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 212225,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:24O1dTyT0zcs4fnQHm6OQB"
        },
        {
            "track_id": "2kVtMvrlcK5SRxZvdHgTzn",
            "track_name": "Mi Suerte",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 213271,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:2kVtMvrlcK5SRxZvdHgTzn"
        },
        {
            "track_id": "2V4hc5gplg7EXlrRUvD4rp",
            "track_name": "Presiento",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 174379,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:30Z",
            "uri": "spotify:track:2V4hc5gplg7EXlrRUvD4rp"
        },
        {
            "track_id": "1PfQvQPm5m4T9mEypZY8Es",
            "track_name": "Mi Nuevo Vicio",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 237360,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:1PfQvQPm5m4T9mEypZY8Es"
        },
        {
            "track_id": "2eF9THQfPwVQAeHAIaLqsV",
            "track_name": "En Un S\u00f3lo Dia",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 202120,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:2eF9THQfPwVQAeHAIaLqsV"
        },
        {
            "track_id": "47NKHRXdFtaNck3j2HIO9q",
            "track_name": "Aprender A Quererte",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 229213,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:47NKHRXdFtaNck3j2HIO9q"
        },
        {
            "track_id": "35M8NfGLKMmRcZZWXlMmui",
            "track_name": "Yo M\u00e1s Te Adoro",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 202426,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:35M8NfGLKMmRcZZWXlMmui"
        },
        {
            "track_id": "2lovBqmHXH2Pbg7lVk1dET",
            "track_name": "Di Que No Te Vas",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 238160,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:2lovBqmHXH2Pbg7lVk1dET"
        },
        {
            "track_id": "2T3QnW1othNT5II7kWhEEJ",
            "track_name": "Ladrona",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 256012,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:2T3QnW1othNT5II7kWhEEJ"
        },
        {
            "track_id": "21Tzyc6OYFvtWjKrhZ0cTB",
            "track_name": "C\u00f3mo Te Atreves",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 240560,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:21Tzyc6OYFvtWjKrhZ0cTB"
        },
        {
            "track_id": "58n4cKGRxwKaQSOnt5Uuge",
            "track_name": "Una Vez M\u00e1s",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 241733,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:58n4cKGRxwKaQSOnt5Uuge"
        },
        {
            "track_id": "6CBbFy5JbHykZOOQcsv7Pv",
            "track_name": "Mil Tormentas",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 233440,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:6CBbFy5JbHykZOOQcsv7Pv"
        },
        {
            "track_id": "0fYkoXICHtHhg9EJrEyPVy",
            "track_name": "Ahora Que No Puedo Hablar",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 264680,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:0fYkoXICHtHhg9EJrEyPVy"
        },
        {
            "track_id": "51GQNwKpTQyhvn2srlJL4D",
            "track_name": "Amor Con Hielo",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 203690,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:51GQNwKpTQyhvn2srlJL4D"
        },
        {
            "track_id": "49jnXrETpLyGLKSVnXKDES",
            "track_name": "Cu\u00e1nto Me Duele",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 229859,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:49jnXrETpLyGLKSVnXKDES"
        },
        {
            "track_id": "2ljoh6QZqG40nuPGldGy65",
            "track_name": "Ya No Est\u00e1s T\u00fa",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 199826,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:2ljoh6QZqG40nuPGldGy65"
        },
        {
            "track_id": "2wD1QOWKjI5sdyEHH7D7RS",
            "track_name": "La \u00daltima Vez",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 217935,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:2wD1QOWKjI5sdyEHH7D7RS"
        },
        {
            "track_id": "1ro2R1fewLh2IQaR9pWF5T",
            "track_name": "Del Estadio Al Cielo",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 234500,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:1ro2R1fewLh2IQaR9pWF5T"
        },
        {
            "track_id": "7493NC66pNTxxU5Uc6nsDm",
            "track_name": "Eres T\u00fa",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 205556,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:7493NC66pNTxxU5Uc6nsDm"
        },
        {
            "track_id": "77L1xG4kehRoAB4K37gQEA",
            "track_name": "Yo Contigo, T\u00fa Conmigo - The Gong Gong Song / El Tema De La Pel\u00edcula \"Gru 3 Mi Villano Favorito\"",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 177946,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:77L1xG4kehRoAB4K37gQEA"
        },
        {
            "track_id": "1hGcChJGpozz03cXw0aOjB",
            "track_name": "C\u00f3mo Te Atreves - Versi\u00f3n Ac\u00fastica",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 231990,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:39Z",
            "uri": "spotify:track:1hGcChJGpozz03cXw0aOjB"
        },
        {
            "track_id": "4G9cFeirAvaF3GlxKvLdzQ",
            "track_name": "Sobreviviremos",
            "track_artist": "Mocedades",
            "track_album": "Sobreviviremos",
            "track_duration": 214813,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:22:53Z",
            "uri": "spotify:track:4G9cFeirAvaF3GlxKvLdzQ"
        },
        {
            "track_id": "4p4r9gmGyvxbfsso3TCvCo",
            "track_name": "Lo Que Har\u00e1 Mi Boca",
            "track_artist": "Antonio Jos\u00e9",
            "track_album": "Lo Que Har\u00e1 Mi Boca",
            "track_duration": 176197,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:23:00Z",
            "uri": "spotify:track:4p4r9gmGyvxbfsso3TCvCo"
        },
        {
            "track_id": "7CtUcaEetl9rDYNVYLtcVn",
            "track_name": "Huele A Gol",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Huele A Gol",
            "track_duration": 154751,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:23:07Z",
            "uri": "spotify:track:7CtUcaEetl9rDYNVYLtcVn"
        },
        {
            "track_id": "4J2HLNTxiVxxs6kWgTIN43",
            "track_name": "Porfa no te vayas",
            "track_artist": "Beret",
            "track_album": "Porfa no te vayas",
            "track_duration": 209712,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:23:15Z",
            "uri": "spotify:track:4J2HLNTxiVxxs6kWgTIN43"
        },
        {
            "track_id": "4HDgFMEOyaqsashrPpeAu2",
            "track_name": "Tabaco y Chanel - Re-Recorded",
            "track_artist": "Bacilos",
            "track_album": "Tabaco y Chanel (Re-Recorded)",
            "track_duration": 315698,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:23:20Z",
            "uri": "spotify:track:4HDgFMEOyaqsashrPpeAu2"
        },
        {
            "track_id": "0f3xJAABT92dcSH4t6oDZ0",
            "track_name": "Labios Rotos",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Labios Rotos",
            "track_duration": 216533,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:23:28Z",
            "uri": "spotify:track:0f3xJAABT92dcSH4t6oDZ0"
        },
        {
            "track_id": "00QBHaaP4KUcjlmxWriMbC",
            "track_name": "M\u00e1s De Lo Que Apost\u00e9",
            "track_artist": "Aitana",
            "track_album": "M\u00e1s De Lo Que Apost\u00e9",
            "track_duration": 205031,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:23:34Z",
            "uri": "spotify:track:00QBHaaP4KUcjlmxWriMbC"
        },
        {
            "track_id": "0G0p7mc4wEaQTsUpzEmkEs",
            "track_name": "La Bella y la Bestia",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "La Bella y la Bestia",
            "track_duration": 186359,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:23:41Z",
            "uri": "spotify:track:0G0p7mc4wEaQTsUpzEmkEs"
        },
        {
            "track_id": "7tQ24skemknA6PPh6gwFi1",
            "track_name": "Mejores Amigos",
            "track_artist": "Yera",
            "track_album": "Mejores Amigos",
            "track_duration": 205369,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:23:58Z",
            "uri": "spotify:track:7tQ24skemknA6PPh6gwFi1"
        },
        {
            "track_id": "3nymR2pRbiDq89qS2osIVX",
            "track_name": "D\u00e9jame Ir",
            "track_artist": "Andr\u00e9s Cepeda",
            "track_album": "D\u00e9jame Ir",
            "track_duration": 232743,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:24:05Z",
            "uri": "spotify:track:3nymR2pRbiDq89qS2osIVX"
        },
        {
            "track_id": "7nHUD2xhqkehsYk3PT6QDs",
            "track_name": "Presiento",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Presiento",
            "track_duration": 174379,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:24:21Z",
            "uri": "spotify:track:7nHUD2xhqkehsYk3PT6QDs"
        },
        {
            "track_id": "1ISamB2lPDAeKb4Js2hLgq",
            "track_name": "La Correcta",
            "track_artist": "Nab\u00e1lez",
            "track_album": "La Correcta",
            "track_duration": 219198,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:24:28Z",
            "uri": "spotify:track:1ISamB2lPDAeKb4Js2hLgq"
        },
        {
            "track_id": "2FrWIJn9LaahbmYvzWGr7v",
            "track_name": "Antes De Los Veinte",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Antes De Los Veinte",
            "track_duration": 213801,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:24:35Z",
            "uri": "spotify:track:2FrWIJn9LaahbmYvzWGr7v"
        },
        {
            "track_id": "0vHHaHdM35DqIXhrptjjvn",
            "track_name": "Para Que Nadie Se Entere",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Para Que Nadie Se Entere",
            "track_duration": 175780,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:24:40Z",
            "uri": "spotify:track:0vHHaHdM35DqIXhrptjjvn"
        },
        {
            "track_id": "4qx8XmSu3kfuVQbZbszPTK",
            "track_name": "40 Grados",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "40 Grados",
            "track_duration": 152014,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:04Z",
            "uri": "spotify:track:4qx8XmSu3kfuVQbZbszPTK"
        },
        {
            "track_id": "64cVrxutf7ukLzWPSlyAUj",
            "track_name": "Domingo - Ac\u00fastico",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "Domingo (Ac\u00fastico)",
            "track_duration": 163330,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:13Z",
            "uri": "spotify:track:64cVrxutf7ukLzWPSlyAUj"
        },
        {
            "track_id": "621WP2Q0x77iGqByyCo8Z7",
            "track_name": "Paralizante",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "Sopa De Letras",
            "track_duration": 162594,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:16Z",
            "uri": "spotify:track:621WP2Q0x77iGqByyCo8Z7"
        },
        {
            "track_id": "0pb4a9eLhm7Ql4Vb3e1ZB4",
            "track_name": "Tenemos Que Hablar",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "Tenemos Que Hablar",
            "track_duration": 158224,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:20Z",
            "uri": "spotify:track:0pb4a9eLhm7Ql4Vb3e1ZB4"
        },
        {
            "track_id": "65v4dlE3RkiphdS4Os6geg",
            "track_name": "Yoga",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "Yoga",
            "track_duration": 162357,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:28Z",
            "uri": "spotify:track:65v4dlE3RkiphdS4Os6geg"
        },
        {
            "track_id": "3uhLxC2PwG9oMF4SOtW5pK",
            "track_name": "No Fue Tu Culpa",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "No Fue Tu Culpa",
            "track_duration": 170720,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:32Z",
            "uri": "spotify:track:3uhLxC2PwG9oMF4SOtW5pK"
        },
        {
            "track_id": "2EfDTjWtcMPGat1NdwQAUF",
            "track_name": "Vida Contigo",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "Vida Contigo",
            "track_duration": 155637,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:35Z",
            "uri": "spotify:track:2EfDTjWtcMPGat1NdwQAUF"
        },
        {
            "track_id": "2Ah9IlQzDSMYBrDRkBvbug",
            "track_name": "Si Te Vas",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "Si Te Vas",
            "track_duration": 171276,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:44Z",
            "uri": "spotify:track:2Ah9IlQzDSMYBrDRkBvbug"
        },
        {
            "track_id": "0KlHi08URnE17BLlnNHKnj",
            "track_name": "Cosa Del Pasado",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "Cosa Del Pasado",
            "track_duration": 173382,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:48Z",
            "uri": "spotify:track:0KlHi08URnE17BLlnNHKnj"
        },
        {
            "track_id": "58QXa5djBhQ6fqozH9YAOx",
            "track_name": "Don Quijote",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "Don Quijote",
            "track_duration": 171479,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:52Z",
            "uri": "spotify:track:58QXa5djBhQ6fqozH9YAOx"
        },
        {
            "track_id": "2QwX5rSyqJN8rcGodYShJY",
            "track_name": "No Lo Recuerdo - Ac\u00fastico",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "No Lo Recuerdo (Ac\u00fastico)",
            "track_duration": 178294,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:55Z",
            "uri": "spotify:track:2QwX5rSyqJN8rcGodYShJY"
        },
        {
            "track_id": "1XqKQvLhNkcJULRD1Q5DJc",
            "track_name": "9 - Ac\u00fastico",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "9 (Ac\u00fastico)",
            "track_duration": 205157,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:25:59Z",
            "uri": "spotify:track:1XqKQvLhNkcJULRD1Q5DJc"
        },
        {
            "track_id": "1nVbEZFfH1H1h5eFJAcq3b",
            "track_name": "Volver\u00e1",
            "track_artist": "Susana Cala",
            "track_album": "Volver\u00e1",
            "track_duration": 159944,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:26:02Z",
            "uri": "spotify:track:1nVbEZFfH1H1h5eFJAcq3b"
        },
        {
            "track_id": "40iB0LUuAmWL3PfazPiFI0",
            "track_name": "La Mudanza",
            "track_artist": "Neva",
            "track_album": "La Mudanza",
            "track_duration": 174000,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:26:05Z",
            "uri": "spotify:track:40iB0LUuAmWL3PfazPiFI0"
        },
        {
            "track_id": "2jH5j9Vw2L8NLyCCQFvvDu",
            "track_name": "El Psicol\u00f3go",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "El Psic\u00f3logo (Single)",
            "track_duration": 236067,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:27:12Z",
            "uri": "spotify:track:2jH5j9Vw2L8NLyCCQFvvDu"
        },
        {
            "track_id": "3iKWezkouUZbwcgbvyeawN",
            "track_name": "El Psicol\u00f3go (Version Ac\u00fastica)",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "El Psic\u00f3logo (Single)",
            "track_duration": 235627,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:27:12Z",
            "uri": "spotify:track:3iKWezkouUZbwcgbvyeawN"
        },
        {
            "track_id": "57NK850ctD9uVjV91hxIun",
            "track_name": "Todo Lo Que Siento",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Todo Lo Que Siento",
            "track_duration": 233826,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:27:17Z",
            "uri": "spotify:track:57NK850ctD9uVjV91hxIun"
        },
        {
            "track_id": "1TCa3mVuoFYP1suyRdc4qk",
            "track_name": "Love You Forever",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Love You Forever",
            "track_duration": 252253,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:27:24Z",
            "uri": "spotify:track:1TCa3mVuoFYP1suyRdc4qk"
        },
        {
            "track_id": "3juTjNxljRLwxf7C9M7C5m",
            "track_name": "Para Olvidar",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Para Olvidar",
            "track_duration": 228376,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:27:30Z",
            "uri": "spotify:track:3juTjNxljRLwxf7C9M7C5m"
        },
        {
            "track_id": "7HtMxNvAuOfdVY4o0mOt7g",
            "track_name": "No Me Llames",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "No Me Llames",
            "track_duration": 227439,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:27:39Z",
            "uri": "spotify:track:7HtMxNvAuOfdVY4o0mOt7g"
        },
        {
            "track_id": "2CYnIETy2ZpywWoCtUyCod",
            "track_name": "Si Esto No Se Llama Amor",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Si Esto No Se Llama Amor",
            "track_duration": 229568,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:27:54Z",
            "uri": "spotify:track:2CYnIETy2ZpywWoCtUyCod"
        },
        {
            "track_id": "7E0kF1YeFE9YEVS5PzCR6R",
            "track_name": "Que Tengo Que Hacer (feat. Feid)",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Que Tengo Que Hacer (feat. Feid)",
            "track_duration": 196129,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:28:01Z",
            "uri": "spotify:track:7E0kF1YeFE9YEVS5PzCR6R"
        },
        {
            "track_id": "0SJwSsrw4MXRDRLkpUU3y8",
            "track_name": "Lo Que Siento por Ti (feat. Karol G)",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Lo Que Siento por Ti (feat. Karol G)",
            "track_duration": 186000,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:28:07Z",
            "uri": "spotify:track:0SJwSsrw4MXRDRLkpUU3y8"
        },
        {
            "track_id": "4m94HrH9bBIae2sDPeXcSD",
            "track_name": "D\u00e9jate Amar",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "D\u00e9jate Amar",
            "track_duration": 192765,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:28:14Z",
            "uri": "spotify:track:4m94HrH9bBIae2sDPeXcSD"
        },
        {
            "track_id": "3bLLZnfpufO26PTCCWMEsq",
            "track_name": "Dime (feat. Pasabordo)",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dime (feat. Pasabordo)",
            "track_duration": 183299,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:28:22Z",
            "uri": "spotify:track:3bLLZnfpufO26PTCCWMEsq"
        },
        {
            "track_id": "2YoBUpJXRPuRHRF1cPcBmr",
            "track_name": "Below Zero",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Below Zero",
            "track_duration": 183044,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:28:28Z",
            "uri": "spotify:track:2YoBUpJXRPuRHRF1cPcBmr"
        },
        {
            "track_id": "2h8ifm4ZdUjRMAMVjYYcQk",
            "track_name": "Te Regalo",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Te Regalo",
            "track_duration": 181093,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:28:40Z",
            "uri": "spotify:track:2h8ifm4ZdUjRMAMVjYYcQk"
        },
        {
            "track_id": "0woHVOh3KXLSDv8VU9XwZ4",
            "track_name": "Suena El Dembow",
            "track_artist": "Joey Montana",
            "track_album": "Suena El Dembow",
            "track_duration": 195813,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:29:08Z",
            "uri": "spotify:track:0woHVOh3KXLSDv8VU9XwZ4"
        },
        {
            "track_id": "5MCsmCbF890zSQy7l5ntvk",
            "track_name": "Te Lo Pido Por Favor",
            "track_artist": "Alejandro Gonz\u00e1lez",
            "track_album": "Te Lo Pido Por Favor",
            "track_duration": 189693,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:29:21Z",
            "uri": "spotify:track:5MCsmCbF890zSQy7l5ntvk"
        },
        {
            "track_id": "3krsekkyFzmrHmFDf36FRO",
            "track_name": "Qu\u00e9date de Sol a Sol",
            "track_artist": "Daniel Betancourth",
            "track_album": "Qu\u00e9date de Sol a Sol",
            "track_duration": 187892,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:29:34Z",
            "uri": "spotify:track:3krsekkyFzmrHmFDf36FRO"
        },
        {
            "track_id": "7ojH6H4wE6XJNgzU4uvNc8",
            "track_name": "A Partir De Hoy",
            "track_artist": "David Bisbal",
            "track_album": "A Partir De Hoy",
            "track_duration": 196802,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:29:42Z",
            "uri": "spotify:track:7ojH6H4wE6XJNgzU4uvNc8"
        },
        {
            "track_id": "5EARH4DZODYVMlkLJWO9Ss",
            "track_name": "Yo Te Vine A Amar",
            "track_artist": "Ivete Sangalo",
            "track_album": "Yo Te Vine A Amar",
            "track_duration": 198163,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:29:53Z",
            "uri": "spotify:track:5EARH4DZODYVMlkLJWO9Ss"
        },
        {
            "track_id": "7uQmJ1jgNzBpATSoWKSPFu",
            "track_name": "Ya No Tiene Novio",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Ya No Tiene Novio",
            "track_duration": 198933,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:29:59Z",
            "uri": "spotify:track:7uQmJ1jgNzBpATSoWKSPFu"
        },
        {
            "track_id": "17LxkTp8UNbPcYrDrI6UOq",
            "track_name": "Contigo Siempre",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Contigo Siempre",
            "track_duration": 201440,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:30:17Z",
            "uri": "spotify:track:17LxkTp8UNbPcYrDrI6UOq"
        },
        {
            "track_id": "3mN2DtljBhnrIpc3Nu2pJ8",
            "track_name": "D\u00e9jate Querer",
            "track_artist": "Lalo Ebratt",
            "track_album": "D\u00e9jate Querer",
            "track_duration": 202823,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:30:44Z",
            "uri": "spotify:track:3mN2DtljBhnrIpc3Nu2pJ8"
        },
        {
            "track_id": "16YNU7FBgfPAXJzVc4l1vc",
            "track_name": "Falta Amor",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Falta Amor",
            "track_duration": 205400,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:30:55Z",
            "uri": "spotify:track:16YNU7FBgfPAXJzVc4l1vc"
        },
        {
            "track_id": "5lwVd35Zg6DJ4qibVMq99H",
            "track_name": "Date La Vuelta",
            "track_artist": "Luis Fonsi",
            "track_album": "Date La Vuelta",
            "track_duration": 219773,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:31:01Z",
            "uri": "spotify:track:5lwVd35Zg6DJ4qibVMq99H"
        },
        {
            "track_id": "51uLQESb4VnYAbs5WtGxho",
            "track_name": "En Cero",
            "track_artist": "Yandel",
            "track_album": "En Cero",
            "track_duration": 223586,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:31:07Z",
            "uri": "spotify:track:51uLQESb4VnYAbs5WtGxho"
        },
        {
            "track_id": "0gcOnIUKIG6JF56iFUfE0p",
            "track_name": "Bonita",
            "track_artist": "Juanes",
            "track_album": "Bonita",
            "track_duration": 147493,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:31:22Z",
            "uri": "spotify:track:0gcOnIUKIG6JF56iFUfE0p"
        },
        {
            "track_id": "09nSCeCs6eYfAIJVfye1CE",
            "track_name": "Oye",
            "track_artist": "TINI",
            "track_album": "Oye",
            "track_duration": 173021,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:31:30Z",
            "uri": "spotify:track:09nSCeCs6eYfAIJVfye1CE"
        },
        {
            "track_id": "0Ao64XWY9rvsx4K0JmJ7Pv",
            "track_name": "No Ha Parado De Llover (with Sebasti\u00e1n Yatra)",
            "track_artist": "Man\u00e1",
            "track_album": "No Ha Parado De Llover",
            "track_duration": 245209,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:31:41Z",
            "uri": "spotify:track:0Ao64XWY9rvsx4K0JmJ7Pv"
        },
        {
            "track_id": "79WG4ygYhsXccf3j28IhdO",
            "track_name": "Seremos Campeones",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Seremos Campeones",
            "track_duration": 126040,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:31:54Z",
            "uri": "spotify:track:79WG4ygYhsXccf3j28IhdO"
        },
        {
            "track_id": "5z834LSUeEO7wKbgzXrFf2",
            "track_name": "Locura",
            "track_artist": "Cali Y El Dandee",
            "track_album": "Locura",
            "track_duration": 209440,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:32:12Z",
            "uri": "spotify:track:5z834LSUeEO7wKbgzXrFf2"
        },
        {
            "track_id": "1GNSWpe2SB30zYGbNTD96b",
            "track_name": "No Bailes Sola",
            "track_artist": "Danna Paola",
            "track_album": "No Bailes Sola",
            "track_duration": 180866,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:32:19Z",
            "uri": "spotify:track:1GNSWpe2SB30zYGbNTD96b"
        },
        {
            "track_id": "3OL6rKs4tpYCdPZ9SEx50p",
            "track_name": "Coraz\u00f3n Sin Vida",
            "track_artist": "Aitana",
            "track_album": "Coraz\u00f3n Sin Vida",
            "track_duration": 181978,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:32:49Z",
            "uri": "spotify:track:3OL6rKs4tpYCdPZ9SEx50p"
        },
        {
            "track_id": "1PkE8LrFiHRqMq4Ik3w1pk",
            "track_name": "3 de La Ma\u00f1ana - con Sebasti\u00e1n Yatra & Mora",
            "track_artist": "Mau y Ricky",
            "track_album": "3 de La Ma\u00f1ana (con Sebasti\u00e1n Yatra & Mora)",
            "track_duration": 220773,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:33:16Z",
            "uri": "spotify:track:1PkE8LrFiHRqMq4Ik3w1pk"
        },
        {
            "track_id": "0C3hl4giyPEnDQf2IlWpk2",
            "track_name": "No Llores M\u00e1s",
            "track_artist": "Simone & Simaria",
            "track_album": "No Llores M\u00e1s",
            "track_duration": 169806,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:33:22Z",
            "uri": "spotify:track:0C3hl4giyPEnDQf2IlWpk2"
        },
        {
            "track_id": "5ltjit47pp6nXwhYpkilYd",
            "track_name": "Delincuente",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Delincuente",
            "track_duration": 202426,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:33:28Z",
            "uri": "spotify:track:5ltjit47pp6nXwhYpkilYd"
        },
        {
            "track_id": "2CLcqg6PEB76Qkxh6R4MSC",
            "track_name": "\u00c9rase Una Vez (Pero Ya No)",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "\u00c9rase Una Vez (Pero Ya No) [De \"EQSB\" Soundtrack]",
            "track_duration": 189746,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:08Z",
            "uri": "spotify:track:2CLcqg6PEB76Qkxh6R4MSC"
        },
        {
            "track_id": "4lYGDM2P0P6NosnaoFiPqB",
            "track_name": "Entre Sobras Y Sobras Me Faltas",
            "track_artist": "Antonio Orozco",
            "track_album": "Entre Sobras Y Sobras Me Faltas",
            "track_duration": 234753,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:19Z",
            "uri": "spotify:track:4lYGDM2P0P6NosnaoFiPqB"
        },
        {
            "track_id": "1T1aVbASxrPmX7OJdxzx8g",
            "track_name": "Ulayeh",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Ulayeh",
            "track_duration": 207760,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:38Z",
            "uri": "spotify:track:1T1aVbASxrPmX7OJdxzx8g"
        },
        {
            "track_id": "2GQclWZHwE4fMdqShvOPWU",
            "track_name": "Ojos Marrones - Con Sebasti\u00e1n Yatra",
            "track_artist": "Lasso",
            "track_album": "Ojos Marrones (Con Sebasti\u00e1n Yatra)",
            "track_duration": 198880,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:45Z",
            "uri": "spotify:track:2GQclWZHwE4fMdqShvOPWU"
        },
        {
            "track_id": "0lTYnxJdC68v0oXd5xolxY",
            "track_name": "SUTRA",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 203400,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:0lTYnxJdC68v0oXd5xolxY"
        },
        {
            "track_id": "0pQoNBSZeRFuhLVH8gCVDT",
            "track_name": "Alguien Robo",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 224360,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:0pQoNBSZeRFuhLVH8gCVDT"
        },
        {
            "track_id": "6PZraXLVqn18HrwCf9fdzH",
            "track_name": "Quiero Decirte",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 226160,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:6PZraXLVqn18HrwCf9fdzH"
        },
        {
            "track_id": "7etlF1zMxJbiaeQrXYh0PY",
            "track_name": "Devu\u00e9lveme El Coraz\u00f3n",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 243426,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:7etlF1zMxJbiaeQrXYh0PY"
        },
        {
            "track_id": "0qpFruHkIqilJMyVwUDo5x",
            "track_name": "Robarte Un Beso",
            "track_artist": "Carlos Vives",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 193133,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:0qpFruHkIqilJMyVwUDo5x"
        },
        {
            "track_id": "6jybmGLqTZMaXLzg1MGQyD",
            "track_name": "MANTRA",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 208080,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:6jybmGLqTZMaXLzg1MGQyD"
        },
        {
            "track_id": "6NMRWLKSXABykkj58dVW9c",
            "track_name": "Sin Ti",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 189920,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:6NMRWLKSXABykkj58dVW9c"
        },
        {
            "track_id": "0CXEPVeQDLgDBfvcsQpXq1",
            "track_name": "Como Mirarte",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 228080,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:0CXEPVeQDLgDBfvcsQpXq1"
        },
        {
            "track_id": "4Ft0391aLVNtCPPseh98lp",
            "track_name": "Traicionera",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 229386,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:4Ft0391aLVNtCPPseh98lp"
        },
        {
            "track_id": "3huqVuLynDmAVWkDhY8dgI",
            "track_name": "En El Party",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 186160,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:3huqVuLynDmAVWkDhY8dgI"
        },
        {
            "track_id": "75wp9tpODmy4gnI6WFR5ma",
            "track_name": "Como Si Nada",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 209960,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:75wp9tpODmy4gnI6WFR5ma"
        },
        {
            "track_id": "2iPmCDGAftj8a64MoJIY5B",
            "track_name": "Magdalena",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 177253,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:2iPmCDGAftj8a64MoJIY5B"
        },
        {
            "track_id": "6P0JERkOH92ojM8bj41oX1",
            "track_name": "LOVE",
            "track_artist": "Gianluca Vacchi",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 190653,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:6P0JERkOH92ojM8bj41oX1"
        },
        {
            "track_id": "3IPJg1sdqLj12kFIndaonN",
            "track_name": "No Hay Nadie M\u00e1s",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 199733,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:3IPJg1sdqLj12kFIndaonN"
        },
        {
            "track_id": "2alIsNw1mqEShbWyO1HXZZ",
            "track_name": "Por Perro",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 245440,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:2alIsNw1mqEShbWyO1HXZZ"
        },
        {
            "track_id": "341wMisUIHkGCvq5e8ZcZv",
            "track_name": "Traicionera - Remix",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 209320,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:34:56Z",
            "uri": "spotify:track:341wMisUIHkGCvq5e8ZcZv"
        },
        {
            "track_id": "703iVQrfbQsXt7Uzgy1h8k",
            "track_name": "Cristina",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "FANTAS\u00cdA",
            "track_duration": 201626,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:02Z",
            "uri": "spotify:track:703iVQrfbQsXt7Uzgy1h8k"
        },
        {
            "track_id": "2vrpcQNg6itmgVZWsNjWe0",
            "track_name": "Un A\u00f1o",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "FANTAS\u00cdA",
            "track_duration": 163813,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:02Z",
            "uri": "spotify:track:2vrpcQNg6itmgVZWsNjWe0"
        },
        {
            "track_id": "0c8JmuKzaREJu3kUqoBfmo",
            "track_name": "Elena",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "FANTAS\u00cdA",
            "track_duration": 155093,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:02Z",
            "uri": "spotify:track:0c8JmuKzaREJu3kUqoBfmo"
        },
        {
            "track_id": "3vytOevJomYPaAZM2OXwn5",
            "track_name": "Fantas\u00eda",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "FANTAS\u00cdA",
            "track_duration": 178373,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:02Z",
            "uri": "spotify:track:3vytOevJomYPaAZM2OXwn5"
        },
        {
            "track_id": "6dJPqP0gHP6iAZuIk1njBs",
            "track_name": "En Guerra",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "FANTAS\u00cdA",
            "track_duration": 221386,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:02Z",
            "uri": "spotify:track:6dJPqP0gHP6iAZuIk1njBs"
        },
        {
            "track_id": "3IjgbyNxrZqwSJf67YPc06",
            "track_name": "Yo Te Extra\u00f1o",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "FANTAS\u00cdA",
            "track_duration": 223200,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:02Z",
            "uri": "spotify:track:3IjgbyNxrZqwSJf67YPc06"
        },
        {
            "track_id": "7xliurYoa731JMXQYdd0Ok",
            "track_name": "Respiro",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "FANTAS\u00cdA",
            "track_duration": 228746,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:02Z",
            "uri": "spotify:track:7xliurYoa731JMXQYdd0Ok"
        },
        {
            "track_id": "2apiCi7OVGRLn4N2cMAdKH",
            "track_name": "Atado Entre Tus Manos",
            "track_artist": "Tommy Torres",
            "track_album": "FANTAS\u00cdA",
            "track_duration": 196640,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:02Z",
            "uri": "spotify:track:2apiCi7OVGRLn4N2cMAdKH"
        },
        {
            "track_id": "6fXnEtRl3ZeAMg9kSqcN3G",
            "track_name": "Aqu\u00ed Estar\u00e9",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "FANTAS\u00cdA",
            "track_duration": 215133,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:02Z",
            "uri": "spotify:track:6fXnEtRl3ZeAMg9kSqcN3G"
        },
        {
            "track_id": "3wGRfBDRNQb0nFDFrUPvq6",
            "track_name": "Vuelve",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "FANTAS\u00cdA",
            "track_duration": 225213,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:02Z",
            "uri": "spotify:track:3wGRfBDRNQb0nFDFrUPvq6"
        },
        {
            "track_id": "5Qii9rrMc0F7sl6tcUUI4a",
            "track_name": "Nunca Nos Preparamos Para Tanto Amor",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "FANTAS\u00cdA",
            "track_duration": 185626,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:02Z",
            "uri": "spotify:track:5Qii9rrMc0F7sl6tcUUI4a"
        },
        {
            "track_id": "6iKFebFmd3r98aV2QOS9RG",
            "track_name": "B\u00e1sicamente",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 145000,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:6iKFebFmd3r98aV2QOS9RG"
        },
        {
            "track_id": "03ZfKUIydhz85Dof18k7nI",
            "track_name": "Dharma",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 195760,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:03ZfKUIydhz85Dof18k7nI"
        },
        {
            "track_id": "38hFnK6nxBx6muZixBbh4k",
            "track_name": "Modo Avi\u00f3n",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 171053,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:38hFnK6nxBx6muZixBbh4k"
        },
        {
            "track_id": "72msQK0hHSZ8OzYbwWCUgk",
            "track_name": "Quererte Bonito",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 271893,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:72msQK0hHSZ8OzYbwWCUgk"
        },
        {
            "track_id": "0jZEF3UYZXgPLqrG664RHM",
            "track_name": "Tacones Rojos",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 189333,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:0jZEF3UYZXgPLqrG664RHM"
        },
        {
            "track_id": "3vFCexzWQztogo1sqlLRJX",
            "track_name": "Amor Pasajero",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 151653,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:3vFCexzWQztogo1sqlLRJX"
        },
        {
            "track_id": "0ZggHq2M7thJb8yaXBsNLT",
            "track_name": "Regres\u00e9",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 195080,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:0ZggHq2M7thJb8yaXBsNLT"
        },
        {
            "track_id": "6oQlValJFrKYR9R3pD30yh",
            "track_name": "Si Me La Haces",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 188680,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:6oQlValJFrKYR9R3pD30yh"
        },
        {
            "track_id": "7bnWT0U7Avkzsn59xby7QV",
            "track_name": "Tarde",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 186013,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:7bnWT0U7Avkzsn59xby7QV"
        },
        {
            "track_id": "1yS9F9nsSZS7SofbLEDKDU",
            "track_name": "Melanc\u00f3licos An\u00f3nimos",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 199360,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:1yS9F9nsSZS7SofbLEDKDU"
        },
        {
            "track_id": "2B13GG5eqcA0r2NTcHZnTc",
            "track_name": "Las Dudas",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 160986,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:2B13GG5eqcA0r2NTcHZnTc"
        },
        {
            "track_id": "39kRkvHB6XYMZdqriVwgnW",
            "track_name": "Adi\u00f3s",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 182026,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:39kRkvHB6XYMZdqriVwgnW"
        },
        {
            "track_id": "3EVUY3JfYQusXQAojWblSH",
            "track_name": "A D\u00f3nde Van",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 176266,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:3EVUY3JfYQusXQAojWblSH"
        },
        {
            "track_id": "7jXlrcUnUcx2TayBSG0ylL",
            "track_name": "TBT",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 239146,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:7jXlrcUnUcx2TayBSG0ylL"
        },
        {
            "track_id": "5QgdPRVi9nx0OxY16raXCC",
            "track_name": "Chica Ideal",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 183253,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:5QgdPRVi9nx0OxY16raXCC"
        },
        {
            "track_id": "2u7XQe6cQa7FAtbbCCfmHT",
            "track_name": "Runaway",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 202866,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:2u7XQe6cQa7FAtbbCCfmHT"
        },
        {
            "track_id": "6Eyt7qdlCbAnc1kFiOqZIp",
            "track_name": "Pareja Del A\u00f1o",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 195333,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:6Eyt7qdlCbAnc1kFiOqZIp"
        },
        {
            "track_id": "1WtzcK15NQkw7kxZuvlsEX",
            "track_name": "Contigo",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 208613,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:1WtzcK15NQkw7kxZuvlsEX"
        },
        {
            "track_id": "6NIqCQW067X2AEHlz19TEc",
            "track_name": "TV",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Dharma +",
            "track_duration": 165213,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-02T20:35:07Z",
            "uri": "spotify:track:6NIqCQW067X2AEHlz19TEc"
        },
        {
            "track_id": "3za3hxbolwmy9AeUpWzuRE",
            "track_name": "Consejo de Amor",
            "track_artist": "TINI",
            "track_album": "Quiero Volver",
            "track_duration": 199720,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-05T17:38:00Z",
            "uri": "spotify:track:3za3hxbolwmy9AeUpWzuRE"
        },
        {
            "track_id": "19EmSSV5hAiMD6kSZXcoJC",
            "track_name": "Magia (feat. Sebasti\u00e1n Yatra)",
            "track_artist": "Andr\u00e9s Cepeda",
            "track_album": "Trece",
            "track_duration": 193853,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-12-05T17:38:03Z",
            "uri": "spotify:track:19EmSSV5hAiMD6kSZXcoJC"
        },
        {
            "track_id": "3FoOFdEAhllblmxWGrQ8St",
            "track_name": "En Tu Portal",
            "track_artist": "Ori\u00f3n",
            "track_album": "M-42",
            "track_duration": 206882,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2023-08-28T04:30:54Z",
            "uri": "spotify:track:3FoOFdEAhllblmxWGrQ8St"
        },
        {
            "track_id": "2Oi5FzeYeKvBMlMpwsIMOB",
            "track_name": "Cuando T\u00fa No Est\u00e1s",
            "track_artist": "Ori\u00f3n",
            "track_album": "M-42",
            "track_duration": 184452,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2023-08-28T04:30:54Z",
            "uri": "spotify:track:2Oi5FzeYeKvBMlMpwsIMOB"
        },
        {
            "track_id": "1GNcMmMUSYcwyMhaUJmEQn",
            "track_name": "Cotidianidad",
            "track_artist": "Ori\u00f3n",
            "track_album": "M-42",
            "track_duration": 226347,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2023-08-28T04:30:54Z",
            "uri": "spotify:track:1GNcMmMUSYcwyMhaUJmEQn"
        },
        {
            "track_id": "5I3HPIZHE8nBnPmvQFFXFv",
            "track_name": "S\u00e9 Que Lo Prefieres",
            "track_artist": "Ori\u00f3n",
            "track_album": "M-42",
            "track_duration": 201575,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2023-08-28T04:30:54Z",
            "uri": "spotify:track:5I3HPIZHE8nBnPmvQFFXFv"
        },
        {
            "track_id": "0iSt0yzK6xe3Yva6x9Zzo4",
            "track_name": "Lenguas Muertas",
            "track_artist": "Ori\u00f3n",
            "track_album": "M-42",
            "track_duration": 238262,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2023-08-28T04:30:54Z",
            "uri": "spotify:track:0iSt0yzK6xe3Yva6x9Zzo4"
        },
        {
            "track_id": "0VzsM5ZsvzuWGkrMo8p38f",
            "track_name": "Tan Especial",
            "track_artist": "Ori\u00f3n",
            "track_album": "M-42",
            "track_duration": 211209,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2023-08-28T04:30:54Z",
            "uri": "spotify:track:0VzsM5ZsvzuWGkrMo8p38f"
        },
        {
            "track_id": "4uxkgCdhAK4OAiW8a3TA0S",
            "track_name": "Yo No Puedo Darte Nada",
            "track_artist": "Ori\u00f3n",
            "track_album": "M-42",
            "track_duration": 240616,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2023-08-28T04:30:54Z",
            "uri": "spotify:track:4uxkgCdhAK4OAiW8a3TA0S"
        },
        {
            "track_id": "660J3NOYU1WnM0aapySUCW",
            "track_name": "Acu\u00e9rdate",
            "track_artist": "Ori\u00f3n",
            "track_album": "M-42",
            "track_duration": 196609,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2023-08-28T04:30:54Z",
            "uri": "spotify:track:660J3NOYU1WnM0aapySUCW"
        },
        {
            "track_id": "3kg2vL9KauYsPTeetB368p",
            "track_name": "Otro Disfraz",
            "track_artist": "Ori\u00f3n",
            "track_album": "M-42",
            "track_duration": 289693,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2023-08-28T04:30:54Z",
            "uri": "spotify:track:3kg2vL9KauYsPTeetB368p"
        }
    ]
}