{
    "id": "23FmTREVn4b28dPZFcMlSX",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "0F84fAwNfEGg9ZIJZCf8cE",
            "track_name": "Ganas de Verte",
            "track_artist": "Humbe",
            "track_album": "Son\u00e1mbulo",
            "track_duration": 187400,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:54:18Z",
            "uri": "spotify:track:0F84fAwNfEGg9ZIJZCf8cE"
        },
        {
            "track_id": "2dGPC8llDz4EGuAlXN2ENk",
            "track_name": "Y Sin Embargo",
            "track_artist": "Humbe",
            "track_album": "Son\u00e1mbulo",
            "track_duration": 244733,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:54:25Z",
            "uri": "spotify:track:2dGPC8llDz4EGuAlXN2ENk"
        },
        {
            "track_id": "4aXeN5uyz4GuUVXoHygP6s",
            "track_name": "Ese No S\u00e9 Qu\u00e9",
            "track_artist": "Caztro",
            "track_album": "Ese No S\u00e9 Qu\u00e9",
            "track_duration": 198727,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:54:51Z",
            "uri": "spotify:track:4aXeN5uyz4GuUVXoHygP6s"
        },
        {
            "track_id": "1w8GrayxXOFmcqGahkzVs8",
            "track_name": "Dos Dos Tres",
            "track_artist": "Caztro",
            "track_album": "Dos Dos Tres",
            "track_duration": 177206,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:54:56Z",
            "uri": "spotify:track:1w8GrayxXOFmcqGahkzVs8"
        },
        {
            "track_id": "5sfSya3hhI1GX1Q4RLcSfX",
            "track_name": "Flor de Mi Jard\u00edn",
            "track_artist": "Caztro",
            "track_album": "Flor de Mi Jard\u00edn",
            "track_duration": 174589,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:55:00Z",
            "uri": "spotify:track:5sfSya3hhI1GX1Q4RLcSfX"
        },
        {
            "track_id": "1GCZtlftWYPJZE0TjXu3lB",
            "track_name": "So\u00f1\u00e9 Contigo",
            "track_artist": "Caztro",
            "track_album": "So\u00f1\u00e9 Contigo",
            "track_duration": 187946,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:55:06Z",
            "uri": "spotify:track:1GCZtlftWYPJZE0TjXu3lB"
        },
        {
            "track_id": "0mAGeks6ns4FZWBPkjD9HR",
            "track_name": "La Mujer Perfecta",
            "track_artist": "KURT",
            "track_album": "La Mujer Perfecta",
            "track_duration": 217906,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:55:20Z",
            "uri": "spotify:track:0mAGeks6ns4FZWBPkjD9HR"
        },
        {
            "track_id": "3IPJg1sdqLj12kFIndaonN",
            "track_name": "No Hay Nadie M\u00e1s",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 199733,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:55:31Z",
            "uri": "spotify:track:3IPJg1sdqLj12kFIndaonN"
        },
        {
            "track_id": "2pRIqomqpeo1loNcYac5HF",
            "track_name": "Si T\u00fa Te Vas",
            "track_artist": "Ximena Sari\u00f1ana",
            "track_album": "Si T\u00fa Te Vas",
            "track_duration": 188783,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:55:46Z",
            "uri": "spotify:track:2pRIqomqpeo1loNcYac5HF"
        },
        {
            "track_id": "6VuUMo1TusnqBxLTnr3hOI",
            "track_name": "Brillas",
            "track_artist": "Le\u00f3n Larregui",
            "track_album": "Solstis - De Le\u00f3n Larregui",
            "track_duration": 226186,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:55:58Z",
            "uri": "spotify:track:6VuUMo1TusnqBxLTnr3hOI"
        },
        {
            "track_id": "1NTypzYioS7MHVnIR4d7Uy",
            "track_name": "Regr\u00e9same Mi Coraz\u00f3n",
            "track_artist": "Carlos Rivera",
            "track_album": "Guerra (+ Sessions Recorded at Abbey Road)",
            "track_duration": 214973,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:56:05Z",
            "uri": "spotify:track:1NTypzYioS7MHVnIR4d7Uy"
        },
        {
            "track_id": "0xXhgLXfEHnWJHVgRvFvdn",
            "track_name": "Creo en Ti",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Peligro",
            "track_duration": 163333,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:56:10Z",
            "uri": "spotify:track:0xXhgLXfEHnWJHVgRvFvdn"
        },
        {
            "track_id": "02IJFWVjLSM811RsySQusA",
            "track_name": "Destino o Casualidad",
            "track_artist": "Melendi",
            "track_album": "Destino o Casualidad",
            "track_duration": 258504,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:56:38Z",
            "uri": "spotify:track:02IJFWVjLSM811RsySQusA"
        },
        {
            "track_id": "70fVcEP5pRrxaIICY3DcPe",
            "track_name": "Mi Persona Favorita",
            "track_artist": "R\u00edo Roma",
            "track_album": "Otra Vida",
            "track_duration": 190480,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:56:59Z",
            "uri": "spotify:track:70fVcEP5pRrxaIICY3DcPe"
        },
        {
            "track_id": "4OyzSXRSadNQt5EMwASdap",
            "track_name": "Todo Cambi\u00f3",
            "track_artist": "Camila",
            "track_album": "Todo Cambio",
            "track_duration": 193826,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:57:48Z",
            "uri": "spotify:track:4OyzSXRSadNQt5EMwASdap"
        },
        {
            "track_id": "26aH2Io0AU0LWgB12Pcvmo",
            "track_name": "A Que No Me Dejas",
            "track_artist": "Alejandro Sanz",
            "track_album": "Sirope",
            "track_duration": 311177,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:58:20Z",
            "uri": "spotify:track:26aH2Io0AU0LWgB12Pcvmo"
        },
        {
            "track_id": "0xEbpV6nnuXFtCUc17lB0B",
            "track_name": "Flores en Febrero",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Camino a Encontrarte (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 211613,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:58:58Z",
            "uri": "spotify:track:0xEbpV6nnuXFtCUc17lB0B"
        },
        {
            "track_id": "5zWSaiDDOymHxLAZRkMdKw",
            "track_name": "16",
            "track_artist": "KURT",
            "track_album": "16",
            "track_duration": 235160,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T06:59:41Z",
            "uri": "spotify:track:5zWSaiDDOymHxLAZRkMdKw"
        },
        {
            "track_id": "567t9YdgQ12cPNJma02EPT",
            "track_name": "Qui\u00e9n Dice",
            "track_artist": "Marcos Menchaca",
            "track_album": "Qui\u00e9n Dice",
            "track_duration": 225196,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:00:03Z",
            "uri": "spotify:track:567t9YdgQ12cPNJma02EPT"
        },
        {
            "track_id": "1eYOhFmz0XE88blscy5YET",
            "track_name": "Viernes 13",
            "track_artist": "Marcos Menchaca",
            "track_album": "Viernes 13",
            "track_duration": 177144,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:00:08Z",
            "uri": "spotify:track:1eYOhFmz0XE88blscy5YET"
        },
        {
            "track_id": "5La5i3ywEhsLXUWS8gVoJN",
            "track_name": "Cada Vez M\u00e1s",
            "track_artist": "Marcos Menchaca",
            "track_album": "Cada Vez M\u00e1s",
            "track_duration": 181445,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:00:11Z",
            "uri": "spotify:track:5La5i3ywEhsLXUWS8gVoJN"
        },
        {
            "track_id": "7bxwikf846McgEFxWaeHL2",
            "track_name": "Volverte a Ver",
            "track_artist": "Vazquez Sounds",
            "track_album": "Volverte a Ver",
            "track_duration": 186758,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:00:16Z",
            "uri": "spotify:track:7bxwikf846McgEFxWaeHL2"
        },
        {
            "track_id": "5BDP2tky8oMQJPS33frKVp",
            "track_name": "Un A\u00f1o",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "Un A\u00f1o",
            "track_duration": 164440,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:01:13Z",
            "uri": "spotify:track:5BDP2tky8oMQJPS33frKVp"
        },
        {
            "track_id": "1ISamB2lPDAeKb4Js2hLgq",
            "track_name": "La Correcta",
            "track_artist": "Nab\u00e1lez",
            "track_album": "La Correcta",
            "track_duration": 219198,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:01:17Z",
            "uri": "spotify:track:1ISamB2lPDAeKb4Js2hLgq"
        },
        {
            "track_id": "7cCRlUf8ayOJtTlWN7g8Ni",
            "track_name": "Caminar de Tu Mano",
            "track_artist": "R\u00edo Roma",
            "track_album": "Eres la Persona Correcta en el Momento Equivocado",
            "track_duration": 204733,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:01:22Z",
            "uri": "spotify:track:7cCRlUf8ayOJtTlWN7g8Ni"
        },
        {
            "track_id": "69VfaraLe5onolFj90bgyj",
            "track_name": "Antes Que al M\u00edo",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Camino a Encontrarte (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 181280,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:01:27Z",
            "uri": "spotify:track:69VfaraLe5onolFj90bgyj"
        },
        {
            "track_id": "1OCre5vxYq2Vk1wfFsTWE1",
            "track_name": "Me Cambiaste la Vida",
            "track_artist": "R\u00edo Roma",
            "track_album": "Al Fin Te Encontr\u00e9",
            "track_duration": 234480,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:01:34Z",
            "uri": "spotify:track:1OCre5vxYq2Vk1wfFsTWE1"
        },
        {
            "track_id": "671sG3ETDxC3L6qcGIrHRM",
            "track_name": "A D\u00f3nde Vamos",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "A D\u00f3nde Vamos",
            "track_duration": 203102,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:02:46Z",
            "uri": "spotify:track:671sG3ETDxC3L6qcGIrHRM"
        },
        {
            "track_id": "3PA85R08a2aRI4H4eEuAZ5",
            "track_name": "Otras Se Pierden",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 234656,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:3PA85R08a2aRI4H4eEuAZ5"
        },
        {
            "track_id": "4NiITCc4gDXURoiQ5a7sjj",
            "track_name": "Acu\u00e9rdate De M\u00ed",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 221063,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:4NiITCc4gDXURoiQ5a7sjj"
        },
        {
            "track_id": "5OEm8bMlNR0wderZC0eLaZ",
            "track_name": "Besos En Guerra",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 231532,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:5OEm8bMlNR0wderZC0eLaZ"
        },
        {
            "track_id": "5Vf1o7LmakEvwoqNyZfcDj",
            "track_name": "Cuando El Amor Se Escapa",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 176121,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:5Vf1o7LmakEvwoqNyZfcDj"
        },
        {
            "track_id": "1dwAoZwW2cCgIYV1QljsAq",
            "track_name": "No Se Va",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 216752,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:1dwAoZwW2cCgIYV1QljsAq"
        },
        {
            "track_id": "2eGXSIvfRDo3Dp6D7cYRJw",
            "track_name": "Mi Vida Entera",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 214831,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:2eGXSIvfRDo3Dp6D7cYRJw"
        },
        {
            "track_id": "1TT53fQv1l4HRUjTbjDFHC",
            "track_name": "El Embrujo",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 238780,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:1TT53fQv1l4HRUjTbjDFHC"
        },
        {
            "track_id": "4SHXyYTx6bLEkeT8jKagAL",
            "track_name": "Yo No Merezco Volver",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 220155,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:4SHXyYTx6bLEkeT8jKagAL"
        },
        {
            "track_id": "1v1bvJ1biTrWljq6GvH29f",
            "track_name": "Maldita Costumbre",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 165786,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:1v1bvJ1biTrWljq6GvH29f"
        },
        {
            "track_id": "7ohck97HOoIQvt32YpmP3h",
            "track_name": "Cuando Nadie Ve",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 219586,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:7ohck97HOoIQvt32YpmP3h"
        },
        {
            "track_id": "6uaoGR1oxGJAjIzrB5s5yb",
            "track_name": "Punto Y Aparte",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 211045,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:6uaoGR1oxGJAjIzrB5s5yb"
        },
        {
            "track_id": "2GyyYYcVtgcS7oqiJ8xUPO",
            "track_name": "11 Besos",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 118727,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:2GyyYYcVtgcS7oqiJ8xUPO"
        },
        {
            "track_id": "0z5ORPHUxBvTb6ff1Ivi3m",
            "track_name": "Causa Perdida",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 220887,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:0z5ORPHUxBvTb6ff1Ivi3m"
        },
        {
            "track_id": "24O1dTyT0zcs4fnQHm6OQB",
            "track_name": "\u00bfQu\u00e9 Ganas?",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 212225,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:24O1dTyT0zcs4fnQHm6OQB"
        },
        {
            "track_id": "2kVtMvrlcK5SRxZvdHgTzn",
            "track_name": "Mi Suerte",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 213271,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:2kVtMvrlcK5SRxZvdHgTzn"
        },
        {
            "track_id": "2V4hc5gplg7EXlrRUvD4rp",
            "track_name": "Presiento",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Balas Perdidas (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 174379,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:2V4hc5gplg7EXlrRUvD4rp"
        },
        {
            "track_id": "1PfQvQPm5m4T9mEypZY8Es",
            "track_name": "Mi Nuevo Vicio",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 237360,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:1PfQvQPm5m4T9mEypZY8Es"
        },
        {
            "track_id": "2eF9THQfPwVQAeHAIaLqsV",
            "track_name": "En Un S\u00f3lo Dia",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 202120,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:2eF9THQfPwVQAeHAIaLqsV"
        },
        {
            "track_id": "47NKHRXdFtaNck3j2HIO9q",
            "track_name": "Aprender A Quererte",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 229213,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:47NKHRXdFtaNck3j2HIO9q"
        },
        {
            "track_id": "35M8NfGLKMmRcZZWXlMmui",
            "track_name": "Yo M\u00e1s Te Adoro",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 202426,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:35M8NfGLKMmRcZZWXlMmui"
        },
        {
            "track_id": "2lovBqmHXH2Pbg7lVk1dET",
            "track_name": "Di Que No Te Vas",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 238160,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:2lovBqmHXH2Pbg7lVk1dET"
        },
        {
            "track_id": "2T3QnW1othNT5II7kWhEEJ",
            "track_name": "Ladrona",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 256012,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:2T3QnW1othNT5II7kWhEEJ"
        },
        {
            "track_id": "58n4cKGRxwKaQSOnt5Uuge",
            "track_name": "Una Vez M\u00e1s",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 241733,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:58n4cKGRxwKaQSOnt5Uuge"
        },
        {
            "track_id": "6CBbFy5JbHykZOOQcsv7Pv",
            "track_name": "Mil Tormentas",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 233440,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:6CBbFy5JbHykZOOQcsv7Pv"
        },
        {
            "track_id": "0fYkoXICHtHhg9EJrEyPVy",
            "track_name": "Ahora Que No Puedo Hablar",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 264680,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:0fYkoXICHtHhg9EJrEyPVy"
        },
        {
            "track_id": "51GQNwKpTQyhvn2srlJL4D",
            "track_name": "Amor Con Hielo",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 203690,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:51GQNwKpTQyhvn2srlJL4D"
        },
        {
            "track_id": "49jnXrETpLyGLKSVnXKDES",
            "track_name": "Cu\u00e1nto Me Duele",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 229859,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:49jnXrETpLyGLKSVnXKDES"
        },
        {
            "track_id": "2ljoh6QZqG40nuPGldGy65",
            "track_name": "Ya No Est\u00e1s T\u00fa",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 199826,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:2ljoh6QZqG40nuPGldGy65"
        },
        {
            "track_id": "2wD1QOWKjI5sdyEHH7D7RS",
            "track_name": "La \u00daltima Vez",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 217935,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:2wD1QOWKjI5sdyEHH7D7RS"
        },
        {
            "track_id": "1ro2R1fewLh2IQaR9pWF5T",
            "track_name": "Del Estadio Al Cielo",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 234500,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:1ro2R1fewLh2IQaR9pWF5T"
        },
        {
            "track_id": "7493NC66pNTxxU5Uc6nsDm",
            "track_name": "Eres T\u00fa",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 205556,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:7493NC66pNTxxU5Uc6nsDm"
        },
        {
            "track_id": "1hGcChJGpozz03cXw0aOjB",
            "track_name": "C\u00f3mo Te Atreves - Versi\u00f3n Ac\u00fastica",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Sobre El Amor Y Sus Efectos Secundarios... Y Unas Cuantas Cosas M\u00e1s (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 231990,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:18Z",
            "uri": "spotify:track:1hGcChJGpozz03cXw0aOjB"
        },
        {
            "track_id": "54lOVJJ98nfVFDK1u1csgo",
            "track_name": "Casi Humanos",
            "track_artist": "Dvicio",
            "track_album": "Qu\u00e9 Tienes T\u00fa",
            "track_duration": 242426,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:32Z",
            "uri": "spotify:track:54lOVJJ98nfVFDK1u1csgo"
        },
        {
            "track_id": "7tQ24skemknA6PPh6gwFi1",
            "track_name": "Mejores Amigos",
            "track_artist": "Yera",
            "track_album": "Mejores Amigos",
            "track_duration": 205369,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:03:57Z",
            "uri": "spotify:track:7tQ24skemknA6PPh6gwFi1"
        },
        {
            "track_id": "3nymR2pRbiDq89qS2osIVX",
            "track_name": "D\u00e9jame Ir",
            "track_artist": "Andr\u00e9s Cepeda",
            "track_album": "D\u00e9jame Ir",
            "track_duration": 232743,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:27Z",
            "uri": "spotify:track:3nymR2pRbiDq89qS2osIVX"
        },
        {
            "track_id": "4U5ErjIid4ufCRIr7jc1HC",
            "track_name": "Mi Media Sand\u00eda",
            "track_artist": "Ra\u00fal Ornelas",
            "track_album": "Mi Lado Izquierdo",
            "track_duration": 248786,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:35Z",
            "uri": "spotify:track:4U5ErjIid4ufCRIr7jc1HC"
        },
        {
            "track_id": "6TxSaHteSZJY3LipEMtL8F",
            "track_name": "Maldita Felicidad",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 168858,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:6TxSaHteSZJY3LipEMtL8F"
        },
        {
            "track_id": "0DW6Z4WkEATA7N02ki5TV4",
            "track_name": "T\u00fa y Yo",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 175079,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:0DW6Z4WkEATA7N02ki5TV4"
        },
        {
            "track_id": "4E0nwxrzlvIxEkav8b8Rq0",
            "track_name": "Te Propongo",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 247833,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:4E0nwxrzlvIxEkav8b8Rq0"
        },
        {
            "track_id": "34BF8bOhHGoJwfVKeiRjaw",
            "track_name": "Viviendo en Vano",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 232008,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:34BF8bOhHGoJwfVKeiRjaw"
        },
        {
            "track_id": "6C3Wkh2WUIv6mGrKlHDxEo",
            "track_name": "Respiro",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 208707,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:6C3Wkh2WUIv6mGrKlHDxEo"
        },
        {
            "track_id": "65CrIgUBA86CPEgGfS8cq5",
            "track_name": "Diez Besos M\u00e1s",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 182822,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:65CrIgUBA86CPEgGfS8cq5"
        },
        {
            "track_id": "1adlr2yT5bLxL6K0ZlaSjj",
            "track_name": "Te Doy",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 182877,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:1adlr2yT5bLxL6K0ZlaSjj"
        },
        {
            "track_id": "6JaO3zFGnhZ64VeT3M0czX",
            "track_name": "L\u00e1stima Por Ti",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 176062,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:6JaO3zFGnhZ64VeT3M0czX"
        },
        {
            "track_id": "6tdVmBwUJy47K6P1ERgPB5",
            "track_name": "Cuarto de Hotel",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 165805,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:6tdVmBwUJy47K6P1ERgPB5"
        },
        {
            "track_id": "1BG1MKFogMTthNzOzSAJFZ",
            "track_name": "Am\u00e1ndote",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 224275,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:1BG1MKFogMTthNzOzSAJFZ"
        },
        {
            "track_id": "5Vipy4CRGa3Z57n25NQd6I",
            "track_name": "Me Voy",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 208525,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:5Vipy4CRGa3Z57n25NQd6I"
        },
        {
            "track_id": "5iGkvqOqGHuIUEJKfDDfSh",
            "track_name": "Bonita",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 178105,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:5iGkvqOqGHuIUEJKfDDfSh"
        },
        {
            "track_id": "3NufT4e44OEjKu0Ap4yrW1",
            "track_name": "Cada Paso Que Doy",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Maldita Felicidad",
            "track_duration": 196874,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:04:58Z",
            "uri": "spotify:track:3NufT4e44OEjKu0Ap4yrW1"
        },
        {
            "track_id": "0XWkYmN7OLX8OmvxVVhjlC",
            "track_name": "Hasta Que Vuelvas a Verme",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Centro, Sur Y Al Otro Lado",
            "track_duration": 182293,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:05:34Z",
            "uri": "spotify:track:0XWkYmN7OLX8OmvxVVhjlC"
        },
        {
            "track_id": "7DrP0siBZ3jt4I0Y3rl2E5",
            "track_name": "Cautiverio",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Centro, Sur Y Al Otro Lado",
            "track_duration": 248093,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:05:42Z",
            "uri": "spotify:track:7DrP0siBZ3jt4I0Y3rl2E5"
        },
        {
            "track_id": "5TxW75fQon0q3059YW4tFn",
            "track_name": "La Posibilidad",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Centro, Sur Y Al Otro Lado",
            "track_duration": 232600,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:05:47Z",
            "uri": "spotify:track:5TxW75fQon0q3059YW4tFn"
        },
        {
            "track_id": "3uHpPKl4mkLGoOdw0CTikD",
            "track_name": "Sin Fin",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Un D\u00eda de Sol",
            "track_duration": 237666,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:06:00Z",
            "uri": "spotify:track:3uHpPKl4mkLGoOdw0CTikD"
        },
        {
            "track_id": "7J8gFJ6Y4Ka5Yt7LjZP0Ra",
            "track_name": "Un D\u00eda de Sol",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Un D\u00eda de Sol",
            "track_duration": 222866,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:06:05Z",
            "uri": "spotify:track:7J8gFJ6Y4Ka5Yt7LjZP0Ra"
        },
        {
            "track_id": "2Rbkzzp1S481ttiWBq9QKI",
            "track_name": "Salpic\u00e1ndonos",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Un D\u00eda de Sol",
            "track_duration": 226560,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:06:10Z",
            "uri": "spotify:track:2Rbkzzp1S481ttiWBq9QKI"
        },
        {
            "track_id": "2qyG1zyPGENhiiz0ojtljR",
            "track_name": "Me Voy a Tomar la Noche",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Un D\u00eda de Sol",
            "track_duration": 204773,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:06:14Z",
            "uri": "spotify:track:2qyG1zyPGENhiiz0ojtljR"
        },
        {
            "track_id": "3FLTS22tohWW2j1BY4uhIg",
            "track_name": "D\u00edganle Que Estoy Bien",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Un D\u00eda de Sol",
            "track_duration": 217066,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:06:24Z",
            "uri": "spotify:track:3FLTS22tohWW2j1BY4uhIg"
        },
        {
            "track_id": "7gBboAYE7bbUBRqMrlAPNN",
            "track_name": "Ah\u00ed Estar\u00e9",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Camino a Encontrarte (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 203453,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:06:38Z",
            "uri": "spotify:track:7gBboAYE7bbUBRqMrlAPNN"
        },
        {
            "track_id": "7f5LfLgo6GXl4RLaZjrkwC",
            "track_name": "Camino a Encontrarte",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Camino a Encontrarte (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 288746,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:06:42Z",
            "uri": "spotify:track:7f5LfLgo6GXl4RLaZjrkwC"
        },
        {
            "track_id": "3GDvBVJrN71tCgbeoZMCSG",
            "track_name": "Enero",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Los Claxons",
            "track_duration": 238773,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:07:10Z",
            "uri": "spotify:track:3GDvBVJrN71tCgbeoZMCSG"
        },
        {
            "track_id": "7eLKypRsMpRIzLb1EkbTS3",
            "track_name": "Cr\u00f3nica de un Beso",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "En Primera",
            "track_duration": 233493,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:07:28Z",
            "uri": "spotify:track:7eLKypRsMpRIzLb1EkbTS3"
        },
        {
            "track_id": "048lR67EaxgZZFUHMCntIf",
            "track_name": "T\u00fa y Yo - Ac\u00fastico",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "T\u00fa y Yo (Ac\u00fastico)",
            "track_duration": 214700,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:07:40Z",
            "uri": "spotify:track:048lR67EaxgZZFUHMCntIf"
        },
        {
            "track_id": "7iXRsjttPa62GpOcqsx1aE",
            "track_name": "Qu\u00e9 Gano Olvid\u00e1ndote",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Des/Amor",
            "track_duration": 207186,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:08:31Z",
            "uri": "spotify:track:7iXRsjttPa62GpOcqsx1aE"
        },
        {
            "track_id": "6UwB2R8I5LoUmmYc0mphdl",
            "track_name": "Voy a Olvidarte",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Des/Amor",
            "track_duration": 199920,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:08:36Z",
            "uri": "spotify:track:6UwB2R8I5LoUmmYc0mphdl"
        },
        {
            "track_id": "3UI9I3e1g1y5T3SMfdgfGO",
            "track_name": "Colgando en tus manos (con Marta S\u00e1nchez)",
            "track_artist": "Carlos Baute",
            "track_album": "De mi pu\u00f1o y letra - Edicion Coleccionista",
            "track_duration": 230280,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:08:50Z",
            "uri": "spotify:track:3UI9I3e1g1y5T3SMfdgfGO"
        },
        {
            "track_id": "4waqcUQWdj0yH26STWl2Rq",
            "track_name": "Rosas",
            "track_artist": "La Oreja de Van Gogh",
            "track_album": "Lo Que Te Conte Mientras Te Hacias La Dormida",
            "track_duration": 236506,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:08:54Z",
            "uri": "spotify:track:4waqcUQWdj0yH26STWl2Rq"
        },
        {
            "track_id": "5QkhJ1APhxew8pYaj1TXaN",
            "track_name": "Mi Princesa",
            "track_artist": "David Bisbal",
            "track_album": "Sin Mirar Atr\u00e1s",
            "track_duration": 202750,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:09:03Z",
            "uri": "spotify:track:5QkhJ1APhxew8pYaj1TXaN"
        },
        {
            "track_id": "08wqZy2EOEicfC817stvel",
            "track_name": "Ya Me Enter\u00e9",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Ya Me Enter\u00e9",
            "track_duration": 202813,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:09:12Z",
            "uri": "spotify:track:08wqZy2EOEicfC817stvel"
        },
        {
            "track_id": "5EhzE6HJaCcLFrf5rPqvpk",
            "track_name": "Mientes",
            "track_artist": "Camila",
            "track_album": "Dejarte De Amar",
            "track_duration": 205160,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:09:19Z",
            "uri": "spotify:track:5EhzE6HJaCcLFrf5rPqvpk"
        },
        {
            "track_id": "0832pFK9N12P1B0nuaUb2Z",
            "track_name": "Te Fuiste de Aqu\u00ed",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Peligro",
            "track_duration": 223786,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:10:19Z",
            "uri": "spotify:track:0832pFK9N12P1B0nuaUb2Z"
        },
        {
            "track_id": "2GSr8anleCXKLNjjjijoMZ",
            "track_name": "Yo Quisiera",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Reik",
            "track_duration": 217986,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:10:34Z",
            "uri": "spotify:track:2GSr8anleCXKLNjjjijoMZ"
        },
        {
            "track_id": "0M6KY0x5u65ybXHZ3IAega",
            "track_name": "Qu\u00e9 Vida la M\u00eda",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Reik",
            "track_duration": 171320,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:10:38Z",
            "uri": "spotify:track:0M6KY0x5u65ybXHZ3IAega"
        },
        {
            "track_id": "4jKlF0cSp9v3c6fLI7LDZ5",
            "track_name": "Ni\u00f1a",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Reik",
            "track_duration": 171426,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:10:43Z",
            "uri": "spotify:track:4jKlF0cSp9v3c6fLI7LDZ5"
        },
        {
            "track_id": "6Al0Kpd4VrRZ0Z4kTThNPa",
            "track_name": "Volv\u00ed a Nacer",
            "track_artist": "Carlos Vives",
            "track_album": "Coraz\u00f3n Profundo (Versi\u00f3n Deluxe)",
            "track_duration": 222213,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:11:00Z",
            "uri": "spotify:track:6Al0Kpd4VrRZ0Z4kTThNPa"
        },
        {
            "track_id": "0x6kwMLhwr0w4xjdv6tVqG",
            "track_name": "Odio Amarte",
            "track_artist": "Ha*Ash",
            "track_album": "HA-ASH",
            "track_duration": 210640,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:12:08Z",
            "uri": "spotify:track:0x6kwMLhwr0w4xjdv6tVqG"
        },
        {
            "track_id": "53r48MM0w3rgNlONU0GJA2",
            "track_name": "Frente a Frente",
            "track_artist": "Ha*Ash",
            "track_album": "A Tiempo",
            "track_duration": 243026,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:12:19Z",
            "uri": "spotify:track:53r48MM0w3rgNlONU0GJA2"
        },
        {
            "track_id": "7BegZ2xrLpj3zzGdGgBc8v",
            "track_name": "Impermeable",
            "track_artist": "Ha*Ash",
            "track_album": "A Tiempo",
            "track_duration": 246893,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:12:22Z",
            "uri": "spotify:track:7BegZ2xrLpj3zzGdGgBc8v"
        },
        {
            "track_id": "6bszrPfNNPOKyJStfJ4stu",
            "track_name": "Te Dejo en Libertad",
            "track_artist": "Ha*Ash",
            "track_album": "A Tiempo",
            "track_duration": 238413,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:12:30Z",
            "uri": "spotify:track:6bszrPfNNPOKyJStfJ4stu"
        },
        {
            "track_id": "3m8RN672vJAllxqg84m5Jg",
            "track_name": "\u00bfDe D\u00f3nde Sacas Eso?",
            "track_artist": "Ha*Ash",
            "track_album": "A Tiempo",
            "track_duration": 207053,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:12:33Z",
            "uri": "spotify:track:3m8RN672vJAllxqg84m5Jg"
        },
        {
            "track_id": "28Ct4qwkQXY2W5yyNCLuVI",
            "track_name": "Coleccionista de Canciones",
            "track_artist": "Camila",
            "track_album": "Todo Cambio",
            "track_duration": 306986,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:12:57Z",
            "uri": "spotify:track:28Ct4qwkQXY2W5yyNCLuVI"
        },
        {
            "track_id": "7DhYjNLksXZhbRQeheAums",
            "track_name": "Caraluna",
            "track_artist": "Bacilos",
            "track_album": "Caraluna",
            "track_duration": 266160,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:14:16Z",
            "uri": "spotify:track:7DhYjNLksXZhbRQeheAums"
        },
        {
            "track_id": "5fSDXbY8o9pA3TKwAbfwML",
            "track_name": "Mi primer millon",
            "track_artist": "Bacilos",
            "track_album": "Caraluna",
            "track_duration": 237386,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:14:20Z",
            "uri": "spotify:track:5fSDXbY8o9pA3TKwAbfwML"
        },
        {
            "track_id": "4W6za66pgH7QBbeiU9kS1v",
            "track_name": "Entra en Mi Vida",
            "track_artist": "Sin Bandera",
            "track_album": "Sin Bandera",
            "track_duration": 248200,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:14:34Z",
            "uri": "spotify:track:4W6za66pgH7QBbeiU9kS1v"
        },
        {
            "track_id": "072YgF7J2clpY8DsWOpEri",
            "track_name": "Mientes Tan Bien",
            "track_artist": "Sin Bandera",
            "track_album": "De Viaje",
            "track_duration": 227613,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:14:39Z",
            "uri": "spotify:track:072YgF7J2clpY8DsWOpEri"
        },
        {
            "track_id": "6FgQ1jmP02HyO3mM3nk8W1",
            "track_name": "Sirena",
            "track_artist": "Sin Bandera",
            "track_album": "Hasta Ahora",
            "track_duration": 267733,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:14:49Z",
            "uri": "spotify:track:6FgQ1jmP02HyO3mM3nk8W1"
        },
        {
            "track_id": "1UDToCUvhfhYrTFxA1Xi4w",
            "track_name": "Jueves",
            "track_artist": "La Oreja de Van Gogh",
            "track_album": "A las Cinco en el Astoria",
            "track_duration": 239240,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:16:28Z",
            "uri": "spotify:track:1UDToCUvhfhYrTFxA1Xi4w"
        },
        {
            "track_id": "4UuVcf9nvpqyPsOk0P9oBH",
            "track_name": "Prometiste - MTV Unplugged [En Vivo]",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Pepe Aguilar MTV Unplugged [(MTV Unplugged) [En Vivo]]",
            "track_duration": 305120,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T07:16:55Z",
            "uri": "spotify:track:4UuVcf9nvpqyPsOk0P9oBH"
        },
        {
            "track_id": "5JXialtF1vJMC1pe8HDbfG",
            "track_name": "Te Propongo - Ac\u00fastico",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Te Propongo (Ac\u00fastico)",
            "track_duration": 211100,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-11-19T14:57:33Z",
            "uri": "spotify:track:5JXialtF1vJMC1pe8HDbfG"
        },
        {
            "track_id": "1fXKStjVOTmBEwjAnFSNkc",
            "track_name": "Enam\u00f3rate De Alguien M\u00e1s",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Enam\u00f3rate De Alguien M\u00e1s",
            "track_duration": 229107,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-12-13T22:39:26Z",
            "uri": "spotify:track:1fXKStjVOTmBEwjAnFSNkc"
        },
        {
            "track_id": "4rbFRFbocQDMubY2l2qM1K",
            "track_name": "Cobarde",
            "track_artist": "Ximena Sari\u00f1ana",
            "track_album": "\u00bfD\u00f3nde Bailar\u00e1n Las Ni\u00f1as?",
            "track_duration": 214527,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-12-27T22:44:12Z",
            "uri": "spotify:track:4rbFRFbocQDMubY2l2qM1K"
        },
        {
            "track_id": "3uBn55okH91jtQy4cJenTK",
            "track_name": "28 de Diciembre",
            "track_artist": "800 A\u00f1os",
            "track_album": "28 de Diciembre",
            "track_duration": 192125,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-12-28T06:52:58Z",
            "uri": "spotify:track:3uBn55okH91jtQy4cJenTK"
        },
        {
            "track_id": "3tClKc1ZZTqFc5gJLkAzFD",
            "track_name": "Somos Dos",
            "track_artist": "800 A\u00f1os",
            "track_album": "El Faro",
            "track_duration": 243301,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-12-28T06:55:56Z",
            "uri": "spotify:track:3tClKc1ZZTqFc5gJLkAzFD"
        },
        {
            "track_id": "44zHWqM71N8nijUfQ2dnbh",
            "track_name": "Abandonado",
            "track_artist": "800 A\u00f1os",
            "track_album": "El Faro",
            "track_duration": 203733,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2019-12-28T06:56:20Z",
            "uri": "spotify:track:44zHWqM71N8nijUfQ2dnbh"
        },
        {
            "track_id": "4mvtqRJpySaswY75a9WfVm",
            "track_name": "Vengo Del Futuro",
            "track_artist": "KURT",
            "track_album": "En Medio De Este Ruido",
            "track_duration": 256320,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-01-05T20:52:44Z",
            "uri": "spotify:track:4mvtqRJpySaswY75a9WfVm"
        },
        {
            "track_id": "06PcFr42yEwK5Dv2cdkcC0",
            "track_name": "M\u00e1s Que Amigos",
            "track_artist": "Matisse",
            "track_album": "Sube",
            "track_duration": 177640,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-01-05T20:52:54Z",
            "uri": "spotify:track:06PcFr42yEwK5Dv2cdkcC0"
        },
        {
            "track_id": "0wwoQl6SS9IGfERDYuHe0L",
            "track_name": "Personajes (Jam Session)",
            "track_artist": "Los Claxons",
            "track_album": "Sin Ganga",
            "track_duration": 202973,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-01-05T20:53:16Z",
            "uri": "spotify:track:0wwoQl6SS9IGfERDYuHe0L"
        },
        {
            "track_id": "6QaBuSmU5NpdW2jcL27aB6",
            "track_name": "Domingo en la Ma\u00f1ana",
            "track_artist": "Lucah",
            "track_album": "Voy a Ti",
            "track_duration": 231574,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-01-05T20:53:26Z",
            "uri": "spotify:track:6QaBuSmU5NpdW2jcL27aB6"
        },
        {
            "track_id": "18F15mpXCcZdf8ZfwTVW6N",
            "track_name": "Yo Primero la Am\u00e9",
            "track_artist": "Nacho Llantada",
            "track_album": "Yo Primero la Am\u00e9",
            "track_duration": 210831,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-04-16T23:11:48Z",
            "uri": "spotify:track:18F15mpXCcZdf8ZfwTVW6N"
        },
        {
            "track_id": "5ldM0S8W8uDchlc15ZYBAu",
            "track_name": "Hay Algo en Ti",
            "track_artist": "Nacho Llantada",
            "track_album": "Hay Algo en Ti",
            "track_duration": 268500,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-04-16T23:11:56Z",
            "uri": "spotify:track:5ldM0S8W8uDchlc15ZYBAu"
        },
        {
            "track_id": "58rcG3Fo1FwHExbMg7p7Pj",
            "track_name": "Mi Raz\u00f3n de Ser - Ac\u00fastica",
            "track_artist": "Nacho Llantada",
            "track_album": "Mi Raz\u00f3n de Ser (Ac\u00fastica)",
            "track_duration": 104698,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-04-16T23:12:03Z",
            "uri": "spotify:track:58rcG3Fo1FwHExbMg7p7Pj"
        },
        {
            "track_id": "1O4dGIPUXUanseRdv4fNzw",
            "track_name": "Mi Persona Favorita",
            "track_artist": "Alejandro Sanz",
            "track_album": "#ELDISCO",
            "track_duration": 239972,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-04-21T00:41:13Z",
            "uri": "spotify:track:1O4dGIPUXUanseRdv4fNzw"
        },
        {
            "track_id": "3sjxyR6C8OjKPnGYpsthzH",
            "track_name": "Acu\u00e9rdate de M\u00ed",
            "track_artist": "Matisse",
            "track_album": "Por Tu Bien",
            "track_duration": 237173,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-04-21T06:33:56Z",
            "uri": "spotify:track:3sjxyR6C8OjKPnGYpsthzH"
        },
        {
            "track_id": "4lerOTNr2tFWJCAmmhymhi",
            "track_name": "No Me Doy Por Vencido",
            "track_artist": "Luis Fonsi",
            "track_album": "Palabras Del Silencio (Edici\u00f3n Aniversario - Un A\u00f1o Despues)",
            "track_duration": 239400,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-04-21T06:38:56Z",
            "uri": "spotify:track:4lerOTNr2tFWJCAmmhymhi"
        },
        {
            "track_id": "2VLcpwzuZVSZQUCQDQRM8n",
            "track_name": "Me Duele Amarte",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "Secuencia",
            "track_duration": 192973,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-04-21T06:39:22Z",
            "uri": "spotify:track:2VLcpwzuZVSZQUCQDQRM8n"
        },
        {
            "track_id": "0CXEPVeQDLgDBfvcsQpXq1",
            "track_name": "Como Mirarte",
            "track_artist": "Sebastian Yatra",
            "track_album": "MANTRA",
            "track_duration": 228080,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-04-21T06:39:46Z",
            "uri": "spotify:track:0CXEPVeQDLgDBfvcsQpXq1"
        },
        {
            "track_id": "3VaFDR5FuLjgZxJ36hV9LN",
            "track_name": "De Ellos Aprend\u00ed",
            "track_artist": "David Rees",
            "track_album": "De Ellos Aprend\u00ed",
            "track_duration": 266076,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-05-01T06:13:00Z",
            "uri": "spotify:track:3VaFDR5FuLjgZxJ36hV9LN"
        },
        {
            "track_id": "3YjguG5v9vS5o8Cnciy76z",
            "track_name": "No Termino",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "No Termino",
            "track_duration": 239826,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-05-12T22:09:19Z",
            "uri": "spotify:track:3YjguG5v9vS5o8Cnciy76z"
        },
        {
            "track_id": "3OeYgrFYUOSyA3XOWBCaLS",
            "track_name": "Nunca Te Olvid\u00e9",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Nunca Te Olvid\u00e9",
            "track_duration": 211970,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-05-12T22:09:25Z",
            "uri": "spotify:track:3OeYgrFYUOSyA3XOWBCaLS"
        },
        {
            "track_id": "7BEPdOI0neT6p7PnLViqmH",
            "track_name": "Bajo La Mesa",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Bajo La Mesa",
            "track_duration": 157080,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-05-23T20:53:35Z",
            "uri": "spotify:track:7BEPdOI0neT6p7PnLViqmH"
        },
        {
            "track_id": "0G0p7mc4wEaQTsUpzEmkEs",
            "track_name": "La Bella y la Bestia",
            "track_artist": "Reik",
            "track_album": "La Bella y la Bestia",
            "track_duration": 186359,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-06-12T01:44:49Z",
            "uri": "spotify:track:0G0p7mc4wEaQTsUpzEmkEs"
        },
        {
            "track_id": "35qwAQ3oZeKAMhR3hCV9IM",
            "track_name": "Si T\u00fa La Quieres",
            "track_artist": "David Bisbal",
            "track_album": "Si T\u00fa La Quieres",
            "track_duration": 224761,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-09-15T18:00:52Z",
            "uri": "spotify:track:35qwAQ3oZeKAMhR3hCV9IM"
        },
        {
            "track_id": "6nMmhf4cmqfwsBxMiQQ6s4",
            "track_name": "Infinitos",
            "track_artist": "Bala",
            "track_album": "Infinitos",
            "track_duration": 174333,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-09-25T20:59:36Z",
            "uri": "spotify:track:6nMmhf4cmqfwsBxMiQQ6s4"
        },
        {
            "track_id": "1NbY0OSnbOxbv3NYVNnV3R",
            "track_name": "Coleccionista de Mapas",
            "track_artist": "Jorge Giovannetti",
            "track_album": "Coleccionista de Mapas",
            "track_duration": 271245,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-09-30T04:34:30Z",
            "uri": "spotify:track:1NbY0OSnbOxbv3NYVNnV3R"
        },
        {
            "track_id": "0DOTMKz1IC92bxdPvXkcqf",
            "track_name": "Contigo",
            "track_artist": "Marcos Menchaca",
            "track_album": "Cada Vez M\u00e1s < :-)",
            "track_duration": 251680,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-10-13T15:42:44Z",
            "uri": "spotify:track:0DOTMKz1IC92bxdPvXkcqf"
        },
        {
            "track_id": "00QBHaaP4KUcjlmxWriMbC",
            "track_name": "M\u00e1s De Lo Que Apost\u00e9",
            "track_artist": "Aitana",
            "track_album": "M\u00e1s De Lo Que Apost\u00e9",
            "track_duration": 205031,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-11-14T17:37:30Z",
            "uri": "spotify:track:00QBHaaP4KUcjlmxWriMbC"
        },
        {
            "track_id": "0f3xJAABT92dcSH4t6oDZ0",
            "track_name": "Labios Rotos",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Labios Rotos",
            "track_duration": 216533,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-11-14T17:41:41Z",
            "uri": "spotify:track:0f3xJAABT92dcSH4t6oDZ0"
        },
        {
            "track_id": "02dsc9B5N8BFatjGcGhk1u",
            "track_name": "Al Aire",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "Al Aire",
            "track_duration": 169333,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-11-14T17:42:57Z",
            "uri": "spotify:track:02dsc9B5N8BFatjGcGhk1u"
        },
        {
            "track_id": "2RrJRSIdGweb6clmo5NRxp",
            "track_name": "Medialuna",
            "track_artist": "Camilo",
            "track_album": "Por Primera Vez",
            "track_duration": 207545,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-11-22T20:45:21Z",
            "uri": "spotify:track:2RrJRSIdGweb6clmo5NRxp"
        },
        {
            "track_id": "73nAK3HgQK8dak83Y2WQ8F",
            "track_name": "Vida de Rico",
            "track_artist": "Camilo",
            "track_album": "Vida de Rico",
            "track_duration": 187426,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-11-22T20:45:47Z",
            "uri": "spotify:track:73nAK3HgQK8dak83Y2WQ8F"
        },
        {
            "track_id": "0pgj4EzB1XRqgZemoMNG5D",
            "track_name": "Por Primera Vez",
            "track_artist": "Camilo",
            "track_album": "Por Primera Vez",
            "track_duration": 182708,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-11-22T20:45:57Z",
            "uri": "spotify:track:0pgj4EzB1XRqgZemoMNG5D"
        },
        {
            "track_id": "2y8AlTuJgJNapFQiWSwzFD",
            "track_name": "Por Ti (feat. Alkilados)",
            "track_artist": "Nicolas Mayorca",
            "track_album": "Por Ti (feat. Alkilados)",
            "track_duration": 216306,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-12-05T05:59:52Z",
            "uri": "spotify:track:2y8AlTuJgJNapFQiWSwzFD"
        },
        {
            "track_id": "7vd2YXwqxAG2BGuEUoMzGl",
            "track_name": "Solamente t\u00fa",
            "track_artist": "Pablo Albor\u00e1n",
            "track_album": "Tanto (Nueva edici\u00f3n)",
            "track_duration": 247186,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2020-12-07T06:46:24Z",
            "uri": "spotify:track:7vd2YXwqxAG2BGuEUoMzGl"
        },
        {
            "track_id": "3iVu49ZmRHsCdRA0RTGUkP",
            "track_name": "Eres T\u00fa",
            "track_artist": "Matisse",
            "track_album": "Tres",
            "track_duration": 218232,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:46:20Z",
            "uri": "spotify:track:3iVu49ZmRHsCdRA0RTGUkP"
        },
        {
            "track_id": "15P95UWBRfUDrB9Ok8AKtu",
            "track_name": "Empiezo a Caer",
            "track_artist": "Mau y Ricky",
            "track_album": "Arte",
            "track_duration": 221946,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:46:58Z",
            "uri": "spotify:track:15P95UWBRfUDrB9Ok8AKtu"
        },
        {
            "track_id": "0PqOntlmBpQr2cdfohJSJf",
            "track_name": "Mi Vida en Tus Ojos",
            "track_artist": "The Castles",
            "track_album": "Lo Que Nunca Te Dije",
            "track_duration": 205221,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:47:18Z",
            "uri": "spotify:track:0PqOntlmBpQr2cdfohJSJf"
        },
        {
            "track_id": "2TP2135ZsHbF0h5zDGEsbc",
            "track_name": "Perderme en Ti",
            "track_artist": "Lola Club",
            "track_album": "Hom\u00f3nimo",
            "track_duration": 194397,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:47:33Z",
            "uri": "spotify:track:2TP2135ZsHbF0h5zDGEsbc"
        },
        {
            "track_id": "3lJwIAfeWtnNRbJXWbIHKD",
            "track_name": "A quien t\u00fa decidiste amar",
            "track_artist": "Sandoval",
            "track_album": "Lo Que Siempre So\u00f1amos Ser",
            "track_duration": 229760,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:48:05Z",
            "uri": "spotify:track:3lJwIAfeWtnNRbJXWbIHKD"
        },
        {
            "track_id": "2qmRGDSS7kQ0mRjfuNso9T",
            "track_name": "Los D\u00edas Que Vendr\u00e1n",
            "track_artist": "KURT",
            "track_album": "En Medio De Este Ruido",
            "track_duration": 207986,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:49:07Z",
            "uri": "spotify:track:2qmRGDSS7kQ0mRjfuNso9T"
        },
        {
            "track_id": "11ufNpNUBDwTGlU8sdWZaP",
            "track_name": "Serenata",
            "track_artist": "Mike Bah\u00eda",
            "track_album": "Navegando",
            "track_duration": 206967,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:49:34Z",
            "uri": "spotify:track:11ufNpNUBDwTGlU8sdWZaP"
        },
        {
            "track_id": "7uQ9KzntzNaenXNb7JCrwH",
            "track_name": "Primer Avi\u00f3n",
            "track_artist": "Matisse",
            "track_album": "Tres",
            "track_duration": 183362,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:49:58Z",
            "uri": "spotify:track:7uQ9KzntzNaenXNb7JCrwH"
        },
        {
            "track_id": "2N1OQEPIkanqg6441HQf8Z",
            "track_name": "Ayer So\u00f1\u00e9",
            "track_artist": "Chava Salazar",
            "track_album": "Ayer So\u00f1\u00e9",
            "track_duration": 204994,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:52:57Z",
            "uri": "spotify:track:2N1OQEPIkanqg6441HQf8Z"
        },
        {
            "track_id": "0Z8c7bgYXsHvKDJ2eLUBXV",
            "track_name": "So\u00f1ar Contigo",
            "track_artist": "Charlie Rodd",
            "track_album": "Mundo de Dos",
            "track_duration": 167562,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:53:45Z",
            "uri": "spotify:track:0Z8c7bgYXsHvKDJ2eLUBXV"
        },
        {
            "track_id": "0RBghUaY1o0TwuTno0YVLf",
            "track_name": "Mi Vida Eres T\u00fa",
            "track_artist": "Lucah",
            "track_album": "Voy a Ti",
            "track_duration": 207018,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:53:58Z",
            "uri": "spotify:track:0RBghUaY1o0TwuTno0YVLf"
        },
        {
            "track_id": "5c17sD5ibjougPh0bNnBTj",
            "track_name": "Hilo Rojo",
            "track_artist": "R\u00edo Roma",
            "track_album": "Hilo Rojo",
            "track_duration": 222666,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:54:35Z",
            "uri": "spotify:track:5c17sD5ibjougPh0bNnBTj"
        },
        {
            "track_id": "2T2QcAAqzxizTiBpWWMjph",
            "track_name": "Cuando Te Encontr\u00e9",
            "track_artist": "Matisse",
            "track_album": "Sube (Summer Edition)",
            "track_duration": 188506,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:54:48Z",
            "uri": "spotify:track:2T2QcAAqzxizTiBpWWMjph"
        },
        {
            "track_id": "1ZfTpp1U3oyarjE6BJRWqm",
            "track_name": "Ley De Newton (feat. Jes\u00fas Navarro)",
            "track_artist": "Beatriz Luengo",
            "track_album": "Bela Y Sus Moskitas Muertas",
            "track_duration": 210626,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:55:23Z",
            "uri": "spotify:track:1ZfTpp1U3oyarjE6BJRWqm"
        },
        {
            "track_id": "0LsTObjUkhNAAPtRwbkSiM",
            "track_name": "Coincidencia Perfecta",
            "track_artist": "Los Fibos",
            "track_album": "Hiperrealismo Tropical",
            "track_duration": 307861,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:56:18Z",
            "uri": "spotify:track:0LsTObjUkhNAAPtRwbkSiM"
        },
        {
            "track_id": "63MtlAi7Vfr1KAB4ETuzvw",
            "track_name": "La Misma Luna",
            "track_artist": "Matisse",
            "track_album": "Sube",
            "track_duration": 195653,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:56:36Z",
            "uri": "spotify:track:63MtlAi7Vfr1KAB4ETuzvw"
        },
        {
            "track_id": "4MSSM2sQ46fATn0RHAHlTK",
            "track_name": "Cualquier Forma De Amor - Feat. Sanchez",
            "track_artist": "Rods",
            "track_album": "Cualquier Forma De Amor",
            "track_duration": 247226,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-01-04T06:56:58Z",
            "uri": "spotify:track:4MSSM2sQ46fATn0RHAHlTK"
        },
        {
            "track_id": "620CspMUeb2hJUmKPEZqJE",
            "track_name": "Si Preguntan",
            "track_artist": "Fran Busso",
            "track_album": "Si Preguntan",
            "track_duration": 234620,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-03-01T08:30:48Z",
            "uri": "spotify:track:620CspMUeb2hJUmKPEZqJE"
        },
        {
            "track_id": "4gC0IUJBZ6HQBy4SezYNgq",
            "track_name": "No Hay M\u00e1s Que Hablar",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "No Hay M\u00e1s Que Hablar",
            "track_duration": 211935,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-03-13T03:55:08Z",
            "uri": "spotify:track:4gC0IUJBZ6HQBy4SezYNgq"
        },
        {
            "track_id": "1QOMoYQmiPJsxNemXcblen",
            "track_name": "De Cero",
            "track_artist": "Morat",
            "track_album": "De Cero",
            "track_duration": 187115,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-03-20T06:23:16Z",
            "uri": "spotify:track:1QOMoYQmiPJsxNemXcblen"
        },
        {
            "track_id": "4J2HLNTxiVxxs6kWgTIN43",
            "track_name": "Porfa no te vayas",
            "track_artist": "Beret",
            "track_album": "Porfa no te vayas",
            "track_duration": 209712,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-05-15T22:12:39Z",
            "uri": "spotify:track:4J2HLNTxiVxxs6kWgTIN43"
        },
        {
            "track_id": "0LLsnU1sygqByYOwgVzQ5P",
            "track_name": "Eres T\u00fa",
            "track_artist": "Nath Campos",
            "track_album": "Eres T\u00fa",
            "track_duration": 217928,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-07-16T17:08:39Z",
            "uri": "spotify:track:0LLsnU1sygqByYOwgVzQ5P"
        },
        {
            "track_id": "1L2acY0lmxNjmlop9HAyT9",
            "track_name": "Quisiera Ser El",
            "track_artist": "Tommy Torres",
            "track_album": "El Playlist de Anoche",
            "track_duration": 178356,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:55:35Z",
            "uri": "spotify:track:1L2acY0lmxNjmlop9HAyT9"
        },
        {
            "track_id": "1HUvuI2GUyPcbSGajl2yhs",
            "track_name": "A Medio Vivir",
            "track_artist": "Noel Schajris",
            "track_album": "Grandes Canciones",
            "track_duration": 285426,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:55:48Z",
            "uri": "spotify:track:1HUvuI2GUyPcbSGajl2yhs"
        },
        {
            "track_id": "5zRusJsWuFeLu2sICWvVDF",
            "track_name": "Imposible Amor",
            "track_artist": "Matisse",
            "track_album": "Tres",
            "track_duration": 188086,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:56:02Z",
            "uri": "spotify:track:5zRusJsWuFeLu2sICWvVDF"
        },
        {
            "track_id": "2rIebK31BvPkulj8ZwqmLO",
            "track_name": "Inmortal",
            "track_artist": "Tommy Torres",
            "track_album": "El Playlist de Anoche",
            "track_duration": 226085,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:56:06Z",
            "uri": "spotify:track:2rIebK31BvPkulj8ZwqmLO"
        },
        {
            "track_id": "7KUyLb0zmWkjuuoJ1Vi7cB",
            "track_name": "Bachata Rosa",
            "track_artist": "Noel Schajris",
            "track_album": "Grandes Canciones",
            "track_duration": 254960,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:56:16Z",
            "uri": "spotify:track:7KUyLb0zmWkjuuoJ1Vi7cB"
        },
        {
            "track_id": "4wzIbfON4V1LF6lIbBWTwP",
            "track_name": "Toda la Noche",
            "track_artist": "Tommy Torres",
            "track_album": "El Playlist de Anoche",
            "track_duration": 126739,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:56:27Z",
            "uri": "spotify:track:4wzIbfON4V1LF6lIbBWTwP"
        },
        {
            "track_id": "2HBo8LhUxBJBsxWaP6ePL3",
            "track_name": "Si La Ves (feat. Noel Schajris & Leonel Garc\u00eda)",
            "track_artist": "Franco De Vita",
            "track_album": "Franco De Vita En Primera Fila",
            "track_duration": 255000,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:56:34Z",
            "uri": "spotify:track:2HBo8LhUxBJBsxWaP6ePL3"
        },
        {
            "track_id": "1wTuF2qEjsKUCwTTrennmx",
            "track_name": "De Pies a Cabeza",
            "track_artist": "Matisse",
            "track_album": "De Pies a Cabeza",
            "track_duration": 184816,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:57:13Z",
            "uri": "spotify:track:1wTuF2qEjsKUCwTTrennmx"
        },
        {
            "track_id": "3NkWUspEJzcMcUJKoX1KJa",
            "track_name": "Pegadito",
            "track_artist": "Tommy Torres",
            "track_album": "Tarde O Temprano (Late Edition)",
            "track_duration": 219213,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:57:20Z",
            "uri": "spotify:track:3NkWUspEJzcMcUJKoX1KJa"
        },
        {
            "track_id": "0MZdpIhVOwM302IM2X5NJp",
            "track_name": "Hoy Es un Buen D\u00eda (with Noel Schajris) - feat. Noel Schajris",
            "track_artist": "R\u00edo Roma",
            "track_album": "Otra Vida",
            "track_duration": 215253,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:57:50Z",
            "uri": "spotify:track:0MZdpIhVOwM302IM2X5NJp"
        },
        {
            "track_id": "114xlNyBqwTIkOdrU8LajN",
            "track_name": "Y, \u00bfSi Fuera Ella? - + Es +",
            "track_artist": "Pablo Albor\u00e1n",
            "track_album": "+ Es + (El Concierto / En Directo En El Estadio Vicente Calder\u00f3n / 2017)",
            "track_duration": 250000,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:58:00Z",
            "uri": "spotify:track:114xlNyBqwTIkOdrU8LajN"
        },
        {
            "track_id": "4go2M6us50x9TQ1NvsB4vt",
            "track_name": "Aqui Estoy Yo",
            "track_artist": "Luis Fonsi",
            "track_album": "Palabras Del Silencio (Edici\u00f3n Aniversario - Un A\u00f1o Despues)",
            "track_duration": 251520,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-08-18T18:58:15Z",
            "uri": "spotify:track:4go2M6us50x9TQ1NvsB4vt"
        },
        {
            "track_id": "6eBLQ9OzU6jKtK4dGzAHIq",
            "track_name": "Todo Cambio",
            "track_artist": "Camila",
            "track_album": "Todo Cambio",
            "track_duration": 193826,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-15T00:09:51Z",
            "uri": "spotify:track:6eBLQ9OzU6jKtK4dGzAHIq"
        },
        {
            "track_id": "3PLqX1Y3W9SXVRa5Tcpl5n",
            "track_name": "Mientes",
            "track_artist": "Camila",
            "track_album": "Dejarte De Amar Edici\u00f3n Especial",
            "track_duration": 206680,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-10-02T22:20:23Z",
            "uri": "spotify:track:3PLqX1Y3W9SXVRa5Tcpl5n"
        },
        {
            "track_id": "374Yj1kOLjGLYLOydbCO3i",
            "track_name": "Odio Que No Te Odio",
            "track_artist": "Lasso",
            "track_album": "Odio Que No Te Odio",
            "track_duration": 220480,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-12-02T07:07:59Z",
            "uri": "spotify:track:374Yj1kOLjGLYLOydbCO3i"
        },
        {
            "track_id": "0GYS14rwcsMXhYMP57W164",
            "track_name": "So\u00f1ar Contigo",
            "track_artist": "Charlie Rodd",
            "track_album": "Mundo De Dos",
            "track_duration": 168125,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-01-28T18:07:14Z",
            "uri": "spotify:track:0GYS14rwcsMXhYMP57W164"
        },
        {
            "track_id": "22LGgFochmXJw5vVr5knDl",
            "track_name": "Optimista",
            "track_artist": "Caloncho",
            "track_album": "B\u00e1lsamo",
            "track_duration": 212226,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-01-28T18:07:27Z",
            "uri": "spotify:track:22LGgFochmXJw5vVr5knDl"
        },
        {
            "track_id": "1bUxHg831kOsuYd93bnQAE",
            "track_name": "Esta Vez",
            "track_artist": "Juan Luis Cavazos",
            "track_album": "Esta Vez",
            "track_duration": 271603,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2022-06-28T19:53:04Z",
            "uri": "spotify:track:1bUxHg831kOsuYd93bnQAE"
        }
    ]
}