{
    "id": "2BqUvoLwX6fIFl4hroUTMl",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "1jxO9AwMqYynDsuMWKrPvi",
            "track_name": "La bikina - En vivo",
            "track_artist": "Luis Miguel",
            "track_album": "Vivo",
            "track_duration": 179040,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:48:18Z",
            "uri": "spotify:track:1jxO9AwMqYynDsuMWKrPvi"
        },
        {
            "track_id": "6ejQdiWRgOUK0f7ws7K0Sf",
            "track_name": "El Balaj\u00fa / Huapango",
            "track_artist": "Luis Miguel",
            "track_album": "\u00a1M\u00c9XICO Por Siempre!",
            "track_duration": 169253,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:48:28Z",
            "uri": "spotify:track:6ejQdiWRgOUK0f7ws7K0Sf"
        },
        {
            "track_id": "2fvisKVcmhGrZdf9FPEhl4",
            "track_name": "Caminos de Michoac\u00e1n",
            "track_artist": "Federico Villa",
            "track_album": "La Coleccion Del Siglo - Federico Villa",
            "track_duration": 210453,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:48:33Z",
            "uri": "spotify:track:2fvisKVcmhGrZdf9FPEhl4"
        },
        {
            "track_id": "2GzOrRCr4yyz2DqcEqTdBS",
            "track_name": "Cielito Lindo",
            "track_artist": "Mariachi Vargas De Tecalitl\u00e1n",
            "track_album": "Lo Mejor De La M\u00fasica Mexicana",
            "track_duration": 221780,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:48:38Z",
            "uri": "spotify:track:2GzOrRCr4yyz2DqcEqTdBS"
        },
        {
            "track_id": "3ffFEGNAioJPjFYAruekiT",
            "track_name": "La Malague\u00f1a",
            "track_artist": "Miguel Aceves Mejia",
            "track_album": "Lo Mejor De Lo Mejor De RCA Victor",
            "track_duration": 233000,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:48:41Z",
            "uri": "spotify:track:3ffFEGNAioJPjFYAruekiT"
        },
        {
            "track_id": "4WppqUEIiLL4kyo406nnJN",
            "track_name": "El son de la negra",
            "track_artist": "Mariachi Vargas De Tecalitl\u00e1n",
            "track_album": "M\u00fasica de America",
            "track_duration": 179000,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:48:45Z",
            "uri": "spotify:track:4WppqUEIiLL4kyo406nnJN"
        },
        {
            "track_id": "2y3C3tWoNictZWuOuUtDuO",
            "track_name": "Serenata huasteca",
            "track_artist": "Luis Miguel",
            "track_album": "\u00a1M\u00c9XICO Por Siempre!",
            "track_duration": 175920,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:48:51Z",
            "uri": "spotify:track:2y3C3tWoNictZWuOuUtDuO"
        },
        {
            "track_id": "6sRcmTzalGYAERH18Nkqo6",
            "track_name": "Huapango de Moncayo",
            "track_artist": "Mariachi Vargas De Tecalitl\u00e1n",
            "track_album": "Sinf\u00f3nico 3",
            "track_duration": 512626,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:48:56Z",
            "uri": "spotify:track:6sRcmTzalGYAERH18Nkqo6"
        },
        {
            "track_id": "6UHL4c4BU9omcCeugZxclD",
            "track_name": "El Son De Los Aguacates",
            "track_artist": "Mariachi Los Caporales",
            "track_album": "Puro Mariachi",
            "track_duration": 137586,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:49:10Z",
            "uri": "spotify:track:6UHL4c4BU9omcCeugZxclD"
        },
        {
            "track_id": "2qRyAj69cVmjltrEMeySIf",
            "track_name": "Mexico Lindo y Querido",
            "track_artist": "Mariachi Premier",
            "track_album": "Recuerdos De Mi Tierra",
            "track_duration": 102772,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:49:18Z",
            "uri": "spotify:track:2qRyAj69cVmjltrEMeySIf"
        },
        {
            "track_id": "7zjzbXZYUnWbtbs6FEOJjS",
            "track_name": "La Adelita",
            "track_artist": "Mariachi Azteca",
            "track_album": "Mexico",
            "track_duration": 114466,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:49:21Z",
            "uri": "spotify:track:7zjzbXZYUnWbtbs6FEOJjS"
        },
        {
            "track_id": "7bqkK6DMlXwcIHbSzLq1xx",
            "track_name": "Guadalajara",
            "track_artist": "Mariachi Vargas De Tecalitl\u00e1n",
            "track_album": "M\u00fasica de America",
            "track_duration": 176906,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-02T18:51:12Z",
            "uri": "spotify:track:7bqkK6DMlXwcIHbSzLq1xx"
        },
        {
            "track_id": "2TC4v9YiuQYk3Tk8RH7fV4",
            "track_name": "Amor Eterno",
            "track_artist": "Roc\u00edo D\u00farcal",
            "track_album": "Canta A Juan Gabriel",
            "track_duration": 409466,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:35:59Z",
            "uri": "spotify:track:2TC4v9YiuQYk3Tk8RH7fV4"
        },
        {
            "track_id": "4Hs73YfAFeRmnLondZLt63",
            "track_name": "Volver, Volver",
            "track_artist": "Ana Gabriel",
            "track_album": "Tradicional",
            "track_duration": 194066,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:36:19Z",
            "uri": "spotify:track:4Hs73YfAFeRmnLondZLt63"
        },
        {
            "track_id": "7cOZAzuSGF7y4pNX35B7yq",
            "track_name": "Paloma negra",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "A 10 a\u00f1os....un recuerdo permanente",
            "track_duration": 195480,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:36:25Z",
            "uri": "spotify:track:7cOZAzuSGF7y4pNX35B7yq"
        },
        {
            "track_id": "4SYjzX3PaRgTxPlwI9lAJx",
            "track_name": "Cucurrucucu Paloma",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "La Reina de la Canci\u00f3n Mexicana",
            "track_duration": 231093,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:36:38Z",
            "uri": "spotify:track:4SYjzX3PaRgTxPlwI9lAJx"
        },
        {
            "track_id": "3lwIGvc3nqAvHeTxFnTU1s",
            "track_name": "Cielo Rojo",
            "track_artist": "Flor Silvestre",
            "track_album": "15 \u00c9xitos",
            "track_duration": 222145,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:36:43Z",
            "uri": "spotify:track:3lwIGvc3nqAvHeTxFnTU1s"
        },
        {
            "track_id": "2FDFz5TuYlpP180AUicAcl",
            "track_name": "Ac\u00e1 Entre Nos",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Que De Raro Tiene",
            "track_duration": 195373,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:37:31Z",
            "uri": "spotify:track:2FDFz5TuYlpP180AUicAcl"
        },
        {
            "track_id": "7B0sqO42Qv9d1aspOQSNi7",
            "track_name": "Amor Eterno",
            "track_artist": "Roc\u00edo D\u00farcal",
            "track_album": "Mis Favoritas",
            "track_duration": 408440,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:37:43Z",
            "uri": "spotify:track:7B0sqO42Qv9d1aspOQSNi7"
        },
        {
            "track_id": "74VYYFq719O059fsAjTRUv",
            "track_name": "Si Nos Dejan",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Sigo Siendo El Rey",
            "track_duration": 144666,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:37:52Z",
            "uri": "spotify:track:74VYYFq719O059fsAjTRUv"
        },
        {
            "track_id": "1xqSh7mbpThNiSjDU7FwLe",
            "track_name": "Tu Sangre en Mi Cuerpo",
            "track_artist": "\u00c1ngela Aguilar",
            "track_album": "Primero Soy Mexicana",
            "track_duration": 238022,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:38:01Z",
            "uri": "spotify:track:1xqSh7mbpThNiSjDU7FwLe"
        },
        {
            "track_id": "5BPq1UQa1NSN647R6IzD3n",
            "track_name": "M\u00e9xico En La Piel",
            "track_artist": "Luis Miguel",
            "track_album": "Mexico en la Piel (edicion diamante)",
            "track_duration": 209213,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:38:06Z",
            "uri": "spotify:track:5BPq1UQa1NSN647R6IzD3n"
        },
        {
            "track_id": "68pE8830rWrd5LSSfKcRqn",
            "track_name": "\u00bfPor Qu\u00e9 Me Haces Llorar?",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Juan Gabriel",
            "track_duration": 182880,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:38:10Z",
            "uri": "spotify:track:68pE8830rWrd5LSSfKcRqn"
        },
        {
            "track_id": "6UN6W5tj0qrMYV8N9MQMJC",
            "track_name": "Hermoso Cari\u00f1o",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_duration": 156866,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:38:15Z",
            "uri": "spotify:track:6UN6W5tj0qrMYV8N9MQMJC"
        },
        {
            "track_id": "2uZX6rf2otrXvGx8vby7Xd",
            "track_name": "M\u00e1talas",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Lo Esencial De Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_duration": 174000,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:38:34Z",
            "uri": "spotify:track:2uZX6rf2otrXvGx8vby7Xd"
        },
        {
            "track_id": "6u6kH7V7Tx5xDJtF82vVw0",
            "track_name": "Estos Celos",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Vicente Fernandez Para Siempre",
            "track_duration": 190226,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:38:44Z",
            "uri": "spotify:track:6u6kH7V7Tx5xDJtF82vVw0"
        },
        {
            "track_id": "5HUWxLlDkQzTq5hhGjdDVB",
            "track_name": "Cien A\u00f1os",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "Pedro Infante - Concierto Homenaje",
            "track_duration": 214173,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:38:49Z",
            "uri": "spotify:track:5HUWxLlDkQzTq5hhGjdDVB"
        },
        {
            "track_id": "0CIz7t5BltLpaff8qyQFjB",
            "track_name": "Por Mujeres Como Tu",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Mi Historia - Pepe Aguilar",
            "track_duration": 261131,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:39:05Z",
            "uri": "spotify:track:0CIz7t5BltLpaff8qyQFjB"
        },
        {
            "track_id": "7rayH7w0DFOWTZ9LZaKL3G",
            "track_name": "Como Quien Pierde una Estrella",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Lo Esencial De Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_duration": 215000,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:39:11Z",
            "uri": "spotify:track:7rayH7w0DFOWTZ9LZaKL3G"
        },
        {
            "track_id": "6L4fL5BzvvkDLTHs67Uqo6",
            "track_name": "Nube Viajera",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Lo Esencial De Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_duration": 244133,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:39:33Z",
            "uri": "spotify:track:6L4fL5BzvvkDLTHs67Uqo6"
        },
        {
            "track_id": "3KapNGuqWYFl9gBfJz9tOT",
            "track_name": "Mujeres Divinas",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Mujeres Divinas",
            "track_duration": 193333,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:39:41Z",
            "uri": "spotify:track:3KapNGuqWYFl9gBfJz9tOT"
        },
        {
            "track_id": "0DKpYSR7ubDqAsB6PWYQ3H",
            "track_name": "Gema",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Vicente Fernandez Y Los Mas Grandes Exitos De Los Dandys",
            "track_duration": 160840,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-14T23:39:59Z",
            "uri": "spotify:track:0DKpYSR7ubDqAsB6PWYQ3H"
        },
        {
            "track_id": "7HveFMabDEzhn8ceKY5L6f",
            "track_name": "Amarte A La Antigua",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Amarte A La Antigua",
            "track_duration": 218626,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-15T00:07:00Z",
            "uri": "spotify:track:7HveFMabDEzhn8ceKY5L6f"
        },
        {
            "track_id": "4p7XH4NhQ25iGYrrbg93gt",
            "track_name": "Suave",
            "track_artist": "Luis Miguel",
            "track_album": "Aries",
            "track_duration": 289600,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-15T00:07:10Z",
            "uri": "spotify:track:4p7XH4NhQ25iGYrrbg93gt"
        },
        {
            "track_id": "78fl7FwLL7HK60Oa6xg4Ng",
            "track_name": "A Mi Manera - En Vivo [Un Azteca en el Azteca]",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Un Azteca en el Azteca (En Vivo)",
            "track_duration": 350493,
            "track_added_by": "marifer_salas",
            "track_added_at": "2021-09-15T00:09:32Z",
            "uri": "spotify:track:78fl7FwLL7HK60Oa6xg4Ng"
        }
    ]
}