{
    "id": "5d1QLx8PzxEwOYjnJLQBK4",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "2JJSGhPpATm8lXeYjD95fw",
            "track_name": "Desvelado",
            "track_artist": "Bobby Pulido",
            "track_album": "Desvelado",
            "track_duration": 221226,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-25T22:54:28Z",
            "uri": "spotify:track:2JJSGhPpATm8lXeYjD95fw"
        },
        {
            "track_id": "1qfoq1qvZT7VwDVeekCJ97",
            "track_name": "De Los Besos Que Te Di",
            "track_artist": "Christian Nodal",
            "track_album": "Ahora",
            "track_duration": 167373,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-25T22:54:30Z",
            "uri": "spotify:track:1qfoq1qvZT7VwDVeekCJ97"
        },
        {
            "track_id": "7cfpUwXVmVNwi0e0lKkII3",
            "track_name": "Te Quiero As\u00ed",
            "track_artist": "Valent\u00edn Elizalde",
            "track_album": "Vencedor",
            "track_duration": 171026,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-25T22:54:32Z",
            "uri": "spotify:track:7cfpUwXVmVNwi0e0lKkII3"
        },
        {
            "track_id": "7hbk4BaF66O09R1gq0bKwj",
            "track_name": "No Te Contaron Mal",
            "track_artist": "Christian Nodal",
            "track_album": "Ahora",
            "track_duration": 156520,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-25T22:54:34Z",
            "uri": "spotify:track:7hbk4BaF66O09R1gq0bKwj"
        },
        {
            "track_id": "63bmZnBN1CiJ9sA4qTEe8y",
            "track_name": "Adi\u00f3s Amor",
            "track_artist": "Christian Nodal",
            "track_album": "Me Dej\u00e9 Llevar",
            "track_duration": 199320,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-25T22:54:36Z",
            "uri": "spotify:track:63bmZnBN1CiJ9sA4qTEe8y"
        },
        {
            "track_id": "3gqgSM82j6NMAj4Jllr06T",
            "track_name": "Vete Ya",
            "track_artist": "Valent\u00edn Elizalde",
            "track_album": "Mi Satisfacci\u00f3n",
            "track_duration": 157760,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-25T22:56:07Z",
            "uri": "spotify:track:3gqgSM82j6NMAj4Jllr06T"
        },
        {
            "track_id": "1l77YWrGUp3qX3NS1rz7lq",
            "track_name": "El Color de Tus Ojos",
            "track_artist": "Banda MS de Sergio Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "La Mejor Versi\u00f3n De M\u00ed",
            "track_duration": 202560,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-25T22:56:14Z",
            "uri": "spotify:track:1l77YWrGUp3qX3NS1rz7lq"
        },
        {
            "track_id": "53IpyJOqUIcCzCUtMjP9oy",
            "track_name": "\u00bfY Todo Para Qu\u00e9?",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "Ll\u00e9vame Contigo",
            "track_duration": 190533,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-25T22:56:19Z",
            "uri": "spotify:track:53IpyJOqUIcCzCUtMjP9oy"
        },
        {
            "track_id": "0TE6IiCnzQdFTwnWZ84JOq",
            "track_name": "Lo Intentamos",
            "track_artist": "Espinoza Paz",
            "track_album": "Yo No Canto Pero Lo Intentamos",
            "track_duration": 197122,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-25T22:56:27Z",
            "uri": "spotify:track:0TE6IiCnzQdFTwnWZ84JOq"
        },
        {
            "track_id": "5iuGn3RXvfvHIyIe8fyxBE",
            "track_name": "Se Muri\u00f3 De Amor",
            "track_artist": "Bobby Pulido",
            "track_album": "Ens\u00e9\u00f1ame",
            "track_duration": 186280,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-25T22:56:43Z",
            "uri": "spotify:track:5iuGn3RXvfvHIyIe8fyxBE"
        },
        {
            "track_id": "6P3dT8EkJd0LOyZklOl0Na",
            "track_name": "El Rey",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "El Idolo De Mexico",
            "track_duration": 157493,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-25T23:23:01Z",
            "uri": "spotify:track:6P3dT8EkJd0LOyZklOl0Na"
        },
        {
            "track_id": "57dG9il4j7Hi7G8Cqgi0Ts",
            "track_name": "Tatuajes",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Joan Sebastian Con Mariachi",
            "track_duration": 211255,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T19:16:38Z",
            "uri": "spotify:track:57dG9il4j7Hi7G8Cqgi0Ts"
        },
        {
            "track_id": "2FDFz5TuYlpP180AUicAcl",
            "track_name": "Ac\u00e1 Entre Nos",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Que De Raro Tiene",
            "track_duration": 195373,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T19:16:40Z",
            "uri": "spotify:track:2FDFz5TuYlpP180AUicAcl"
        },
        {
            "track_id": "1OYoXMNCUYlpDyMONw2sNc",
            "track_name": "Alguien Te Va A Hacer Llorar",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "X",
            "track_duration": 249413,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T19:16:49Z",
            "uri": "spotify:track:1OYoXMNCUYlpDyMONw2sNc"
        },
        {
            "track_id": "68pE8830rWrd5LSSfKcRqn",
            "track_name": "\u00bfPor Qu\u00e9 Me Haces Llorar?",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Juan Gabriel",
            "track_duration": 182880,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T19:16:54Z",
            "uri": "spotify:track:68pE8830rWrd5LSSfKcRqn"
        },
        {
            "track_id": "2R7r52Ar8PrKCysGFUPynn",
            "track_name": "Ojal\u00e1 que te mueras",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Rezare",
            "track_duration": 180666,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T19:16:58Z",
            "uri": "spotify:track:2R7r52Ar8PrKCysGFUPynn"
        },
        {
            "track_id": "6u6kH7V7Tx5xDJtF82vVw0",
            "track_name": "Estos Celos",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Vicente Fernandez Para Siempre",
            "track_duration": 190226,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T19:17:02Z",
            "uri": "spotify:track:6u6kH7V7Tx5xDJtF82vVw0"
        },
        {
            "track_id": "6j5LtifAnuTjTYvml61yFZ",
            "track_name": "Un Mill\u00f3n de Primaveras",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Vicente Fernandez Para Siempre",
            "track_duration": 173080,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T19:18:01Z",
            "uri": "spotify:track:6j5LtifAnuTjTYvml61yFZ"
        },
        {
            "track_id": "5Cf8MCD6NcYvy8RQL2khAS",
            "track_name": "Maracas",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Grandes Duetos",
            "track_duration": 188917,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T19:18:07Z",
            "uri": "spotify:track:5Cf8MCD6NcYvy8RQL2khAS"
        },
        {
            "track_id": "7bEZbS1gadU29L5eIwM2gM",
            "track_name": "Inolvidable",
            "track_artist": "Jenni Rivera",
            "track_album": "Mi Vida Loca",
            "track_duration": 179320,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T19:18:10Z",
            "uri": "spotify:track:7bEZbS1gadU29L5eIwM2gM"
        },
        {
            "track_id": "2nbq7IAJfYK9fuw5g2ePv3",
            "track_name": "La ni\u00f1a fresa",
            "track_artist": "Banda Zeta",
            "track_album": "Fiesta Mexicana Con La Banda",
            "track_duration": 160626,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T20:59:36Z",
            "uri": "spotify:track:2nbq7IAJfYK9fuw5g2ePv3"
        },
        {
            "track_id": "33i30iRaIfo7ABAaT5oqDy",
            "track_name": "Pi\u00e9nsalo - In\u00e9dita",
            "track_artist": "Banda MS de Sergio Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "En Vivo Guadalajara - Monterrey (Live)",
            "track_duration": 155973,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T20:59:40Z",
            "uri": "spotify:track:33i30iRaIfo7ABAaT5oqDy"
        },
        {
            "track_id": "3WjFVB8Cbh9DCnrFgwFSQP",
            "track_name": "No Te Creas Tan Importante",
            "track_artist": "El Bebeto",
            "track_album": "En Tu Mirada",
            "track_duration": 165733,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T21:00:04Z",
            "uri": "spotify:track:3WjFVB8Cbh9DCnrFgwFSQP"
        },
        {
            "track_id": "21Ullb4TU8qMsQd0Iselng",
            "track_name": "Sabes Una Cosa",
            "track_artist": "Luis Miguel",
            "track_album": "Mexico en la Piel (edicion diamante)",
            "track_duration": 200386,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T21:28:56Z",
            "uri": "spotify:track:21Ullb4TU8qMsQd0Iselng"
        },
        {
            "track_id": "7y4HLPy4f0TJpmX3rqDjHH",
            "track_name": "Amarte A La Antigua",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Amarte A La Antigua",
            "track_duration": 218533,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T21:29:46Z",
            "uri": "spotify:track:7y4HLPy4f0TJpmX3rqDjHH"
        },
        {
            "track_id": "5k4oS18NesIeSpnZEDnh6p",
            "track_name": "Yo...El Aventurero",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "La M\u00e1s Completa Colecci\u00f3n",
            "track_duration": 179266,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T21:30:18Z",
            "uri": "spotify:track:5k4oS18NesIeSpnZEDnh6p"
        },
        {
            "track_id": "0SygIagLM5nPX3qWvh53UY",
            "track_name": "Yo No Fui",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Yo No Fui",
            "track_duration": 292400,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2022-12-26T21:30:23Z",
            "uri": "spotify:track:0SygIagLM5nPX3qWvh53UY"
        },
        {
            "track_id": "1F6BAyY4iIzHiZCnUIZDbn",
            "track_name": "La Mejor De Todas",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "La Mejor De Todas",
            "track_duration": 207000,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-01-17T09:29:25Z",
            "uri": "spotify:track:1F6BAyY4iIzHiZCnUIZDbn"
        },
        {
            "track_id": "4jcxBTrNvyqMJdMDyyjdYV",
            "track_name": "Dime C\u00f3mo Quieres",
            "track_artist": "Christian Nodal",
            "track_album": "AYAYAY! (S\u00faper Deluxe)",
            "track_duration": 171360,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-03-18T23:15:03Z",
            "uri": "spotify:track:4jcxBTrNvyqMJdMDyyjdYV"
        }
    ]
}