{
    "id": "11riIajsnSjYcOEzQfami6",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "3MAHwAmag1U1gLLuvEQNHU",
            "track_name": "De todas las flores",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 322013,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-18T21:11:10Z",
            "uri": "spotify:track:3MAHwAmag1U1gLLuvEQNHU"
        },
        {
            "track_id": "3lGMtkONrZdJ8kTCg6KIFf",
            "track_name": "Hasta la Ra\u00edz",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Hasta la Ra\u00edz (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 221800,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:03Z",
            "uri": "spotify:track:3lGMtkONrZdJ8kTCg6KIFf"
        },
        {
            "track_id": "3G6XpCfczuhbTSBlgfqe9v",
            "track_name": "El lugar correcto",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 231053,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-18T21:11:10Z",
            "uri": "spotify:track:3G6XpCfczuhbTSBlgfqe9v"
        },
        {
            "track_id": "1Xtz05nIgJiEYdncfd1w8h",
            "track_name": "Soledad y el Mar (feat. Los Macorinos)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Musas (Un Homenaje al Folclore Latinoamericano en Manos de Los Macorinos, Vol. 1)",
            "track_duration": 214546,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:07Z",
            "uri": "spotify:track:1Xtz05nIgJiEYdncfd1w8h"
        },
        {
            "track_id": "0aQCcrt3i2HcQYdRbmzNET",
            "track_name": "Canta la arena",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 362199,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-18T21:11:10Z",
            "uri": "spotify:track:0aQCcrt3i2HcQYdRbmzNET"
        },
        {
            "track_id": "5wWxUdgn2OugIOvLJOdreH",
            "track_name": "Lo Que Construimos",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Hasta la Ra\u00edz (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 279213,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:18:59Z",
            "uri": "spotify:track:5wWxUdgn2OugIOvLJOdreH"
        },
        {
            "track_id": "3Kyaxx0AhnwJSQOUMBGrlz",
            "track_name": "Pajarito colibr\u00ed",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 308346,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-11-21T14:32:16Z",
            "uri": "spotify:track:3Kyaxx0AhnwJSQOUMBGrlz"
        },
        {
            "track_id": "5Q2bP4QKyM7nOPju1QVZiZ",
            "track_name": "Mujer Divina (with Adri\u00e1n D\u00e1rgelos)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Mujer Divina - Homenaje a Agust\u00edn Lara",
            "track_duration": 209000,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:42Z",
            "uri": "spotify:track:5Q2bP4QKyM7nOPju1QVZiZ"
        },
        {
            "track_id": "6YnvENj0TdekZctNH1LiFQ",
            "track_name": "Caminar bonito",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 237346,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-18T21:11:10Z",
            "uri": "spotify:track:6YnvENj0TdekZctNH1LiFQ"
        },
        {
            "track_id": "4j6ym6CZ3v9lpWaVzcudUq",
            "track_name": "Antes de Huir",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Hasta la Ra\u00edz (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 232333,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:01Z",
            "uri": "spotify:track:4j6ym6CZ3v9lpWaVzcudUq"
        },
        {
            "track_id": "2awRM5ndShRtSjR1EEyPk8",
            "track_name": "Vine solita",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 386213,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-18T21:11:10Z",
            "uri": "spotify:track:2awRM5ndShRtSjR1EEyPk8"
        },
        {
            "track_id": "1CIuTzWLQ3sxScgFJzUhWT",
            "track_name": "Mi Tierra Veracruzana (feat. Los Macorinos)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Musas (Un Homenaje al Folclore Latinoamericano en Manos de Los Macorinos, Vol. 1)",
            "track_duration": 225573,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-11-20T17:50:13Z",
            "uri": "spotify:track:1CIuTzWLQ3sxScgFJzUhWT"
        },
        {
            "track_id": "0U1tYg60QpzEStW7DhwdHO",
            "track_name": "Pasan los d\u00edas",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 403306,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-18T21:11:10Z",
            "uri": "spotify:track:0U1tYg60QpzEStW7DhwdHO"
        },
        {
            "track_id": "4nehxVflg443IcjhsqpfEG",
            "track_name": "Para Qu\u00e9 Sufrir",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Hasta la Ra\u00edz (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 226733,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:04Z",
            "uri": "spotify:track:4nehxVflg443IcjhsqpfEG"
        },
        {
            "track_id": "1xNi99xP8ioHUGXB5HrpNb",
            "track_name": "Mar\u00eda la Curandera",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 373760,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-11-21T14:32:16Z",
            "uri": "spotify:track:1xNi99xP8ioHUGXB5HrpNb"
        },
        {
            "track_id": "6p3yxt0uJJshAS3CT0znQg",
            "track_name": "T\u00fa S\u00ed Sabes Quererme (feat. Los Macorinos)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Musas (Un Homenaje al Folclore Latinoamericano en Manos de Los Macorinos, Vol. 1)",
            "track_duration": 244933,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:09Z",
            "uri": "spotify:track:6p3yxt0uJJshAS3CT0znQg"
        },
        {
            "track_id": "2rT9arG3oKOPquWNik5l73",
            "track_name": "Mi manera de querer",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 233800,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-11-21T14:32:16Z",
            "uri": "spotify:track:2rT9arG3oKOPquWNik5l73"
        },
        {
            "track_id": "3dB42OEuVNiktvt3V5JRVI",
            "track_name": "Amor, Amor de Mis Amores (with Devendra Banhart)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Mujer Divina - Homenaje a Agust\u00edn Lara",
            "track_duration": 237000,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:10Z",
            "uri": "spotify:track:3dB42OEuVNiktvt3V5JRVI"
        },
        {
            "track_id": "7nnOZPlJODFqCPW6FyalYv",
            "track_name": "Mi Lugar Favorito",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Hasta la Ra\u00edz (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 297346,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:16Z",
            "uri": "spotify:track:7nnOZPlJODFqCPW6FyalYv"
        },
        {
            "track_id": "0EsXNwHr7N5nFH3EG1ajdv",
            "track_name": "Ll\u00e9vame viento",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 385200,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-18T21:11:10Z",
            "uri": "spotify:track:0EsXNwHr7N5nFH3EG1ajdv"
        },
        {
            "track_id": "2niUiaoJDCzNldW0pV66zb",
            "track_name": "Nunca Es Suficiente",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Hasta la Ra\u00edz (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 237106,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:16Z",
            "uri": "spotify:track:2niUiaoJDCzNldW0pV66zb"
        },
        {
            "track_id": "5DWOuxRP9nHMoozf9NPlxA",
            "track_name": "Muerte",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 349160,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-18T21:11:10Z",
            "uri": "spotify:track:5DWOuxRP9nHMoozf9NPlxA"
        },
        {
            "track_id": "58iNllszkXpDOcYRgcfLfH",
            "track_name": "Azul (with Rodrigo Amarante)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Mujer Divina - Homenaje a Agust\u00edn Lara",
            "track_duration": 291000,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:05Z",
            "uri": "spotify:track:58iNllszkXpDOcYRgcfLfH"
        },
        {
            "track_id": "04BizsqpIiqNQALwvaPr5a",
            "track_name": "Azul",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "HU HU HU",
            "track_duration": 393453,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:36Z",
            "uri": "spotify:track:04BizsqpIiqNQALwvaPr5a"
        },
        {
            "track_id": "6P3RckM0kblnaiyrrEShTl",
            "track_name": "Mar\u00eda Bonita - Versi\u00f3n Ac\u00fastica",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Mujer Divina - Homenaje a Agust\u00edn Lara",
            "track_duration": 248760,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:49Z",
            "uri": "spotify:track:6P3RckM0kblnaiyrrEShTl"
        },
        {
            "track_id": "27NkLYbfxCu528Ux7C97Gr",
            "track_name": "Aventurera (with Alex Ferreira)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Mujer Divina - Homenaje a Agust\u00edn Lara",
            "track_duration": 212000,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:19:55Z",
            "uri": "spotify:track:27NkLYbfxCu528Ux7C97Gr"
        },
        {
            "track_id": "2cVJwPD5CaTx2kBZyomzGN",
            "track_name": "En el 2000",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Natalia Lafourcade",
            "track_duration": 215000,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:21:00Z",
            "uri": "spotify:track:2cVJwPD5CaTx2kBZyomzGN"
        },
        {
            "track_id": "3GLa0YFGyR9vL33Bw2kjHs",
            "track_name": "Ella es Bonita",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "HU HU HU",
            "track_duration": 194786,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-16T20:21:08Z",
            "uri": "spotify:track:3GLa0YFGyR9vL33Bw2kjHs"
        },
        {
            "track_id": "5fXk93H1gUgNtZrDGiNLR4",
            "track_name": "Golpes en el Coraz\u00f3n",
            "track_artist": "Los Aut\u00e9nticos Decadentes",
            "track_album": "Golpes en el Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 211268,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-18T21:09:45Z",
            "uri": "spotify:track:5fXk93H1gUgNtZrDGiNLR4"
        },
        {
            "track_id": "18FDZomlMoJ1pcY1v44Tjn",
            "track_name": "Piensa en M\u00ed (with Vicentico)",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "Mujer Divina - Homenaje a Agust\u00edn Lara",
            "track_duration": 236000,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-18T21:10:24Z",
            "uri": "spotify:track:18FDZomlMoJ1pcY1v44Tjn"
        },
        {
            "track_id": "3KYesDx7jiG9giHLHWSLYD",
            "track_name": "Que te vaya bonito Nicol\u00e1s",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "De Todas las Flores",
            "track_duration": 407707,
            "track_added_by": "anazerm28",
            "track_added_at": "2023-07-18T21:11:10Z",
            "uri": "spotify:track:3KYesDx7jiG9giHLHWSLYD"
        }
    ]
}