{
    "id": "6GS2ORN8VUM3KITL5pjUvM",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "1hbWtHgRDG25DkmxE4I28V",
            "track_name": "Puedes Contar Conmigo",
            "track_artist": "La Oreja de Van Gogh",
            "track_album": "Lo Que Te Conte Mientras Te Hacias La Dormida",
            "track_duration": 236786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-03T07:24:49Z",
            "uri": "spotify:track:1hbWtHgRDG25DkmxE4I28V"
        },
        {
            "track_id": "4EAmMjtKlajheosU9Lwxrf",
            "track_name": "Idilio",
            "track_artist": "Sonora Cubanissima",
            "track_album": "El Encanto de Cuba",
            "track_duration": 381506,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-13T10:15:20Z",
            "uri": "spotify:track:4EAmMjtKlajheosU9Lwxrf"
        },
        {
            "track_id": "5HpSzbTLN9v7W1auQAdjmv",
            "track_name": "Como No Queriendo",
            "track_artist": "Fidel Rueda",
            "track_album": "10 A\u00f1os",
            "track_duration": 219937,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-03T07:40:49Z",
            "uri": "spotify:track:5HpSzbTLN9v7W1auQAdjmv"
        },
        {
            "track_id": "4YDulo9i1QLPHkwoWti9og",
            "track_name": "Motivos",
            "track_artist": "Mariachi Vargas De Tecalitl\u00e1n",
            "track_album": "Las Numero 1 Del Mariachi Vargas De Tecalitlan",
            "track_duration": 190680,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T22:45:07Z",
            "uri": "spotify:track:4YDulo9i1QLPHkwoWti9og"
        },
        {
            "track_id": "5HpXH64cSBNu26yhw3vK37",
            "track_name": "El Amor De Tu Vida",
            "track_artist": "Carin Leon",
            "track_album": "El Amor De Tu Vida",
            "track_duration": 163223,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T23:04:55Z",
            "uri": "spotify:track:5HpXH64cSBNu26yhw3vK37"
        },
        {
            "track_id": "2PBZPR4iqNTMi73t09M7GX",
            "track_name": "Te Metiste",
            "track_artist": "Mariachi Los Viajeros",
            "track_album": "Te Ver\u00e9 en Mis Sue\u00f1os",
            "track_duration": 196240,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-05T06:52:25Z",
            "uri": "spotify:track:2PBZPR4iqNTMi73t09M7GX"
        },
        {
            "track_id": "4TJqcvU8JEG7RH3ftcln0l",
            "track_name": "Cajita De Cart\u00f3n - Bonus Track",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "XX 20 Aniversario (En Vivo)",
            "track_duration": 183093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-03T07:25:17Z",
            "uri": "spotify:track:4TJqcvU8JEG7RH3ftcln0l"
        },
        {
            "track_id": "4ilgbQ38DoCQDef4AYh1Qh",
            "track_name": "La mujer cactus y el hombre globo",
            "track_artist": "Rayden",
            "track_album": "La mujer cactus y el hombre globo",
            "track_duration": 241059,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-03T07:27:03Z",
            "uri": "spotify:track:4ilgbQ38DoCQDef4AYh1Qh"
        },
        {
            "track_id": "02dDyWjaailekGgrmLtE3E",
            "track_name": "Te Metiste",
            "track_artist": "Ariel Camacho y Los Plebes Del Rancho",
            "track_album": "Te Metiste",
            "track_duration": 210906,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-03T07:34:34Z",
            "uri": "spotify:track:02dDyWjaailekGgrmLtE3E"
        },
        {
            "track_id": "7M8JZ3rGNZgDCrcpDB2k37",
            "track_name": "Mi Sorpresa Fuiste T\u00fa",
            "track_artist": "Calibre 50",
            "track_album": "Mi Sorpresa Fuiste T\u00fa",
            "track_duration": 230306,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-03T07:47:22Z",
            "uri": "spotify:track:7M8JZ3rGNZgDCrcpDB2k37"
        },
        {
            "track_id": "0pl52kxcdY7FI6uWa2LLKI",
            "track_name": "Me Quedo Contigo",
            "track_artist": "Los Chunguitos",
            "track_album": "Los Rebujitos (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 237053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-03T07:55:04Z",
            "uri": "spotify:track:0pl52kxcdY7FI6uWa2LLKI"
        },
        {
            "track_id": "6zwhKdzJ4NXdY4HLU7pjns",
            "track_name": "Si No Es Contigo",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "Mi Vicio M\u00e1s Grande",
            "track_duration": 182013,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-03T14:03:48Z",
            "uri": "spotify:track:6zwhKdzJ4NXdY4HLU7pjns"
        },
        {
            "track_id": "0TCgYIbphnGDyOrdTHRvtJ",
            "track_name": "Robarle tiempo al tiempo",
            "track_artist": "Caf\u00e9 Quijano",
            "track_album": "Or\u00edgenes: El Bolero Volumen 2",
            "track_duration": 252656,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-03T14:07:33Z",
            "uri": "spotify:track:0TCgYIbphnGDyOrdTHRvtJ"
        },
        {
            "track_id": "4dlJmzbFkjvut4QjJM8LPe",
            "track_name": "Yo Te Necesito",
            "track_artist": "Los Angeles Negros",
            "track_album": "Todos Somos MAS",
            "track_duration": 191906,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T12:44:07Z",
            "uri": "spotify:track:4dlJmzbFkjvut4QjJM8LPe"
        },
        {
            "track_id": "1PeBzEoE3YH1rD2BOJ8v9T",
            "track_name": "Casualidad",
            "track_artist": "Nelson Velasquez",
            "track_album": "La Historia Contin\u00faa",
            "track_duration": 292133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T22:36:31Z",
            "uri": "spotify:track:1PeBzEoE3YH1rD2BOJ8v9T"
        },
        {
            "track_id": "5pswRCml4PsxdmTHXt5qGB",
            "track_name": "Amor Profundo",
            "track_artist": "Julio Jaramillo",
            "track_album": "Discos Fuentes Collection",
            "track_duration": 151946,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T23:02:38Z",
            "uri": "spotify:track:5pswRCml4PsxdmTHXt5qGB"
        },
        {
            "track_id": "1QjfU3jkGInap7Vm9lVJIQ",
            "track_name": "Amor (Ft. Mon Laferte) - MTV Unplugged",
            "track_artist": "Los Aut\u00e9nticos Decadentes",
            "track_album": "Fiesta Nacional (Mtv Unplugged)",
            "track_duration": 312512,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T23:10:35Z",
            "uri": "spotify:track:1QjfU3jkGInap7Vm9lVJIQ"
        },
        {
            "track_id": "1y2VxnSTMk39W8Y7gWZ5rr",
            "track_name": "Mi Coraz\u00f3n Enamorado",
            "track_artist": "Reynier Perez",
            "track_album": "Enam\u00f3rate Bailando",
            "track_duration": 292885,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T00:02:18Z",
            "uri": "spotify:track:1y2VxnSTMk39W8Y7gWZ5rr"
        },
        {
            "track_id": "4lmd6jUDk3bUWkID5w0CCA",
            "track_name": "Estar Lejos",
            "track_artist": "Fonseca",
            "track_album": "Estar Lejos",
            "track_duration": 247092,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T15:23:43Z",
            "uri": "spotify:track:4lmd6jUDk3bUWkID5w0CCA"
        },
        {
            "track_id": "2iXtZSokZMtYdnwP8Cp6et",
            "track_name": "El Amor M\u00e1s Grande del Planeta",
            "track_artist": "Felipe Pel\u00e1ez",
            "track_album": "A Mi Manera",
            "track_duration": 275186,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-10T06:45:14Z",
            "uri": "spotify:track:2iXtZSokZMtYdnwP8Cp6et"
        },
        {
            "track_id": "1IFLwV82NGH4DmdV6y8qPi",
            "track_name": "Lo Mejor De Mis Ma\u00f1anas",
            "track_artist": "Fidel Rueda",
            "track_album": "Lo Mejor De Mis Ma\u00f1anas",
            "track_duration": 200903,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-13T18:33:28Z",
            "uri": "spotify:track:1IFLwV82NGH4DmdV6y8qPi"
        },
        {
            "track_id": "4msyEItsAavVb5pZYCuz4n",
            "track_name": "Tuyo y M\u00edo",
            "track_artist": "Camilo",
            "track_album": "Mis Manos",
            "track_duration": 200945,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-13T18:40:44Z",
            "uri": "spotify:track:4msyEItsAavVb5pZYCuz4n"
        },
        {
            "track_id": "2Vficy40iZyTKoAJNwLWzd",
            "track_name": "Qu\u00e9 Bueno Es Tenerte",
            "track_artist": "Natalia Jim\u00e9nez",
            "track_album": "Qu\u00e9 Bueno Es Tenerte",
            "track_duration": 205386,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-13T18:44:07Z",
            "uri": "spotify:track:2Vficy40iZyTKoAJNwLWzd"
        },
        {
            "track_id": "5bP1RCdGcUxkwASwKAbPHa",
            "track_name": "No Paras de Hacerme Feliz",
            "track_artist": "La Fiera de Ojinaga",
            "track_album": "No Paras de Hacerme Feliz",
            "track_duration": 185296,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-13T18:57:18Z",
            "uri": "spotify:track:5bP1RCdGcUxkwASwKAbPHa"
        },
        {
            "track_id": "5DxEC5FJcjpxnOt14mwM39",
            "track_name": "De Ti Me Enamor\u00e9",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "De Ti Me Enamor\u00e9",
            "track_duration": 172386,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-13T18:59:06Z",
            "uri": "spotify:track:5DxEC5FJcjpxnOt14mwM39"
        },
        {
            "track_id": "0WHNymCwaOZSgQSxFtkZWc",
            "track_name": "Mientras Dorm\u00edas - En Vivo",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Directo 93-13 (En Vivo/20 Aniversario/Vol.2)",
            "track_duration": 153733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-13T19:09:33Z",
            "uri": "spotify:track:0WHNymCwaOZSgQSxFtkZWc"
        },
        {
            "track_id": "4KVq7pcCcrtEUliYY5HvV6",
            "track_name": "Hay Amores",
            "track_artist": "Mariachi Moderno de Madrid",
            "track_album": "Mariachi Cinema",
            "track_duration": 217146,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-20T13:07:47Z",
            "uri": "spotify:track:4KVq7pcCcrtEUliYY5HvV6"
        },
        {
            "track_id": "79CLazW9cF9xO3xbti5E8b",
            "track_name": "Gracias",
            "track_artist": "Los Tercos",
            "track_album": "Gracias",
            "track_duration": 163986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-27T15:30:55Z",
            "uri": "spotify:track:79CLazW9cF9xO3xbti5E8b"
        },
        {
            "track_id": "1l77YWrGUp3qX3NS1rz7lq",
            "track_name": "El Color de Tus Ojos",
            "track_artist": "Banda MS de Sergio Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "La Mejor Versi\u00f3n De M\u00ed",
            "track_duration": 202560,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-27T16:06:25Z",
            "uri": "spotify:track:1l77YWrGUp3qX3NS1rz7lq"
        },
        {
            "track_id": "74KqkyHbpneHF6JT8EwUOO",
            "track_name": "No Te Apartes de M\u00ed",
            "track_artist": "Vicentico",
            "track_album": "Vicentico 5",
            "track_duration": 198333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-03T17:36:30Z",
            "uri": "spotify:track:74KqkyHbpneHF6JT8EwUOO"
        },
        {
            "track_id": "16j4pxKza1V2AgayypfMzp",
            "track_name": "Beso Incompleto",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "Percepci\u00f3n",
            "track_duration": 226413,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-03T20:33:41Z",
            "uri": "spotify:track:16j4pxKza1V2AgayypfMzp"
        },
        {
            "track_id": "7KcFlbQmzhVczGMor3Fhr9",
            "track_name": "Por el Bulevar de los Sue\u00f1os Rotos",
            "track_artist": "Joaqu\u00edn Sabina",
            "track_album": "Esta Boca Es Mia",
            "track_duration": 238573,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-04T13:00:51Z",
            "uri": "spotify:track:7KcFlbQmzhVczGMor3Fhr9"
        },
        {
            "track_id": "798ahLNEcoFER7Vywg1FMT",
            "track_name": "A La Antig\u00fcita",
            "track_artist": "Calibre 50",
            "track_album": "Vamos Bien",
            "track_duration": 156266,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-04T13:10:38Z",
            "uri": "spotify:track:798ahLNEcoFER7Vywg1FMT"
        },
        {
            "track_id": "3KOqFaJbPoJohjoV29TjtB",
            "track_name": "Eres",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Maria Napole\u00f3n",
            "track_album": "Vive",
            "track_duration": 201693,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-04T13:49:02Z",
            "uri": "spotify:track:3KOqFaJbPoJohjoV29TjtB"
        },
        {
            "track_id": "3StCElHKaN6ASLf7Pymdum",
            "track_name": "Contigo (feat. Natalia Lafourcade)",
            "track_artist": "El Canto Del Loco",
            "track_album": "Radio la Colifata Presenta: El Canto del Loco",
            "track_duration": 214853,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-05T12:14:31Z",
            "uri": "spotify:track:3StCElHKaN6ASLf7Pymdum"
        },
        {
            "track_id": "3Y1Xr5Hfie9SDXPxIHSgbz",
            "track_name": "Que Mas Puedo Pedir (Bonus Track)",
            "track_artist": "Carin Leon",
            "track_album": "In\u00e9dito",
            "track_duration": 197107,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-18T15:08:51Z",
            "uri": "spotify:track:3Y1Xr5Hfie9SDXPxIHSgbz"
        },
        {
            "track_id": "12xQ7IoHlz7qeCKaVaoj6L",
            "track_name": "Este Amor Tan Puro",
            "track_artist": "Carin Leon",
            "track_album": "In\u00e9dito",
            "track_duration": 227555,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-18T15:12:02Z",
            "uri": "spotify:track:12xQ7IoHlz7qeCKaVaoj6L"
        },
        {
            "track_id": "3SzJ5XTJhprRyHR3wIEfVc",
            "track_name": "Si Soy Fiel",
            "track_artist": "Carin Leon",
            "track_album": "In\u00e9dito",
            "track_duration": 156818,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-18T15:15:58Z",
            "uri": "spotify:track:3SzJ5XTJhprRyHR3wIEfVc"
        },
        {
            "track_id": "23ipg0GcfrpQtQfjPi347K",
            "track_name": "Dios Bendiga Nuestro Amor",
            "track_artist": "Marco Antonio Sol\u00eds",
            "track_album": "Trozos De Mi Alma 2",
            "track_duration": 233626,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-22T14:11:56Z",
            "uri": "spotify:track:23ipg0GcfrpQtQfjPi347K"
        },
        {
            "track_id": "4RS8eU2TOrEvuvXXECr3iR",
            "track_name": "Te Metiste",
            "track_artist": "Mariachi Nuevo Tamazula",
            "track_album": "Adios Amor",
            "track_duration": 193854,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-30T17:07:18Z",
            "uri": "spotify:track:4RS8eU2TOrEvuvXXECr3iR"
        },
        {
            "track_id": "7BRvx2hnjRq8yY9c3S4ysS",
            "track_name": "Vida De Rico",
            "track_artist": "Oscar Ayala y Su Sangre Brava",
            "track_album": "Vida De Rico",
            "track_duration": 192341,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-31T16:42:02Z",
            "uri": "spotify:track:7BRvx2hnjRq8yY9c3S4ysS"
        },
        {
            "track_id": "2OfMwC1XKRNEoH0h2fDbmh",
            "track_name": "Idilio",
            "track_artist": "Arteson De Cuba",
            "track_album": "Antolog\u00eda de la M\u00fasica Cubana",
            "track_duration": 308666,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-03T13:20:05Z",
            "uri": "spotify:track:2OfMwC1XKRNEoH0h2fDbmh"
        },
        {
            "track_id": "4tGfVo8hzs37mdegcixrZd",
            "track_name": "Te Metiste",
            "track_artist": "Mariachi Asi Es Mexico",
            "track_album": "Vida Yo Te Amo",
            "track_duration": 191104,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-05T06:47:21Z",
            "uri": "spotify:track:4tGfVo8hzs37mdegcixrZd"
        },
        {
            "track_id": "4WP4DWScXqiv0VrVRdSUWd",
            "track_name": "30 A\u00f1os",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Maria Napole\u00f3n",
            "track_album": "Lo M\u00e1s Escuchado De",
            "track_duration": 260693,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-07T11:49:59Z",
            "uri": "spotify:track:4WP4DWScXqiv0VrVRdSUWd"
        },
        {
            "track_id": "5TVpVYcU47B23onx6llnvv",
            "track_name": "Simplemente Gracias",
            "track_artist": "Calibre 50",
            "track_album": "Simplemente Gracias",
            "track_duration": 203480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-09T11:17:23Z",
            "uri": "spotify:track:5TVpVYcU47B23onx6llnvv"
        },
        {
            "track_id": "7mQzyiOEtR3HD3lsFE1dua",
            "track_name": "Mi Piquito de Oro - En Vivo",
            "track_artist": "Ramon Ayala Y Sus Bravos Del Norte",
            "track_album": "En Vivo...El Hombre Y Su Musica",
            "track_duration": 157026,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-10T10:54:17Z",
            "uri": "spotify:track:7mQzyiOEtR3HD3lsFE1dua"
        },
        {
            "track_id": "5ClbEMHSQG5rVJMcDSXDas",
            "track_name": "Hermosa Experiencia - En Vivo",
            "track_artist": "Banda MS de Sergio Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "En Vivo - Guadalajara - Monterrey",
            "track_duration": 240440,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-10T11:05:16Z",
            "uri": "spotify:track:5ClbEMHSQG5rVJMcDSXDas"
        },
        {
            "track_id": "0FXzVtjhRr9g7aoC6Qg8Ti",
            "track_name": "Hasta Que Amanezca",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Los \u00c1ngeles Existen",
            "track_duration": 177293,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-10T11:08:30Z",
            "uri": "spotify:track:0FXzVtjhRr9g7aoC6Qg8Ti"
        },
        {
            "track_id": "5cz3WaGeEN1QlifsSkTqmi",
            "track_name": "Adoro (with Armando Manzanero) - Remasterizado",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Por El Mundo",
            "track_duration": 211346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-10T15:55:51Z",
            "uri": "spotify:track:5cz3WaGeEN1QlifsSkTqmi"
        },
        {
            "track_id": "28YADFbCauCA7ethhvCFwW",
            "track_name": "Hay Amores",
            "track_artist": "Shakira",
            "track_album": "El Amor En Los Tiempos del Colera (Love In The Time Of Cholera)",
            "track_duration": 209053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-10T16:06:12Z",
            "uri": "spotify:track:28YADFbCauCA7ethhvCFwW"
        },
        {
            "track_id": "4yUpjQLuhuN92MAUwyPR01",
            "track_name": "Qu\u00e9 Suerte",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Qu\u00e9 Suerte",
            "track_duration": 184490,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-10T21:20:02Z",
            "uri": "spotify:track:4yUpjQLuhuN92MAUwyPR01"
        },
        {
            "track_id": "3PvQEvjq8Yb07EgBszDdVF",
            "track_name": "Si T\u00fa Fueras M\u00eda",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "2011",
            "track_duration": 191693,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-10T21:50:36Z",
            "uri": "spotify:track:3PvQEvjq8Yb07EgBszDdVF"
        },
        {
            "track_id": "41v23mPw4Se92JKUGvnkmW",
            "track_name": "On The Radio",
            "track_artist": "Donna Summer",
            "track_album": "On The Radio: Greatest Hits Volumes I & II",
            "track_duration": 241506,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-22T20:31:34Z",
            "uri": "spotify:track:41v23mPw4Se92JKUGvnkmW"
        },
        {
            "track_id": "0NZHnjhoDxPr6CZxxIikYI",
            "track_name": "Qui\u00e9n Te Cantar\u00e1 - Sinf\u00f3nico En Vivo",
            "track_artist": "Mocedades",
            "track_album": "Sinf\u00f3nico (Sinf\u00f3nico En Vivo)",
            "track_duration": 192306,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-11T06:18:29Z",
            "uri": "spotify:track:0NZHnjhoDxPr6CZxxIikYI"
        },
        {
            "track_id": "6GnHyBBUwSC0hvdi3G6ZVW",
            "track_name": "V\u00e1lgame Dios (with Antonio Orozco) - En Directo",
            "track_artist": "Ni\u00f1a Pastori",
            "track_album": "Realmente Volando (En Directo)",
            "track_duration": 231780,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-12T16:46:45Z",
            "uri": "spotify:track:6GnHyBBUwSC0hvdi3G6ZVW"
        },
        {
            "track_id": "6QaMsJLpu2zaML9w7S8SJs",
            "track_name": "Decidimos (Bien O Mal)",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "En Peligro De Extinci\u00f3n",
            "track_duration": 221000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-13T10:20:39Z",
            "uri": "spotify:track:6QaMsJLpu2zaML9w7S8SJs"
        },
        {
            "track_id": "6g2BiiVQqY5v1S4HIrM54F",
            "track_name": "Tuyo (Narcos Theme) [Extended Version] - A Netflix Original Series Soundtrack",
            "track_artist": "Rodrigo Amarante",
            "track_album": "Tuyo (Narcos Theme) [Extended Version] [A Netflix Original Series Soundtrack]",
            "track_duration": 151565,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-15T16:29:46Z",
            "uri": "spotify:track:6g2BiiVQqY5v1S4HIrM54F"
        },
        {
            "track_id": "3UI9I3e1g1y5T3SMfdgfGO",
            "track_name": "Colgando en tus manos (con Marta S\u00e1nchez)",
            "track_artist": "Carlos Baute",
            "track_album": "De mi pu\u00f1o y letra - Edicion Coleccionista",
            "track_duration": 230280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-16T19:22:20Z",
            "uri": "spotify:track:3UI9I3e1g1y5T3SMfdgfGO"
        },
        {
            "track_id": "1oBMy1HuG3PFfRGXgnuMeC",
            "track_name": "Adoro ( Primera Fila ) (feat. Julieta Venegas) - En Vivo",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Primera Fila",
            "track_duration": 221146,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-16T19:49:11Z",
            "uri": "spotify:track:1oBMy1HuG3PFfRGXgnuMeC"
        },
        {
            "track_id": "15htZOIBGyx9KXkaDEtUZe",
            "track_name": "To Have And To Hold - Previously Unreleased",
            "track_artist": "Colin Hay",
            "track_album": "Man @ Work",
            "track_duration": 209346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-25T09:22:53Z",
            "uri": "spotify:track:15htZOIBGyx9KXkaDEtUZe"
        },
        {
            "track_id": "09bRmFRViBORKQ2miwp04P",
            "track_name": "Even the Nights Are Better",
            "track_artist": "Air Supply",
            "track_album": "Now And Forever",
            "track_duration": 237106,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-27T13:19:10Z",
            "uri": "spotify:track:09bRmFRViBORKQ2miwp04P"
        },
        {
            "track_id": "0bIPqZYXyiRkOeqOkpOT0R",
            "track_name": "On The Radio - Long Version",
            "track_artist": "Donna Summer",
            "track_album": "Bad Girls (Deluxe Edition)",
            "track_duration": 454906,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-28T17:29:17Z",
            "uri": "spotify:track:0bIPqZYXyiRkOeqOkpOT0R"
        },
        {
            "track_id": "6wpFkzwc4nmUCuJmCV2tCp",
            "track_name": "Madrigal",
            "track_artist": "Tr\u00edo de Ponce",
            "track_album": "15 \u00c9xitos, Vol. 2",
            "track_duration": 218586,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-06-11T13:56:50Z",
            "uri": "spotify:track:6wpFkzwc4nmUCuJmCV2tCp"
        },
        {
            "track_id": "6hay4FYaEWUFdsOrk2nbU5",
            "track_name": "Ojal\u00e1 Pudiera Ir",
            "track_artist": "Kike & Manu",
            "track_album": "Ojal\u00e1 Pudiera Ir",
            "track_duration": 202868,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-06-13T19:36:41Z",
            "uri": "spotify:track:6hay4FYaEWUFdsOrk2nbU5"
        },
        {
            "track_id": "5L8HLuokjsh3IIodgFIfZg",
            "track_name": "30 A\u00f1os",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Maria Napole\u00f3n",
            "track_album": "Vive",
            "track_duration": 299373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-04T06:20:04Z",
            "uri": "spotify:track:5L8HLuokjsh3IIodgFIfZg"
        },
        {
            "track_id": "1NirL6OIhmASx1jGKWcd2f",
            "track_name": "Qui\u00e9reme Como Yo Te Quiero",
            "track_artist": "Los Invasores De Nuevo Le\u00f3n",
            "track_album": "15 \u00c9xitos",
            "track_duration": 187346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-17T18:14:42Z",
            "uri": "spotify:track:1NirL6OIhmASx1jGKWcd2f"
        },
        {
            "track_id": "4ZL0omfHyzMCiuxZmy0cVU",
            "track_name": "Te Metiste",
            "track_artist": "Mariachi Continental de Mazatlan",
            "track_album": "Grandes Exitos",
            "track_duration": 197379,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-17T18:27:09Z",
            "uri": "spotify:track:4ZL0omfHyzMCiuxZmy0cVU"
        },
        {
            "track_id": "5TphzFf2iv0l3VrFHN08kN",
            "track_name": "Contigo",
            "track_artist": "Calibre 50",
            "track_album": "Contigo",
            "track_duration": 210440,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-17T18:27:18Z",
            "uri": "spotify:track:5TphzFf2iv0l3VrFHN08kN"
        },
        {
            "track_id": "0f39eRFjSEPVWMEH8gQltN",
            "track_name": "Idilio (En vivo) - Remasterizado",
            "track_artist": "El Muso",
            "track_album": "Leyendas de Cuba (En vivo) [Remasterizado]",
            "track_duration": 360173,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-18T17:07:04Z",
            "uri": "spotify:track:0f39eRFjSEPVWMEH8gQltN"
        },
        {
            "track_id": "2dSz2px33HmyFwL5rDlh2e",
            "track_name": "Raz\u00f3n",
            "track_artist": "Los Caligaris",
            "track_album": "Bailar\u00edn Apocal\u00edptico",
            "track_duration": 195580,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-19T22:08:57Z",
            "uri": "spotify:track:2dSz2px33HmyFwL5rDlh2e"
        },
        {
            "track_id": "5DNRryBkStHmqKtwigXZFR",
            "track_name": "Con Vos",
            "track_artist": "Los Caligaris",
            "track_album": "Con Vos",
            "track_duration": 162322,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-19T23:41:25Z",
            "uri": "spotify:track:5DNRryBkStHmqKtwigXZFR"
        },
        {
            "track_id": "19wTyv6oU3FzRT9NBE6sgY",
            "track_name": "Por Obvias Razones",
            "track_artist": "La Maquinaria Norte\u00f1a",
            "track_album": "Por Obvias Razones",
            "track_duration": 186373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-20T00:21:58Z",
            "uri": "spotify:track:19wTyv6oU3FzRT9NBE6sgY"
        },
        {
            "track_id": "4RqNfoUk2bVrwqvduNpNVR",
            "track_name": "Te Doy una Canci\u00f3n",
            "track_artist": "Pablo Milan\u00e9s",
            "track_album": "En Vivo en Argentina, Vol. 1",
            "track_duration": 200986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-26T04:34:57Z",
            "uri": "spotify:track:4RqNfoUk2bVrwqvduNpNVR"
        },
        {
            "track_id": "2QMhGGf1lgvq6ZdO19yEnZ",
            "track_name": "Almas Gemelas",
            "track_artist": "Grupo Controversia",
            "track_album": "Almas Gemelas",
            "track_duration": 245917,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-26T15:18:59Z",
            "uri": "spotify:track:2QMhGGf1lgvq6ZdO19yEnZ"
        },
        {
            "track_id": "1ZiMa214IlQ3S4Iyu2XrE3",
            "track_name": "Cama y Mesa - Primera Fila - En Vivo",
            "track_artist": "Roberto Carlos",
            "track_album": "Primera Fila",
            "track_duration": 193720,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-08-30T11:29:06Z",
            "uri": "spotify:track:1ZiMa214IlQ3S4Iyu2XrE3"
        },
        {
            "track_id": "0AHO3j1dSMfL4lmuxJMpDC",
            "track_name": "Nosotros Dos",
            "track_artist": "Pat\u00e9 de Fu\u00e1",
            "track_album": "Pel\u00edcula Muda, Pt. 2",
            "track_duration": 251527,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-09-24T18:25:53Z",
            "uri": "spotify:track:0AHO3j1dSMfL4lmuxJMpDC"
        },
        {
            "track_id": "762B4bOcXF7I2Y8UlKTyTy",
            "track_name": "Chiquitita",
            "track_artist": "ABBA",
            "track_album": "Voulez-Vous",
            "track_duration": 326320,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-10-02T17:33:52Z",
            "uri": "spotify:track:762B4bOcXF7I2Y8UlKTyTy"
        },
        {
            "track_id": "1knpUbo4AwVqxeXIc2TkoH",
            "track_name": "Tu Regreso - Primera Fila - En Vivo",
            "track_artist": "Roberto Carlos",
            "track_album": "Primera Fila",
            "track_duration": 291693,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-10-10T18:19:24Z",
            "uri": "spotify:track:1knpUbo4AwVqxeXIc2TkoH"
        },
        {
            "track_id": "1zDlBBBjxWaRsHeKYe9JWd",
            "track_name": "Invitaci\u00f3n al Vals",
            "track_artist": "Pat\u00e9 de Fu\u00e1",
            "track_album": "Boquita Pintada",
            "track_duration": 144160,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-11-10T14:17:32Z",
            "uri": "spotify:track:1zDlBBBjxWaRsHeKYe9JWd"
        },
        {
            "track_id": "0SRddBTphQwQcfqw4Br1uX",
            "track_name": "Brillas",
            "track_artist": "Le\u00f3n Larregui",
            "track_album": "Solstis - De Le\u00f3n Larregui",
            "track_duration": 226186,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-12-02T22:28:55Z",
            "uri": "spotify:track:0SRddBTphQwQcfqw4Br1uX"
        },
        {
            "track_id": "7r3xWBPAiFNZS7QVxXc3HJ",
            "track_name": "TE QUIERO",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "TE QUIERO",
            "track_duration": 153733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2023-01-25T13:12:35Z",
            "uri": "spotify:track:7r3xWBPAiFNZS7QVxXc3HJ"
        },
        {
            "track_id": "02qUbyBPoAdnhvJ4sX00Ee",
            "track_name": "Me Interesa",
            "track_artist": "Calibre 50",
            "track_album": "Tiempo Al Tiempo",
            "track_duration": 152133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2023-04-25T16:55:40Z",
            "uri": "spotify:track:02qUbyBPoAdnhvJ4sX00Ee"
        }
    ]
}