{
    "id": "0kyD3hpX21OvBxK9xEoUdW",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "1OuYs8nPVXmq2Yzwv3ybNG",
            "track_name": "MI Mayor Necesidad",
            "track_artist": "Salom\u00f3n Robles Y Sus Legendarios",
            "track_album": "Nadie Es Mejor Que Nadie",
            "track_duration": 206572,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-02-02T04:22:24Z",
            "uri": "spotify:track:1OuYs8nPVXmq2Yzwv3ybNG"
        },
        {
            "track_id": "0YjjNZ9oamQof4QrTJrKvn",
            "track_name": "MI Vida",
            "track_artist": "Salom\u00f3n Robles Y Sus Legendarios",
            "track_album": "Nadie Es Mejor Que Nadie",
            "track_duration": 194730,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-02-02T04:32:07Z",
            "uri": "spotify:track:0YjjNZ9oamQof4QrTJrKvn"
        },
        {
            "track_id": "3HqlCgOllcqMyh41ty2fx3",
            "track_name": "Te Sigo Amando",
            "track_artist": "La Original Banda El Lim\u00f3n de Salvador Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "El Mayor de Mis Antojos",
            "track_duration": 161028,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-03-03T04:10:00Z",
            "uri": "spotify:track:3HqlCgOllcqMyh41ty2fx3"
        },
        {
            "track_id": "6zwhKdzJ4NXdY4HLU7pjns",
            "track_name": "Si No Es Contigo",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "Mi Vicio M\u00e1s Grande",
            "track_duration": 182013,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-03-04T17:42:18Z",
            "uri": "spotify:track:6zwhKdzJ4NXdY4HLU7pjns"
        },
        {
            "track_id": "2sLPFAEw6gIZTIF5b2aplS",
            "track_name": "Diez Minutos Mas",
            "track_artist": "Los Huracanes del Norte",
            "track_album": "Alma Bohemia",
            "track_duration": 179317,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-03-15T00:34:55Z",
            "uri": "spotify:track:2sLPFAEw6gIZTIF5b2aplS"
        },
        {
            "track_id": "0gJmTsFhAW1acyp3sZIX0f",
            "track_name": "T\u00fa Mereces Todo",
            "track_artist": "Leandro R\u00edos",
            "track_album": "T\u00fa Mereces Todo",
            "track_duration": 186534,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-03-15T05:07:59Z",
            "uri": "spotify:track:0gJmTsFhAW1acyp3sZIX0f"
        },
        {
            "track_id": "21eszKcCE7EJ390hBgqM3H",
            "track_name": "V\u00e1monos",
            "track_artist": "La Santa Cecilia",
            "track_album": "Buenaventura",
            "track_duration": 215986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-03-27T05:05:19Z",
            "uri": "spotify:track:21eszKcCE7EJ390hBgqM3H"
        },
        {
            "track_id": "382gpyNvwAk2hPhHDvHEco",
            "track_name": "Quiero Que Seas Feliz",
            "track_artist": "Elias Medina",
            "track_album": "El Ac\u00fastico",
            "track_duration": 247946,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-03-27T19:00:58Z",
            "uri": "spotify:track:382gpyNvwAk2hPhHDvHEco"
        },
        {
            "track_id": "7wHj5yLtmsu77Vzm4FInmR",
            "track_name": "Fabricando Fantasias",
            "track_artist": "Claudio Alcaraz",
            "track_album": "Inigualable",
            "track_duration": 192961,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-04-05T20:21:00Z",
            "uri": "spotify:track:7wHj5yLtmsu77Vzm4FInmR"
        },
        {
            "track_id": "1ntMsxLdNGLrsJzvNiwzU3",
            "track_name": "Dos Locos Que Se Aman",
            "track_artist": "Banda La Misma Tierra",
            "track_album": "Yo Ya Tengo Quien Me Quiera",
            "track_duration": 130746,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-04-05T22:30:36Z",
            "uri": "spotify:track:1ntMsxLdNGLrsJzvNiwzU3"
        },
        {
            "track_id": "1o68BZ1OI7twaN2AiFbb3F",
            "track_name": "Me Muero por Ella",
            "track_artist": "La Original Banda El Lim\u00f3n de Salvador Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "El Mayor de Mis Antojos",
            "track_duration": 232265,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-04-10T20:45:35Z",
            "uri": "spotify:track:1o68BZ1OI7twaN2AiFbb3F"
        },
        {
            "track_id": "20ElySLCH7hWL6Np7bFN7B",
            "track_name": "Si T\u00fa Me Dices Ven (Lodo)",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "La Absoluta Colecci\u00f3n",
            "track_duration": 170960,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-05-17T15:34:59Z",
            "uri": "spotify:track:20ElySLCH7hWL6Np7bFN7B"
        },
        {
            "track_id": "3wvf2xLgmbgJIFyKuJVH3R",
            "track_name": "Ya Me Vi Contigo",
            "track_artist": "Banda Carnaval",
            "track_album": "Como No Queriendo",
            "track_duration": 208653,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-05-20T14:39:46Z",
            "uri": "spotify:track:3wvf2xLgmbgJIFyKuJVH3R"
        },
        {
            "track_id": "4YCWsVdCoVQieev0hyeesj",
            "track_name": "H\u00e1blame de Ti",
            "track_artist": "Banda MS de Sergio Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "No Me Pidas Perd\u00f3n",
            "track_duration": 190773,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-05-20T14:56:43Z",
            "uri": "spotify:track:4YCWsVdCoVQieev0hyeesj"
        },
        {
            "track_id": "0wUv5ElMh5rvTyGzTOx1zZ",
            "track_name": "Cari\u00f1o",
            "track_artist": "Banda Terrones",
            "track_album": "Cada Vez M\u00e1s Cerca",
            "track_duration": 175333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-05-20T14:59:45Z",
            "uri": "spotify:track:0wUv5ElMh5rvTyGzTOx1zZ"
        },
        {
            "track_id": "2vC8RibadEsBepdPHyGHzW",
            "track_name": "D\u00e9jame Ser",
            "track_artist": "Banda Tierra Sagrada",
            "track_album": "Seguimos la Fiesta",
            "track_duration": 170973,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-05-20T15:01:10Z",
            "uri": "spotify:track:2vC8RibadEsBepdPHyGHzW"
        },
        {
            "track_id": "3sRCUqCmCESLNkKCFjTAdQ",
            "track_name": "De Norte A Sur",
            "track_artist": "Cardenales De Nuevo Le\u00f3n",
            "track_album": "Desde El Sur Hasta El Norte",
            "track_duration": 172640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-05-20T15:02:30Z",
            "uri": "spotify:track:3sRCUqCmCESLNkKCFjTAdQ"
        },
        {
            "track_id": "3jLbM0Jz2LkxLJY0hiPqRr",
            "track_name": "Pa\u2019 Salir De Este Infierno",
            "track_artist": "Palomo",
            "track_album": "Doble Sentido",
            "track_duration": 180960,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-06-19T16:45:30Z",
            "uri": "spotify:track:3jLbM0Jz2LkxLJY0hiPqRr"
        },
        {
            "track_id": "0FXzVtjhRr9g7aoC6Qg8Ti",
            "track_name": "Hasta Que Amanezca",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Los \u00c1ngeles Existen",
            "track_duration": 177293,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-07-01T21:52:58Z",
            "uri": "spotify:track:0FXzVtjhRr9g7aoC6Qg8Ti"
        },
        {
            "track_id": "6Fb4sQIOPCobU5JpZv1JGV",
            "track_name": "Ojitos Chiquitos",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Los \u00c1ngeles Existen",
            "track_duration": 167320,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-07-01T21:55:52Z",
            "uri": "spotify:track:6Fb4sQIOPCobU5JpZv1JGV"
        },
        {
            "track_id": "1vV2FBKYvu6sJDqzSCNgbI",
            "track_name": "Hablar de Ti",
            "track_artist": "Gepe",
            "track_album": "Ciencia Exacta",
            "track_duration": 205569,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-07-07T18:36:43Z",
            "uri": "spotify:track:1vV2FBKYvu6sJDqzSCNgbI"
        },
        {
            "track_id": "0jEgSLb479wBzYtCpLYCpD",
            "track_name": "Regres\u00e9 a Rogarte",
            "track_artist": "La Leyenda",
            "track_album": "Tesoros de Colecci\u00f3n",
            "track_duration": 178600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-07-20T15:13:29Z",
            "uri": "spotify:track:0jEgSLb479wBzYtCpLYCpD"
        },
        {
            "track_id": "72TEGDb4fhCqyUMqxhZM1p",
            "track_name": "Coraz\u00f3n Suicida",
            "track_artist": "La Leyenda",
            "track_album": "Tesoros de Colecci\u00f3n",
            "track_duration": 191586,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-07-20T15:16:19Z",
            "uri": "spotify:track:72TEGDb4fhCqyUMqxhZM1p"
        },
        {
            "track_id": "3aeYcDlH6mSwx7Nx63D7zS",
            "track_name": "Quiero Que Sepas",
            "track_artist": "Cardenales De Nuevo Le\u00f3n",
            "track_album": "Ranchero",
            "track_duration": 170840,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-07-21T18:20:16Z",
            "uri": "spotify:track:3aeYcDlH6mSwx7Nx63D7zS"
        },
        {
            "track_id": "3PvQEvjq8Yb07EgBszDdVF",
            "track_name": "Si T\u00fa Fueras M\u00eda",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "2011",
            "track_duration": 191693,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-07-22T15:31:28Z",
            "uri": "spotify:track:3PvQEvjq8Yb07EgBszDdVF"
        },
        {
            "track_id": "48P3T4d0O37SHyngfZJRkl",
            "track_name": "Bonito Y Bello",
            "track_artist": "La Septima Banda",
            "track_album": "Segurito Segurito",
            "track_duration": 167786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-07-27T14:18:52Z",
            "uri": "spotify:track:48P3T4d0O37SHyngfZJRkl"
        },
        {
            "track_id": "500AD8wyd3hSVGUz0e0wK6",
            "track_name": "Te Hicieron Para Mi",
            "track_artist": "La Septima Banda",
            "track_album": "Haciendo Ruido",
            "track_duration": 183733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-07-27T14:27:26Z",
            "uri": "spotify:track:500AD8wyd3hSVGUz0e0wK6"
        },
        {
            "track_id": "416r3sTW25QqefOREidkTN",
            "track_name": "A Ella",
            "track_artist": "El Poder Del Norte",
            "track_album": "A Ellas",
            "track_duration": 226093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-07-31T15:36:26Z",
            "uri": "spotify:track:416r3sTW25QqefOREidkTN"
        },
        {
            "track_id": "7Jcvu13qlP4km0uDX9p2pZ",
            "track_name": "Que Bonito Es Querer",
            "track_artist": "Ulices Chaidez",
            "track_album": "El Elegido",
            "track_duration": 209664,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-07-31T15:45:30Z",
            "uri": "spotify:track:7Jcvu13qlP4km0uDX9p2pZ"
        },
        {
            "track_id": "1x9lKYjlpa5UfbZi8a5s8f",
            "track_name": "La Mujer Que No So\u00f1\u00e9",
            "track_artist": "Los Rojos",
            "track_album": "Comienza la Dinast\u00eda",
            "track_duration": 207000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-01T16:49:21Z",
            "uri": "spotify:track:1x9lKYjlpa5UfbZi8a5s8f"
        },
        {
            "track_id": "5emhKv0a1dEtpmvfyn4Igd",
            "track_name": "Cuando Menos Lo Esperaba",
            "track_artist": "Cristian Jacobo",
            "track_album": "El Sue\u00f1o Contin\u00faa",
            "track_duration": 171506,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-07T19:15:48Z",
            "uri": "spotify:track:5emhKv0a1dEtpmvfyn4Igd"
        },
        {
            "track_id": "2eW9CRtyLNhjgyLFJNHhtD",
            "track_name": "Es Tuyo Mi Amor",
            "track_artist": "Banda MS de Sergio Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "Es Tuyo Mi Amor - Single",
            "track_duration": 175000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-09T09:20:25Z",
            "uri": "spotify:track:2eW9CRtyLNhjgyLFJNHhtD"
        },
        {
            "track_id": "4Bd9emsB1LAFsHMgXhMChu",
            "track_name": "Amor Profundo",
            "track_artist": "Julio Jaramillo",
            "track_album": "Narcos: Season 3 (A Netflix Original Series Soundtrack)",
            "track_duration": 151950,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-11T12:06:33Z",
            "uri": "spotify:track:4Bd9emsB1LAFsHMgXhMChu"
        },
        {
            "track_id": "4T2yTC5WgrZ1E1Ne98ID8E",
            "track_name": "La Venia Bendita",
            "track_artist": "Christian Nodal",
            "track_album": "Me Dej\u00e9 Llevar",
            "track_duration": 181706,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-11T12:07:49Z",
            "uri": "spotify:track:4T2yTC5WgrZ1E1Ne98ID8E"
        },
        {
            "track_id": "4wSVphJ19DsACyp1yjTS34",
            "track_name": "A Ver A Qu\u00e9 Horas - En Vivo",
            "track_artist": "Banda Carnaval",
            "track_album": "Corridos Y Rancheras En Vivo (En Vivo Desde Mazatl\u00e1n, Sinaloa/M\u00e9xico 2016)",
            "track_duration": 152640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-11T12:41:58Z",
            "uri": "spotify:track:4wSVphJ19DsACyp1yjTS34"
        },
        {
            "track_id": "0rn7jClVnsMSfjHeNFcFgH",
            "track_name": "Eres Vida",
            "track_artist": "Duelo",
            "track_album": "Eres Vida",
            "track_duration": 156003,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-11T13:04:59Z",
            "uri": "spotify:track:0rn7jClVnsMSfjHeNFcFgH"
        },
        {
            "track_id": "0ZAt82YCldAohnHnS9h1na",
            "track_name": "Te Cambio El Domicilio",
            "track_artist": "Banda Carnaval",
            "track_album": "Hombre De Trabajo",
            "track_duration": 132640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-11T13:26:21Z",
            "uri": "spotify:track:0ZAt82YCldAohnHnS9h1na"
        },
        {
            "track_id": "1l1pHPzXhzNF34wnAusVHf",
            "track_name": "Las Palabras De Mi Madre",
            "track_artist": "Danny Le\u00f3n",
            "track_album": "Las Palabras De Mi Madre",
            "track_duration": 163960,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-11T13:33:25Z",
            "uri": "spotify:track:1l1pHPzXhzNF34wnAusVHf"
        },
        {
            "track_id": "3RUGJVqPRHYdlUGluFad0h",
            "track_name": "Un D\u00eda Sin Ti",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "Highway",
            "track_duration": 232586,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-11T16:32:21Z",
            "uri": "spotify:track:3RUGJVqPRHYdlUGluFad0h"
        },
        {
            "track_id": "04ua8Ieb3P6R46xvv08UAh",
            "track_name": "Estoy Queri\u00e9ndote",
            "track_artist": "La Septima Banda",
            "track_album": "Haciendo Ruido",
            "track_duration": 145400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-11T16:45:09Z",
            "uri": "spotify:track:04ua8Ieb3P6R46xvv08UAh"
        },
        {
            "track_id": "5ZmfHe7Vvw4snn6R11QelN",
            "track_name": "Flor del Campo",
            "track_artist": "Los Tercos",
            "track_album": "Los Tercos",
            "track_duration": 156426,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-11T17:32:39Z",
            "uri": "spotify:track:5ZmfHe7Vvw4snn6R11QelN"
        },
        {
            "track_id": "0Axl0XXpjltt7Hi6mzeAhx",
            "track_name": "Mi Princesa",
            "track_artist": "Remmy Valenzuela",
            "track_album": "Mi Princesa",
            "track_duration": 183600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-12T05:42:04Z",
            "uri": "spotify:track:0Axl0XXpjltt7Hi6mzeAhx"
        },
        {
            "track_id": "56RAFJQuxwdR1S7JHNYUPg",
            "track_name": "Solo Dejame Besarte",
            "track_artist": "Los Huracanes del Norte",
            "track_album": "Alma Bohemia",
            "track_duration": 194816,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-12T14:48:41Z",
            "uri": "spotify:track:56RAFJQuxwdR1S7JHNYUPg"
        },
        {
            "track_id": "17KB9VjDgrLkqfGWjoBzuu",
            "track_name": "Que A\u00fan Te Amo",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Abr\u00e1zame",
            "track_duration": 197186,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-12T14:50:59Z",
            "uri": "spotify:track:17KB9VjDgrLkqfGWjoBzuu"
        },
        {
            "track_id": "1DF4lHHVHlAV8NEDDR3X2p",
            "track_name": "Me Qued\u00e9 Con Ganas",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Abr\u00e1zame",
            "track_duration": 170320,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-12T14:55:39Z",
            "uri": "spotify:track:1DF4lHHVHlAV8NEDDR3X2p"
        },
        {
            "track_id": "5NBALj6jTCqBs5LbISca0R",
            "track_name": "Hablemos",
            "track_artist": "Banda Terrones",
            "track_album": "Pasos Cortos, Pero Firmes",
            "track_duration": 181680,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-12T15:03:22Z",
            "uri": "spotify:track:5NBALj6jTCqBs5LbISca0R"
        },
        {
            "track_id": "7kKrxKE9FAj7Va0qXitnga",
            "track_name": "Para ser sincero",
            "track_artist": "La Explosiva Banda de Maza",
            "track_album": "Para Ser Sincero",
            "track_duration": 188897,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-08-28T13:26:24Z",
            "uri": "spotify:track:7kKrxKE9FAj7Va0qXitnga"
        },
        {
            "track_id": "39smjORN69gsXLpIvtf1Z4",
            "track_name": "Mirando Las Estrellas",
            "track_artist": "Banda San Jose De Mesillas",
            "track_album": "Serie 3X4 (Coyote, Graciela Beltran, Banda San Jose De Mesillas)",
            "track_duration": 174040,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-09-01T11:51:24Z",
            "uri": "spotify:track:39smjORN69gsXLpIvtf1Z4"
        },
        {
            "track_id": "1rvK3OWBpRcyRQQGh1yPLA",
            "track_name": "Mi Nin\u0303a Bonita",
            "track_artist": "Marco Flores Y La Jerez",
            "track_album": "Zapateado Endemoniado",
            "track_duration": 161626,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-09-02T16:59:39Z",
            "uri": "spotify:track:1rvK3OWBpRcyRQQGh1yPLA"
        },
        {
            "track_id": "3RTOk17NAuWVdEOBZEMQmV",
            "track_name": "La Reina de Mi Alma",
            "track_artist": "Edwin Luna y La Trakalosa de Monterrey",
            "track_album": "La Reina de Mi Alma",
            "track_duration": 207000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-09-11T09:39:01Z",
            "uri": "spotify:track:3RTOk17NAuWVdEOBZEMQmV"
        },
        {
            "track_id": "2fscHtYDKLd7xYRCTe3prP",
            "track_name": "Amor (Ft. Mon Laferte) - Mtv Unplugged",
            "track_artist": "Los Aut\u00e9nticos Decadentes",
            "track_album": "Amor (Ft. Mon Laferte) (Mtv Unplugged)",
            "track_duration": 312442,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-09-13T02:44:00Z",
            "uri": "spotify:track:2fscHtYDKLd7xYRCTe3prP"
        },
        {
            "track_id": "3YCcsuRdJArE4rsAG5V3sW",
            "track_name": "Nunca me Faltes",
            "track_artist": "Antonio Rios",
            "track_album": "El Maestro",
            "track_duration": 250760,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-09-13T02:44:31Z",
            "uri": "spotify:track:3YCcsuRdJArE4rsAG5V3sW"
        },
        {
            "track_id": "4VA1G6xNd5duoajP4sT9h0",
            "track_name": "Y Me Pregunto",
            "track_artist": "Los Gfez",
            "track_album": "Y Me Pregunto",
            "track_duration": 172777,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-09-13T15:58:00Z",
            "uri": "spotify:track:4VA1G6xNd5duoajP4sT9h0"
        },
        {
            "track_id": "6U3UXuT2MGLalAfLG6KcWF",
            "track_name": "Que bonito amor",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "100 Mejores Exitos De La Musica - Rancheras Y Corridos Mexicanos",
            "track_duration": 151426,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-09-23T06:57:53Z",
            "uri": "spotify:track:6U3UXuT2MGLalAfLG6KcWF"
        },
        {
            "track_id": "0b2gJeMQgSc2ZvCSynDhvD",
            "track_name": "Nunca Voy a Olvidarte ( Primera Fila ) (feat. Cristian Castro) - En Vivo",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Primera Fila",
            "track_duration": 190200,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-09-24T01:34:25Z",
            "uri": "spotify:track:0b2gJeMQgSc2ZvCSynDhvD"
        },
        {
            "track_id": "5a5wbifCO442rBsf8cZXRB",
            "track_name": "Mujer, Mujer",
            "track_artist": "Los Cachorros de Juan Villarreal",
            "track_album": "Los Cachorros De Juan Villareal Collecion Oro",
            "track_duration": 169117,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-09-26T02:06:38Z",
            "uri": "spotify:track:5a5wbifCO442rBsf8cZXRB"
        },
        {
            "track_id": "1cSUiEaL0jmmtuKQdjMTAZ",
            "track_name": "Disculpe Usted",
            "track_artist": "Mariachi Nuevo Tecalitlan",
            "track_album": "Mexico Voz Que Canta",
            "track_duration": 177353,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-09-26T10:54:38Z",
            "uri": "spotify:track:1cSUiEaL0jmmtuKQdjMTAZ"
        },
        {
            "track_id": "1hoWZj7mw3khkTYobkDgcM",
            "track_name": "Compr\u00e9ndala",
            "track_artist": "Cardenales De Nuevo Le\u00f3n",
            "track_album": "Se Quitan El Sombrero",
            "track_duration": 206733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-10-10T09:51:01Z",
            "uri": "spotify:track:1hoWZj7mw3khkTYobkDgcM"
        },
        {
            "track_id": "1PPswVdqYYvfBIk5MdB4Lo",
            "track_name": "Me Est\u00e1 Gustando",
            "track_artist": "Banda Los Recoditos",
            "track_album": "Me Est\u00e1 Gustando",
            "track_duration": 180146,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-10-14T19:28:36Z",
            "uri": "spotify:track:1PPswVdqYYvfBIk5MdB4Lo"
        },
        {
            "track_id": "1JmHWmgrE2YbkyX8PTd0Ko",
            "track_name": "Loco Enamorado",
            "track_artist": "Remmy Valenzuela",
            "track_album": "Loco Enamorado",
            "track_duration": 209093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-10-21T17:28:31Z",
            "uri": "spotify:track:1JmHWmgrE2YbkyX8PTd0Ko"
        },
        {
            "track_id": "18J1Ke20aBiyK0nv9gnjez",
            "track_name": "\u00bfPor Que Me Enamor\u00e9?",
            "track_artist": "Ulices Chaidez",
            "track_album": "Andamos En El Ruedo",
            "track_duration": 205420,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-10-27T01:25:25Z",
            "uri": "spotify:track:18J1Ke20aBiyK0nv9gnjez"
        },
        {
            "track_id": "2z31PKvqGoSQre8mPQNyHz",
            "track_name": "Ni Con Otro Coraz\u00f3n - Banda",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Amarte A La Antigua",
            "track_duration": 195813,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-10-27T06:09:59Z",
            "uri": "spotify:track:2z31PKvqGoSQre8mPQNyHz"
        },
        {
            "track_id": "4xB0rj6rPx8f3l5NQPrHOP",
            "track_name": "Si Tuviera Que Decirlo - Version Banda",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Si Tuviera Que Decirlo (Version Banda)",
            "track_duration": 228800,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-10-27T13:34:12Z",
            "uri": "spotify:track:4xB0rj6rPx8f3l5NQPrHOP"
        },
        {
            "track_id": "5S4w03s1gSxiZelhh77sBI",
            "track_name": "Mi Promesa",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Mi Promesa",
            "track_duration": 229560,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-08T12:35:30Z",
            "uri": "spotify:track:5S4w03s1gSxiZelhh77sBI"
        },
        {
            "track_id": "1gPgrDjHORAt9aMl90wK3p",
            "track_name": "Chaparra de Mi Amor - En Vivo",
            "track_artist": "Ramon Ayala Y Sus Bravos Del Norte",
            "track_album": "En Vivo...El Hombre Y Su Musica",
            "track_duration": 197493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-08T12:36:27Z",
            "uri": "spotify:track:1gPgrDjHORAt9aMl90wK3p"
        },
        {
            "track_id": "6yxtXZ6TRmtYQJ7ILsjDH5",
            "track_name": "Eres F\u00e1cil De Amar",
            "track_artist": "Banda Los Recoditos",
            "track_album": "Me Est\u00e1 Gustando",
            "track_duration": 190346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-14T23:14:17Z",
            "uri": "spotify:track:6yxtXZ6TRmtYQJ7ILsjDH5"
        },
        {
            "track_id": "2U4fZOABfXk0HZBGCgDAMt",
            "track_name": "Aqui Sigo Todavia - Mariachi",
            "track_artist": "Kevin Ortiz",
            "track_album": "Aqui Sigo Todavia",
            "track_duration": 182110,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-19T20:16:34Z",
            "uri": "spotify:track:2U4fZOABfXk0HZBGCgDAMt"
        },
        {
            "track_id": "66vInQg5fgu5AkcBKeZPA3",
            "track_name": "Balc\u00f3n",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "100% Mexicano",
            "track_duration": 218333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-19T22:09:03Z",
            "uri": "spotify:track:66vInQg5fgu5AkcBKeZPA3"
        },
        {
            "track_id": "2j4OayrwGqeyFuUMfz0AV9",
            "track_name": "Un \u00c1ngel del Cielo",
            "track_artist": "Banda los Chirimoyos",
            "track_album": "Aquel Amor (Desde Tingambato Michoacan)",
            "track_duration": 175178,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-24T02:10:05Z",
            "uri": "spotify:track:2j4OayrwGqeyFuUMfz0AV9"
        },
        {
            "track_id": "37F27cZcku3AUMSdEw1clH",
            "track_name": "Paso A La Reina",
            "track_artist": "Cardenales De Nuevo Le\u00f3n",
            "track_album": "\u00cdconos 25 \u00c9xitos",
            "track_duration": 211960,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-24T02:20:26Z",
            "uri": "spotify:track:37F27cZcku3AUMSdEw1clH"
        },
        {
            "track_id": "6Syi9hj45fiEW2UtYIZbJ9",
            "track_name": "Eres",
            "track_artist": "Christian Nodal",
            "track_album": "Me Dej\u00e9 Llevar",
            "track_duration": 192560,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-24T14:41:58Z",
            "uri": "spotify:track:6Syi9hj45fiEW2UtYIZbJ9"
        },
        {
            "track_id": "5fqTzpRmb1hzL0J5SD5H4b",
            "track_name": "Deja que salga la luna",
            "track_artist": "Luis Miguel",
            "track_album": "\u00a1M\u00c9XICO Por Siempre!",
            "track_duration": 202720,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-26T16:33:01Z",
            "uri": "spotify:track:5fqTzpRmb1hzL0J5SD5H4b"
        },
        {
            "track_id": "1NkamaetUT6lNDM7QZzzEy",
            "track_name": "Triunfamos",
            "track_artist": "Tr\u00edo Los Antares",
            "track_album": "El Mejor Tr\u00edo de Am\u00e9rica",
            "track_duration": 128415,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-29T16:53:42Z",
            "uri": "spotify:track:1NkamaetUT6lNDM7QZzzEy"
        },
        {
            "track_id": "5CaZLhNhjJOowJKPOfxMoY",
            "track_name": "Al Menos",
            "track_artist": "La Original Banda El Lim\u00f3n de Salvador Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "Romances",
            "track_duration": 182600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-29T17:38:47Z",
            "uri": "spotify:track:5CaZLhNhjJOowJKPOfxMoY"
        },
        {
            "track_id": "4MbcygY9439ESfZHwKGpkt",
            "track_name": "Tu Enamorado",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Gran Colecci\u00f3n de Corridos y Rancheras",
            "track_duration": 161359,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-29T17:42:30Z",
            "uri": "spotify:track:4MbcygY9439ESfZHwKGpkt"
        },
        {
            "track_id": "4RWbOGWFhcnQbzafhHUSGB",
            "track_name": "Mi Corazon Enamorado",
            "track_artist": "Alberto Pedraza Con Su Ritmo Y Sabor",
            "track_album": "A Mis Amigos",
            "track_duration": 279880,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-11-30T15:49:41Z",
            "uri": "spotify:track:4RWbOGWFhcnQbzafhHUSGB"
        },
        {
            "track_id": "07l9nMY7cKqD2othetEfVR",
            "track_name": "Mi Primer Amor",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Mi Primer Amor",
            "track_duration": 212866,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-12-02T13:00:51Z",
            "uri": "spotify:track:07l9nMY7cKqD2othetEfVR"
        },
        {
            "track_id": "2P5TZ0sXyEM7Z0vOoRy0U0",
            "track_name": "Lagrimas De Mi Madre",
            "track_artist": "Encuentro Norte\u00f1o",
            "track_album": "Resulta Que Me Enamore",
            "track_duration": 192533,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-12-07T18:37:03Z",
            "uri": "spotify:track:2P5TZ0sXyEM7Z0vOoRy0U0"
        },
        {
            "track_id": "7M8JZ3rGNZgDCrcpDB2k37",
            "track_name": "Mi Sorpresa Fuiste T\u00fa",
            "track_artist": "Calibre 50",
            "track_album": "Mi Sorpresa Fuiste T\u00fa",
            "track_duration": 230306,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-12-11T18:57:15Z",
            "uri": "spotify:track:7M8JZ3rGNZgDCrcpDB2k37"
        },
        {
            "track_id": "66s5w9e164BzWpXnn2xE12",
            "track_name": "Hermos\u00edsimo Lucero",
            "track_artist": "Chuy Lizarraga y Su Banda Tierra Sinaloense",
            "track_album": "15 Exitos",
            "track_duration": 127200,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-12-26T19:08:14Z",
            "uri": "spotify:track:66s5w9e164BzWpXnn2xE12"
        },
        {
            "track_id": "6wquN6L5vXzZEdYilNZChP",
            "track_name": "El Rey Azul - En Vivo Los Estudios Churubusco M\u00e9xico DF/2011",
            "track_artist": "Emmanuel",
            "track_album": "Ac\u00fastico En Vivo Edici\u00f3n Especial",
            "track_duration": 248573,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-12-28T17:08:46Z",
            "uri": "spotify:track:6wquN6L5vXzZEdYilNZChP"
        },
        {
            "track_id": "5LsTMta9l87n8Z4zpBV2xL",
            "track_name": "Me Interesas",
            "track_artist": "Noel Torres",
            "track_album": "La Balanza",
            "track_duration": 176493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2018-12-28T17:16:10Z",
            "uri": "spotify:track:5LsTMta9l87n8Z4zpBV2xL"
        },
        {
            "track_id": "6dhnmkbc9Z7pGsUyUgZKGX",
            "track_name": "Tan S\u00f3lo T\u00fa (feat. Alejandra Guzm\u00e1n) - Franco De Vita en Primera Fila",
            "track_artist": "Franco De Vita",
            "track_album": "Franco De Vita En Primera Fila",
            "track_duration": 237720,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-01-01T09:15:20Z",
            "uri": "spotify:track:6dhnmkbc9Z7pGsUyUgZKGX"
        },
        {
            "track_id": "3JgcPdo3bWfkhnvXVaffFv",
            "track_name": "Florecita",
            "track_artist": "Pablo Montero",
            "track_album": "El Abandonado",
            "track_duration": 202579,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-01-09T13:52:41Z",
            "uri": "spotify:track:3JgcPdo3bWfkhnvXVaffFv"
        },
        {
            "track_id": "0WHNymCwaOZSgQSxFtkZWc",
            "track_name": "Mientras Dorm\u00edas - En Vivo",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Directo 93-13 (En Vivo/20 Aniversario/Vol.2)",
            "track_duration": 153733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-01-10T22:02:51Z",
            "uri": "spotify:track:0WHNymCwaOZSgQSxFtkZWc"
        },
        {
            "track_id": "5cz3WaGeEN1QlifsSkTqmi",
            "track_name": "Adoro (with Armando Manzanero) - Remasterizado",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Por El Mundo",
            "track_duration": 211346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-02-14T22:44:21Z",
            "uri": "spotify:track:5cz3WaGeEN1QlifsSkTqmi"
        },
        {
            "track_id": "1kIFa3geFcIPOfmzlbBt2z",
            "track_name": "Madrigal",
            "track_artist": "Jorge Mu\u00f1iz",
            "track_album": "Azulejos 2",
            "track_duration": 262240,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-03-09T15:14:16Z",
            "uri": "spotify:track:1kIFa3geFcIPOfmzlbBt2z"
        },
        {
            "track_id": "2Z9Op33mbuYgYE9WYb1awx",
            "track_name": "Morenita Mia (En Vivo)",
            "track_artist": "Antonio Aguilar",
            "track_album": "En Vivo! - Antonio Aguilar",
            "track_duration": 115640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-03-10T22:37:47Z",
            "uri": "spotify:track:2Z9Op33mbuYgYE9WYb1awx"
        },
        {
            "track_id": "4KwPi0EYT2XzxVeSYu9JKS",
            "track_name": "Morenita m\u00eda",
            "track_artist": "Hermanos Zaizar",
            "track_album": "Boleros Rancheros",
            "track_duration": 191200,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-03-10T22:39:29Z",
            "uri": "spotify:track:4KwPi0EYT2XzxVeSYu9JKS"
        },
        {
            "track_id": "29OzJTIOTjCgR7fLyEXY7u",
            "track_name": "Sabor a Chocolate",
            "track_artist": "Elefante",
            "track_album": "Lo Que And\u00e1bamos Buscando (Special Para CEV)",
            "track_duration": 231800,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-03-22T04:44:42Z",
            "uri": "spotify:track:29OzJTIOTjCgR7fLyEXY7u"
        },
        {
            "track_id": "4MFBz6EVPCfrMQmtCK1X3n",
            "track_name": "Maldito Miedo - Versi\u00f3n Banda / 80 Aniversario",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "80 A\u00f1os De M\u00fasica Entre Amigos",
            "track_duration": 181120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-03-26T20:40:37Z",
            "uri": "spotify:track:4MFBz6EVPCfrMQmtCK1X3n"
        },
        {
            "track_id": "5WGHzKx3gAaUghPI5Ovue0",
            "track_name": "Qu\u00e9 Voy Hacer",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "Percepci\u00f3n",
            "track_duration": 260813,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-03-29T01:47:01Z",
            "uri": "spotify:track:5WGHzKx3gAaUghPI5Ovue0"
        },
        {
            "track_id": "5E7J3IofMzmmgPNgDpJJvt",
            "track_name": "Tu Soledad Y La M\u00eda",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "Percepci\u00f3n",
            "track_duration": 233826,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-03-29T01:54:26Z",
            "uri": "spotify:track:5E7J3IofMzmmgPNgDpJJvt"
        },
        {
            "track_id": "0n2zE9bOZOCh5aub4RGfeu",
            "track_name": "Cuenta Conmigo - Norte\u00f1a",
            "track_artist": "Vagon Chicano",
            "track_album": "Cuenta Conmigo",
            "track_duration": 174200,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-04-19T16:40:13Z",
            "uri": "spotify:track:0n2zE9bOZOCh5aub4RGfeu"
        },
        {
            "track_id": "6tjfOTftRr0mZIepwdkgbk",
            "track_name": "No S\u00e9 Qu\u00e9 Diablos Hice Bien",
            "track_artist": "Isaias Lucero",
            "track_album": "El Regreso del Invasor",
            "track_duration": 192415,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-04-23T13:45:55Z",
            "uri": "spotify:track:6tjfOTftRr0mZIepwdkgbk"
        },
        {
            "track_id": "6iSP3NRtjqyKKZtd7zW2ig",
            "track_name": "Amor de mis amores",
            "track_artist": "Hermanos Zaizar",
            "track_album": "Boleros Rancheros",
            "track_duration": 173066,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-04-23T16:06:15Z",
            "uri": "spotify:track:6iSP3NRtjqyKKZtd7zW2ig"
        },
        {
            "track_id": "4dtcqWHT5Oq5i4ALaHn6PC",
            "track_name": "Cuando Estemos Viejos",
            "track_artist": "Tr\u00edo Los Antares",
            "track_album": "El Mejor Tr\u00edo de Am\u00e9rica",
            "track_duration": 195935,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-04-27T22:04:31Z",
            "uri": "spotify:track:4dtcqWHT5Oq5i4ALaHn6PC"
        },
        {
            "track_id": "1qT1KmLauGvvagmQ6JnwWb",
            "track_name": "Cuando T\u00fa Me Besas",
            "track_artist": "El Bebeto",
            "track_album": "En Tu Mirada",
            "track_duration": 176053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-05-18T00:29:03Z",
            "uri": "spotify:track:1qT1KmLauGvvagmQ6JnwWb"
        },
        {
            "track_id": "5ha6I5bBkqvaRLFg4DZQ1j",
            "track_name": "Dejate Amar",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "Romances",
            "track_duration": 269680,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-07-27T18:02:17Z",
            "uri": "spotify:track:5ha6I5bBkqvaRLFg4DZQ1j"
        },
        {
            "track_id": "5bm6ZC8DYld7Q8xkZm7sff",
            "track_name": "Yo Soy Aquel",
            "track_artist": "Santiago Arroyo",
            "track_album": "Yo Soy Aquel",
            "track_duration": 217135,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-08-11T06:02:47Z",
            "uri": "spotify:track:5bm6ZC8DYld7Q8xkZm7sff"
        },
        {
            "track_id": "1RIhd7jjWDQwSKsbxxGArN",
            "track_name": "Ojos Color Sol (feat. Silvio Rodr\u00edguez)",
            "track_artist": "Calle 13",
            "track_album": "MultiViral",
            "track_duration": 215813,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-08-26T19:17:01Z",
            "uri": "spotify:track:1RIhd7jjWDQwSKsbxxGArN"
        },
        {
            "track_id": "5sQGo3fB2NoFalyy4uZjiu",
            "track_name": "Ojal\u00e1",
            "track_artist": "Silvio Rodr\u00edguez",
            "track_album": "Al Final de Este Viaje...",
            "track_duration": 212481,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-08-28T11:48:18Z",
            "uri": "spotify:track:5sQGo3fB2NoFalyy4uZjiu"
        },
        {
            "track_id": "0712kye5gyFK3ry9UvavrV",
            "track_name": "Se Alinearon los Planetas",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Por M\u00e1s",
            "track_duration": 203400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-09-04T14:16:35Z",
            "uri": "spotify:track:0712kye5gyFK3ry9UvavrV"
        },
        {
            "track_id": "6pca6OsF7uuZMrE8HDWhM4",
            "track_name": "Es Muy Irresponsable",
            "track_artist": "Edwin Luna y La Trakalosa de Monterrey",
            "track_album": "Es Muy Irresponsable",
            "track_duration": 207662,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-09-06T15:16:21Z",
            "uri": "spotify:track:6pca6OsF7uuZMrE8HDWhM4"
        },
        {
            "track_id": "6qkDsBn30aO9TJdwXznRO8",
            "track_name": "Un \u00c1ngel Como El Sol T\u00fa Eres",
            "track_artist": "Eros Ramazzotti",
            "track_album": "Somos",
            "track_duration": 203026,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-09-07T17:50:52Z",
            "uri": "spotify:track:6qkDsBn30aO9TJdwXznRO8"
        },
        {
            "track_id": "5TVpVYcU47B23onx6llnvv",
            "track_name": "Simplemente Gracias",
            "track_artist": "Calibre 50",
            "track_album": "Simplemente Gracias",
            "track_duration": 203480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-09-10T19:44:12Z",
            "uri": "spotify:track:5TVpVYcU47B23onx6llnvv"
        },
        {
            "track_id": "4PITEk2BAPLyirgqUZGvXc",
            "track_name": "Aquel amor (con Agust\u00edn Lara) (remastered)",
            "track_artist": "Pedro Vargas",
            "track_album": "Pedro Vargas. Sus Grandes \u00c9xitos En Espa\u00f1a (Edici\u00f3n Centenario 1906-2006)",
            "track_duration": 174786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-09-19T18:09:42Z",
            "uri": "spotify:track:4PITEk2BAPLyirgqUZGvXc"
        },
        {
            "track_id": "6W9Q073oJTne3KQedw1f73",
            "track_name": "Adoracion",
            "track_artist": "Los Tri-O",
            "track_album": "Nuestro Primer Disco / Nuestro Amor",
            "track_duration": 268096,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-09-19T18:11:28Z",
            "uri": "spotify:track:6W9Q073oJTne3KQedw1f73"
        },
        {
            "track_id": "32xpnvh67XUNcjh0iW0dj6",
            "track_name": "Embrujo",
            "track_artist": "Los Tres Diamantes",
            "track_album": "Consentida Y Otros Exitos",
            "track_duration": 191320,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-09-19T18:40:17Z",
            "uri": "spotify:track:32xpnvh67XUNcjh0iW0dj6"
        },
        {
            "track_id": "5UzphHLxBUS69n6J30BZea",
            "track_name": "Wendolyne",
            "track_artist": "La Rondalla De Saltillo",
            "track_album": "La Rondalla Etc.",
            "track_duration": 146800,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-09-19T23:50:56Z",
            "uri": "spotify:track:5UzphHLxBUS69n6J30BZea"
        },
        {
            "track_id": "2dOF2NUuOkuxskCqYfKbUt",
            "track_name": "Nuestro Juramento",
            "track_artist": "Julio Jaramillo",
            "track_album": "15 A\u00f1os De Exitos",
            "track_duration": 195906,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-10-02T23:18:02Z",
            "uri": "spotify:track:2dOF2NUuOkuxskCqYfKbUt"
        },
        {
            "track_id": "6YWK5bCmzDRnqdlf4aFp7s",
            "track_name": "Tengo Un Amor Escondido",
            "track_artist": "Los Cadetes De Linares",
            "track_album": "Los Cadetes De Linares Le Cantan A Los Alegres De Teran",
            "track_duration": 152196,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-10-20T00:17:45Z",
            "uri": "spotify:track:6YWK5bCmzDRnqdlf4aFp7s"
        },
        {
            "track_id": "035HZMibElgYuZKY8F40yl",
            "track_name": "Wendolyn / Gema",
            "track_artist": "Jorge Mu\u00f1iz",
            "track_album": "Noche De Rondalla",
            "track_duration": 255790,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-10-23T11:04:57Z",
            "uri": "spotify:track:035HZMibElgYuZKY8F40yl"
        },
        {
            "track_id": "5zQYmNR7f2uGPOxk5xYyF9",
            "track_name": "Amor de mis amores",
            "track_artist": "Omara Portuondo",
            "track_album": "Flor de Amor",
            "track_duration": 200826,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-11-04T22:41:28Z",
            "uri": "spotify:track:5zQYmNR7f2uGPOxk5xYyF9"
        },
        {
            "track_id": "77rPlzNgPITtojY6PFY49J",
            "track_name": "Cuando T\u00fa Me Besas - Versi\u00f3n Mariachi",
            "track_artist": "El Bebeto",
            "track_album": "Eternamente Mexicano",
            "track_duration": 202840,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-11-05T14:37:37Z",
            "uri": "spotify:track:77rPlzNgPITtojY6PFY49J"
        },
        {
            "track_id": "4TkNaOLBBSHVI4W5vjuAKK",
            "track_name": "Dame Un Besito",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "Super #1's",
            "track_duration": 227493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-11-09T18:31:22Z",
            "uri": "spotify:track:4TkNaOLBBSHVI4W5vjuAKK"
        },
        {
            "track_id": "5JaMGjY9Ltvo9CFQfmUdYW",
            "track_name": "Mi Raz\u00f3n De Ser",
            "track_artist": "Banda MS de Sergio Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "Mi Raz\u00f3n De Ser",
            "track_duration": 210493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-11-29T20:54:51Z",
            "uri": "spotify:track:5JaMGjY9Ltvo9CFQfmUdYW"
        },
        {
            "track_id": "32ZzEXExCBGxUrU6f9Kybg",
            "track_name": "Morenita Labios Rojos",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Homenaje",
            "track_duration": 163160,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-12-21T14:23:22Z",
            "uri": "spotify:track:32ZzEXExCBGxUrU6f9Kybg"
        },
        {
            "track_id": "2Mm7t2lTzGxjKZWlnGSq2R",
            "track_name": "Lupita",
            "track_artist": "Leonardo Aguilar",
            "track_album": "Gallo Fino",
            "track_duration": 191480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-12-21T14:34:58Z",
            "uri": "spotify:track:2Mm7t2lTzGxjKZWlnGSq2R"
        },
        {
            "track_id": "0OMFMPdrmtzKGrzlsfJpsS",
            "track_name": "\u00bfDe Qu\u00e9 Me Sirve el Cielo?",
            "track_artist": "Omar Chaparro",
            "track_album": "Como Ca\u00eddo del Cielo",
            "track_duration": 249036,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-12-25T21:30:41Z",
            "uri": "spotify:track:0OMFMPdrmtzKGrzlsfJpsS"
        },
        {
            "track_id": "0tEDjAgRgLAEugTv3vNUr8",
            "track_name": "H\u00e1blame Sin Palabras",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "H\u00e1blame Sin Palabras",
            "track_duration": 160496,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-12-30T23:03:58Z",
            "uri": "spotify:track:0tEDjAgRgLAEugTv3vNUr8"
        },
        {
            "track_id": "5CYAykuIrPOiH6sol5OEgp",
            "track_name": "Volver\u00e1s",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "H\u00e1blame Sin Palabras",
            "track_duration": 140956,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-12-30T23:06:39Z",
            "uri": "spotify:track:5CYAykuIrPOiH6sol5OEgp"
        },
        {
            "track_id": "3UjOKx2o9XUxly2zhVk7Es",
            "track_name": "Marinera",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "H\u00e1blame Sin Palabras",
            "track_duration": 177005,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2019-12-30T23:08:10Z",
            "uri": "spotify:track:3UjOKx2o9XUxly2zhVk7Es"
        },
        {
            "track_id": "1qfoq1qvZT7VwDVeekCJ97",
            "track_name": "De Los Besos Que Te Di",
            "track_artist": "Christian Nodal",
            "track_album": "Ahora",
            "track_duration": 167373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-01-18T19:28:32Z",
            "uri": "spotify:track:1qfoq1qvZT7VwDVeekCJ97"
        },
        {
            "track_id": "5wQsHNpF6ivosuimPeo7Lo",
            "track_name": "Toda una Vida",
            "track_artist": "Pedro Guerra",
            "track_album": "Contigo En La Distancia",
            "track_duration": 115200,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-01-20T03:26:49Z",
            "uri": "spotify:track:5wQsHNpF6ivosuimPeo7Lo"
        },
        {
            "track_id": "3zYxuXAqCXhf6ZXXnbccm7",
            "track_name": "Luna De Octubre",
            "track_artist": "Eugenia Leon",
            "track_album": "Ciudadana del Mundo Volumen 1",
            "track_duration": 199493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-01-20T04:33:57Z",
            "uri": "spotify:track:3zYxuXAqCXhf6ZXXnbccm7"
        },
        {
            "track_id": "3b2WRpO9HSDRzNpF2IIMen",
            "track_name": "En Cu\u00e1l de Esos Planetas",
            "track_artist": "Silvio Rodr\u00edguez",
            "track_album": "Amor\u00edos",
            "track_duration": 337066,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-01-21T01:36:41Z",
            "uri": "spotify:track:3b2WRpO9HSDRzNpF2IIMen"
        },
        {
            "track_id": "0nUTazC1UFChq9QTMz5Ibl",
            "track_name": "Por Amarte Tanto",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Mi Promesa",
            "track_duration": 234760,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-01-24T13:54:31Z",
            "uri": "spotify:track:0nUTazC1UFChq9QTMz5Ibl"
        },
        {
            "track_id": "6sqQQYstZx6CakTboNfbO9",
            "track_name": "Que Sorpresa",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Mi Promesa",
            "track_duration": 171013,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-01-24T14:07:56Z",
            "uri": "spotify:track:6sqQQYstZx6CakTboNfbO9"
        },
        {
            "track_id": "5mLuPM0CpoXyrBncooRJZa",
            "track_name": "Qui\u00e9n Fuera",
            "track_artist": "Silvio Rodr\u00edguez",
            "track_album": "Silvio",
            "track_duration": 336400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-02-25T14:19:39Z",
            "uri": "spotify:track:5mLuPM0CpoXyrBncooRJZa"
        },
        {
            "track_id": "4mb5EauU1IhqyiwgsUOQBd",
            "track_name": "Vienes Con el Sol",
            "track_artist": "Alejandro Filio",
            "track_album": "Un Secreto a Voces",
            "track_duration": 272666,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-02-26T14:06:29Z",
            "uri": "spotify:track:4mb5EauU1IhqyiwgsUOQBd"
        },
        {
            "track_id": "6mHN8cs3PGou1HorM5yrSc",
            "track_name": "Mundo Redondo",
            "track_artist": "Liban Garza",
            "track_album": "Mundo Redondo",
            "track_duration": 162400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-03-07T16:28:47Z",
            "uri": "spotify:track:6mHN8cs3PGou1HorM5yrSc"
        },
        {
            "track_id": "4RqNfoUk2bVrwqvduNpNVR",
            "track_name": "Te Doy una Canci\u00f3n",
            "track_artist": "Pablo Milan\u00e9s",
            "track_album": "En Vivo en Argentina, Vol. 1",
            "track_duration": 200986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-03-22T16:56:45Z",
            "uri": "spotify:track:4RqNfoUk2bVrwqvduNpNVR"
        },
        {
            "track_id": "29iNhnoFkQBvOlUKn2io14",
            "track_name": "Bailar Contigo",
            "track_artist": "Monsieur Perin\u00e9",
            "track_album": "Bailar Contigo",
            "track_duration": 220720,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-04-02T14:45:17Z",
            "uri": "spotify:track:29iNhnoFkQBvOlUKn2io14"
        },
        {
            "track_id": "79CLazW9cF9xO3xbti5E8b",
            "track_name": "Gracias",
            "track_artist": "Los Tercos",
            "track_album": "Gracias",
            "track_duration": 163986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-04-04T16:42:28Z",
            "uri": "spotify:track:79CLazW9cF9xO3xbti5E8b"
        },
        {
            "track_id": "04zbIfHOybkzAJTFhopA2J",
            "track_name": "Ca\u00f1a Doble",
            "track_artist": "Juanon Lucero",
            "track_album": "Ca\u00f1a Doble",
            "track_duration": 195480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-04-05T00:10:02Z",
            "uri": "spotify:track:04zbIfHOybkzAJTFhopA2J"
        },
        {
            "track_id": "2yEZhYR2oItVsWvTNEn9ng",
            "track_name": "Alma Gemela - (En Vivo)",
            "track_artist": "Ramon Ayala Y Sus Bravos Del Norte",
            "track_album": "En Vivo...El Hombre Y Su Musica",
            "track_duration": 214333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-04-29T16:41:36Z",
            "uri": "spotify:track:2yEZhYR2oItVsWvTNEn9ng"
        },
        {
            "track_id": "4ThOiogCdefDOmHL1mJCHL",
            "track_name": "Pobre Loco",
            "track_artist": "Duelo",
            "track_album": "21 Black Jack (Nueva Edici\u00f3n Remasterizada)",
            "track_duration": 159920,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-05-12T17:45:23Z",
            "uri": "spotify:track:4ThOiogCdefDOmHL1mJCHL"
        },
        {
            "track_id": "0s5j4fFVEHPbcPymyXyoA8",
            "track_name": "Y Es Que Te Quiero De Tal Forma",
            "track_artist": "Cardenales De Nuevo Le\u00f3n",
            "track_album": "Por Las Damas",
            "track_duration": 186320,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-05-13T15:39:53Z",
            "uri": "spotify:track:0s5j4fFVEHPbcPymyXyoA8"
        },
        {
            "track_id": "0eML7fq76qmanvu9NqE0d5",
            "track_name": "Tu \u00e1ngel guardi\u00e1n",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Tu Sombra",
            "track_duration": 212586,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-07-08T15:43:05Z",
            "uri": "spotify:track:0eML7fq76qmanvu9NqE0d5"
        },
        {
            "track_id": "4SW9WYrEnnWgVmronfqIrO",
            "track_name": "Coincidimos",
            "track_artist": "La Gran Herencia",
            "track_album": "Coincidimos",
            "track_duration": 160967,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-07-24T20:21:12Z",
            "uri": "spotify:track:4SW9WYrEnnWgVmronfqIrO"
        },
        {
            "track_id": "2ygYie8gSMdSEdzlrjuGfP",
            "track_name": "Se Cuenta de Ti",
            "track_artist": "Silvio Rodr\u00edguez",
            "track_album": "Amor\u00edos",
            "track_duration": 206720,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-08-05T20:23:02Z",
            "uri": "spotify:track:2ygYie8gSMdSEdzlrjuGfP"
        },
        {
            "track_id": "5WkGaCMFbfGke7D1JMTe6p",
            "track_name": "Desvelado",
            "track_artist": "Diego Verdaguer",
            "track_album": "Desvelado",
            "track_duration": 231521,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-08-05T20:25:50Z",
            "uri": "spotify:track:5WkGaCMFbfGke7D1JMTe6p"
        },
        {
            "track_id": "2XayN0AfsoW4kmOD4SYZQV",
            "track_name": "Dile - En vivo",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Directo 93-03",
            "track_duration": 195786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-08-11T13:36:50Z",
            "uri": "spotify:track:2XayN0AfsoW4kmOD4SYZQV"
        },
        {
            "track_id": "4TJqcvU8JEG7RH3ftcln0l",
            "track_name": "Cajita De Cart\u00f3n - Bonus Track",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "XX 20 Aniversario (En Vivo)",
            "track_duration": 183093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-08-11T13:38:34Z",
            "uri": "spotify:track:4TJqcvU8JEG7RH3ftcln0l"
        },
        {
            "track_id": "4YO9aERidTIRtBG225jr0l",
            "track_name": "Perfecta",
            "track_artist": "Banda Los Recoditos",
            "track_album": "Perfecta",
            "track_duration": 211560,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-08-29T02:49:58Z",
            "uri": "spotify:track:4YO9aERidTIRtBG225jr0l"
        },
        {
            "track_id": "3YmA3gZqlXl0MkwhkVKxRy",
            "track_name": "Mi Verdad (feat. Shakira)",
            "track_artist": "Man\u00e1",
            "track_album": "Cama Incendiada",
            "track_duration": 272576,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-08-29T03:16:15Z",
            "uri": "spotify:track:3YmA3gZqlXl0MkwhkVKxRy"
        },
        {
            "track_id": "61eZZ71xL8iHGWzi3ouVFr",
            "track_name": "D\u00edselo",
            "track_artist": "El Suso",
            "track_album": "D\u00edselo",
            "track_duration": 202880,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-10T08:22:17Z",
            "uri": "spotify:track:61eZZ71xL8iHGWzi3ouVFr"
        },
        {
            "track_id": "455fAuedTw49klIlfG72oE",
            "track_name": "Y Si la Miro",
            "track_artist": "El Suso",
            "track_album": "Mi Barrio",
            "track_duration": 203786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-10T08:22:22Z",
            "uri": "spotify:track:455fAuedTw49klIlfG72oE"
        },
        {
            "track_id": "10SdAucOGtqISEWWrU3lVG",
            "track_name": "Mi\u00e9ntete",
            "track_artist": "El Suso",
            "track_album": "Mi\u00e9ntete",
            "track_duration": 195893,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-10T08:22:29Z",
            "uri": "spotify:track:10SdAucOGtqISEWWrU3lVG"
        },
        {
            "track_id": "62kg1Ey9kaKsehJbdkDGNw",
            "track_name": "Me Ha Dicho la Luna",
            "track_artist": "El Suso",
            "track_album": "Mi Barrio",
            "track_duration": 230520,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-10T08:22:37Z",
            "uri": "spotify:track:62kg1Ey9kaKsehJbdkDGNw"
        },
        {
            "track_id": "7jbmViXp8BdZPjdhncBBca",
            "track_name": "Qu\u00e9 Guapa Va",
            "track_artist": "El Suso",
            "track_album": "Qu\u00e9 Guapa Va",
            "track_duration": 185653,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-10T08:22:45Z",
            "uri": "spotify:track:7jbmViXp8BdZPjdhncBBca"
        },
        {
            "track_id": "2lFliCKybjQDw0E3JUqAfb",
            "track_name": "Sous le ciel de Paris (feat. Pablo Albor\u00e1n)",
            "track_artist": "Zaz",
            "track_album": "Sous le ciel de Paris (feat. Pablo Albor\u00e1n)",
            "track_duration": 197864,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-11T18:22:52Z",
            "uri": "spotify:track:2lFliCKybjQDw0E3JUqAfb"
        },
        {
            "track_id": "6yUBODVJZi5mCtBRgbv5j6",
            "track_name": "Ojal\u00e1",
            "track_artist": "GALE",
            "track_album": "Ojal\u00e1",
            "track_duration": 223617,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-11T18:30:42Z",
            "uri": "spotify:track:6yUBODVJZi5mCtBRgbv5j6"
        },
        {
            "track_id": "3fWO2i8ZtZ8Pctcs5AeCb5",
            "track_name": "T'espero",
            "track_artist": "Txarango",
            "track_album": "El Cor de la Terra",
            "track_duration": 222515,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-11T19:00:16Z",
            "uri": "spotify:track:3fWO2i8ZtZ8Pctcs5AeCb5"
        },
        {
            "track_id": "1VD3udeE0kNfoIdJc2YDWS",
            "track_name": "El Tren del Temps",
            "track_artist": "Txarango",
            "track_album": "El Cor de la Terra",
            "track_duration": 223810,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-11T19:03:55Z",
            "uri": "spotify:track:1VD3udeE0kNfoIdJc2YDWS"
        },
        {
            "track_id": "35OtRBOdzCjBVx1Rdn5UNw",
            "track_name": "A la deriva",
            "track_artist": "Txarango",
            "track_album": "De vent i ales",
            "track_duration": 221933,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-11T19:11:33Z",
            "uri": "spotify:track:35OtRBOdzCjBVx1Rdn5UNw"
        },
        {
            "track_id": "63pZ5gasAGhHERDTcWpDKn",
            "track_name": "La Fuerza Del Amor",
            "track_artist": "Pancho Barraza",
            "track_album": "La Fuerza Del Amor",
            "track_duration": 257213,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-13T21:55:32Z",
            "uri": "spotify:track:63pZ5gasAGhHERDTcWpDKn"
        },
        {
            "track_id": "50GH4c9dvJnIMJj0npljga",
            "track_name": "Qu\u00e9 Distracci\u00f3n",
            "track_artist": "Silvio Rodr\u00edguez",
            "track_album": "Amor\u00edos",
            "track_duration": 242800,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-13T22:20:01Z",
            "uri": "spotify:track:50GH4c9dvJnIMJj0npljga"
        },
        {
            "track_id": "57wg58MFlVbfTOS7eDh8MW",
            "track_name": "Yo Que No Vivo Sin Ti",
            "track_artist": "El Poder Del Norte",
            "track_album": "Yo Que No Vivo Sin Ti",
            "track_duration": 186280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-14T15:56:55Z",
            "uri": "spotify:track:57wg58MFlVbfTOS7eDh8MW"
        },
        {
            "track_id": "3v1DiW08A2A8SVX3XzSUME",
            "track_name": "Me Gusta",
            "track_artist": "El Kanka",
            "track_album": "De Pana y Rub\u00ed",
            "track_duration": 219146,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-21T17:38:20Z",
            "uri": "spotify:track:3v1DiW08A2A8SVX3XzSUME"
        },
        {
            "track_id": "5Yf4Dxfo4cQK2WJtMrblr7",
            "track_name": "Querr\u00eda",
            "track_artist": "El Kanka",
            "track_album": "De Pana y Rub\u00ed",
            "track_duration": 249573,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-21T17:53:22Z",
            "uri": "spotify:track:5Yf4Dxfo4cQK2WJtMrblr7"
        },
        {
            "track_id": "3epq5VgsSG1ATphQ1NQdPX",
            "track_name": "Te Quiero Te Quiero - En Directo En El Liceu / 2008",
            "track_artist": "Rosario",
            "track_album": "Parte De M\u00ed",
            "track_duration": 222973,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-21T18:43:26Z",
            "uri": "spotify:track:3epq5VgsSG1ATphQ1NQdPX"
        },
        {
            "track_id": "3mVa9nO9wrEDwCOPoU2zpa",
            "track_name": "Se Me Olvid\u00f3 Otra Vez",
            "track_artist": "Diego El Cigala",
            "track_album": "Cigala Canta a M\u00e9xico",
            "track_duration": 171377,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-21T18:54:12Z",
            "uri": "spotify:track:3mVa9nO9wrEDwCOPoU2zpa"
        },
        {
            "track_id": "1lrgQVY7y4y8aMoyDfTuaG",
            "track_name": "Te Quiero",
            "track_artist": "Nacha Guevara",
            "track_album": "Nacha Canta a Benedetti",
            "track_duration": 285080,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-25T03:02:17Z",
            "uri": "spotify:track:1lrgQVY7y4y8aMoyDfTuaG"
        },
        {
            "track_id": "6DTY066FullMGRVZbGEinQ",
            "track_name": "Entonces Que Somos",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "Las Bandas Rom\u00e1nticas De Am\u00e9rica 2015",
            "track_duration": 200560,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-29T16:20:18Z",
            "uri": "spotify:track:6DTY066FullMGRVZbGEinQ"
        },
        {
            "track_id": "2oHchtHv7GtQz8KEWKrdYa",
            "track_name": "Corazoncito Tirano",
            "track_artist": "Ramon Ayala Y Sus Bravos Del Norte",
            "track_album": "Mexicanisimo - Bicentenario/ Ram\u00f3n Ayala y Sus Bravos del Norte",
            "track_duration": 249546,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-10-29T16:25:35Z",
            "uri": "spotify:track:2oHchtHv7GtQz8KEWKrdYa"
        },
        {
            "track_id": "3agHxWiFTSPZzTgW4mgGwL",
            "track_name": "Nuestro Gran Amor",
            "track_artist": "Cuco S\u00e1nchez",
            "track_album": "Serie De Coleccion 15 Autenticos",
            "track_duration": 171506,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-16T23:55:59Z",
            "uri": "spotify:track:3agHxWiFTSPZzTgW4mgGwL"
        },
        {
            "track_id": "2yGNkkwU2iT0doFxkxhcXH",
            "track_name": "Tengo Que Colgar",
            "track_artist": "Banda MS de Sergio Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "Que Bendici\u00f3n",
            "track_duration": 248120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-22T02:18:17Z",
            "uri": "spotify:track:2yGNkkwU2iT0doFxkxhcXH"
        },
        {
            "track_id": "7hqHlsPE7wRobaqkV2k1sz",
            "track_name": "Que Se Olvide De M\u00ed",
            "track_artist": "Relampaguitos",
            "track_album": "Que Te Vaya Bonito",
            "track_duration": 223334,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-22T02:22:04Z",
            "uri": "spotify:track:7hqHlsPE7wRobaqkV2k1sz"
        },
        {
            "track_id": "0E33jlzIOE05w2UvnStUac",
            "track_name": "Mi Flor de Naranjo (En Vivo)",
            "track_artist": "El Komander",
            "track_album": "Mi Flor de Naranjo (En Vivo)",
            "track_duration": 157753,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-22T15:33:33Z",
            "uri": "spotify:track:0E33jlzIOE05w2UvnStUac"
        },
        {
            "track_id": "0ZtOnwAjcyfzJlN9ni0UJg",
            "track_name": "Verdad Amarga - Bolero",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Esencia Rom\u00e1ntica",
            "track_duration": 166346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-22T15:56:31Z",
            "uri": "spotify:track:0ZtOnwAjcyfzJlN9ni0UJg"
        },
        {
            "track_id": "1M1UE6VNX4bVnXYVW8bwo3",
            "track_name": "V\u00e9rtigo",
            "track_artist": "Ismael Serrano",
            "track_album": "B\u00e1sicos",
            "track_duration": 375959,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-23T00:58:17Z",
            "uri": "spotify:track:1M1UE6VNX4bVnXYVW8bwo3"
        },
        {
            "track_id": "6hCgPpGpAgV6ExrOj9MGXH",
            "track_name": "Ahora Que Te Encuentro",
            "track_artist": "Ismael Serrano",
            "track_album": "La Llamada",
            "track_duration": 442680,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-23T01:14:41Z",
            "uri": "spotify:track:6hCgPpGpAgV6ExrOj9MGXH"
        },
        {
            "track_id": "3qPMwtzmgi9yMIizjrkByP",
            "track_name": "Libros Tontos ( Primera Fila ) - En Vivo",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Primera Fila",
            "track_duration": 218493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-24T02:41:18Z",
            "uri": "spotify:track:3qPMwtzmgi9yMIizjrkByP"
        },
        {
            "track_id": "47ZuJqwkrlSpG26LjssNV9",
            "track_name": "Me Llega Me Llega",
            "track_artist": "Eliseo Robles Y Los Barbaros Del Norte",
            "track_album": "Me Llega Me Llega",
            "track_duration": 203562,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-25T02:38:18Z",
            "uri": "spotify:track:47ZuJqwkrlSpG26LjssNV9"
        },
        {
            "track_id": "19wTyv6oU3FzRT9NBE6sgY",
            "track_name": "Por Obvias Razones",
            "track_artist": "La Maquinaria Norte\u00f1a",
            "track_album": "Por Obvias Razones",
            "track_duration": 186373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-25T16:39:30Z",
            "uri": "spotify:track:19wTyv6oU3FzRT9NBE6sgY"
        },
        {
            "track_id": "3Walw63rNDduwvTvOrQvTe",
            "track_name": "Anita",
            "track_artist": "Compay Segundo",
            "track_album": "Nueva antolog\u00eda. 20 aniversario",
            "track_duration": 222840,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-27T02:35:32Z",
            "uri": "spotify:track:3Walw63rNDduwvTvOrQvTe"
        },
        {
            "track_id": "4O7rinopmWh8rNjSIHpomY",
            "track_name": "Historia de un amor - Remastered",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "El \u00eddolo de M\u00e9xico (Remastered)",
            "track_duration": 202997,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-11-27T05:54:22Z",
            "uri": "spotify:track:4O7rinopmWh8rNjSIHpomY"
        },
        {
            "track_id": "0ZAKT4Vkaa6ddNBpkbsUTl",
            "track_name": "Adoro",
            "track_artist": "Chavela Vargas",
            "track_album": "Lamento Borincano",
            "track_duration": 180320,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-12-06T04:39:48Z",
            "uri": "spotify:track:0ZAKT4Vkaa6ddNBpkbsUTl"
        },
        {
            "track_id": "4EAmMjtKlajheosU9Lwxrf",
            "track_name": "Idilio",
            "track_artist": "Sonora Cubanissima",
            "track_album": "El Encanto de Cuba",
            "track_duration": 381506,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-12-16T00:58:28Z",
            "uri": "spotify:track:4EAmMjtKlajheosU9Lwxrf"
        },
        {
            "track_id": "7JHkjwofMVoiGYitjuA5rj",
            "track_name": "Historia De Un Amor",
            "track_artist": "Leo Marini",
            "track_album": "Leo Marini Sings",
            "track_duration": 165600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-12-16T01:53:21Z",
            "uri": "spotify:track:7JHkjwofMVoiGYitjuA5rj"
        },
        {
            "track_id": "3KwbjpGqOUwmDo8XmiZw9f",
            "track_name": "Tu Voz",
            "track_artist": "Sonora Cubanissima",
            "track_album": "El Encanto de Cuba",
            "track_duration": 185600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-12-16T01:58:22Z",
            "uri": "spotify:track:3KwbjpGqOUwmDo8XmiZw9f"
        },
        {
            "track_id": "1bxPOsjXZBlQlp6gaZYhmP",
            "track_name": "La Gloria Eres T\u00fa",
            "track_artist": "Tito Puente",
            "track_album": "Tito Puente Swings & Vicentico Vald\u00e9s Sings",
            "track_duration": 190231,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-12-16T02:03:13Z",
            "uri": "spotify:track:1bxPOsjXZBlQlp6gaZYhmP"
        },
        {
            "track_id": "3mq6o3YStVTR91oThYGnMf",
            "track_name": "Enam\u00f3rate Bailando",
            "track_artist": "Reynier Perez",
            "track_album": "Enam\u00f3rate Bailando",
            "track_duration": 267332,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-12-16T02:04:31Z",
            "uri": "spotify:track:3mq6o3YStVTR91oThYGnMf"
        },
        {
            "track_id": "1OGze4EM0gQ8NNrtdVLCf1",
            "track_name": "Mi Meta Contigo",
            "track_artist": "Banda Los Sebastianes De Sa\u00fal Plata",
            "track_album": "En Vida",
            "track_duration": 188586,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-12-27T04:24:26Z",
            "uri": "spotify:track:1OGze4EM0gQ8NNrtdVLCf1"
        },
        {
            "track_id": "788ErNxIZPIbiIa4qfQ0te",
            "track_name": "Ser Como T\u00fa",
            "track_artist": "Los Reyes Del Camino",
            "track_album": "Ser Como T\u00fa",
            "track_duration": 201013,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-12-27T05:30:05Z",
            "uri": "spotify:track:788ErNxIZPIbiIa4qfQ0te"
        },
        {
            "track_id": "2cmBxW7NUksfg8acT0m5ad",
            "track_name": "Making Love out of Nothing at All - Live",
            "track_artist": "Air Supply",
            "track_album": "Greatest Hits Live...Now And Forever",
            "track_duration": 346333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2020-12-30T17:47:12Z",
            "uri": "spotify:track:2cmBxW7NUksfg8acT0m5ad"
        },
        {
            "track_id": "1Z04XN4pH2b8JfdiaIEkl5",
            "track_name": "Somos Los Que Somos - En Vivo",
            "track_artist": "Los 2 de la S",
            "track_album": "La Barda Me Vol\u00e9",
            "track_duration": 280093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-01-10T01:59:00Z",
            "uri": "spotify:track:1Z04XN4pH2b8JfdiaIEkl5"
        },
        {
            "track_id": "7jMIuGmTNJqwbdSotTLzyO",
            "track_name": "Duele",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Duele",
            "track_duration": 192960,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-02-12T21:18:00Z",
            "uri": "spotify:track:7jMIuGmTNJqwbdSotTLzyO"
        },
        {
            "track_id": "3lfWaQLyg71Uar9gAgFVWV",
            "track_name": "Casi Te Envidio",
            "track_artist": "Andy Monta\u00f1ez",
            "track_album": "Oro Salsero",
            "track_duration": 321200,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-02-17T03:19:25Z",
            "uri": "spotify:track:3lfWaQLyg71Uar9gAgFVWV"
        },
        {
            "track_id": "2RGk67GArzQcQa3AWSulJb",
            "track_name": "Departamento",
            "track_artist": "Bandalos Chinos",
            "track_album": "Departamento",
            "track_duration": 234466,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-02-26T00:02:02Z",
            "uri": "spotify:track:2RGk67GArzQcQa3AWSulJb"
        },
        {
            "track_id": "426kUsOMW5p2VWEVNu5BxF",
            "track_name": "Cama y Mesa - Cama e Mesa",
            "track_artist": "Roberto Carlos",
            "track_album": "Pra Sempre Em Espanhol - Vol. 2",
            "track_duration": 195080,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-02-28T15:31:40Z",
            "uri": "spotify:track:426kUsOMW5p2VWEVNu5BxF"
        },
        {
            "track_id": "7a4YByBsW9NOj7BM9P64gq",
            "track_name": "Cinco Centavitos",
            "track_artist": "Julio Jaramillo",
            "track_album": "Sus 50 Mejores Boleros, Valses, Canciones...",
            "track_duration": 151719,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-02-28T15:33:59Z",
            "uri": "spotify:track:7a4YByBsW9NOj7BM9P64gq"
        },
        {
            "track_id": "3SYMzAc5CtMaIMLB6qmtOn",
            "track_name": "Porque Renuncias",
            "track_artist": "Los Cadetes De Linares",
            "track_album": "De Romance Con\u2026",
            "track_duration": 141396,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-03-20T18:13:48Z",
            "uri": "spotify:track:3SYMzAc5CtMaIMLB6qmtOn"
        },
        {
            "track_id": "0pl52kxcdY7FI6uWa2LLKI",
            "track_name": "Me Quedo Contigo",
            "track_artist": "Los Chunguitos",
            "track_album": "Los Rebujitos (Edici\u00f3n Especial)",
            "track_duration": 237053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-03-23T11:14:02Z",
            "uri": "spotify:track:0pl52kxcdY7FI6uWa2LLKI"
        },
        {
            "track_id": "133WjEWjB6jC8fkF7MYCU6",
            "track_name": "Amor Pecador",
            "track_artist": "Los Chichos",
            "track_album": "Hoy Igual Que Ayer",
            "track_duration": 186786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-03-23T11:50:57Z",
            "uri": "spotify:track:133WjEWjB6jC8fkF7MYCU6"
        },
        {
            "track_id": "0TCgYIbphnGDyOrdTHRvtJ",
            "track_name": "Robarle tiempo al tiempo",
            "track_artist": "Caf\u00e9 Quijano",
            "track_album": "Or\u00edgenes: El Bolero Volumen 2",
            "track_duration": 252656,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-03-23T12:44:24Z",
            "uri": "spotify:track:0TCgYIbphnGDyOrdTHRvtJ"
        },
        {
            "track_id": "2GdXTZFNyKu4YaV5PJfRaJ",
            "track_name": "Idilio - En Vivo",
            "track_artist": "Rub\u00e9n Blades",
            "track_album": "El Poliedro de Caracas Tembl\u00f3",
            "track_duration": 394788,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-03-24T15:52:33Z",
            "uri": "spotify:track:2GdXTZFNyKu4YaV5PJfRaJ"
        },
        {
            "track_id": "4gZ2STtiQxaed64jvA6REf",
            "track_name": "Dejemos de fingir",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Javier Sol\u00eds 40 \u00c9xitos",
            "track_duration": 162146,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-03-28T16:36:27Z",
            "uri": "spotify:track:4gZ2STtiQxaed64jvA6REf"
        },
        {
            "track_id": "1490PMynEIGt7Ihqwy4caB",
            "track_name": "Sigamos Pecando",
            "track_artist": "Los Angeles Negros",
            "track_album": "Boler\u00edsimo",
            "track_duration": 199732,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-07T21:35:51Z",
            "uri": "spotify:track:1490PMynEIGt7Ihqwy4caB"
        },
        {
            "track_id": "6H88jOv2kaTpyXJAQ60sDA",
            "track_name": "Adios Adios",
            "track_artist": "Salsa Celtica",
            "track_album": "El Agua de la Vida",
            "track_duration": 265493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-07T21:44:30Z",
            "uri": "spotify:track:6H88jOv2kaTpyXJAQ60sDA"
        },
        {
            "track_id": "02dDyWjaailekGgrmLtE3E",
            "track_name": "Te Metiste",
            "track_artist": "Ariel Camacho y Los Plebes Del Rancho",
            "track_album": "Te Metiste",
            "track_duration": 210906,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-07T21:48:33Z",
            "uri": "spotify:track:02dDyWjaailekGgrmLtE3E"
        },
        {
            "track_id": "13vAioaFGieh0mfAF2pbjF",
            "track_name": "Pude",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Rompiendo Fronteras",
            "track_duration": 180173,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-11T03:41:48Z",
            "uri": "spotify:track:13vAioaFGieh0mfAF2pbjF"
        },
        {
            "track_id": "4s5D7IM9z6xDVwOg9r8Hqp",
            "track_name": "A Que No Me Dejas",
            "track_artist": "Alejandro Sanz",
            "track_album": "A Que No Me Dejas",
            "track_duration": 321323,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-11T03:49:23Z",
            "uri": "spotify:track:4s5D7IM9z6xDVwOg9r8Hqp"
        },
        {
            "track_id": "5LO28OADEORnxMY8XfbVuQ",
            "track_name": "Eres Mi Canci\u00f3n",
            "track_artist": "Rub\u00e9n Blades",
            "track_album": "La Rosa De Los Vientos",
            "track_duration": 291333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-11T21:58:37Z",
            "uri": "spotify:track:5LO28OADEORnxMY8XfbVuQ"
        },
        {
            "track_id": "1FNUJufmSjI4c6LTmZwYyW",
            "track_name": "Almohada",
            "track_artist": "Tito Nieves",
            "track_album": "Exitos Eternos",
            "track_duration": 293960,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-11T22:11:27Z",
            "uri": "spotify:track:1FNUJufmSjI4c6LTmZwYyW"
        },
        {
            "track_id": "5RL1L8aKizWilny9oVXSGh",
            "track_name": "Si Tu Te Atreves",
            "track_artist": "Tito Nieves",
            "track_album": "Si Tu Te Atreves",
            "track_duration": 226821,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-11T22:15:17Z",
            "uri": "spotify:track:5RL1L8aKizWilny9oVXSGh"
        },
        {
            "track_id": "5Tqzffefo3Ua5G9ScLAnBe",
            "track_name": "Todos los Besos",
            "track_artist": "Los Rebujitos",
            "track_album": "Tras la M\u00e1scara",
            "track_duration": 251440,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-15T16:04:52Z",
            "uri": "spotify:track:5Tqzffefo3Ua5G9ScLAnBe"
        },
        {
            "track_id": "1JG27QjSUOvSnwkjqhTXMi",
            "track_name": "Toda una Vida",
            "track_artist": "Antonio Mach\u00edn",
            "track_album": "Todos Sus Exitos",
            "track_duration": 182773,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-15T16:11:12Z",
            "uri": "spotify:track:1JG27QjSUOvSnwkjqhTXMi"
        },
        {
            "track_id": "1EC0JRoSi9YL5zExd3Euc3",
            "track_name": "No Puedo Vivir Sin Ti",
            "track_artist": "Los Ronaldos",
            "track_album": "4 Canciones",
            "track_duration": 254840,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-15T16:12:35Z",
            "uri": "spotify:track:1EC0JRoSi9YL5zExd3Euc3"
        },
        {
            "track_id": "75K7Mczlt0zxANo8MEOaAu",
            "track_name": "Uno X Uno",
            "track_artist": "Manuel Carrasco",
            "track_album": "Bailar El Viento",
            "track_duration": 229720,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-15T16:15:28Z",
            "uri": "spotify:track:75K7Mczlt0zxANo8MEOaAu"
        },
        {
            "track_id": "4jhyxXSs9e7bmTMOn3txCj",
            "track_name": "Perdonarme (feat. Taburete)",
            "track_artist": "Caf\u00e9 Quijano",
            "track_album": "La vida no es La la la (Edici\u00f3n especial)",
            "track_duration": 213640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-15T16:26:32Z",
            "uri": "spotify:track:4jhyxXSs9e7bmTMOn3txCj"
        },
        {
            "track_id": "1twkqxdT1oy2ydfewI600Y",
            "track_name": "T\u00fa Me Pones Loco",
            "track_artist": "La Firma",
            "track_album": "T\u00fa Me Pones Loco",
            "track_duration": 193813,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-21T16:46:42Z",
            "uri": "spotify:track:1twkqxdT1oy2ydfewI600Y"
        },
        {
            "track_id": "1Sey4AxNpGoPNnBPszy8TE",
            "track_name": "L\u00edmite",
            "track_artist": "Feten Feten",
            "track_album": "L\u00edmite",
            "track_duration": 230827,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-04-25T15:07:30Z",
            "uri": "spotify:track:1Sey4AxNpGoPNnBPszy8TE"
        },
        {
            "track_id": "3StCElHKaN6ASLf7Pymdum",
            "track_name": "Contigo (feat. Natalia Lafourcade)",
            "track_artist": "El Canto Del Loco",
            "track_album": "Radio la Colifata Presenta: El Canto del Loco",
            "track_duration": 214853,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-05-04T00:57:42Z",
            "uri": "spotify:track:3StCElHKaN6ASLf7Pymdum"
        },
        {
            "track_id": "7rPu9t1d0wxnCWGXZUrVgY",
            "track_name": "Anita",
            "track_artist": "Los Morochucos",
            "track_album": "Los Morochucos",
            "track_duration": 140733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-05-15T03:02:05Z",
            "uri": "spotify:track:7rPu9t1d0wxnCWGXZUrVgY"
        },
        {
            "track_id": "6ywKtKbhMdLLcrkEdjXdtS",
            "track_name": "Y t\u00fa te vas",
            "track_artist": "Tropical\u00edsimo Lobo",
            "track_album": "Lobo al 100 por ciento",
            "track_duration": 270106,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-05-17T22:48:46Z",
            "uri": "spotify:track:6ywKtKbhMdLLcrkEdjXdtS"
        },
        {
            "track_id": "4Y4LIwW0Wu2ofbnaz9qZVN",
            "track_name": "T\u00fa S\u00ed Sabes Quererme",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "T\u00fa S\u00ed Sabes Quererme",
            "track_duration": 268280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-05-19T03:00:42Z",
            "uri": "spotify:track:4Y4LIwW0Wu2ofbnaz9qZVN"
        },
        {
            "track_id": "6N7gPTru90HYLRUIVDQ185",
            "track_name": "More Than This",
            "track_artist": "Roxy Music",
            "track_album": "Avalon",
            "track_duration": 270651,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-05-30T22:07:44Z",
            "uri": "spotify:track:6N7gPTru90HYLRUIVDQ185"
        },
        {
            "track_id": "15htZOIBGyx9KXkaDEtUZe",
            "track_name": "To Have And To Hold - Previously Unreleased",
            "track_artist": "Colin Hay",
            "track_album": "Man @ Work",
            "track_duration": 209346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-05-30T22:07:49Z",
            "uri": "spotify:track:15htZOIBGyx9KXkaDEtUZe"
        },
        {
            "track_id": "43n6uHhXSjrMbzQy05yG7A",
            "track_name": "Idilio",
            "track_artist": "Argentina",
            "track_album": "Idilio",
            "track_duration": 234952,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-05-31T17:25:53Z",
            "uri": "spotify:track:43n6uHhXSjrMbzQy05yG7A"
        },
        {
            "track_id": "77OLLnRUGQtf0HH626f0Vj",
            "track_name": "Si Nos Dejan",
            "track_artist": "Christian Nodal",
            "track_album": "Si Nos Dejan",
            "track_duration": 149720,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-05T16:25:07Z",
            "uri": "spotify:track:77OLLnRUGQtf0HH626f0Vj"
        },
        {
            "track_id": "66Rcb9KAMg7bG8eL0aNadZ",
            "track_name": "Hola Soledad",
            "track_artist": "Rolando Laserie",
            "track_album": "Todo el Tiempo...",
            "track_duration": 171351,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-08T15:49:53Z",
            "uri": "spotify:track:66Rcb9KAMg7bG8eL0aNadZ"
        },
        {
            "track_id": "1SlyhgbpLEphPZM4ammgr7",
            "track_name": "Algun Dia",
            "track_artist": "Bobby Pulido",
            "track_album": "Dias de Ayer",
            "track_duration": 199733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-29T17:12:46Z",
            "uri": "spotify:track:1SlyhgbpLEphPZM4ammgr7"
        },
        {
            "track_id": "4Vehb6usMDULCgEgBgRePa",
            "track_name": "Esc\u00e1ndalo",
            "track_artist": "La Sonora Dinamita",
            "track_album": "Cumbiando",
            "track_duration": 278186,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:19:30Z",
            "uri": "spotify:track:4Vehb6usMDULCgEgBgRePa"
        },
        {
            "track_id": "1qMpZYhcb5ABRkxpKpxFTb",
            "track_name": "Mi Raz\u00f3n (with Paquita la del Barrio)",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "La Sonora Santanera en Su 60 Aniversario",
            "track_duration": 188373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:44:20Z",
            "uri": "spotify:track:1qMpZYhcb5ABRkxpKpxFTb"
        },
        {
            "track_id": "5oUFpdBuEq4XjX89KpXswg",
            "track_name": "Te Juro",
            "track_artist": "El Plan",
            "track_album": "Todo Es Posible",
            "track_duration": 199280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T00:23:10Z",
            "uri": "spotify:track:5oUFpdBuEq4XjX89KpXswg"
        },
        {
            "track_id": "6Tfdvb0Evy5rjjcoIiXRaO",
            "track_name": "Eras",
            "track_artist": "KUMBIAMBEROS RS",
            "track_album": "Eras",
            "track_duration": 219509,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T00:29:07Z",
            "uri": "spotify:track:6Tfdvb0Evy5rjjcoIiXRaO"
        },
        {
            "track_id": "27sE27R2IzI7BR65DRK6tQ",
            "track_name": "20 a\u00f1os",
            "track_artist": "Paco Silva y su Tropa Colombiana",
            "track_album": "Me Voy Pa'Chiriguan\u00e1 (Incluye el \u00c9xito 20 A\u00f1os)",
            "track_duration": 225133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T01:05:25Z",
            "uri": "spotify:track:27sE27R2IzI7BR65DRK6tQ"
        },
        {
            "track_id": "4LCiOmxWyJy8xyA6uCmTvT",
            "track_name": "Este Tema Amaste",
            "track_artist": "Rastacuando",
            "track_album": "Obvio S\u00ed",
            "track_duration": 195341,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T01:13:52Z",
            "uri": "spotify:track:4LCiOmxWyJy8xyA6uCmTvT"
        },
        {
            "track_id": "6EvmOQ8SPIDlO5OpQpM1BL",
            "track_name": "El Seis",
            "track_artist": "Rastacuando",
            "track_album": "Obvio S\u00ed",
            "track_duration": 177536,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T01:14:47Z",
            "uri": "spotify:track:6EvmOQ8SPIDlO5OpQpM1BL"
        },
        {
            "track_id": "2OKKfxpYtpTEwJsh0Fi8vf",
            "track_name": "Donde Estemos T\u00fa y Yo",
            "track_artist": "Alexander Abreu",
            "track_album": "Pasaporte",
            "track_duration": 312157,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-25T23:40:13Z",
            "uri": "spotify:track:2OKKfxpYtpTEwJsh0Fi8vf"
        },
        {
            "track_id": "6AkHMn8jjM7xHkPp37Al0X",
            "track_name": "Otra Vez",
            "track_artist": "Los Nuevos Cadetes",
            "track_album": "Otra Vez",
            "track_duration": 203663,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-26T16:35:09Z",
            "uri": "spotify:track:6AkHMn8jjM7xHkPp37Al0X"
        },
        {
            "track_id": "3oHFLejTrYABV5OCi4vGEv",
            "track_name": "Ya S\u00e9",
            "track_artist": "Daniel, Me Est\u00e1s Matando",
            "track_album": "Grandes \u00c9xitos del Boleroglam Vol. 1",
            "track_duration": 275280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-03T11:24:27Z",
            "uri": "spotify:track:3oHFLejTrYABV5OCi4vGEv"
        },
        {
            "track_id": "6Iy1br2kX313sn0b4yTnxu",
            "track_name": "Es Complicado",
            "track_artist": "Edith M\u00e1rquez",
            "track_album": "Es Complicado",
            "track_duration": 184120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-03T23:49:14Z",
            "uri": "spotify:track:6Iy1br2kX313sn0b4yTnxu"
        },
        {
            "track_id": "74KqkyHbpneHF6JT8EwUOO",
            "track_name": "No Te Apartes de M\u00ed",
            "track_artist": "Vicentico",
            "track_album": "Vicentico 5",
            "track_duration": 198333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-18T03:27:34Z",
            "uri": "spotify:track:74KqkyHbpneHF6JT8EwUOO"
        },
        {
            "track_id": "0jGBvWB2j1LfUUTm6oxXKs",
            "track_name": "Hoy No",
            "track_artist": "Daniel, Me Est\u00e1s Matando",
            "track_album": "Hoy No",
            "track_duration": 242450,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-22T15:53:25Z",
            "uri": "spotify:track:0jGBvWB2j1LfUUTm6oxXKs"
        },
        {
            "track_id": "3zKAeDLv4OHOghqZDgOlPx",
            "track_name": "Y No Regresas - Bonus Track",
            "track_artist": "Juanes",
            "track_album": "El Primer Lugar",
            "track_duration": 187106,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-09-15T11:37:34Z",
            "uri": "spotify:track:3zKAeDLv4OHOghqZDgOlPx"
        },
        {
            "track_id": "1PD6BmSC7JULxOlJWAI2jJ",
            "track_name": "Romeo y Julieta",
            "track_artist": "Jorge Dominguez y su Grupo Super Class",
            "track_album": "Due\u00f1o de tu amor",
            "track_duration": 253426,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-09-15T16:10:13Z",
            "uri": "spotify:track:1PD6BmSC7JULxOlJWAI2jJ"
        },
        {
            "track_id": "58rgceeiYu1wFneDP2j5LJ",
            "track_name": "Ando Bien Pedo",
            "track_artist": "Banda Los Recoditos",
            "track_album": "Ando Bien Pedo",
            "track_duration": 144146,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-09-15T18:57:51Z",
            "uri": "spotify:track:58rgceeiYu1wFneDP2j5LJ"
        },
        {
            "track_id": "2UuCcT8UUmFiD7Me1ONxJg",
            "track_name": "Est\u00e1 tu canci\u00f3n - Remastered",
            "track_artist": "Orlando Contreras",
            "track_album": "La voz rom\u00e1ntica de Cuba, Vol. 3 (Remastered)",
            "track_duration": 163030,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-12-10T21:42:17Z",
            "uri": "spotify:track:2UuCcT8UUmFiD7Me1ONxJg"
        },
        {
            "track_id": "4ilgbQ38DoCQDef4AYh1Qh",
            "track_name": "La mujer cactus y el hombre globo",
            "track_artist": "Rayden",
            "track_album": "La mujer cactus y el hombre globo",
            "track_duration": 241059,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-10T02:10:06Z",
            "uri": "spotify:track:4ilgbQ38DoCQDef4AYh1Qh"
        },
        {
            "track_id": "60nzT9hbauTNtZBa45abcy",
            "track_name": "Urge",
            "track_artist": "La Internacional Sonora Maracaibo",
            "track_album": "Me Lo Dijo el Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 185600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-10T21:04:08Z",
            "uri": "spotify:track:60nzT9hbauTNtZBa45abcy"
        },
        {
            "track_id": "0Wdz2Awms2UVvl1tf05iYN",
            "track_name": "Si Nos Faltara Amor",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Si Nos Faltara Amor",
            "track_duration": 190333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-22T20:23:11Z",
            "uri": "spotify:track:0Wdz2Awms2UVvl1tf05iYN"
        },
        {
            "track_id": "0G4kBRugO2cancMmXUnfkU",
            "track_name": "Ver\u00e1s",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Los D\u00fao (Deluxe)",
            "track_duration": 265880,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T12:39:35Z",
            "uri": "spotify:track:0G4kBRugO2cancMmXUnfkU"
        },
        {
            "track_id": "4dlJmzbFkjvut4QjJM8LPe",
            "track_name": "Yo Te Necesito",
            "track_artist": "Los Angeles Negros",
            "track_album": "Todos Somos MAS",
            "track_duration": 191906,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T12:43:53Z",
            "uri": "spotify:track:4dlJmzbFkjvut4QjJM8LPe"
        },
        {
            "track_id": "0NZHnjhoDxPr6CZxxIikYI",
            "track_name": "Qui\u00e9n Te Cantar\u00e1 - Sinf\u00f3nico En Vivo",
            "track_artist": "Mocedades",
            "track_album": "Sinf\u00f3nico (Sinf\u00f3nico En Vivo)",
            "track_duration": 192306,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T12:48:18Z",
            "uri": "spotify:track:0NZHnjhoDxPr6CZxxIikYI"
        },
        {
            "track_id": "4YDulo9i1QLPHkwoWti9og",
            "track_name": "Motivos",
            "track_artist": "Mariachi Vargas De Tecalitl\u00e1n",
            "track_album": "Las Numero 1 Del Mariachi Vargas De Tecalitlan",
            "track_duration": 190680,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T22:46:28Z",
            "uri": "spotify:track:4YDulo9i1QLPHkwoWti9og"
        },
        {
            "track_id": "5HpXH64cSBNu26yhw3vK37",
            "track_name": "El Amor De Tu Vida",
            "track_artist": "Carin Leon",
            "track_album": "El Amor De Tu Vida",
            "track_duration": 163223,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T23:03:56Z",
            "uri": "spotify:track:5HpXH64cSBNu26yhw3vK37"
        },
        {
            "track_id": "128UDf1mgKoxkooaPBgsxx",
            "track_name": "Te Amo Papa",
            "track_artist": "Alan Y Roberto",
            "track_album": "Te Amo Papa",
            "track_duration": 170655,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-01T11:41:50Z",
            "uri": "spotify:track:128UDf1mgKoxkooaPBgsxx"
        },
        {
            "track_id": "5n2wRfh0Q9Ml8C8CpYCNP8",
            "track_name": "Te Vengo a Cantar Mama",
            "track_artist": "Alan Y Roberto",
            "track_album": "Te Vengo a Cantar Mama",
            "track_duration": 228546,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-01T11:44:19Z",
            "uri": "spotify:track:5n2wRfh0Q9Ml8C8CpYCNP8"
        },
        {
            "track_id": "3tiiu0Znrc4UVqTE2lYAaB",
            "track_name": "Te Vi Partir",
            "track_artist": "Los Socios Del Ritmo",
            "track_album": "Te Vi Partir",
            "track_duration": 190586,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-04T19:54:55Z",
            "uri": "spotify:track:3tiiu0Znrc4UVqTE2lYAaB"
        },
        {
            "track_id": "5RJRcCng40cAECYiXkOM6Z",
            "track_name": "No Voy a Cambiar",
            "track_artist": "Mal\u00fa",
            "track_album": "Desaf\u00edo",
            "track_duration": 223333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-12T16:50:02Z",
            "uri": "spotify:track:5RJRcCng40cAECYiXkOM6Z"
        },
        {
            "track_id": "1uAGwsFrgLgjBzp5F5bO3a",
            "track_name": "Cuando Te Beso (with ROSAL\u00cdA) - En Directo",
            "track_artist": "Ni\u00f1a Pastori",
            "track_album": "Realmente Volando (En Directo)",
            "track_duration": 197761,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-12T18:42:49Z",
            "uri": "spotify:track:1uAGwsFrgLgjBzp5F5bO3a"
        },
        {
            "track_id": "6OgPTUzepNkYYRNVX4hxSo",
            "track_name": "Testigo Silencioso",
            "track_artist": "Los Tigres Del Norte",
            "track_album": "La Reuni\u00f3n (Deluxe)",
            "track_duration": 209306,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-20T16:17:06Z",
            "uri": "spotify:track:6OgPTUzepNkYYRNVX4hxSo"
        },
        {
            "track_id": "4yZQMrO8OJ8oj9HZqUZ3QN",
            "track_name": "\u00bfEn D\u00f3nde Estabas?",
            "track_artist": "Los Tigres Del Norte",
            "track_album": "La Reuni\u00f3n (Deluxe)",
            "track_duration": 176760,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-20T16:29:24Z",
            "uri": "spotify:track:4yZQMrO8OJ8oj9HZqUZ3QN"
        },
        {
            "track_id": "1ib007yU04BbbwTV1fkPTi",
            "track_name": "Marchita",
            "track_artist": "Silvana Estrada",
            "track_album": "Marchita",
            "track_duration": 226746,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-06-12T23:15:40Z",
            "uri": "spotify:track:1ib007yU04BbbwTV1fkPTi"
        },
        {
            "track_id": "42oa90Z5a2XXWPJFGfFBig",
            "track_name": "Lo Que Me Gusta de Ti",
            "track_artist": "Los Rebujitos",
            "track_album": "Tras la M\u00e1scara",
            "track_duration": 229075,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-06-13T19:40:43Z",
            "uri": "spotify:track:42oa90Z5a2XXWPJFGfFBig"
        },
        {
            "track_id": "5kpFIS23n3tsoZAjWc5Ebx",
            "track_name": "Otras Vidas",
            "track_artist": "Carlos Rivera",
            "track_album": "Yo Creo",
            "track_duration": 212093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-19T22:11:35Z",
            "uri": "spotify:track:5kpFIS23n3tsoZAjWc5Ebx"
        }
    ]
}