{
    "id": "6MXeh1AzNwvGCfpUvZ9d6y",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "4YDulo9i1QLPHkwoWti9og",
            "track_name": "Motivos",
            "track_artist": "Mariachi Vargas De Tecalitl\u00e1n",
            "track_album": "Las Numero 1 Del Mariachi Vargas De Tecalitlan",
            "track_duration": 190680,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T05:32:04Z",
            "uri": "spotify:track:4YDulo9i1QLPHkwoWti9og"
        },
        {
            "track_id": "7uRNVP2qYcA6dusH4y0wTv",
            "track_name": "La Basurita",
            "track_artist": "\u00c1ngela Aguilar",
            "track_album": "Primero Soy Mexicana",
            "track_duration": 148864,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T05:56:28Z",
            "uri": "spotify:track:7uRNVP2qYcA6dusH4y0wTv"
        },
        {
            "track_id": "32cutJJMjfSeUwxoYYSGXF",
            "track_name": "Serenata Huasteca",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Brillantes - Jose Alfredo Jimenez",
            "track_duration": 150613,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:51:27Z",
            "uri": "spotify:track:32cutJJMjfSeUwxoYYSGXF"
        },
        {
            "track_id": "4IFj3metQk9ro8xLGnE1VQ",
            "track_name": "Gracias (Tres Corazones)",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Gran Colecci\u00f3n de Corridos y Rancheras",
            "track_duration": 167576,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:51:59Z",
            "uri": "spotify:track:4IFj3metQk9ro8xLGnE1VQ"
        },
        {
            "track_id": "4MbcygY9439ESfZHwKGpkt",
            "track_name": "Tu Enamorado",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Gran Colecci\u00f3n de Corridos y Rancheras",
            "track_duration": 161359,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:52:23Z",
            "uri": "spotify:track:4MbcygY9439ESfZHwKGpkt"
        },
        {
            "track_id": "4ihZFukyNotzCUtxI4qpu8",
            "track_name": "El Rey",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "El Cantinero",
            "track_duration": 129400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T19:08:57Z",
            "uri": "spotify:track:4ihZFukyNotzCUtxI4qpu8"
        },
        {
            "track_id": "63dcYPuE3PEauC0t480FKn",
            "track_name": "Morir So\u00f1ando",
            "track_artist": "Mariachi Nuevo Tecalitlan",
            "track_album": "Dia de los Muertos (Con Mariachi)",
            "track_duration": 220026,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:14:10Z",
            "uri": "spotify:track:63dcYPuE3PEauC0t480FKn"
        },
        {
            "track_id": "4KlTSEfc2CTXBuX5v5FUFG",
            "track_name": "Las Ciudades",
            "track_artist": "Mariachi Ordaz",
            "track_album": "Homenaje a Jose Alfredo Jimenez",
            "track_duration": 181600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:21:45Z",
            "uri": "spotify:track:4KlTSEfc2CTXBuX5v5FUFG"
        },
        {
            "track_id": "0R4cEaPkmOrIeCMQbSUdEE",
            "track_name": "Gabino Barrera",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "20 Aniversario",
            "track_duration": 168306,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:27:55Z",
            "uri": "spotify:track:0R4cEaPkmOrIeCMQbSUdEE"
        },
        {
            "track_id": "4KvZP4IQYY6xkfiTXENbna",
            "track_name": "La muerte",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "20 Aniversario",
            "track_duration": 138213,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:32:27Z",
            "uri": "spotify:track:4KvZP4IQYY6xkfiTXENbna"
        },
        {
            "track_id": "6Dkg7GnQSMdomCgjZKw7hQ",
            "track_name": "Pueblo Chico",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "Lola Beltran Canta Las Canciones Mas Bonitas De Jose Alfredo Jimenez",
            "track_duration": 177213,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:34:57Z",
            "uri": "spotify:track:6Dkg7GnQSMdomCgjZKw7hQ"
        },
        {
            "track_id": "7cOZAzuSGF7y4pNX35B7yq",
            "track_name": "Paloma negra",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "A 10 a\u00f1os....un recuerdo permanente",
            "track_duration": 195480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T19:09:24Z",
            "uri": "spotify:track:7cOZAzuSGF7y4pNX35B7yq"
        },
        {
            "track_id": "2Ufus5CvqQ5PMM8uyyAYib",
            "track_name": "Adelita",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "BICENTENARIO",
            "track_duration": 168674,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:12:09Z",
            "uri": "spotify:track:2Ufus5CvqQ5PMM8uyyAYib"
        },
        {
            "track_id": "4Wtdu69vz3SQM7ZNRsaMQi",
            "track_name": "Mi Casa de Teja",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Y Tenerte Otra Vez",
            "track_duration": 210796,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:45:14Z",
            "uri": "spotify:track:4Wtdu69vz3SQM7ZNRsaMQi"
        },
        {
            "track_id": "4O7rinopmWh8rNjSIHpomY",
            "track_name": "Historia de un amor - Remastered",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "El \u00eddolo de M\u00e9xico (Remastered)",
            "track_duration": 202997,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:49:14Z",
            "uri": "spotify:track:4O7rinopmWh8rNjSIHpomY"
        },
        {
            "track_id": "6VCEMr7hhlXXKAEv2hGYcz",
            "track_name": "Me Piden",
            "track_artist": "Antonio Aguilar",
            "track_album": "My Favorite Playlist \"Rancheras\"",
            "track_duration": 200225,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:52:54Z",
            "uri": "spotify:track:6VCEMr7hhlXXKAEv2hGYcz"
        },
        {
            "track_id": "0PdvrE8he4lEyHOAgS0dk8",
            "track_name": "Anillo Grabado",
            "track_artist": "Antonio Aguilar",
            "track_album": "Antonio Aguilar, Vol. 3",
            "track_duration": 147771,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:54:30Z",
            "uri": "spotify:track:0PdvrE8he4lEyHOAgS0dk8"
        },
        {
            "track_id": "21Ullb4TU8qMsQd0Iselng",
            "track_name": "Sabes Una Cosa",
            "track_artist": "Luis Miguel",
            "track_album": "Mexico en la Piel (edicion diamante)",
            "track_duration": 200386,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:55:01Z",
            "uri": "spotify:track:21Ullb4TU8qMsQd0Iselng"
        },
        {
            "track_id": "2TOBMDqbtPP6sAQtWc2Br9",
            "track_name": "\u00c9chame a Mi La Culpa",
            "track_artist": "Luis Miguel",
            "track_album": "Mexico en la Piel (edicion diamante)",
            "track_duration": 189800,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T19:08:53Z",
            "uri": "spotify:track:2TOBMDqbtPP6sAQtWc2Br9"
        },
        {
            "track_id": "2NZD4QMOhJGULoD3HbKcXd",
            "track_name": "Luz de Luna",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Canciones De Sus Peliculas",
            "track_duration": 173133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:55:35Z",
            "uri": "spotify:track:2NZD4QMOhJGULoD3HbKcXd"
        },
        {
            "track_id": "7rayH7w0DFOWTZ9LZaKL3G",
            "track_name": "Como Quien Pierde una Estrella",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Lo Esencial De Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_duration": 215000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:58:59Z",
            "uri": "spotify:track:7rayH7w0DFOWTZ9LZaKL3G"
        },
        {
            "track_id": "6jrK6Y8d9tvjAjurI4W99u",
            "track_name": "Caballero",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Hecho En M\u00e9xico",
            "track_duration": 229053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:59:15Z",
            "uri": "spotify:track:6jrK6Y8d9tvjAjurI4W99u"
        },
        {
            "track_id": "1LBMyEhRDTzwvZPqaGvnCJ",
            "track_name": "Ment\u00ed",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Hecho En M\u00e9xico",
            "track_duration": 196613,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:59:24Z",
            "uri": "spotify:track:1LBMyEhRDTzwvZPqaGvnCJ"
        },
        {
            "track_id": "38Dn1CkjejcxGOU6XpBD05",
            "track_name": "De Que Manera Te Olvido - (En Vivo)",
            "track_artist": "Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Un Mexicano En La M\u00e9xico - Vicente Fern\u00e1ndez",
            "track_duration": 194066,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T19:30:31Z",
            "uri": "spotify:track:38Dn1CkjejcxGOU6XpBD05"
        },
        {
            "track_id": "0oIhF3HlOGvnXdKWuxEsTl",
            "track_name": "Se Me Olvid\u00f3 Otra Vez",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "S\u00f3lo Rancheras",
            "track_duration": 177986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:57:17Z",
            "uri": "spotify:track:0oIhF3HlOGvnXdKWuxEsTl"
        },
        {
            "track_id": "1o0tPc9qFFFuGK4ka2IkCp",
            "track_name": "La Farsante",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Todo",
            "track_duration": 175400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T19:12:46Z",
            "uri": "spotify:track:1o0tPc9qFFFuGK4ka2IkCp"
        },
        {
            "track_id": "3kGe4YhLG9oc4kYiUuJNsl",
            "track_name": "No Vale la Pena (En Vivo) - En el Palacio de Bellas Artes",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Lo Mejor en Bellas Artes - 40 Aniversario",
            "track_duration": 143626,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:58:19Z",
            "uri": "spotify:track:3kGe4YhLG9oc4kYiUuJNsl"
        },
        {
            "track_id": "6hNkhvhy5ersmVRGFTuIps",
            "track_name": "Hasta Que Te Conoc\u00ed - En Vivo [Desde el Instituto Nacional de Bellas Artes]",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Lo Mejor en Bellas Artes - 40 Aniversario",
            "track_duration": 546546,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T08:20:54Z",
            "uri": "spotify:track:6hNkhvhy5ersmVRGFTuIps"
        },
        {
            "track_id": "5HpSzbTLN9v7W1auQAdjmv",
            "track_name": "Como No Queriendo",
            "track_artist": "Fidel Rueda",
            "track_album": "10 A\u00f1os",
            "track_duration": 219937,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T05:49:15Z",
            "uri": "spotify:track:5HpSzbTLN9v7W1auQAdjmv"
        },
        {
            "track_id": "4KrXsgZHi1yLZLB1Wlgcbt",
            "track_name": "Te Metiste",
            "track_artist": "Ariel Camacho y Los Plebes Del Rancho",
            "track_album": "El Karma (Deluxe Version)",
            "track_duration": 209120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T05:49:36Z",
            "uri": "spotify:track:4KrXsgZHi1yLZLB1Wlgcbt"
        },
        {
            "track_id": "5HpXH64cSBNu26yhw3vK37",
            "track_name": "El Amor De Tu Vida",
            "track_artist": "Carin Leon",
            "track_album": "El Amor De Tu Vida",
            "track_duration": 163223,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T05:52:08Z",
            "uri": "spotify:track:5HpXH64cSBNu26yhw3vK37"
        },
        {
            "track_id": "798ahLNEcoFER7Vywg1FMT",
            "track_name": "A La Antig\u00fcita",
            "track_artist": "Calibre 50",
            "track_album": "Vamos Bien",
            "track_duration": 156266,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T19:26:27Z",
            "uri": "spotify:track:798ahLNEcoFER7Vywg1FMT"
        },
        {
            "track_id": "4VZ0UOLwnTnQSLZJme5lyQ",
            "track_name": "Qu\u00e9 Tiene De Malo",
            "track_artist": "Calibre 50",
            "track_album": "Contigo",
            "track_duration": 168653,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T19:26:51Z",
            "uri": "spotify:track:4VZ0UOLwnTnQSLZJme5lyQ"
        },
        {
            "track_id": "4yKC4OVtG5Z9nIX98r7SQp",
            "track_name": "Que Sea",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Que Sea",
            "track_duration": 170506,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T19:12:52Z",
            "uri": "spotify:track:4yKC4OVtG5Z9nIX98r7SQp"
        },
        {
            "track_id": "406qqOwEMlBUUugyHXBy8B",
            "track_name": "Abeja Re\u00edna",
            "track_artist": "Los Traileros Del Norte",
            "track_album": "Grandes \u00c9xitos Remezclados Y Remasterizados",
            "track_duration": 170973,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T07:59:30Z",
            "uri": "spotify:track:406qqOwEMlBUUugyHXBy8B"
        },
        {
            "track_id": "7vJtG9jaunJoPtyOVQzGWH",
            "track_name": "Sabor de Enga\u00f1o - Live Session",
            "track_artist": "Rosendo Cant\u00fa",
            "track_album": "Sabor de Enga\u00f1o (Live Session)",
            "track_duration": 187111,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T08:02:28Z",
            "uri": "spotify:track:7vJtG9jaunJoPtyOVQzGWH"
        },
        {
            "track_id": "2JJSGhPpATm8lXeYjD95fw",
            "track_name": "Desvelado",
            "track_artist": "Bobby Pulido",
            "track_album": "Desvelado",
            "track_duration": 221226,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T08:15:20Z",
            "uri": "spotify:track:2JJSGhPpATm8lXeYjD95fw"
        },
        {
            "track_id": "3o1PtcY29ySQJyX9X4ggRK",
            "track_name": "No Hay Novedad",
            "track_artist": "Los Cadetes De Linares",
            "track_album": "15 Boleros de Oro",
            "track_duration": 184746,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T08:15:28Z",
            "uri": "spotify:track:3o1PtcY29ySQJyX9X4ggRK"
        },
        {
            "track_id": "46DawcIeV5FqCxZ3oFlLtj",
            "track_name": "Contigo a la Distancia",
            "track_artist": "Sonora Cubanissima",
            "track_album": "El Encanto de Cuba",
            "track_duration": 203000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T08:27:20Z",
            "uri": "spotify:track:46DawcIeV5FqCxZ3oFlLtj"
        },
        {
            "track_id": "2F13ZZuJ1EQnWhdvBpsvpD",
            "track_name": "Lejos De Ti",
            "track_artist": "Angel Canales",
            "track_album": "Sabor",
            "track_duration": 255586,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T08:29:25Z",
            "uri": "spotify:track:2F13ZZuJ1EQnWhdvBpsvpD"
        }
    ]
}