{
    "id": "0YkxcqfJKARDai6ANNLR9z",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "3DctB6T66oaLLDRrmTQ2br",
            "track_name": "Lejan\u00eda",
            "track_artist": "Christian Meza",
            "track_album": "Lejan\u00eda",
            "track_duration": 201136,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-04T12:53:32Z",
            "uri": "spotify:track:3DctB6T66oaLLDRrmTQ2br"
        },
        {
            "track_id": "0b4VE6epbojSyLeyyuEJga",
            "track_name": "Rebeli\u00f3n",
            "track_artist": "Joe Arroyo",
            "track_album": "El Baile del Siglo Con Joe Arroyo",
            "track_duration": 376372,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-04T13:02:13Z",
            "uri": "spotify:track:0b4VE6epbojSyLeyyuEJga"
        },
        {
            "track_id": "7xmp7f74I0rxUOPjVuIOE8",
            "track_name": "Procura",
            "track_artist": "ChiChi Peralta",
            "track_album": "Pa' Otro La 'o",
            "track_duration": 272666,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-04T15:20:59Z",
            "uri": "spotify:track:7xmp7f74I0rxUOPjVuIOE8"
        },
        {
            "track_id": "1hAxMwmqRk0hCbbXOLn4IV",
            "track_name": "Ser\u00e1 Que Si",
            "track_artist": "Maelo Ruiz",
            "track_album": "En Tiempo de Amor",
            "track_duration": 275840,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-04T15:24:30Z",
            "uri": "spotify:track:1hAxMwmqRk0hCbbXOLn4IV"
        },
        {
            "track_id": "5qoul4sqBTu6MG80o5CNjS",
            "track_name": "Pedro Navaja - Live",
            "track_artist": "Rub\u00e9n Blades",
            "track_album": "Salsa de Barrio",
            "track_duration": 443933,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-04T15:31:18Z",
            "uri": "spotify:track:5qoul4sqBTu6MG80o5CNjS"
        },
        {
            "track_id": "4v2t8pWGBgLfYSuA0obRh3",
            "track_name": "Encaje De Plata Y Luna",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "50 A\u00f1os De Fiesta",
            "track_duration": 173333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-04T15:36:42Z",
            "uri": "spotify:track:4v2t8pWGBgLfYSuA0obRh3"
        },
        {
            "track_id": "5t5cufjecs3Veg6VbL8fyx",
            "track_name": "Coraz\u00f3n partido",
            "track_artist": "Margarita la diosa de la cumbia",
            "track_album": "30 Aniversario",
            "track_duration": 266120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-04T16:53:10Z",
            "uri": "spotify:track:5t5cufjecs3Veg6VbL8fyx"
        },
        {
            "track_id": "6e5rEbGGlrkMlIK1lHYRO7",
            "track_name": "Mi Matamoros Querido",
            "track_artist": "Rigo Tovar",
            "track_album": "40 Aniversario (Componente 1)",
            "track_duration": 188466,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-04T16:53:53Z",
            "uri": "spotify:track:6e5rEbGGlrkMlIK1lHYRO7"
        },
        {
            "track_id": "38m26n8U1LuRFZbprr57XW",
            "track_name": "Sin Sintimiento",
            "track_artist": "Grupo Niche",
            "track_album": "La Danza de la Chancaca",
            "track_duration": 291227,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-05T10:38:51Z",
            "uri": "spotify:track:38m26n8U1LuRFZbprr57XW"
        },
        {
            "track_id": "5GAnyjKTcFLPdFuLxvf5ja",
            "track_name": "Atrevete a Mirarme de Frente",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "15 Exitos",
            "track_duration": 185400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-05T10:40:42Z",
            "uri": "spotify:track:5GAnyjKTcFLPdFuLxvf5ja"
        },
        {
            "track_id": "60nzT9hbauTNtZBa45abcy",
            "track_name": "Urge",
            "track_artist": "La Internacional Sonora Maracaibo",
            "track_album": "Me Lo Dijo el Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 185600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-06T13:39:05Z",
            "uri": "spotify:track:60nzT9hbauTNtZBa45abcy"
        },
        {
            "track_id": "1PeBzEoE3YH1rD2BOJ8v9T",
            "track_name": "Casualidad",
            "track_artist": "Nelson Velasquez",
            "track_album": "La Historia Contin\u00faa",
            "track_duration": 292133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-06T13:51:23Z",
            "uri": "spotify:track:1PeBzEoE3YH1rD2BOJ8v9T"
        },
        {
            "track_id": "2lpKN5O8B9ZRKwTZ47JLed",
            "track_name": "El Gale\u00f3n Espa\u00f1ol",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "50 A\u00f1os De Fiesta",
            "track_duration": 203413,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-06T13:57:07Z",
            "uri": "spotify:track:2lpKN5O8B9ZRKwTZ47JLed"
        },
        {
            "track_id": "0PZqnRgG6M3d1sXZYQxeVC",
            "track_name": "A Mi Me Duele M\u00e1s Que A Vos",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "50 A\u00f1os De Fiesta",
            "track_duration": 156880,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-06T14:04:54Z",
            "uri": "spotify:track:0PZqnRgG6M3d1sXZYQxeVC"
        },
        {
            "track_id": "1y2VxnSTMk39W8Y7gWZ5rr",
            "track_name": "Mi Coraz\u00f3n Enamorado",
            "track_artist": "Reynier Perez",
            "track_album": "Enam\u00f3rate Bailando",
            "track_duration": 292885,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-06T14:10:25Z",
            "uri": "spotify:track:1y2VxnSTMk39W8Y7gWZ5rr"
        },
        {
            "track_id": "2F13ZZuJ1EQnWhdvBpsvpD",
            "track_name": "Lejos De Ti",
            "track_artist": "Angel Canales",
            "track_album": "Sabor",
            "track_duration": 255586,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-06T14:16:17Z",
            "uri": "spotify:track:2F13ZZuJ1EQnWhdvBpsvpD"
        },
        {
            "track_id": "23gq25KQjWskMZR5c0cGpl",
            "track_name": "En Ese Barco",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "50 A\u00f1os De Fiesta",
            "track_duration": 153920,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-06T14:20:59Z",
            "uri": "spotify:track:23gq25KQjWskMZR5c0cGpl"
        },
        {
            "track_id": "4ilgbQ38DoCQDef4AYh1Qh",
            "track_name": "La mujer cactus y el hombre globo",
            "track_artist": "Rayden",
            "track_album": "La mujer cactus y el hombre globo",
            "track_duration": 241059,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-06T14:25:51Z",
            "uri": "spotify:track:4ilgbQ38DoCQDef4AYh1Qh"
        },
        {
            "track_id": "2WNijH1zehmc9u6cc3cGhv",
            "track_name": "L\u00e1grimas Negras",
            "track_artist": "Septeto Santiaguero",
            "track_album": "L\u00e1grimas Negras",
            "track_duration": 328653,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-11T07:58:11Z",
            "uri": "spotify:track:2WNijH1zehmc9u6cc3cGhv"
        },
        {
            "track_id": "2HW6nnU8DUdkWS0E8P1hEA",
            "track_name": "Loco Enamorado",
            "track_artist": "Remmy Valenzuela",
            "track_album": "Loco Enamorado",
            "track_duration": 209093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-15T20:08:35Z",
            "uri": "spotify:track:2HW6nnU8DUdkWS0E8P1hEA"
        },
        {
            "track_id": "7LoQvKtyVTVwVubh6l4iFC",
            "track_name": "El Condor Legendario",
            "track_artist": "Aniceto Molina",
            "track_album": "El Condor Legendario",
            "track_duration": 222946,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-17T13:23:38Z",
            "uri": "spotify:track:7LoQvKtyVTVwVubh6l4iFC"
        }
    ]
}