{
    "id": "6SZnWE9H1DPFEw7BoOnQQ0",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "5t5cufjecs3Veg6VbL8fyx",
            "track_name": "Coraz\u00f3n partido",
            "track_artist": "Margarita la diosa de la cumbia",
            "track_album": "30 Aniversario",
            "track_duration": 266120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T15:30:33Z",
            "uri": "spotify:track:5t5cufjecs3Veg6VbL8fyx"
        },
        {
            "track_id": "3YCcsuRdJArE4rsAG5V3sW",
            "track_name": "Nunca me Faltes",
            "track_artist": "Antonio Rios",
            "track_album": "El Maestro",
            "track_duration": 250760,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:06:55Z",
            "uri": "spotify:track:3YCcsuRdJArE4rsAG5V3sW"
        },
        {
            "track_id": "1SlyhgbpLEphPZM4ammgr7",
            "track_name": "Algun Dia",
            "track_artist": "Bobby Pulido",
            "track_album": "Dias de Ayer",
            "track_duration": 199733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:21:05Z",
            "uri": "spotify:track:1SlyhgbpLEphPZM4ammgr7"
        },
        {
            "track_id": "4jeAwDjr8nIj8EK6pVRbW9",
            "track_name": "Desvelado",
            "track_artist": "Bobby Pulido",
            "track_album": "Puro Tejano Gold",
            "track_duration": 222373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:21:30Z",
            "uri": "spotify:track:4jeAwDjr8nIj8EK6pVRbW9"
        },
        {
            "track_id": "07QXxAdJbZNZYLkIt8QZSd",
            "track_name": "Tol\u00fa",
            "track_artist": "Lucho Berm\u00fadez",
            "track_album": "Serie Inmortales: Los Ritmos Coste\u00f1os Favoritos del Maestro",
            "track_duration": 165600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-09T17:56:52Z",
            "uri": "spotify:track:07QXxAdJbZNZYLkIt8QZSd"
        },
        {
            "track_id": "2fPs4zxfX6KGxokZuElFvC",
            "track_name": "\u00daltimo Tren a Londres",
            "track_artist": "Clasiqueros",
            "track_album": "Por Siempre",
            "track_duration": 287960,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T15:36:17Z",
            "uri": "spotify:track:2fPs4zxfX6KGxokZuElFvC"
        },
        {
            "track_id": "3WQDY7llkOYMza8CK2rWDW",
            "track_name": "Lejan\u00eda",
            "track_artist": "Lisandro Meza",
            "track_album": "Lejan\u00eda",
            "track_duration": 227625,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-08T15:56:50Z",
            "uri": "spotify:track:3WQDY7llkOYMza8CK2rWDW"
        },
        {
            "track_id": "6Zxog7v7iLtLGPO0p5LLst",
            "track_name": "Amaneciendo",
            "track_artist": "Adolfo Echeverria",
            "track_album": "M\u00fasica Tropical de Colombia: 16 Grandes \u00c9xitos (Vol. 1)",
            "track_duration": 230453,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-08T15:40:27Z",
            "uri": "spotify:track:6Zxog7v7iLtLGPO0p5LLst"
        },
        {
            "track_id": "3MJWZHquEXwMX7JylKQSRl",
            "track_name": "La Casa de Fernando",
            "track_artist": "Pacho Galan",
            "track_album": "Homenaje a los Grandes Compositores de la Music Tropical Colombiana",
            "track_duration": 195933,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-08T15:53:55Z",
            "uri": "spotify:track:3MJWZHquEXwMX7JylKQSRl"
        },
        {
            "track_id": "7KBvlBOCGbJb45wLTStG0i",
            "track_name": "Tiro al Blanco - Instrumental",
            "track_artist": "Afrosound",
            "track_album": "Afrosound",
            "track_duration": 172544,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-09T17:59:10Z",
            "uri": "spotify:track:7KBvlBOCGbJb45wLTStG0i"
        },
        {
            "track_id": "6otRncUfwUM0xMfghG3x2g",
            "track_name": "Leyda",
            "track_artist": "Lisandro Meza",
            "track_album": "Hay Amores Que Matan (El Sabanero Mayor)",
            "track_duration": 266840,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-09T18:12:46Z",
            "uri": "spotify:track:6otRncUfwUM0xMfghG3x2g"
        },
        {
            "track_id": "1lGdOYgBElQfugmEtq2Vox",
            "track_name": "De Que Callada Manera",
            "track_artist": "Sonora Ponce\u00f1a",
            "track_album": "De Que Callada Manera",
            "track_duration": 289410,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-09T18:16:25Z",
            "uri": "spotify:track:1lGdOYgBElQfugmEtq2Vox"
        },
        {
            "track_id": "4fn2fJjnuu5vxR2sRw5D5t",
            "track_name": "Bemba Colora - Live",
            "track_artist": "Celia Cruz",
            "track_album": "A Night Of Salsa",
            "track_duration": 555000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-09T18:33:08Z",
            "uri": "spotify:track:4fn2fJjnuu5vxR2sRw5D5t"
        },
        {
            "track_id": "4Y4LIwW0Wu2ofbnaz9qZVN",
            "track_name": "T\u00fa S\u00ed Sabes Quererme",
            "track_artist": "Natalia Lafourcade",
            "track_album": "T\u00fa S\u00ed Sabes Quererme",
            "track_duration": 268280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-06-09T22:58:41Z",
            "uri": "spotify:track:4Y4LIwW0Wu2ofbnaz9qZVN"
        },
        {
            "track_id": "1BAGio4wkPEbqSeWpQ1iqR",
            "track_name": "La Norticumbia",
            "track_artist": "Aaron Y Su Grupo Ilusion",
            "track_album": "30 Super Pegaditas (Historia Musical Sonidera)",
            "track_duration": 141266,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T15:41:54Z",
            "uri": "spotify:track:1BAGio4wkPEbqSeWpQ1iqR"
        },
        {
            "track_id": "1VL6n94ZDAHk3nwyqIGgTp",
            "track_name": "Destilando Amor",
            "track_artist": "Aaron Y Su Grupo Ilusion",
            "track_album": "Destilando Amor",
            "track_duration": 217600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T15:44:12Z",
            "uri": "spotify:track:1VL6n94ZDAHk3nwyqIGgTp"
        },
        {
            "track_id": "4LrHMXsXJf2zx1CTYsnOoF",
            "track_name": "El Embrujo",
            "track_artist": "Aaron Y Su Grupo Ilusion",
            "track_album": "Embrujados De Amor Y Cumbia",
            "track_duration": 218746,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T15:49:07Z",
            "uri": "spotify:track:4LrHMXsXJf2zx1CTYsnOoF"
        },
        {
            "track_id": "4f9eB0jXvDMNgSZdiEez6K",
            "track_name": "Te Vas",
            "track_artist": "Aaron Y Su Grupo Ilusion",
            "track_album": "Piel A Piel",
            "track_duration": 222773,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T15:50:58Z",
            "uri": "spotify:track:4f9eB0jXvDMNgSZdiEez6K"
        },
        {
            "track_id": "0nFBi3vlik32hCfgky33OF",
            "track_name": "La Danza de los Mirlos",
            "track_artist": "Afrosound",
            "track_album": "Historia M\u00fasical - 40 \u00c9xitos",
            "track_duration": 174520,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T15:53:53Z",
            "uri": "spotify:track:0nFBi3vlik32hCfgky33OF"
        },
        {
            "track_id": "7bZ50bzuhzhOoNomJPq5xr",
            "track_name": "Como la Flor",
            "track_artist": "\u00c1ngela Aguilar",
            "track_album": "Baila Esta Cumbia",
            "track_duration": 176365,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:02:30Z",
            "uri": "spotify:track:7bZ50bzuhzhOoNomJPq5xr"
        },
        {
            "track_id": "762Ywmf7tdz7tvaSpswanM",
            "track_name": "Ritmo Nacional (King Doudou Remix)",
            "track_artist": "Astros de Mendoza",
            "track_album": "Astros de Mendoza Remixeado",
            "track_duration": 231973,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:12:20Z",
            "uri": "spotify:track:762Ywmf7tdz7tvaSpswanM"
        },
        {
            "track_id": "1NB2gOjWNsmqVVRnyYAiY8",
            "track_name": "La Dosis Perfecta - Re-Edit",
            "track_artist": "Astros de Mendoza",
            "track_album": "La Dosis Perfecta (Re-Edit)",
            "track_duration": 197000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:12:31Z",
            "uri": "spotify:track:1NB2gOjWNsmqVVRnyYAiY8"
        },
        {
            "track_id": "1vYr5ZeSiMAPOZPcXN7rYn",
            "track_name": "Vanidosa",
            "track_artist": "Bobby Pulido",
            "track_album": "Bobby",
            "track_duration": 207360,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:16:19Z",
            "uri": "spotify:track:1vYr5ZeSiMAPOZPcXN7rYn"
        },
        {
            "track_id": "6FLNdEtlBtz4ksKClJx9oh",
            "track_name": "Se Me Olvid\u00f3 Otra Vez",
            "track_artist": "Bobby Pulido",
            "track_album": "Bobby",
            "track_duration": 189933,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:21:12Z",
            "uri": "spotify:track:6FLNdEtlBtz4ksKClJx9oh"
        },
        {
            "track_id": "6oMggrMqKNc7PK8nV18vGI",
            "track_name": "Cumbia Vallenata",
            "track_artist": "Bobby Pulido",
            "track_album": "Bobby",
            "track_duration": 196040,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:21:18Z",
            "uri": "spotify:track:6oMggrMqKNc7PK8nV18vGI"
        },
        {
            "track_id": "5mcA2WQqVrLyDeqtuDp8Uq",
            "track_name": "\u00bfQui\u00e9n Dijo Yo?",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "\u00bfQui\u00e9n Dijo Yo?",
            "track_duration": 191946,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:24:33Z",
            "uri": "spotify:track:5mcA2WQqVrLyDeqtuDp8Uq"
        },
        {
            "track_id": "5LIpknnTv7rBm9zCBxQWeq",
            "track_name": "Perd\u00f3name Mi Vida",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Tu Prieto",
            "track_duration": 152400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:25:22Z",
            "uri": "spotify:track:5LIpknnTv7rBm9zCBxQWeq"
        },
        {
            "track_id": "59hfezbTqi7I68O4OyLfcR",
            "track_name": "Cuando Nos Volvamos a Encontrar (feat. Marc Anthony)",
            "track_artist": "Carlos Vives",
            "track_album": "M\u00e1s + Coraz\u00f3n Profundo",
            "track_duration": 278626,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T16:31:35Z",
            "uri": "spotify:track:59hfezbTqi7I68O4OyLfcR"
        },
        {
            "track_id": "2in1gSZtv2lRbcZUmN9aAl",
            "track_name": "Te Mando Flores",
            "track_artist": "Fonseca",
            "track_album": "Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 228680,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T00:55:37Z",
            "uri": "spotify:track:2in1gSZtv2lRbcZUmN9aAl"
        },
        {
            "track_id": "58lScp6uPaORVpKoMriUw4",
            "track_name": "Tu Voz",
            "track_artist": "Celia Cruz",
            "track_album": "La Reina Y Sus Amigos",
            "track_duration": 301880,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T21:04:54Z",
            "uri": "spotify:track:58lScp6uPaORVpKoMriUw4"
        },
        {
            "track_id": "4bt3A630bT2m7ao7ZA0TuV",
            "track_name": "Macondo - En Vivo Desde El Auditorio Nacional",
            "track_artist": "Celso Pi\u00f1a",
            "track_album": "Zona Preferente - En Vivo desde el Auditorio Nacional (Standard Version)",
            "track_duration": 193346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T21:38:26Z",
            "uri": "spotify:track:4bt3A630bT2m7ao7ZA0TuV"
        },
        {
            "track_id": "052DvP3j5yLqPetALpzbQN",
            "track_name": "Mira mira - a dueto con Natalia Lafourcade",
            "track_artist": "Celso Pi\u00f1a",
            "track_album": "Zona Preferente - En Vivo desde el Auditorio Nacional (Standard Version)",
            "track_duration": 192973,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T21:38:30Z",
            "uri": "spotify:track:052DvP3j5yLqPetALpzbQN"
        },
        {
            "track_id": "4sTFmmFjXXO7TDXNAZV7Lb",
            "track_name": "La Ventanita",
            "track_artist": "Daniel Agostini",
            "track_album": "La Movida Tropical: Los 100 Mejores Temas Vol. 2",
            "track_duration": 244520,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T21:58:50Z",
            "uri": "spotify:track:4sTFmmFjXXO7TDXNAZV7Lb"
        },
        {
            "track_id": "243S6joPNzPJ4284gOisr4",
            "track_name": "Adi\u00f3s Adi\u00f3s",
            "track_artist": "Daniel, Me Est\u00e1s Matando",
            "track_album": "Adi\u00f3s Adi\u00f3s",
            "track_duration": 213674,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-09T22:00:45Z",
            "uri": "spotify:track:243S6joPNzPJ4284gOisr4"
        },
        {
            "track_id": "5WkGaCMFbfGke7D1JMTe6p",
            "track_name": "Desvelado",
            "track_artist": "Diego Verdaguer",
            "track_album": "Desvelado",
            "track_duration": 231521,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T00:39:59Z",
            "uri": "spotify:track:5WkGaCMFbfGke7D1JMTe6p"
        },
        {
            "track_id": "1TMxv8sfUhU55AC6Ul1PU5",
            "track_name": "Que Locura Enamorarme De Ti",
            "track_artist": "Eddie Santiago",
            "track_album": "Atrevido Y Diferente",
            "track_duration": 308040,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T00:43:34Z",
            "uri": "spotify:track:1TMxv8sfUhU55AC6Ul1PU5"
        },
        {
            "track_id": "7JIjUx3GsL0upxmNJacmtz",
            "track_name": "Suavemente",
            "track_artist": "Elvis Crespo",
            "track_album": "Suavemente",
            "track_duration": 267160,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T00:43:42Z",
            "uri": "spotify:track:7JIjUx3GsL0upxmNJacmtz"
        },
        {
            "track_id": "68NdeNaFf7NyTWWJQNqifM",
            "track_name": "Ya No Me Pones Atenci\u00f3n",
            "track_artist": "Emilio Navaira",
            "track_album": "Imprescindibles",
            "track_duration": 228826,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T00:46:07Z",
            "uri": "spotify:track:68NdeNaFf7NyTWWJQNqifM"
        },
        {
            "track_id": "7LFkHGdzANwHZk71wNTRhx",
            "track_name": "El Preso",
            "track_artist": "Fruko Y Sus Tesos",
            "track_album": "Intimamente, Lo Mejor De...",
            "track_duration": 294093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T01:00:56Z",
            "uri": "spotify:track:7LFkHGdzANwHZk71wNTRhx"
        },
        {
            "track_id": "5AyT7UKL692iXf5NPsR0m0",
            "track_name": "Te Propongo",
            "track_artist": "Galileo Y Su Banda",
            "track_album": "M\u00fasica Tropical de Colombia, Vol. 11",
            "track_duration": 278973,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T01:13:43Z",
            "uri": "spotify:track:5AyT7UKL692iXf5NPsR0m0"
        },
        {
            "track_id": "5YfqVqJwjxiyhxvofbCnHp",
            "track_name": "Conteo Regresivo - Salsa Version",
            "track_artist": "Gilberto Santa Rosa",
            "track_album": "Contraste En Salsa",
            "track_duration": 266786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T01:13:49Z",
            "uri": "spotify:track:5YfqVqJwjxiyhxvofbCnHp"
        },
        {
            "track_id": "3mXLgWxNIbEFXWPppGjc6a",
            "track_name": "No Me Arrepiento de Este Amor",
            "track_artist": "Gilda",
            "track_album": "No me Arrepiento de Este Amor",
            "track_duration": 227373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T01:13:53Z",
            "uri": "spotify:track:3mXLgWxNIbEFXWPppGjc6a"
        },
        {
            "track_id": "3NNgRuNNwbUcGp74A3BVgx",
            "track_name": "Tiene Espinas El Rosal - En Vivo Desde El Auditorio Nacional",
            "track_artist": "Grupo Ca\u00f1averal De Humberto Pab\u00f3n",
            "track_album": "Fiesta Total Big Band (En Vivo Desde El Auditorio Nacional)",
            "track_duration": 295773,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T01:19:06Z",
            "uri": "spotify:track:3NNgRuNNwbUcGp74A3BVgx"
        },
        {
            "track_id": "61Hdq1TIt2EsX7wk8Eu82k",
            "track_name": "Medley Rigo Tovar/ No Qu\u00e9 No/ La Sirenita/ Mi Matamoros Querido - En Vivo Desde El Auditorio Nacional",
            "track_artist": "Grupo Ca\u00f1averal De Humberto Pab\u00f3n",
            "track_album": "Juntos Por La Cumbia (Live)",
            "track_duration": 239573,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T01:26:14Z",
            "uri": "spotify:track:61Hdq1TIt2EsX7wk8Eu82k"
        },
        {
            "track_id": "6CgVMTAJsotV8x0jMfYHbC",
            "track_name": "Cumbia En La Playa",
            "track_artist": "Grupo Kual?",
            "track_album": "Cumbiando Este 5 De Mayo",
            "track_duration": 324280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T01:29:38Z",
            "uri": "spotify:track:6CgVMTAJsotV8x0jMfYHbC"
        },
        {
            "track_id": "3OWgaoLMcjnF6RRbzZrS7O",
            "track_name": "El Baile De San Juan",
            "track_artist": "Grupo La Chomba",
            "track_album": "Con Musica Del Barrio y Para El Barrio",
            "track_duration": 254253,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T01:33:26Z",
            "uri": "spotify:track:3OWgaoLMcjnF6RRbzZrS7O"
        },
        {
            "track_id": "6UlefKKXBxDajz8b4JVMMN",
            "track_name": "Esa Muchacha",
            "track_artist": "Grupo Maravilla",
            "track_album": "Las Mujeres De Mi Vida",
            "track_duration": 220201,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T01:35:24Z",
            "uri": "spotify:track:6UlefKKXBxDajz8b4JVMMN"
        },
        {
            "track_id": "5SW0bSJXKMukbh8FCcplA6",
            "track_name": "El Paso Del Gigante",
            "track_artist": "Grupo Sonador",
            "track_album": "Los Reyes De Los Sonidos",
            "track_duration": 216613,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T01:35:32Z",
            "uri": "spotify:track:5SW0bSJXKMukbh8FCcplA6"
        },
        {
            "track_id": "0Gx4VrHzS7pZOEAGrmXXBH",
            "track_name": "La Bicicleta",
            "track_artist": "Carlos Vives",
            "track_album": "VIVES",
            "track_duration": 229509,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T08:32:03Z",
            "uri": "spotify:track:0Gx4VrHzS7pZOEAGrmXXBH"
        },
        {
            "track_id": "5BSclXJTa9B0iURhUjZo50",
            "track_name": "La Tortura (feat. Alejandro Sanz)",
            "track_artist": "Shakira",
            "track_album": "Fijaci\u00f3n Oral, Vol. 1",
            "track_duration": 212893,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T08:35:01Z",
            "uri": "spotify:track:5BSclXJTa9B0iURhUjZo50"
        },
        {
            "track_id": "0saaoYigYyFIvVWnWk2MGM",
            "track_name": "La Fiesta Eres Tu",
            "track_artist": "Inti-Illimani",
            "track_album": "Antologia: Grandes Exitos en Vivo en el Estadio Victor Jara",
            "track_duration": 279120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T15:58:21Z",
            "uri": "spotify:track:0saaoYigYyFIvVWnWk2MGM"
        },
        {
            "track_id": "5AiL8RB81j1nmPN6z6Yf4S",
            "track_name": "Me Voy a Ir",
            "track_artist": "Jenny And The Mexicats",
            "track_album": "Jenny and The Mexicats",
            "track_duration": 200680,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:00:30Z",
            "uri": "spotify:track:5AiL8RB81j1nmPN6z6Yf4S"
        },
        {
            "track_id": "5pezm1OXjkJjzYy1B17UvF",
            "track_name": "Mentirosa",
            "track_artist": "Junior Klan",
            "track_album": "Lo Mejor y Mas",
            "track_duration": 181452,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:01:48Z",
            "uri": "spotify:track:5pezm1OXjkJjzYy1B17UvF"
        },
        {
            "track_id": "3decBcnAFkKLG9NbASg8pG",
            "track_name": "Nuestro Juramento",
            "track_artist": "La Internacional Sonora Maracaibo",
            "track_album": "Me Lo Dijo el Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 207453,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:03:17Z",
            "uri": "spotify:track:3decBcnAFkKLG9NbASg8pG"
        },
        {
            "track_id": "7dDn7gWpDtrq2AInMkgii5",
            "track_name": "Qu\u00e9 Pasa Contigo - A Duo",
            "track_artist": "La Internacional Sonora Maracaibo",
            "track_album": "Me Lo Dijo el Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 140173,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:06:51Z",
            "uri": "spotify:track:7dDn7gWpDtrq2AInMkgii5"
        },
        {
            "track_id": "4p430aqYL99AnS6vdcyrw6",
            "track_name": "Sin Alma Y Sin Corazon",
            "track_artist": "La Sonora De Macondo",
            "track_album": "Sin Alma Y Sin Corazon",
            "track_duration": 268460,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:08:29Z",
            "uri": "spotify:track:4p430aqYL99AnS6vdcyrw6"
        },
        {
            "track_id": "4bjz1EIxg6zbKi9oOUDkgw",
            "track_name": "Escandalo",
            "track_artist": "La Sonora De Macondo",
            "track_album": "Sin Alma Y Sin Corazon",
            "track_duration": 260571,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:15:43Z",
            "uri": "spotify:track:4bjz1EIxg6zbKi9oOUDkgw"
        },
        {
            "track_id": "5BLrN6hNbk2svdXov96dev",
            "track_name": "Mil Horas",
            "track_artist": "La Sonora Dinamita",
            "track_album": "Greatest Cumbia Classics Of Colombia, Vol. 2",
            "track_duration": 224091,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:21:01Z",
            "uri": "spotify:track:5BLrN6hNbk2svdXov96dev"
        },
        {
            "track_id": "1WlKIEs07m2EQjZRaNx2Ay",
            "track_name": "Que Nadie Sepa Mi Sufrir",
            "track_artist": "La Sonora Dinamita",
            "track_album": "Margarita Y Sus Grandes Exitos",
            "track_duration": 246640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:24:44Z",
            "uri": "spotify:track:1WlKIEs07m2EQjZRaNx2Ay"
        },
        {
            "track_id": "4i9OsZaXlsbhnaXfBvUFCH",
            "track_name": "De Mil Maneras",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "Cumbia Sonora Con la Sonora Santanera & Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_duration": 162826,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:27:51Z",
            "uri": "spotify:track:4i9OsZaXlsbhnaXfBvUFCH"
        },
        {
            "track_id": "7th01E0KiIsHDIoUM2YkFG",
            "track_name": "Dos Gardenias (feat. Diego El Cigala)",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "La Fiesta Contin\u00faa",
            "track_duration": 250800,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:29:28Z",
            "uri": "spotify:track:7th01E0KiIsHDIoUM2YkFG"
        },
        {
            "track_id": "1HGmUV6Oq9cLbaSoVyZQVg",
            "track_name": "Mi Caprichito (feat. Mar\u00eda Le\u00f3n)",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "La Fiesta Contin\u00faa",
            "track_duration": 194693,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:34:29Z",
            "uri": "spotify:track:1HGmUV6Oq9cLbaSoVyZQVg"
        },
        {
            "track_id": "5XZZcj27NQbJq0xtHvh3X6",
            "track_name": "Lamento Borincano",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "La Fiesta Contin\u00faa",
            "track_duration": 233613,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:41:44Z",
            "uri": "spotify:track:5XZZcj27NQbJq0xtHvh3X6"
        },
        {
            "track_id": "4xjNEk7Uj68aRieXkMaGYc",
            "track_name": "D\u00f3nde Est\u00e1s Yolanda (feat. Aleks Syntek)",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "La Fiesta Contin\u00faa",
            "track_duration": 194040,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:42:04Z",
            "uri": "spotify:track:4xjNEk7Uj68aRieXkMaGYc"
        },
        {
            "track_id": "3zGUW83w8ts1yRnCCsM0HI",
            "track_name": "Por un Pu\u00f1ado de Oro (feat. Marisela)",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "La Fiesta Contin\u00faa",
            "track_duration": 172346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:43:22Z",
            "uri": "spotify:track:3zGUW83w8ts1yRnCCsM0HI"
        },
        {
            "track_id": "7ABQCjoIihsCbVb4ixsTEf",
            "track_name": "La Boa (with Roco)",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "La Sonora Santanera en Su 60 Aniversario",
            "track_duration": 176600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:44:09Z",
            "uri": "spotify:track:7ABQCjoIihsCbVb4ixsTEf"
        },
        {
            "track_id": "0HBiHi1FZBpI8QOqiS0oBm",
            "track_name": "Los Luchadores",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "La Sonora Santanera en Su 60 Aniversario",
            "track_duration": 204640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:45:00Z",
            "uri": "spotify:track:0HBiHi1FZBpI8QOqiS0oBm"
        },
        {
            "track_id": "0XQ8v0GKPYrsxllc5ZRpXQ",
            "track_name": "El Nido",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "Serie de Colecci\u00f3n 15 Aut\u00e9nticos \u00c9xitos Sonora Santanera, Vol. 2",
            "track_duration": 180680,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:46:06Z",
            "uri": "spotify:track:0XQ8v0GKPYrsxllc5ZRpXQ"
        },
        {
            "track_id": "6ilHmScr6Y4bJGhXwPa1VG",
            "track_name": "Mi Caprichito",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "Sonora Santanera - Luces De New York",
            "track_duration": 179146,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:50:27Z",
            "uri": "spotify:track:6ilHmScr6Y4bJGhXwPa1VG"
        },
        {
            "track_id": "6KdVQNCUSnik4BfxNubvqR",
            "track_name": "Dime Qu\u00e9 Paso",
            "track_artist": "The Latin Brothers",
            "track_album": "16 Grandes \u00c9xitos",
            "track_duration": 212138,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:52:31Z",
            "uri": "spotify:track:6KdVQNCUSnik4BfxNubvqR"
        },
        {
            "track_id": "2X8Orm64nBdlNS0TB2IPlS",
            "track_name": "Patrona de los Reclusos",
            "track_artist": "The Latin Brothers",
            "track_album": "Intimamente, Lo Mejor De...",
            "track_duration": 373893,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-10T16:58:18Z",
            "uri": "spotify:track:2X8Orm64nBdlNS0TB2IPlS"
        },
        {
            "track_id": "44m0B9VClgSwYUuxrqUwq4",
            "track_name": "Para Ti Con Amor",
            "track_artist": "El Plan",
            "track_album": "Todo Es Posible",
            "track_duration": 211946,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T00:02:27Z",
            "uri": "spotify:track:44m0B9VClgSwYUuxrqUwq4"
        },
        {
            "track_id": "48JvqQzKtUoICeU0X8tl8o",
            "track_name": "Cumbia Campesina",
            "track_artist": "La Tropa Vallenata",
            "track_album": "A D\u00edos Le Pido",
            "track_duration": 232000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T00:13:42Z",
            "uri": "spotify:track:48JvqQzKtUoICeU0X8tl8o"
        },
        {
            "track_id": "43067bbX2FhYHpfAntTIYB",
            "track_name": "Cumbia poder",
            "track_artist": "Celso Pi\u00f1a",
            "track_album": "Barrio Bravo",
            "track_duration": 300520,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T00:18:37Z",
            "uri": "spotify:track:43067bbX2FhYHpfAntTIYB"
        },
        {
            "track_id": "6XxwbWMY986YaPSVKed3EE",
            "track_name": "Amparito",
            "track_artist": "KUMBIAMBEROS RS",
            "track_album": "La Pura Crema",
            "track_duration": 215799,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T00:31:03Z",
            "uri": "spotify:track:6XxwbWMY986YaPSVKed3EE"
        },
        {
            "track_id": "77jhd6axvohO9ZOtSfRGO2",
            "track_name": "Cari\u00f1o Mio",
            "track_artist": "Los Vallenatos De La Cumbia",
            "track_album": "Vallenatos Pegajosos",
            "track_duration": 260257,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T00:55:13Z",
            "uri": "spotify:track:77jhd6axvohO9ZOtSfRGO2"
        },
        {
            "track_id": "1mpeG0e0lTxMRvgjSLrhnR",
            "track_name": "Es Tu Mirada (with Kelvis Ochoa & Alexander Abreu) - Remasterizado",
            "track_artist": "Leoni Torres",
            "track_album": "The Real Cuban Music (Remasterizado)",
            "track_duration": 235213,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T01:24:00Z",
            "uri": "spotify:track:1mpeG0e0lTxMRvgjSLrhnR"
        },
        {
            "track_id": "6HZTbn8mwY6BKClr2v2CLC",
            "track_name": "Plegaria",
            "track_artist": "Rodolfo Aicardi",
            "track_album": "Una Leyenda - Rodolfo Aicardi",
            "track_duration": 207566,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T01:25:12Z",
            "uri": "spotify:track:6HZTbn8mwY6BKClr2v2CLC"
        },
        {
            "track_id": "0b4VE6epbojSyLeyyuEJga",
            "track_name": "Rebeli\u00f3n",
            "track_artist": "Joe Arroyo",
            "track_album": "El Baile del Siglo Con Joe Arroyo",
            "track_duration": 376372,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T01:25:49Z",
            "uri": "spotify:track:0b4VE6epbojSyLeyyuEJga"
        },
        {
            "track_id": "1FNUJufmSjI4c6LTmZwYyW",
            "track_name": "Almohada",
            "track_artist": "Tito Nieves",
            "track_album": "Exitos Eternos",
            "track_duration": 293960,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T01:26:49Z",
            "uri": "spotify:track:1FNUJufmSjI4c6LTmZwYyW"
        },
        {
            "track_id": "5LO28OADEORnxMY8XfbVuQ",
            "track_name": "Eres Mi Canci\u00f3n",
            "track_artist": "Rub\u00e9n Blades",
            "track_album": "La Rosa De Los Vientos",
            "track_duration": 291333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T01:27:58Z",
            "uri": "spotify:track:5LO28OADEORnxMY8XfbVuQ"
        },
        {
            "track_id": "1itao1gmmYo3FA60EQztMs",
            "track_name": "Eres Mi Canci\u00f3n (En Vivo)",
            "track_artist": "Mario Pereyra y Su Banda",
            "track_album": "El Aguante Contin\u00faa...En Concierto (En Vivo)",
            "track_duration": 95893,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-20T01:29:00Z",
            "uri": "spotify:track:1itao1gmmYo3FA60EQztMs"
        },
        {
            "track_id": "4dtlsMh8wam865qaU4WEnM",
            "track_name": "Salom\u00e9",
            "track_artist": "Chayanne",
            "track_album": "Atado A Tu Amor",
            "track_duration": 253133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-25T16:27:17Z",
            "uri": "spotify:track:4dtlsMh8wam865qaU4WEnM"
        },
        {
            "track_id": "1V9sgqbGBjcgi9gzQBR2b9",
            "track_name": "La Bicicleta - El Dorado World Tour Live",
            "track_artist": "Shakira",
            "track_album": "Shakira In Concert: El Dorado World Tour",
            "track_duration": 320526,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-25T16:40:25Z",
            "uri": "spotify:track:1V9sgqbGBjcgi9gzQBR2b9"
        },
        {
            "track_id": "14JmB4k9tBUcS5MYbi8y1M",
            "track_name": "Pasaporte",
            "track_artist": "Alexander Abreu",
            "track_album": "Pasaporte",
            "track_duration": 300451,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-25T22:45:31Z",
            "uri": "spotify:track:14JmB4k9tBUcS5MYbi8y1M"
        },
        {
            "track_id": "3eZAq9RwKES0bTSvnX1ix1",
            "track_name": "Se Te Olvid\u00f3 Quien Soy",
            "track_artist": "Alexander Abreu",
            "track_album": "Pasaporte",
            "track_duration": 299120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-25T23:23:05Z",
            "uri": "spotify:track:3eZAq9RwKES0bTSvnX1ix1"
        },
        {
            "track_id": "2OKKfxpYtpTEwJsh0Fi8vf",
            "track_name": "Donde Estemos T\u00fa y Yo",
            "track_artist": "Alexander Abreu",
            "track_album": "Pasaporte",
            "track_duration": 312157,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-25T23:29:27Z",
            "uri": "spotify:track:2OKKfxpYtpTEwJsh0Fi8vf"
        },
        {
            "track_id": "2GdXTZFNyKu4YaV5PJfRaJ",
            "track_name": "Idilio - En Vivo",
            "track_artist": "Rub\u00e9n Blades",
            "track_album": "El Poliedro de Caracas Tembl\u00f3",
            "track_duration": 394788,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-26T13:13:16Z",
            "uri": "spotify:track:2GdXTZFNyKu4YaV5PJfRaJ"
        },
        {
            "track_id": "6srF59csxQdqCX56C5MnYe",
            "track_name": "Azucar Negra - Live From Hartford,CT/1999",
            "track_artist": "Celia Cruz",
            "track_album": "A Night Of Salsa",
            "track_duration": 207640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-27T02:48:35Z",
            "uri": "spotify:track:6srF59csxQdqCX56C5MnYe"
        },
        {
            "track_id": "0Oon0YwVUvqf8O8KLukfZj",
            "track_name": "Le Pedir\u00e9",
            "track_artist": "Bobby Pulido",
            "track_album": "Llegaste A Mi Vida",
            "track_duration": 212733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-30T14:15:35Z",
            "uri": "spotify:track:0Oon0YwVUvqf8O8KLukfZj"
        },
        {
            "track_id": "0xFcZaUaMALT6mbbGYBjZo",
            "track_name": "Las Cale\u00f1as Son Como las Flores - Remix",
            "track_artist": "The Latin Brothers",
            "track_album": "16 Grandes \u00c9xitos",
            "track_duration": 234808,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-30T14:57:08Z",
            "uri": "spotify:track:0xFcZaUaMALT6mbbGYBjZo"
        },
        {
            "track_id": "0r03fPM7E1EuWBcCSWzSYa",
            "track_name": "Las Cale\u00f1as Son Como las Flores",
            "track_artist": "Emigdio",
            "track_album": "Las Cale\u00f1as Son Como las Flores",
            "track_duration": 227330,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-30T15:07:10Z",
            "uri": "spotify:track:0r03fPM7E1EuWBcCSWzSYa"
        },
        {
            "track_id": "70UP3EriYXQV9EAUujtn4V",
            "track_name": "Veinte A\u00f1os",
            "track_artist": "Rodolfo Aicardi",
            "track_album": "Greatest Cumbia Classics Of Colombia, Vol. 2",
            "track_duration": 234091,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-07-31T01:31:04Z",
            "uri": "spotify:track:70UP3EriYXQV9EAUujtn4V"
        },
        {
            "track_id": "286NP8kXWzx2uHb5tr7TGv",
            "track_name": "Aqu\u00e9l Viejo Motel",
            "track_artist": "David Pabon",
            "track_album": "Oro Salsero",
            "track_duration": 308893,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-03T11:23:24Z",
            "uri": "spotify:track:286NP8kXWzx2uHb5tr7TGv"
        },
        {
            "track_id": "5Rl1mENONfPjSOR1pocQWB",
            "track_name": "Las Velas Encendidas - En Vivo Desde Medell\u00edn, Colombia/2010",
            "track_artist": "Alberto Barros",
            "track_album": "Tributo A La Cumbia Colombiana (En Vivo Desde Medell\u00edn, Colombia/2010)",
            "track_duration": 192000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-03T19:10:14Z",
            "uri": "spotify:track:5Rl1mENONfPjSOR1pocQWB"
        },
        {
            "track_id": "0AVyPC7PSxe19tRcK51pYp",
            "track_name": "Sabr\u00e1s - Salsa",
            "track_artist": "F\u00e1tima Poggi",
            "track_album": "Sabr\u00e1s (Salsa)",
            "track_duration": 217674,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-03T23:42:28Z",
            "uri": "spotify:track:0AVyPC7PSxe19tRcK51pYp"
        },
        {
            "track_id": "6rnBykRPjexBuehp8O9U4q",
            "track_name": "Bonita",
            "track_artist": "Los Choclok",
            "track_album": "Sonido M\u00edstico",
            "track_duration": 304906,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-04T18:19:50Z",
            "uri": "spotify:track:6rnBykRPjexBuehp8O9U4q"
        },
        {
            "track_id": "6WbqTZJCK4sVsAFNgtOKeG",
            "track_name": "No Hay Palabras",
            "track_artist": "The Latin Brothers",
            "track_album": "No Hay Palabras",
            "track_duration": 210999,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:13:13Z",
            "uri": "spotify:track:6WbqTZJCK4sVsAFNgtOKeG"
        },
        {
            "track_id": "6ltW9peIVv704RuvPAFxn7",
            "track_name": "Sobre las Olas",
            "track_artist": "The Latin Brothers",
            "track_album": "The Very Best Of Salsa, Vol. 1",
            "track_duration": 204160,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:17:21Z",
            "uri": "spotify:track:6ltW9peIVv704RuvPAFxn7"
        },
        {
            "track_id": "2kXeAEpGBN874ZKJPV24fr",
            "track_name": "Acar\u00ed\u00f1ame",
            "track_artist": "Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_album": "Acar\u00ed\u00f1ame",
            "track_duration": 201293,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:21:38Z",
            "uri": "spotify:track:2kXeAEpGBN874ZKJPV24fr"
        },
        {
            "track_id": "66NNoydhDCKHjBZjO4OnNm",
            "track_name": "Mis Sentimientos",
            "track_artist": "Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_album": "C\u00f3mo Te Voy a Olvidar",
            "track_duration": 216000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:21:45Z",
            "uri": "spotify:track:66NNoydhDCKHjBZjO4OnNm"
        },
        {
            "track_id": "2ePuykEPoRi9CkFk4YIM13",
            "track_name": "Las Maravillas de la Vida",
            "track_artist": "Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_album": "C\u00f3mo Te Voy a Olvidar \u00a1Edici\u00f3n de S\u00faper Lujo!",
            "track_duration": 151986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:21:53Z",
            "uri": "spotify:track:2ePuykEPoRi9CkFk4YIM13"
        },
        {
            "track_id": "0Za4fscwHmyjVilqOgtmlk",
            "track_name": "El List\u00f3n de Tu Pelo - En Vivo Concierto Sinf\u00f3nico Cumbia Fuzi\u00f3n By Fuze Tea",
            "track_artist": "Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_album": "C\u00f3mo Te Voy a Olvidar \u00a1Edici\u00f3n de S\u00faper Lujo!",
            "track_duration": 266920,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:26:05Z",
            "uri": "spotify:track:0Za4fscwHmyjVilqOgtmlk"
        },
        {
            "track_id": "0O8zNbJNEDg9x3S0hZvRMu",
            "track_name": "Ella Se Olvid\u00f3 de M\u00ed",
            "track_artist": "Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_album": "De Buenos Aires para el Mundo",
            "track_duration": 205702,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:28:57Z",
            "uri": "spotify:track:0O8zNbJNEDg9x3S0hZvRMu"
        },
        {
            "track_id": "45fYIM3qJEFBdOUxfdRnUR",
            "track_name": "Nunca Es Suficiente",
            "track_artist": "Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_album": "Esto S\u00ed Es Cumbia",
            "track_duration": 266015,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:31:12Z",
            "uri": "spotify:track:45fYIM3qJEFBdOUxfdRnUR"
        },
        {
            "track_id": "6ltYnjVswCQtRdxmRjCG35",
            "track_name": "C\u00f3mo Te Voy A Olvidar",
            "track_artist": "Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_album": "Grandes \u00c9xitos Remezclados Y Remasterizados",
            "track_duration": 267613,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:33:19Z",
            "uri": "spotify:track:6ltYnjVswCQtRdxmRjCG35"
        },
        {
            "track_id": "3SH5SCsIzumNMvsJLDcq0x",
            "track_name": "El List\u00f3n De Tu Pelo - Live",
            "track_artist": "Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_album": "Juntos Por La Cumbia (Live)",
            "track_duration": 208053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:33:24Z",
            "uri": "spotify:track:3SH5SCsIzumNMvsJLDcq0x"
        },
        {
            "track_id": "5VFaKjSd5eywv7thiJbLPl",
            "track_name": "La Cadenita",
            "track_artist": "Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_album": "Viernes Cultural",
            "track_duration": 158013,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:34:37Z",
            "uri": "spotify:track:5VFaKjSd5eywv7thiJbLPl"
        },
        {
            "track_id": "0vtaaIAwWzIQgdSMG59KGx",
            "track_name": "Se Me Perdio La Cadenita",
            "track_artist": "La Sonora Dinamita",
            "track_album": "Narcos, Vol. 2 (More Music from the Netflix Original Series)",
            "track_duration": 157866,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:36:52Z",
            "uri": "spotify:track:0vtaaIAwWzIQgdSMG59KGx"
        },
        {
            "track_id": "3ZTMJQ5B7lsauB4GJt7kue",
            "track_name": "Me Volv\u00ed A Acordar De Ti",
            "track_artist": "Los Angeles De Charly",
            "track_album": "Cumbias Sonideras Rom\u00e1nticas 2015",
            "track_duration": 237133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:42:26Z",
            "uri": "spotify:track:3ZTMJQ5B7lsauB4GJt7kue"
        },
        {
            "track_id": "198qSChSMQFuSimdeeY9gK",
            "track_name": "Vasos Vac\u00edos - Remasterizado 2008",
            "track_artist": "Los Fabulosos Cadillacs",
            "track_album": "El Ritmo Mundial",
            "track_duration": 279986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-13T19:43:22Z",
            "uri": "spotify:track:198qSChSMQFuSimdeeY9gK"
        },
        {
            "track_id": "4RQ0j2QKEe5gjrFsKriIF5",
            "track_name": "Amparito",
            "track_artist": "Los Mel\u00f3dicos",
            "track_album": "Lo Mejor de los Melodicos Vol. 1",
            "track_duration": 227733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T02:02:36Z",
            "uri": "spotify:track:4RQ0j2QKEe5gjrFsKriIF5"
        },
        {
            "track_id": "37e5OR6dmakUgLuSrJvZi6",
            "track_name": "D\u00f3nde Est\u00e1 Tu Coraz\u00f3n",
            "track_artist": "Los Palmeras",
            "track_album": "Los M\u00e1s Grandes \u00c9xitos",
            "track_duration": 188337,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T02:03:39Z",
            "uri": "spotify:track:37e5OR6dmakUgLuSrJvZi6"
        },
        {
            "track_id": "0rnAtb5km0N7ButEzbvn01",
            "track_name": "Lo Que Traje De Colombia",
            "track_artist": "Los Plebeyos",
            "track_album": "#Simplemente Los Plebeyos",
            "track_duration": 236666,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T02:03:45Z",
            "uri": "spotify:track:0rnAtb5km0N7ButEzbvn01"
        },
        {
            "track_id": "66dADzAX9qpNqrxaMbVgvl",
            "track_name": "T\u00fa",
            "track_artist": "Los Reyes Del Camino",
            "track_album": "Qu\u00e9date En Casa, Bailando Cumbia Norte\u00f1a",
            "track_duration": 169066,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T02:06:55Z",
            "uri": "spotify:track:66dADzAX9qpNqrxaMbVgvl"
        },
        {
            "track_id": "6pMmYm9l0zMhICWW1yZ5iY",
            "track_name": "Llorar",
            "track_artist": "Los Socios Del Ritmo",
            "track_album": "Llorar",
            "track_duration": 217626,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T02:07:01Z",
            "uri": "spotify:track:6pMmYm9l0zMhICWW1yZ5iY"
        },
        {
            "track_id": "4AupFyXrTGS0ibJwpMCAn4",
            "track_name": "No Quiero Que Me Dejes",
            "track_artist": "Los Socios Del Ritmo",
            "track_album": "No Quiero Que Me Dejes",
            "track_duration": 212720,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T19:21:38Z",
            "uri": "spotify:track:4AupFyXrTGS0ibJwpMCAn4"
        },
        {
            "track_id": "5m0rfwogrvtKp9OBRyfqhI",
            "track_name": "Mu\u00f1eca Barranquillera",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "50 A\u00f1os De Fiesta",
            "track_duration": 176240,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T19:24:14Z",
            "uri": "spotify:track:5m0rfwogrvtKp9OBRyfqhI"
        },
        {
            "track_id": "1nZziTuPRwCfJe1XvVC760",
            "track_name": "Yo No S\u00e9 Ma\u00f1ana (salsa)",
            "track_artist": "Luis Enrique",
            "track_album": "Ciclos",
            "track_duration": 259853,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T19:31:35Z",
            "uri": "spotify:track:1nZziTuPRwCfJe1XvVC760"
        },
        {
            "track_id": "2kBgJXGbVA6WcA40IFA9KF",
            "track_name": "Tu Cari\u00f1ito",
            "track_artist": "Luisito Ayala Y La Puerto Rican Power",
            "track_album": "2 Grandes de la Salsa Vol. 4",
            "track_duration": 251253,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T19:32:12Z",
            "uri": "spotify:track:2kBgJXGbVA6WcA40IFA9KF"
        },
        {
            "track_id": "19DfzyHsn6vBRUoLftFMZ8",
            "track_name": "Mi\u00e9nteme",
            "track_artist": "Paraiso",
            "track_album": "Duende Mix",
            "track_duration": 106666,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T19:39:19Z",
            "uri": "spotify:track:19DfzyHsn6vBRUoLftFMZ8"
        },
        {
            "track_id": "4R6WYoefcvItKOQWbCWybg",
            "track_name": "Agua de vida",
            "track_artist": "Perla Colombiana",
            "track_album": "La Perla Colombiana 20 Exitos (Vol 1)",
            "track_duration": 218853,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T19:41:59Z",
            "uri": "spotify:track:4R6WYoefcvItKOQWbCWybg"
        },
        {
            "track_id": "5aLELbBB0Pa7TlGJJyBJo9",
            "track_name": "Oye Mujer",
            "track_artist": "Raymix",
            "track_album": "Oye Mujer",
            "track_duration": 252946,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T20:02:41Z",
            "uri": "spotify:track:5aLELbBB0Pa7TlGJJyBJo9"
        },
        {
            "track_id": "55fNwvY5YPrQgndjwBywM8",
            "track_name": "\u00bfD\u00f3nde Estar\u00e1s?",
            "track_artist": "Raymix",
            "track_album": "Oye Mujer",
            "track_duration": 231106,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T20:06:27Z",
            "uri": "spotify:track:55fNwvY5YPrQgndjwBywM8"
        },
        {
            "track_id": "6e5rEbGGlrkMlIK1lHYRO7",
            "track_name": "Mi Matamoros Querido",
            "track_artist": "Rigo Tovar",
            "track_album": "40 Aniversario (Componente 1)",
            "track_duration": 188466,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T20:06:39Z",
            "uri": "spotify:track:6e5rEbGGlrkMlIK1lHYRO7"
        },
        {
            "track_id": "26SpS5tOtlEC7YWCLag4qr",
            "track_name": "Recordando Monterrey",
            "track_artist": "Rigo Tovar",
            "track_album": "40 Aniversario (Componente 1)",
            "track_duration": 138413,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-14T20:10:42Z",
            "uri": "spotify:track:26SpS5tOtlEC7YWCLag4qr"
        },
        {
            "track_id": "4Ih0JljQ3X3PbHfmuk05PR",
            "track_name": "Que Locura Enamorarme De Ti",
            "track_artist": "Eddie Santiago",
            "track_album": "Pura Salsa",
            "track_duration": 309573,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-16T00:56:39Z",
            "uri": "spotify:track:4Ih0JljQ3X3PbHfmuk05PR"
        },
        {
            "track_id": "0oHX2BlLsnbu3nnTeEUIuL",
            "track_name": "Sin Sentimientos",
            "track_artist": "Grupo Niche",
            "track_album": "Una Aventura...La Historia",
            "track_duration": 294280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-16T01:03:22Z",
            "uri": "spotify:track:0oHX2BlLsnbu3nnTeEUIuL"
        },
        {
            "track_id": "6F3YJ3vWzatHA3nz6GwDoA",
            "track_name": "Reg\u00e1lame una Noche",
            "track_artist": "Maelo Ruiz",
            "track_album": "Reg\u00e1lame Una Noche",
            "track_duration": 278186,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-16T01:27:54Z",
            "uri": "spotify:track:6F3YJ3vWzatHA3nz6GwDoA"
        },
        {
            "track_id": "1hAxMwmqRk0hCbbXOLn4IV",
            "track_name": "Ser\u00e1 Que Si",
            "track_artist": "Maelo Ruiz",
            "track_album": "En Tiempo de Amor",
            "track_duration": 275840,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-16T01:32:11Z",
            "uri": "spotify:track:1hAxMwmqRk0hCbbXOLn4IV"
        },
        {
            "track_id": "6wVM5P1Sso5u2jcHRXTHP6",
            "track_name": "Tu Eres Mi Sue\u00f1o",
            "track_artist": "Septeto Acarey",
            "track_album": "Acarey Ya Llego",
            "track_duration": 302760,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-16T01:36:11Z",
            "uri": "spotify:track:6wVM5P1Sso5u2jcHRXTHP6"
        },
        {
            "track_id": "7mt78Kqk6pkb4K4vD0kioS",
            "track_name": "Dime Qu\u00e9 Paso",
            "track_artist": "The Latin Brothers",
            "track_album": "Grandes Hits - Latin Brothers",
            "track_duration": 212138,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-16T02:24:04Z",
            "uri": "spotify:track:7mt78Kqk6pkb4K4vD0kioS"
        },
        {
            "track_id": "7vxc1a4aks0RqIbNhBYjlg",
            "track_name": "Me Quedo Contigo",
            "track_artist": "Leoni Torres",
            "track_album": "Amor Bonito",
            "track_duration": 203226,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-24T08:56:30Z",
            "uri": "spotify:track:7vxc1a4aks0RqIbNhBYjlg"
        },
        {
            "track_id": "1vgkVUPdCcsqc0Y15TuFH8",
            "track_name": "Loco Loco (feat. Kelvis Ochoa & Gilberto Santa Rosa)",
            "track_artist": "Gente De Zona",
            "track_album": "OTRA COSA",
            "track_duration": 199213,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-08-24T09:04:34Z",
            "uri": "spotify:track:1vgkVUPdCcsqc0Y15TuFH8"
        },
        {
            "track_id": "2jnRsLF9SldwnS129Utsqi",
            "track_name": "Y No Regresas",
            "track_artist": "Binomio de Oro de Am\u00e9rica",
            "track_album": "M\u00e1s Cerca De Ti",
            "track_duration": 297920,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-09-22T11:45:50Z",
            "uri": "spotify:track:2jnRsLF9SldwnS129Utsqi"
        },
        {
            "track_id": "0k1hbeZodoEw34FAdbh8xM",
            "track_name": "Brujeria",
            "track_artist": "El Gran Combo De Puerto Rico",
            "track_album": "Aqui No Se Sienta Nadie!",
            "track_duration": 205813,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-09-24T18:33:42Z",
            "uri": "spotify:track:0k1hbeZodoEw34FAdbh8xM"
        },
        {
            "track_id": "552DovqHQnLpIq4XbJ3CC3",
            "track_name": "Ban Ban",
            "track_artist": "Joe Arroyo",
            "track_album": "Colecci\u00f3n \u00c9xitos Joe Arroyo (Vol. 4)",
            "track_duration": 189911,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-09-24T18:38:39Z",
            "uri": "spotify:track:552DovqHQnLpIq4XbJ3CC3"
        },
        {
            "track_id": "7K8fx6p94CnofgKLVqifJC",
            "track_name": "Las Calaveras",
            "track_artist": "The Latin Brothers",
            "track_album": "16 Grandes \u00c9xitos",
            "track_duration": 286120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-09-26T14:23:18Z",
            "uri": "spotify:track:7K8fx6p94CnofgKLVqifJC"
        },
        {
            "track_id": "5hKYFHvEl39aaJrdd7o1Ty",
            "track_name": "Quiero saber de ti",
            "track_artist": "Los inquietos del vallenato",
            "track_album": "Volver a triunfar",
            "track_duration": 297221,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-09-26T14:44:39Z",
            "uri": "spotify:track:5hKYFHvEl39aaJrdd7o1Ty"
        },
        {
            "track_id": "5VoVFos1pVOYQptldcc8Il",
            "track_name": "Lejos de ti",
            "track_artist": "Angel Canales",
            "track_album": "Lo Mejor de Angel Canales",
            "track_duration": 485453,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-09-27T23:46:59Z",
            "uri": "spotify:track:5VoVFos1pVOYQptldcc8Il"
        },
        {
            "track_id": "2sZFHiAzU52c5I81ZtUlz4",
            "track_name": "Asi Es la Vida",
            "track_artist": "Jair Alvarez",
            "track_album": "Asi Es la Vida",
            "track_duration": 221250,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-10-08T00:58:35Z",
            "uri": "spotify:track:2sZFHiAzU52c5I81ZtUlz4"
        },
        {
            "track_id": "7tyIylqZUGEcJ9W280KcJe",
            "track_name": "Casualidad",
            "track_artist": "Nelson Velasquez",
            "track_album": "Super Vallenatos 2008",
            "track_duration": 292133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-10-08T10:57:10Z",
            "uri": "spotify:track:7tyIylqZUGEcJ9W280KcJe"
        },
        {
            "track_id": "7ixYR6zRI2a6wvKlYAAeya",
            "track_name": "Besos",
            "track_artist": "Junior Klan",
            "track_album": "Besos",
            "track_duration": 198000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-10-10T09:04:30Z",
            "uri": "spotify:track:7ixYR6zRI2a6wvKlYAAeya"
        },
        {
            "track_id": "2iXtZSokZMtYdnwP8Cp6et",
            "track_name": "El Amor M\u00e1s Grande del Planeta",
            "track_artist": "Felipe Pel\u00e1ez",
            "track_album": "A Mi Manera",
            "track_duration": 275186,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-10-15T21:39:32Z",
            "uri": "spotify:track:2iXtZSokZMtYdnwP8Cp6et"
        },
        {
            "track_id": "51Cv1Dpi7PBCj3DfiMt24E",
            "track_name": "Cuatro Rosas",
            "track_artist": "Jorge Celed\u00f3n",
            "track_album": "\u00a1Juepa Je!",
            "track_duration": 275826,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-10-15T21:43:07Z",
            "uri": "spotify:track:51Cv1Dpi7PBCj3DfiMt24E"
        },
        {
            "track_id": "5qoul4sqBTu6MG80o5CNjS",
            "track_name": "Pedro Navaja - Live",
            "track_artist": "Rub\u00e9n Blades",
            "track_album": "Salsa de Barrio",
            "track_duration": 443933,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-10-27T13:53:00Z",
            "uri": "spotify:track:5qoul4sqBTu6MG80o5CNjS"
        },
        {
            "track_id": "3jY09Tm3Ysmt2mbwhWDJZh",
            "track_name": "Si Te Acuerdas de Mi",
            "track_artist": "Fonseca",
            "track_album": "Ilusi\u00f3n",
            "track_duration": 211093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-10-28T20:22:56Z",
            "uri": "spotify:track:3jY09Tm3Ysmt2mbwhWDJZh"
        },
        {
            "track_id": "5HBohQn0ji4SFqS0sHtgXC",
            "track_name": "Si Tu Te Acuerdas De Mi",
            "track_artist": "Conjunto Primavera",
            "track_album": "Si Tu Te Acuerdas De Mi",
            "track_duration": 178149,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-10-28T20:23:12Z",
            "uri": "spotify:track:5HBohQn0ji4SFqS0sHtgXC"
        },
        {
            "track_id": "4QxHussn8yxqtcvkpVGcoy",
            "track_name": "La Pollera Color\u00e1 (feat. Yuri & La Sonora Santanera)",
            "track_artist": "Charlie Zaa",
            "track_album": "Celebraci\u00f3n",
            "track_duration": 236213,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-11-03T10:55:35Z",
            "uri": "spotify:track:4QxHussn8yxqtcvkpVGcoy"
        },
        {
            "track_id": "1KPQ6OqugaSNd6gQSHCYWZ",
            "track_name": "Pa Que Me Llamas - Salsa",
            "track_artist": "Luis Miguel Del Amargue",
            "track_album": "Dispuesto a Todo",
            "track_duration": 282286,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-11-03T10:59:13Z",
            "uri": "spotify:track:1KPQ6OqugaSNd6gQSHCYWZ"
        },
        {
            "track_id": "7xmp7f74I0rxUOPjVuIOE8",
            "track_name": "Procura",
            "track_artist": "ChiChi Peralta",
            "track_album": "Pa' Otro La 'o",
            "track_duration": 272666,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-11-08T11:14:13Z",
            "uri": "spotify:track:7xmp7f74I0rxUOPjVuIOE8"
        },
        {
            "track_id": "4nTPpVtA8QIZUEU8fBDkCD",
            "track_name": "\u00d3jala Que Llueva Caf\u00e9",
            "track_artist": "Juan Luis Guerra 4.40",
            "track_album": "Quisiera Ser un Pez (Los Grandes \u00c9xitos)",
            "track_duration": 252813,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-11-08T11:17:10Z",
            "uri": "spotify:track:4nTPpVtA8QIZUEU8fBDkCD"
        },
        {
            "track_id": "6VTJyG4EinT5hGtIo9kare",
            "track_name": "Ganas",
            "track_artist": "Rub\u00e9n Blades",
            "track_album": "El Que la Hace la Paga",
            "track_duration": 278826,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-11-09T19:47:28Z",
            "uri": "spotify:track:6VTJyG4EinT5hGtIo9kare"
        },
        {
            "track_id": "1DJ0vIXJ2hCZi1aZ9vv32v",
            "track_name": "El Nazareno",
            "track_artist": "Ismael Rivera",
            "track_album": "Maelo...El \u00danico",
            "track_duration": 339240,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-11-13T00:54:20Z",
            "uri": "spotify:track:1DJ0vIXJ2hCZi1aZ9vv32v"
        },
        {
            "track_id": "7EbCBcqAfZJxoJye526re3",
            "track_name": "Lo Tienes Todo",
            "track_artist": "Felipe Pel\u00e1ez",
            "track_album": "Super Vallenatos 2008",
            "track_duration": 281893,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-11-13T01:16:27Z",
            "uri": "spotify:track:7EbCBcqAfZJxoJye526re3"
        },
        {
            "track_id": "6qCdQyVXZidUe9KSbX45dg",
            "track_name": "La Salsa la Traigo Yo",
            "track_artist": "Sonora Carruseles",
            "track_album": "La Salsa la Traigo Yo",
            "track_duration": 260120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-11-13T01:22:42Z",
            "uri": "spotify:track:6qCdQyVXZidUe9KSbX45dg"
        },
        {
            "track_id": "2NCTpRv9hjBAZuDrspuw3y",
            "track_name": "Entre Cadenas",
            "track_artist": "Jair Alvarez",
            "track_album": "Centuri\u00f3n",
            "track_duration": 272387,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-11-19T15:44:36Z",
            "uri": "spotify:track:2NCTpRv9hjBAZuDrspuw3y"
        },
        {
            "track_id": "38m26n8U1LuRFZbprr57XW",
            "track_name": "Sin Sintimiento",
            "track_artist": "Grupo Niche",
            "track_album": "La Danza de la Chancaca",
            "track_duration": 291227,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-11-24T21:06:35Z",
            "uri": "spotify:track:38m26n8U1LuRFZbprr57XW"
        },
        {
            "track_id": "1JXcB149QtbcIpDUA6YZOB",
            "track_name": "Algo Que Se Quede",
            "track_artist": "Grupo Niche",
            "track_album": "40",
            "track_duration": 220135,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-11-24T21:29:39Z",
            "uri": "spotify:track:1JXcB149QtbcIpDUA6YZOB"
        },
        {
            "track_id": "3mq6o3YStVTR91oThYGnMf",
            "track_name": "Enam\u00f3rate Bailando",
            "track_artist": "Reynier Perez",
            "track_album": "Enam\u00f3rate Bailando",
            "track_duration": 267332,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-12-03T22:46:48Z",
            "uri": "spotify:track:3mq6o3YStVTR91oThYGnMf"
        },
        {
            "track_id": "1y2VxnSTMk39W8Y7gWZ5rr",
            "track_name": "Mi Coraz\u00f3n Enamorado",
            "track_artist": "Reynier Perez",
            "track_album": "Enam\u00f3rate Bailando",
            "track_duration": 292885,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-12-03T22:52:19Z",
            "uri": "spotify:track:1y2VxnSTMk39W8Y7gWZ5rr"
        },
        {
            "track_id": "1LVgfA0jFfsvIRlJIeFSHj",
            "track_name": "Cuando Llega el Amor",
            "track_artist": "Reynier Perez",
            "track_album": "Enam\u00f3rate Bailando",
            "track_duration": 279978,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-12-03T23:01:40Z",
            "uri": "spotify:track:1LVgfA0jFfsvIRlJIeFSHj"
        },
        {
            "track_id": "3MT8nUBFf4sD2qVB2Wo6jc",
            "track_name": "Eres Mi Sue\u00f1o",
            "track_artist": "Reynier Perez",
            "track_album": "Enam\u00f3rate Bailando",
            "track_duration": 302681,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-12-04T01:36:16Z",
            "uri": "spotify:track:3MT8nUBFf4sD2qVB2Wo6jc"
        },
        {
            "track_id": "3SpVu6eLLB1OXM0kZAptjR",
            "track_name": "Hoy Quiero Confesarme - Salsa Version",
            "track_artist": "Olga Ta\u00f1\u00f3n",
            "track_album": "Salsa de Barrio",
            "track_duration": 255160,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2021-12-18T21:19:55Z",
            "uri": "spotify:track:3SpVu6eLLB1OXM0kZAptjR"
        },
        {
            "track_id": "3GgI4QQWvsqqdKCvnNN0UM",
            "track_name": "La Agarro Bajando",
            "track_artist": "Gilberto Santa Rosa",
            "track_album": "Intenso",
            "track_duration": 254933,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-03T19:12:25Z",
            "uri": "spotify:track:3GgI4QQWvsqqdKCvnNN0UM"
        },
        {
            "track_id": "4Cq9efNVQavIIYWP97vyKy",
            "track_name": "M\u00e1gico",
            "track_artist": "Jesus Manuel Estrada",
            "track_album": "M\u00e1gico",
            "track_duration": 339591,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-04T18:27:26Z",
            "uri": "spotify:track:4Cq9efNVQavIIYWP97vyKy"
        },
        {
            "track_id": "60nzT9hbauTNtZBa45abcy",
            "track_name": "Urge",
            "track_artist": "La Internacional Sonora Maracaibo",
            "track_album": "Me Lo Dijo el Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 185600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-10T21:03:28Z",
            "uri": "spotify:track:60nzT9hbauTNtZBa45abcy"
        },
        {
            "track_id": "67OabBQdoaiDrwoAjtO8HJ",
            "track_name": "Cuba Que Lindos Son Tus Paisajes (with Celia Cruz)",
            "track_artist": "Willy Chirino",
            "track_album": "La Reina Y Sus Amigos",
            "track_duration": 332933,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-10T21:32:15Z",
            "uri": "spotify:track:67OabBQdoaiDrwoAjtO8HJ"
        },
        {
            "track_id": "6BbXZba7DJhKqgk6F1Dswy",
            "track_name": "Hasta el Sol de Hoy (En Vivo)",
            "track_artist": "Mario Pereyra y Su Banda",
            "track_album": "El Aguante Contin\u00faa...En Concierto (En Vivo)",
            "track_duration": 137786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-17T21:05:18Z",
            "uri": "spotify:track:6BbXZba7DJhKqgk6F1Dswy"
        },
        {
            "track_id": "2F13ZZuJ1EQnWhdvBpsvpD",
            "track_name": "Lejos De Ti",
            "track_artist": "Angel Canales",
            "track_album": "Sabor",
            "track_duration": 255586,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-17T21:38:51Z",
            "uri": "spotify:track:2F13ZZuJ1EQnWhdvBpsvpD"
        },
        {
            "track_id": "2lpKN5O8B9ZRKwTZ47JLed",
            "track_name": "El Gale\u00f3n Espa\u00f1ol",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "50 A\u00f1os De Fiesta",
            "track_duration": 203413,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-18T17:28:41Z",
            "uri": "spotify:track:2lpKN5O8B9ZRKwTZ47JLed"
        },
        {
            "track_id": "0PZqnRgG6M3d1sXZYQxeVC",
            "track_name": "A Mi Me Duele M\u00e1s Que A Vos",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "50 A\u00f1os De Fiesta",
            "track_duration": 156880,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-18T17:35:41Z",
            "uri": "spotify:track:0PZqnRgG6M3d1sXZYQxeVC"
        },
        {
            "track_id": "5GAnyjKTcFLPdFuLxvf5ja",
            "track_name": "Atrevete a Mirarme de Frente",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "15 Exitos",
            "track_duration": 185400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-18T17:39:45Z",
            "uri": "spotify:track:5GAnyjKTcFLPdFuLxvf5ja"
        },
        {
            "track_id": "1HUr7BWXhJ0BF98C8VRDCs",
            "track_name": "Juan, El Pescador",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "\u00a1Pa' Gozar! 45 \u00c9xitos",
            "track_duration": 145920,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-18T17:41:37Z",
            "uri": "spotify:track:1HUr7BWXhJ0BF98C8VRDCs"
        },
        {
            "track_id": "7f3GSVY5cCGcBuxrE1Dnqb",
            "track_name": "Villa Cari\u00f1o",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "\u00a1Pa' Gozar! 45 \u00c9xitos",
            "track_duration": 126626,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-19T20:30:44Z",
            "uri": "spotify:track:7f3GSVY5cCGcBuxrE1Dnqb"
        },
        {
            "track_id": "5L37ZBmQscaElui72afpSk",
            "track_name": "Quiero Saber Si Puede Ser",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "50 A\u00f1os De Fiesta",
            "track_duration": 196720,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-21T19:34:58Z",
            "uri": "spotify:track:5L37ZBmQscaElui72afpSk"
        },
        {
            "track_id": "23gq25KQjWskMZR5c0cGpl",
            "track_name": "En Ese Barco",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "50 A\u00f1os De Fiesta",
            "track_duration": 153920,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-21T19:38:27Z",
            "uri": "spotify:track:23gq25KQjWskMZR5c0cGpl"
        },
        {
            "track_id": "4v2t8pWGBgLfYSuA0obRh3",
            "track_name": "Encaje De Plata Y Luna",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "50 A\u00f1os De Fiesta",
            "track_duration": 173333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-21T19:43:27Z",
            "uri": "spotify:track:4v2t8pWGBgLfYSuA0obRh3"
        },
        {
            "track_id": "20I69QJ4LBZeBgH8iMHP88",
            "track_name": "Cuando Te Vi Pasar",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "50 A\u00f1os De Fiesta",
            "track_duration": 120053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-01-21T19:45:09Z",
            "uri": "spotify:track:20I69QJ4LBZeBgH8iMHP88"
        },
        {
            "track_id": "7odFRfKXdKpGT2e50BdIUV",
            "track_name": "Si Tu No Estas Aqu\u00ed",
            "track_artist": "Nelson Velasquez",
            "track_album": "Como Nunca",
            "track_duration": 279986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T11:51:20Z",
            "uri": "spotify:track:7odFRfKXdKpGT2e50BdIUV"
        },
        {
            "track_id": "13I972fHwBKygXfCAPNZTY",
            "track_name": "Por Querer Olvidarte",
            "track_artist": "Andreina",
            "track_album": "Por Querer Olvidarte",
            "track_duration": 238736,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-05T11:53:19Z",
            "uri": "spotify:track:13I972fHwBKygXfCAPNZTY"
        },
        {
            "track_id": "6QduYTp0Z3DxkAoiMOJSBD",
            "track_name": "No Te Quiero Perder",
            "track_artist": "Binomio de Oro de Am\u00e9rica",
            "track_album": "Seguimos Por Lo Alto!",
            "track_duration": 306259,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T12:11:28Z",
            "uri": "spotify:track:6QduYTp0Z3DxkAoiMOJSBD"
        },
        {
            "track_id": "4RYStUhDBprAMDJDxbV4Vq",
            "track_name": "El Caminante",
            "track_artist": "Fruko Y Sus Tesos",
            "track_album": "Historia Musical de Fruko: \u00c9xitos",
            "track_duration": 199871,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T12:25:14Z",
            "uri": "spotify:track:4RYStUhDBprAMDJDxbV4Vq"
        },
        {
            "track_id": "7Kmfjms3yyhg2y56mN7EfZ",
            "track_name": "El D\u00eda De Mi Suerte",
            "track_artist": "Willie Col\u00f3n",
            "track_album": "Lo Mato",
            "track_duration": 328786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T14:33:26Z",
            "uri": "spotify:track:7Kmfjms3yyhg2y56mN7EfZ"
        },
        {
            "track_id": "4VTb5wB46sZDsfL8XgroGt",
            "track_name": "Gitana",
            "track_artist": "Willie Col\u00f3n",
            "track_album": "Tiempo pa' Matar",
            "track_duration": 414266,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T14:39:43Z",
            "uri": "spotify:track:4VTb5wB46sZDsfL8XgroGt"
        },
        {
            "track_id": "1r6oqZhRYStrYWSeGKuCFP",
            "track_name": "Ausencia",
            "track_artist": "H\u00e9ctor Lavoe",
            "track_album": "Cosa Nuestra",
            "track_duration": 306640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T14:45:44Z",
            "uri": "spotify:track:1r6oqZhRYStrYWSeGKuCFP"
        },
        {
            "track_id": "3SJj8sSpkMuSWXd2P7mfRR",
            "track_name": "Sin Poderte Hablar",
            "track_artist": "Willie Col\u00f3n",
            "track_album": "Anthology",
            "track_duration": 324000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T14:51:03Z",
            "uri": "spotify:track:3SJj8sSpkMuSWXd2P7mfRR"
        },
        {
            "track_id": "3BBNvpNb4uBGetyf5R34ac",
            "track_name": "Te Est\u00e1n Buscando",
            "track_artist": "Rub\u00e9n Blades",
            "track_album": "Canciones Del Solar De Los Aburridos",
            "track_duration": 388160,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T14:55:41Z",
            "uri": "spotify:track:3BBNvpNb4uBGetyf5R34ac"
        },
        {
            "track_id": "6idJ1C13ztOwTWnvipyTcV",
            "track_name": "Eso Se Baila As\u00ed",
            "track_artist": "Willie Col\u00f3n",
            "track_album": "The Hustler",
            "track_duration": 317813,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T15:15:44Z",
            "uri": "spotify:track:6idJ1C13ztOwTWnvipyTcV"
        },
        {
            "track_id": "2VcX1Y1jsmtNtyjdyN7eMS",
            "track_name": "Pas\u00e9 La Noche Fumando",
            "track_artist": "H\u00e9ctor Lavoe",
            "track_album": "Vigilante",
            "track_duration": 704466,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T15:27:49Z",
            "uri": "spotify:track:2VcX1Y1jsmtNtyjdyN7eMS"
        },
        {
            "track_id": "203xPsmlzOYbPoUv4WL2kM",
            "track_name": "Demasiado Corazon",
            "track_artist": "Willie Col\u00f3n",
            "track_album": "Demasiado Corazon",
            "track_duration": 230208,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T15:37:00Z",
            "uri": "spotify:track:203xPsmlzOYbPoUv4WL2kM"
        },
        {
            "track_id": "3DnFqj6qx4xyNTfdaoNI5V",
            "track_name": "Pablo Pueblo",
            "track_artist": "Rub\u00e9n Blades",
            "track_album": "A Man And His Music: Poeta del Pueblo",
            "track_duration": 239400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-06T15:41:52Z",
            "uri": "spotify:track:3DnFqj6qx4xyNTfdaoNI5V"
        },
        {
            "track_id": "0NP1zQ8Oqlz43Q2QEjmghg",
            "track_name": "Anacaona",
            "track_artist": "Cheo Feliciano",
            "track_album": "Cheo",
            "track_duration": 253253,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T05:13:25Z",
            "uri": "spotify:track:0NP1zQ8Oqlz43Q2QEjmghg"
        },
        {
            "track_id": "13zhZuedpA05BxrInLtfbo",
            "track_name": "Yo Quisiera",
            "track_artist": "Oscar D'Le\u00f3n",
            "track_album": "Oscar D'leon Coleccion De Oro, Vol. 2",
            "track_duration": 351547,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-07T13:50:40Z",
            "uri": "spotify:track:13zhZuedpA05BxrInLtfbo"
        },
        {
            "track_id": "3M4YY15qSY5AZRRdfkdJqe",
            "track_name": "Atrevete A Mirarme De Frente Mix",
            "track_artist": "Los Wawanco",
            "track_album": "Wawamix",
            "track_duration": 201626,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-10T14:03:50Z",
            "uri": "spotify:track:3M4YY15qSY5AZRRdfkdJqe"
        },
        {
            "track_id": "1Cva3BnPjMPPYuAsd2NHIo",
            "track_name": "Tu No Puedes Conmigo",
            "track_artist": "H\u00e9ctor Lavoe",
            "track_album": "Cosa Nuestra",
            "track_duration": 205320,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-10T18:49:29Z",
            "uri": "spotify:track:1Cva3BnPjMPPYuAsd2NHIo"
        },
        {
            "track_id": "6msnpJqCcwpwYyUU1tATV1",
            "track_name": "Sonero Mayor",
            "track_artist": "H\u00e9ctor Lavoe",
            "track_album": "Cosa Nuestra",
            "track_duration": 296160,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-10T19:25:05Z",
            "uri": "spotify:track:6msnpJqCcwpwYyUU1tATV1"
        },
        {
            "track_id": "3fRIuTih8bzc0vtY9fHhvF",
            "track_name": "Talento De Televisi\u00f3n",
            "track_artist": "Willie Col\u00f3n",
            "track_album": "Mis Favoritas",
            "track_duration": 279320,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-14T19:08:07Z",
            "uri": "spotify:track:3fRIuTih8bzc0vtY9fHhvF"
        },
        {
            "track_id": "6L2h7DkNpg1YYZ7uPSHlOI",
            "track_name": "Nochecita",
            "track_artist": "Maite Hontel\u00e9",
            "track_album": "Te Voy a Querer",
            "track_duration": 338789,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-02-26T17:18:56Z",
            "uri": "spotify:track:6L2h7DkNpg1YYZ7uPSHlOI"
        },
        {
            "track_id": "5XWfwjzFNl2pTB737fx7qr",
            "track_name": "El Gran Var\u00f3n",
            "track_artist": "Willie Col\u00f3n",
            "track_album": "Top Secrets",
            "track_duration": 414706,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-11T12:44:52Z",
            "uri": "spotify:track:5XWfwjzFNl2pTB737fx7qr"
        },
        {
            "track_id": "5UUkcHOD5KzUNTZs4O87OO",
            "track_name": "Las Calenas Son Como las Flores",
            "track_artist": "Terranova",
            "track_album": "Canela Tropical, Vol. 1",
            "track_duration": 242013,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-15T11:02:12Z",
            "uri": "spotify:track:5UUkcHOD5KzUNTZs4O87OO"
        },
        {
            "track_id": "0HXEzIjsvi8togdqeMgiNs",
            "track_name": "Mentirosa",
            "track_artist": "Los Socios Del Ritmo",
            "track_album": "Mentirosa",
            "track_duration": 262373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-03-31T13:54:58Z",
            "uri": "spotify:track:0HXEzIjsvi8togdqeMgiNs"
        },
        {
            "track_id": "3iFt4DlU6m4eqIFS7GBc4Y",
            "track_name": "Quiero Verte Feliz",
            "track_artist": "La Santa Cecilia",
            "track_album": "Quiero Verte Feliz",
            "track_duration": 177773,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-10T21:05:28Z",
            "uri": "spotify:track:3iFt4DlU6m4eqIFS7GBc4Y"
        },
        {
            "track_id": "5Qg0q32KZjnvx1T4ejp1Ge",
            "track_name": "Ven a Medell\u00edn",
            "track_artist": "Grupo Gal\u00e9",
            "track_album": "Mano A Mano de la Salsa, Vol. 1: Grupo Gal\u00e9 vs. Grupo Niche",
            "track_duration": 334880,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-10T21:48:49Z",
            "uri": "spotify:track:5Qg0q32KZjnvx1T4ejp1Ge"
        },
        {
            "track_id": "6Tfdvb0Evy5rjjcoIiXRaO",
            "track_name": "Eras",
            "track_artist": "KUMBIAMBEROS RS",
            "track_album": "Eras",
            "track_duration": 219509,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-10T22:02:39Z",
            "uri": "spotify:track:6Tfdvb0Evy5rjjcoIiXRaO"
        },
        {
            "track_id": "7LoQvKtyVTVwVubh6l4iFC",
            "track_name": "El Condor Legendario",
            "track_artist": "Aniceto Molina",
            "track_album": "El Condor Legendario",
            "track_duration": 222946,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-17T13:23:34Z",
            "uri": "spotify:track:7LoQvKtyVTVwVubh6l4iFC"
        },
        {
            "track_id": "7JElWLgpQ7lxN1JNIYwuVu",
            "track_name": "Que Alguien Me Diga",
            "track_artist": "Gilberto Santa Rosa",
            "track_album": "Expresion",
            "track_duration": 290413,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-24T13:25:05Z",
            "uri": "spotify:track:7JElWLgpQ7lxN1JNIYwuVu"
        },
        {
            "track_id": "3Aw66bt9BL2sjqxhFRpyDy",
            "track_name": "He Tratado",
            "track_artist": "V\u00edctor Manuelle",
            "track_album": "Victor Manuelle (3 CD Box Set)",
            "track_duration": 303373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-24T13:25:19Z",
            "uri": "spotify:track:3Aw66bt9BL2sjqxhFRpyDy"
        },
        {
            "track_id": "2QMhGGf1lgvq6ZdO19yEnZ",
            "track_name": "Almas Gemelas",
            "track_artist": "Grupo Controversia",
            "track_album": "Almas Gemelas",
            "track_duration": 245917,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-04-24T13:25:52Z",
            "uri": "spotify:track:2QMhGGf1lgvq6ZdO19yEnZ"
        },
        {
            "track_id": "2VEloqLjRlIH5mUrtIFYwB",
            "track_name": "Sobreviviendo",
            "track_artist": "Los del Fuego",
            "track_album": "Los M\u00e1s Grandes \u00c9xitos",
            "track_duration": 185077,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-06T12:16:12Z",
            "uri": "spotify:track:2VEloqLjRlIH5mUrtIFYwB"
        },
        {
            "track_id": "0BVYZVB6ITPs5jojmJaNQT",
            "track_name": "A Lo Cubano",
            "track_artist": "Orishas",
            "track_album": "A Lo Cubano",
            "track_duration": 243626,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-14T10:35:14Z",
            "uri": "spotify:track:0BVYZVB6ITPs5jojmJaNQT"
        },
        {
            "track_id": "5RL1L8aKizWilny9oVXSGh",
            "track_name": "Si Tu Te Atreves",
            "track_artist": "Tito Nieves",
            "track_album": "Si Tu Te Atreves",
            "track_duration": 226821,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-14T10:37:59Z",
            "uri": "spotify:track:5RL1L8aKizWilny9oVXSGh"
        },
        {
            "track_id": "1oxbYXjBpvUe0pnGpbtAQq",
            "track_name": "Cumbia En El Monte",
            "track_artist": "Pedro Laza Y Sus Pelayeros",
            "track_album": "Narcos, Vol. 1 (More Music from the Netflix Original Series)",
            "track_duration": 155533,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-16T15:37:13Z",
            "uri": "spotify:track:1oxbYXjBpvUe0pnGpbtAQq"
        },
        {
            "track_id": "58EOEx3YhPDSz1rK6p3jME",
            "track_name": "Blanca paloma",
            "track_artist": "Arsenio Rodr\u00edguez",
            "track_album": "Cuba Tradicional",
            "track_duration": 212080,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-16T15:38:28Z",
            "uri": "spotify:track:58EOEx3YhPDSz1rK6p3jME"
        },
        {
            "track_id": "57A6KbUT50H8LpDUcPmKjs",
            "track_name": "Un Sue\u00f1o (Cuba Grita Libertad)",
            "track_artist": "El Micha",
            "track_album": "Un Sue\u00f1o (Cuba Grita Libertad)",
            "track_duration": 305136,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-05-25T22:18:33Z",
            "uri": "spotify:track:57A6KbUT50H8LpDUcPmKjs"
        },
        {
            "track_id": "5k0mQNoild6PrSnZ49zx94",
            "track_name": "Cumbia Sabanera",
            "track_artist": "Folklore Colombiano",
            "track_album": "Cumbia Ancestral",
            "track_duration": 251069,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-06-27T00:34:47Z",
            "uri": "spotify:track:5k0mQNoild6PrSnZ49zx94"
        },
        {
            "track_id": "0bYkU27BwhhKsTxmvqWUDo",
            "track_name": "Habana del Este",
            "track_artist": "Afro-Cuban All Stars",
            "track_album": "A Toda Cuba Le Gusta",
            "track_duration": 397760,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-06-27T20:49:58Z",
            "uri": "spotify:track:0bYkU27BwhhKsTxmvqWUDo"
        },
        {
            "track_id": "3Ka9Y1tU74rP1zsEkfIBqU",
            "track_name": "El Pasado no Cuenta",
            "track_artist": "Penchy Castro",
            "track_album": "Siempre Contigo",
            "track_duration": 240413,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-06T18:24:09Z",
            "uri": "spotify:track:3Ka9Y1tU74rP1zsEkfIBqU"
        },
        {
            "track_id": "5u12YMtEXXLIAoa8aDsX6e",
            "track_name": "Rosita",
            "track_artist": "Celso Pi\u00f1a",
            "track_album": "Zona Preferente - En Vivo desde el Auditorio Nacional (Standard Version)",
            "track_duration": 360640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-27T00:33:28Z",
            "uri": "spotify:track:5u12YMtEXXLIAoa8aDsX6e"
        },
        {
            "track_id": "7tEIny2OymHAQLSi194kgB",
            "track_name": "Por m\u00e1s que vueles muy alto - a dueto con Laura Le\u00f3n",
            "track_artist": "Celso Pi\u00f1a",
            "track_album": "Zona Preferente - En Vivo desde el Auditorio Nacional (Standard Version)",
            "track_duration": 253653,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-07-27T00:53:03Z",
            "uri": "spotify:track:7tEIny2OymHAQLSi194kgB"
        },
        {
            "track_id": "6dfWGNNswHIc4SWKwTg0Tx",
            "track_name": "La Ultima Noche",
            "track_artist": "ESMERALDA OROZCO",
            "track_album": "La Ultima Noche",
            "track_duration": 310826,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-08-01T18:39:40Z",
            "uri": "spotify:track:6dfWGNNswHIc4SWKwTg0Tx"
        },
        {
            "track_id": "68tZC61FSDP2WgdQAoImQG",
            "track_name": "El Invierno Pasado",
            "track_artist": "Carin Leon",
            "track_album": "El Invierno Pasado",
            "track_duration": 248219,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-08-18T13:31:14Z",
            "uri": "spotify:track:68tZC61FSDP2WgdQAoImQG"
        },
        {
            "track_id": "14ZtWHRc05sX1qy4dL89ID",
            "track_name": "Casi Te Envidio",
            "track_artist": "Andy Monta\u00f1ez",
            "track_album": "Serie Millennium",
            "track_duration": 320466,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-08-18T13:53:55Z",
            "uri": "spotify:track:14ZtWHRc05sX1qy4dL89ID"
        },
        {
            "track_id": "5AZX2szCxeWGlozJ5kIZwV",
            "track_name": "Miguel El Michoacano",
            "track_artist": "La Arrolladora Banda El Lim\u00f3n De Rene Camacho",
            "track_album": "Miguel El Michoacano",
            "track_duration": 256799,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-09-02T22:20:40Z",
            "uri": "spotify:track:5AZX2szCxeWGlozJ5kIZwV"
        },
        {
            "track_id": "6AdkAKuNPJFkdirrPREDnR",
            "track_name": "Cumbia Del Mar",
            "track_artist": "La Media Naranja De Kike Y Sergio",
            "track_album": "20 Exitos vol.1",
            "track_duration": 255933,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2022-10-07T19:25:20Z",
            "uri": "spotify:track:6AdkAKuNPJFkdirrPREDnR"
        },
        {
            "track_id": "49nYkvvZTU06Pcwu1SrK4h",
            "track_name": "La Ventanita",
            "track_artist": "Garibaldi",
            "track_album": "Caribe",
            "track_duration": 251333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2023-01-04T14:02:01Z",
            "uri": "spotify:track:49nYkvvZTU06Pcwu1SrK4h"
        },
        {
            "track_id": "3GjAUJXV4U4nV9UejYXowU",
            "track_name": "La Campanera",
            "track_artist": "Aniceto Molina",
            "track_album": "El Tigre Sabanero",
            "track_duration": 244608,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2023-11-21T01:16:57Z",
            "uri": "spotify:track:3GjAUJXV4U4nV9UejYXowU"
        },
        {
            "track_id": "5vEOago0nOlDNn6C4IJWLd",
            "track_name": "T\u00fa Y Yo",
            "track_artist": "Raymix",
            "track_album": "T\u00fa Y Yo",
            "track_duration": 188493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2023-11-21T01:27:01Z",
            "uri": "spotify:track:5vEOago0nOlDNn6C4IJWLd"
        }
    ]
}