{
    "id": "0TOvjbjKBsXcnRx71gptGt",
    "tracks": [
        {
            "track_id": "1tAGSGWlQmYWR8X5zuUpvh",
            "track_name": "Cancion del Mariachi",
            "track_artist": "A. Banderas & Los Lobos",
            "track_album": "Mexico & Mariachis: Music From And Inspired By Robert Rodriguez's El Mariachi Trilogy",
            "track_duration": 127226,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-03-09T22:26:18Z",
            "uri": "spotify:track:1tAGSGWlQmYWR8X5zuUpvh"
        },
        {
            "track_id": "4CtvEyoj8TvHKQ15PKdA41",
            "track_name": "Buena O Mala",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Grandes Artistas y Sus Mejores Interpretes",
            "track_duration": 193306,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-20T20:32:34Z",
            "uri": "spotify:track:4CtvEyoj8TvHKQ15PKdA41"
        },
        {
            "track_id": "7ub4F1yCxTFdoUrbXrJtQ4",
            "track_name": "Ella",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "Grandes Artistas y Sus Mejores Interpretes",
            "track_duration": 189760,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-20T20:42:21Z",
            "uri": "spotify:track:7ub4F1yCxTFdoUrbXrJtQ4"
        },
        {
            "track_id": "4T60a50CfYj4Nmbi5da0b7",
            "track_name": "El Corrido de Monterrey",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Historias de Mi Tierra",
            "track_duration": 201165,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T03:09:02Z",
            "uri": "spotify:track:4T60a50CfYj4Nmbi5da0b7"
        },
        {
            "track_id": "6xAgCnjNtlLHZgqzOH4b95",
            "track_name": "El Federal de Caminos",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Historias de Mi Tierra",
            "track_duration": 165066,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T03:16:13Z",
            "uri": "spotify:track:6xAgCnjNtlLHZgqzOH4b95"
        },
        {
            "track_id": "5uTmfeQn2ZXxLE5aRq84DI",
            "track_name": "Mar\u00eda - Versi\u00f3n Banda",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "No Lo Hab\u00eda Dicho",
            "track_duration": 208493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T03:21:43Z",
            "uri": "spotify:track:5uTmfeQn2ZXxLE5aRq84DI"
        },
        {
            "track_id": "1wrbgIdnYcGFMMCrse6vKb",
            "track_name": "Nada de Nada (Vete a la Fregada)",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "No Lo Hab\u00eda Dicho",
            "track_duration": 227040,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T03:32:31Z",
            "uri": "spotify:track:1wrbgIdnYcGFMMCrse6vKb"
        },
        {
            "track_id": "0b95TCCEoChLRfCrz5SOz7",
            "track_name": "El Mecate",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Y Tenerte Otra Vez",
            "track_duration": 141375,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T04:01:40Z",
            "uri": "spotify:track:0b95TCCEoChLRfCrz5SOz7"
        },
        {
            "track_id": "5KJJDQYgHmT9mci8rz7EM9",
            "track_name": "Chaparrita Consentida",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Me Vas a Extra\u00f1ar",
            "track_duration": 145101,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T04:05:22Z",
            "uri": "spotify:track:5KJJDQYgHmT9mci8rz7EM9"
        },
        {
            "track_id": "7gFj8NlJJ9KwkFvKaQwzxA",
            "track_name": "Cruz de Olvido",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Con Orgullo Por Herencia",
            "track_duration": 225806,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:45:31Z",
            "uri": "spotify:track:7gFj8NlJJ9KwkFvKaQwzxA"
        },
        {
            "track_id": "4Wtdu69vz3SQM7ZNRsaMQi",
            "track_name": "Mi Casa de Teja",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Y Tenerte Otra Vez",
            "track_duration": 210796,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T04:11:33Z",
            "uri": "spotify:track:4Wtdu69vz3SQM7ZNRsaMQi"
        },
        {
            "track_id": "29Z4PLhMJH31vzpOIHdZit",
            "track_name": "Almohada",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Mi Historia - Pepe Aguilar",
            "track_duration": 191216,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:49:12Z",
            "uri": "spotify:track:29Z4PLhMJH31vzpOIHdZit"
        },
        {
            "track_id": "1yBai0kevz6x6napQjTBSL",
            "track_name": "Me Vas A Extra\u00f1ar",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Mi Historia - Pepe Aguilar",
            "track_duration": 260829,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T03:27:03Z",
            "uri": "spotify:track:1yBai0kevz6x6napQjTBSL"
        },
        {
            "track_id": "2yyE78wdHbBFLWMxyBhxad",
            "track_name": "Hermoso Cari\u00f1o",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "L\u00e1stima Que Sean Ajenas",
            "track_duration": 162000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T03:45:24Z",
            "uri": "spotify:track:2yyE78wdHbBFLWMxyBhxad"
        },
        {
            "track_id": "5Lm3pIL0SFnlUXNZaUUMu4",
            "track_name": "Esclavo y Amo",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Me Vas a Extra\u00f1ar",
            "track_duration": 197253,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T03:50:52Z",
            "uri": "spotify:track:5Lm3pIL0SFnlUXNZaUUMu4"
        },
        {
            "track_id": "4v54PMgHtOIekmh8dGEmt0",
            "track_name": "Cucurrucucu Paloma",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "BICENTENARIO",
            "track_duration": 227946,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:46:17Z",
            "uri": "spotify:track:4v54PMgHtOIekmh8dGEmt0"
        },
        {
            "track_id": "0ClHeVbxNbrCziF778KSEN",
            "track_name": "Cancion Mexicana",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "BICENTENARIO",
            "track_duration": 165958,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:46:19Z",
            "uri": "spotify:track:0ClHeVbxNbrCziF778KSEN"
        },
        {
            "track_id": "0h0PGDFAg0QEHbrrPd87TZ",
            "track_name": "Mexico Lindo",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Yo Pago Las Otras",
            "track_duration": 220705,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:46:38Z",
            "uri": "spotify:track:0h0PGDFAg0QEHbrrPd87TZ"
        },
        {
            "track_id": "44evfd3ecbM2mREYJKtrio",
            "track_name": "Cielo Rojo",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Con Orgullo Por Herencia",
            "track_duration": 261361,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T03:54:39Z",
            "uri": "spotify:track:44evfd3ecbM2mREYJKtrio"
        },
        {
            "track_id": "4JKKehgljzqyYcsxBn754k",
            "track_name": "De Qu\u00e9 Manera Te Olvido",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "L\u00e1stima Que Sean Ajenas",
            "track_duration": 177000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T03:58:55Z",
            "uri": "spotify:track:4JKKehgljzqyYcsxBn754k"
        },
        {
            "track_id": "12os9lQSVwWb8U3wcHK1lY",
            "track_name": "Por Una Mujer Bonita",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Mi Historia - Pepe Aguilar",
            "track_duration": 162632,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T04:17:48Z",
            "uri": "spotify:track:12os9lQSVwWb8U3wcHK1lY"
        },
        {
            "track_id": "6RhzDeJ965SBVcE6Q08SzP",
            "track_name": "Huapango Torero",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "BICENTENARIO",
            "track_duration": 257621,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:46:24Z",
            "uri": "spotify:track:6RhzDeJ965SBVcE6Q08SzP"
        },
        {
            "track_id": "1hqUqLzY09aFdICXqf9s1c",
            "track_name": "Sentimental",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Lo Mejor de Joan Sebastian",
            "track_duration": 169520,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:49:05Z",
            "uri": "spotify:track:1hqUqLzY09aFdICXqf9s1c"
        },
        {
            "track_id": "11lScnLmiPDjqQ9SM6G0hj",
            "track_name": "Mas Alla Del Sol",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Lo Mejor de Joan Sebastian",
            "track_duration": 165666,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:49:34Z",
            "uri": "spotify:track:11lScnLmiPDjqQ9SM6G0hj"
        },
        {
            "track_id": "5CjoUYUXq8phWBKDmFoeMV",
            "track_name": "\u00bfPor Qu\u00e9 Me Haces Llorar?",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Juan Gabriel",
            "track_duration": 182880,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:49:43Z",
            "uri": "spotify:track:5CjoUYUXq8phWBKDmFoeMV"
        },
        {
            "track_id": "4kwcJ5nz0fxQq0YLDxDMet",
            "track_name": "Debajo Del Sombrero",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Acar\u00edciame El Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 190240,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:50:27Z",
            "uri": "spotify:track:4kwcJ5nz0fxQq0YLDxDMet"
        },
        {
            "track_id": "6QMgs72iwsAuEPobHbH8Jf",
            "track_name": "Hoy Tengo Ganas De Ti",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Confidencias",
            "track_duration": 291106,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:50:22Z",
            "uri": "spotify:track:6QMgs72iwsAuEPobHbH8Jf"
        },
        {
            "track_id": "34w7aetK68Ff948khhe96q",
            "track_name": "La Malague\u00f1a",
            "track_artist": "Mariachi Vargas De Tecalitl\u00e1n",
            "track_album": "La M\u00e1s Completa Colecci\u00f3n",
            "track_duration": 294400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:50:29Z",
            "uri": "spotify:track:34w7aetK68Ff948khhe96q"
        },
        {
            "track_id": "6KWIE1AXkpkQuhchjdi1Nv",
            "track_name": "Cielito Lindo",
            "track_artist": "Pablo Montero",
            "track_album": "Que Bonita Es Mi Tierra... Y Sus Canciones",
            "track_duration": 168520,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:50:41Z",
            "uri": "spotify:track:6KWIE1AXkpkQuhchjdi1Nv"
        },
        {
            "track_id": "6PcBfh3jMIQxmVThhPeePA",
            "track_name": "Cielito Lindo",
            "track_artist": "Quirino Mendoza",
            "track_album": "Mariachi - Canciones & Sentimientos de Mexico",
            "track_duration": 220093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:50:55Z",
            "uri": "spotify:track:6PcBfh3jMIQxmVThhPeePA"
        },
        {
            "track_id": "1QEPlTu2BOR6szVXZkU4yV",
            "track_name": "Rata De Dos Patas",
            "track_artist": "Paquita La Del Barrio",
            "track_album": "Mi Historia - Paquita La Del Barrio",
            "track_duration": 218081,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:50:55Z",
            "uri": "spotify:track:1QEPlTu2BOR6szVXZkU4yV"
        },
        {
            "track_id": "3M7WBL64QOmuPiPjhySCJW",
            "track_name": "Sergio el Bailador",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Sergio El Bailador",
            "track_duration": 169600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:52:00Z",
            "uri": "spotify:track:3M7WBL64QOmuPiPjhySCJW"
        },
        {
            "track_id": "09rFUY6UiHSB6JP7fGSAuY",
            "track_name": "S\u00f3n De La Negra",
            "track_artist": "Mariachi Vargas De Tecalitl\u00e1n",
            "track_album": "La M\u00e1s Completa Colecci\u00f3n",
            "track_duration": 181053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:57:06Z",
            "uri": "spotify:track:09rFUY6UiHSB6JP7fGSAuY"
        },
        {
            "track_id": "6dMq1dta4RoQO9axlGWplJ",
            "track_name": "Que No Quede Huella",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "\u00cdconos 25 \u00c9xitos",
            "track_duration": 178613,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:57:18Z",
            "uri": "spotify:track:6dMq1dta4RoQO9axlGWplJ"
        },
        {
            "track_id": "3u8otnjkKmAXIlAX3jwsRT",
            "track_name": "Si Te Vuelves a Enamorar - Remasterizado",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Bronco Amigo",
            "track_duration": 181786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:57:41Z",
            "uri": "spotify:track:3u8otnjkKmAXIlAX3jwsRT"
        },
        {
            "track_id": "1sLQ6BFucWwgT8yaAFSpAx",
            "track_name": "Oro",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Salvaje y Tierno",
            "track_duration": 190640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:58:11Z",
            "uri": "spotify:track:1sLQ6BFucWwgT8yaAFSpAx"
        },
        {
            "track_id": "4Ic0MrnJyQE34VFBKwM3I7",
            "track_name": "A Qu\u00e9 Le Tiramos",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Un Golpe M\u00e1s",
            "track_duration": 186786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:58:18Z",
            "uri": "spotify:track:4Ic0MrnJyQE34VFBKwM3I7"
        },
        {
            "track_id": "7cKIn1O1EhWul8cbDGIsDg",
            "track_name": "Qui\u00e9reme Como Te Quiero",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Salvaje y Tierno",
            "track_duration": 203106,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:00:43Z",
            "uri": "spotify:track:7cKIn1O1EhWul8cbDGIsDg"
        },
        {
            "track_id": "2NaadeMm9gR5kcIDloKi0l",
            "track_name": "L\u00e1grimas, Sal y Lim\u00f3n",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Tesoros de Colecci\u00f3n - Bronco Amigo / A Todo Galope / Pura Sangre",
            "track_duration": 222000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:01:10Z",
            "uri": "spotify:track:2NaadeMm9gR5kcIDloKi0l"
        },
        {
            "track_id": "2ajVkMC33p1BK90tLwl2AH",
            "track_name": "Se Va, Se Va",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Tesoros de Colecci\u00f3n - Bronco Amigo / A Todo Galope / Pura Sangre",
            "track_duration": 194000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:01:14Z",
            "uri": "spotify:track:2ajVkMC33p1BK90tLwl2AH"
        },
        {
            "track_id": "7sbz843qWsCwzMZfnc03bI",
            "track_name": "Una Rosa, una Espina",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Tesoros de Colecci\u00f3n - Bronco Amigo / A Todo Galope / Pura Sangre",
            "track_duration": 199000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:01:23Z",
            "uri": "spotify:track:7sbz843qWsCwzMZfnc03bI"
        },
        {
            "track_id": "0zvz4KHxy9KIXk64rhHV1f",
            "track_name": "Camino de Guanajuato",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Sigo Siendo El Rey",
            "track_duration": 192560,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:57:13Z",
            "uri": "spotify:track:0zvz4KHxy9KIXk64rhHV1f"
        },
        {
            "track_id": "5CYA61n1fNytw5OJkCcqaK",
            "track_name": "Suavecito Suavecito",
            "track_artist": "Laura Leon",
            "track_album": "20 \u00c9xitos",
            "track_duration": 226320,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T14:59:07Z",
            "uri": "spotify:track:5CYA61n1fNytw5OJkCcqaK"
        },
        {
            "track_id": "5cz3WaGeEN1QlifsSkTqmi",
            "track_name": "Adoro (with Armando Manzanero) - Remasterizado",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Por El Mundo",
            "track_duration": 211346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:00:17Z",
            "uri": "spotify:track:5cz3WaGeEN1QlifsSkTqmi"
        },
        {
            "track_id": "2nejvFyJeTDtMRP2nUMt0J",
            "track_name": "Abr\u00e1zame Muy Fuerte",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Abr\u00e1zame Muy Fuerte",
            "track_duration": 239426,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:02:13Z",
            "uri": "spotify:track:2nejvFyJeTDtMRP2nUMt0J"
        },
        {
            "track_id": "49ItgqFP5shdUdK9ggonW0",
            "track_name": "Aunque Ahora Est\u00e9s Con \u00c9l",
            "track_artist": "Calibre 50",
            "track_album": "Aunque Ahora Est\u00e9s Con \u00c9l",
            "track_duration": 214293,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:03:24Z",
            "uri": "spotify:track:49ItgqFP5shdUdK9ggonW0"
        },
        {
            "track_id": "2TH0OgWP4XyEQuluHo84iv",
            "track_name": "Si Una Vez",
            "track_artist": "Selena",
            "track_album": "La Leyenda (Version Super Deluxe)",
            "track_duration": 164093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:03:43Z",
            "uri": "spotify:track:2TH0OgWP4XyEQuluHo84iv"
        },
        {
            "track_id": "7ii1YH0rOmpoRfH9HyY8To",
            "track_name": "Amor Prohibido",
            "track_artist": "Selena",
            "track_album": "La Leyenda (Version Super Deluxe)",
            "track_duration": 164120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:03:46Z",
            "uri": "spotify:track:7ii1YH0rOmpoRfH9HyY8To"
        },
        {
            "track_id": "6Ozggwwdn7O6W5WJgFSnQp",
            "track_name": "Cheque En Blanco",
            "track_artist": "Paquita La Del Barrio",
            "track_album": "Paquita La Del Barrio En Vivo",
            "track_duration": 157826,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:04:14Z",
            "uri": "spotify:track:6Ozggwwdn7O6W5WJgFSnQp"
        },
        {
            "track_id": "5k4oS18NesIeSpnZEDnh6p",
            "track_name": "Yo...El Aventurero",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "La M\u00e1s Completa Colecci\u00f3n",
            "track_duration": 179266,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:04:26Z",
            "uri": "spotify:track:5k4oS18NesIeSpnZEDnh6p"
        },
        {
            "track_id": "7sldwZqE565VhdwlJjmEnL",
            "track_name": "Quien Ser\u00e1",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "21 Black Jack (Nueva Edici\u00f3n Remasterizada)",
            "track_duration": 166453,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:04:53Z",
            "uri": "spotify:track:7sldwZqE565VhdwlJjmEnL"
        },
        {
            "track_id": "5C7atLBQC2rdo9jXQvSAHh",
            "track_name": "La Hechicera",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Los 30 Grandes De Bronco",
            "track_duration": 177466,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:15Z",
            "uri": "spotify:track:5C7atLBQC2rdo9jXQvSAHh"
        },
        {
            "track_id": "3CnxTIwgNCtCBH8b0WMvk2",
            "track_name": "Que Te Han Visto Llorar",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Los 30 Grandes De Bronco",
            "track_duration": 182280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:18Z",
            "uri": "spotify:track:3CnxTIwgNCtCBH8b0WMvk2"
        },
        {
            "track_id": "17363LnyS1YHm2a9PHaqh0",
            "track_name": "Amor Sin Maquillaje",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Antologia el Poeta del Pueblo Con Mariachi",
            "track_duration": 227483,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:22Z",
            "uri": "spotify:track:17363LnyS1YHm2a9PHaqh0"
        },
        {
            "track_id": "1VxNtBzUQNYTO74b3xS84m",
            "track_name": "Amor Limosnero",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Por Siempre Joan Sebastian El Poeta Del Pueblo",
            "track_duration": 220733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:24Z",
            "uri": "spotify:track:1VxNtBzUQNYTO74b3xS84m"
        },
        {
            "track_id": "4qqPxJ6j6GbDWkv94dhj51",
            "track_name": "La Derrota",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Por Siempre Joan Sebastian El Poeta Del Pueblo",
            "track_duration": 200053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:30Z",
            "uri": "spotify:track:4qqPxJ6j6GbDWkv94dhj51"
        },
        {
            "track_id": "7usrnVZvdA486lThgwLpDk",
            "track_name": "Hasta Que Amanezca",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Por Siempre Joan Sebastian El Poeta Del Pueblo",
            "track_duration": 182893,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:30Z",
            "uri": "spotify:track:7usrnVZvdA486lThgwLpDk"
        },
        {
            "track_id": "4OdZHB1pgijRHpi6xeUfn6",
            "track_name": "Remolino - En Vivo",
            "track_artist": "Francisco C\u00e9spedes",
            "track_album": "M\u00e1s Cerca De Ti (En Vivo)",
            "track_duration": 278060,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:36Z",
            "uri": "spotify:track:4OdZHB1pgijRHpi6xeUfn6"
        },
        {
            "track_id": "4oIOXVdUUHaxLyeosHWABU",
            "track_name": "Malaguena Salerosa",
            "track_artist": "Chingon",
            "track_album": "Kill Bill Vol. 2 Original Soundtrack",
            "track_duration": 245840,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:39Z",
            "uri": "spotify:track:4oIOXVdUUHaxLyeosHWABU"
        },
        {
            "track_id": "2heXxVkz2I4O5vba3cYFvK",
            "track_name": "Caray",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Cantan A Mexico - Juan Gabriel Y Ana Gabriel",
            "track_duration": 228613,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:54Z",
            "uri": "spotify:track:2heXxVkz2I4O5vba3cYFvK"
        },
        {
            "track_id": "5qxfr8OdO79j2bSvHPUCL5",
            "track_name": "Querida (En Vivo) - En el Palacio de Bellas Artes",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "La Historia Del Divo",
            "track_duration": 327333,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:54Z",
            "uri": "spotify:track:5qxfr8OdO79j2bSvHPUCL5"
        },
        {
            "track_id": "67muZtG9liWnHzH2zGvX3Y",
            "track_name": "Se Me Olvid\u00f3 Otra Vez - Remasterizado",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Cantan A Mexico - Juan Gabriel Y Ana Gabriel",
            "track_duration": 177453,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:54Z",
            "uri": "spotify:track:67muZtG9liWnHzH2zGvX3Y"
        },
        {
            "track_id": "6hNkhvhy5ersmVRGFTuIps",
            "track_name": "Hasta Que Te Conoc\u00ed - En Vivo [Desde el Instituto Nacional de Bellas Artes]",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Lo Mejor en Bellas Artes - 40 Aniversario",
            "track_duration": 546546,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:54Z",
            "uri": "spotify:track:6hNkhvhy5ersmVRGFTuIps"
        },
        {
            "track_id": "3QBMPIskwPF9vj1Es0bYlV",
            "track_name": "Te Lo Pido por Favor - Remasterizado",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "En El Palacio De Bellas Artes",
            "track_duration": 184786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:54Z",
            "uri": "spotify:track:3QBMPIskwPF9vj1Es0bYlV"
        },
        {
            "track_id": "04YCoK8SspDy9Gv52aUrz8",
            "track_name": "B\u00e9same Mucho - Live",
            "track_artist": "Zo\u00e9",
            "track_album": "MTV Unplugged M\u00fasica De Fondo (Reissue/Live)",
            "track_duration": 337546,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:54Z",
            "uri": "spotify:track:04YCoK8SspDy9Gv52aUrz8"
        },
        {
            "track_id": "709CndJJB3GTUhQD0LLFse",
            "track_name": "Torero",
            "track_artist": "Chayanne",
            "track_album": "Grandes Exitos",
            "track_duration": 217426,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:05:54Z",
            "uri": "spotify:track:709CndJJB3GTUhQD0LLFse"
        },
        {
            "track_id": "6LAavvaSYOLJBHDBeR01cd",
            "track_name": "En el \u00daltimo Trago",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Brillantes - Jose Alfredo Jimenez",
            "track_duration": 136693,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:07:31Z",
            "uri": "spotify:track:6LAavvaSYOLJBHDBeR01cd"
        },
        {
            "track_id": "2E7m3h55nR9BZFkxSHh0Bx",
            "track_name": "Te Solt\u00e9 la Rienda",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Brillantes - Jose Alfredo Jimenez",
            "track_duration": 158773,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:07:31Z",
            "uri": "spotify:track:2E7m3h55nR9BZFkxSHh0Bx"
        },
        {
            "track_id": "6o1NU52XUgG9cam8hTT872",
            "track_name": "El Rey",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Sigo Siendo El Rey",
            "track_duration": 129226,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:07:31Z",
            "uri": "spotify:track:6o1NU52XUgG9cam8hTT872"
        },
        {
            "track_id": "5hjRU7DFy6Z19Y4Vb9izFO",
            "track_name": "La Mano de Dios",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Brillantes - Jose Alfredo Jimenez",
            "track_duration": 157813,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:07:31Z",
            "uri": "spotify:track:5hjRU7DFy6Z19Y4Vb9izFO"
        },
        {
            "track_id": "32cutJJMjfSeUwxoYYSGXF",
            "track_name": "Serenata Huasteca",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Brillantes - Jose Alfredo Jimenez",
            "track_duration": 150613,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:07:31Z",
            "uri": "spotify:track:32cutJJMjfSeUwxoYYSGXF"
        },
        {
            "track_id": "6tOVzdKKdrRU7hwRvZjq8B",
            "track_name": "Cuatro Caminos",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Inolvidable",
            "track_duration": 153315,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:07:38Z",
            "uri": "spotify:track:6tOVzdKKdrRU7hwRvZjq8B"
        },
        {
            "track_id": "1bMle0BfaR6Uy0pqFugJLS",
            "track_name": "Cuando Sale la Luna",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Inolvidable",
            "track_duration": 186751,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:07:42Z",
            "uri": "spotify:track:1bMle0BfaR6Uy0pqFugJLS"
        },
        {
            "track_id": "07g2bcQUiSSn8uo6Khaffc",
            "track_name": "Canta, Canta, Canta",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Sus Grandes Corridos y Rancheras",
            "track_duration": 143191,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:07:51Z",
            "uri": "spotify:track:07g2bcQUiSSn8uo6Khaffc"
        },
        {
            "track_id": "1awxjllrYlwG6u63SsPdp2",
            "track_name": "El Jinete",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Sus Grandes Corridos y Rancheras",
            "track_duration": 172709,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:07:58Z",
            "uri": "spotify:track:1awxjllrYlwG6u63SsPdp2"
        },
        {
            "track_id": "4xJ0HQxlXvMRgRvLs32uvh",
            "track_name": "Paloma Querida",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Sus Grandes Corridos y Rancheras",
            "track_duration": 157976,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:08:11Z",
            "uri": "spotify:track:4xJ0HQxlXvMRgRvLs32uvh"
        },
        {
            "track_id": "046SS0WpdIa1d9nIt1ouU7",
            "track_name": "T\u00fa y las Nubes",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Sus Grandes Corridos y Rancheras",
            "track_duration": 162051,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:08:19Z",
            "uri": "spotify:track:046SS0WpdIa1d9nIt1ouU7"
        },
        {
            "track_id": "6bih8OQOvDf833AJmEZ4wo",
            "track_name": "Vamonos",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Eterno",
            "track_duration": 144758,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:08:31Z",
            "uri": "spotify:track:6bih8OQOvDf833AJmEZ4wo"
        },
        {
            "track_id": "5mg9Gh2ILuAyFt4t0Q6627",
            "track_name": "No Me Amenaces",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Eterno",
            "track_duration": 142694,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:08:34Z",
            "uri": "spotify:track:5mg9Gh2ILuAyFt4t0Q6627"
        },
        {
            "track_id": "78bmhzdQgZepzf9bBAj7ja",
            "track_name": "El Cantinero",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Personalidad",
            "track_duration": 129000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:08:58Z",
            "uri": "spotify:track:78bmhzdQgZepzf9bBAj7ja"
        },
        {
            "track_id": "04KagopVbt8Yf1M03bv824",
            "track_name": "El Silencio de la Noche",
            "track_artist": "Amalia Mendoza",
            "track_album": "Tesoros de Colecci\u00f3n (Duetos y Coplas)",
            "track_duration": 147306,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:09:02Z",
            "uri": "spotify:track:04KagopVbt8Yf1M03bv824"
        },
        {
            "track_id": "07fGnF5BMJkUXvhQuzbSWQ",
            "track_name": "Golondrina Presumida",
            "track_artist": "Amalia Mendoza",
            "track_album": "Tesoros de Colecci\u00f3n (Duetos y Coplas)",
            "track_duration": 140813,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:09:06Z",
            "uri": "spotify:track:07fGnF5BMJkUXvhQuzbSWQ"
        },
        {
            "track_id": "1RPdb3QJcHeve3zYHJZ8J3",
            "track_name": "Lleg\u00f3 Borracho el Borracho",
            "track_artist": "Amalia Mendoza",
            "track_album": "Tesoros de Colecci\u00f3n (Duetos y Coplas)",
            "track_duration": 212346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:09:10Z",
            "uri": "spotify:track:1RPdb3QJcHeve3zYHJZ8J3"
        },
        {
            "track_id": "7aDNu38Oq6vOgQJsYNqd6L",
            "track_name": "Cuando Nadie Te Quiera",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Brillantes - Jose Alfredo Jimenez",
            "track_duration": 151640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-21T15:10:08Z",
            "uri": "spotify:track:7aDNu38Oq6vOgQJsYNqd6L"
        },
        {
            "track_id": "1yCxOSKbSlYAUbjeeH0Yv3",
            "track_name": "La Jaula De Oro",
            "track_artist": "Los Tigres Del Norte",
            "track_album": "Tr3s Presents MTV Unplugged Los Tigres Del Norte And Friends",
            "track_duration": 181666,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-22T16:01:04Z",
            "uri": "spotify:track:1yCxOSKbSlYAUbjeeH0Yv3"
        },
        {
            "track_id": "1j9pleLF8lbI4IzuRPpwtS",
            "track_name": "Ella Te Enga\u00f1a (feat. Eliseo Robles Jr.)",
            "track_artist": "Los Rojos",
            "track_album": "Comienza la Dinast\u00eda",
            "track_duration": 191000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T03:53:01Z",
            "uri": "spotify:track:1j9pleLF8lbI4IzuRPpwtS"
        },
        {
            "track_id": "7FZ23Vtw28twslXnlgJ5PR",
            "track_name": "El Herradero",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "La Gran Lola Beltran",
            "track_duration": 193960,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T18:11:24Z",
            "uri": "spotify:track:7FZ23Vtw28twslXnlgJ5PR"
        },
        {
            "track_id": "0OAk22cT8tGYgdU2ihO3hM",
            "track_name": "Los Laureles",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "Lola Beltr\u00e1n en Concierto - 15 Aniversario, En Vivo en el Palacio de Bellas Artes 1976 y en el Teatro Olympia de Paris",
            "track_duration": 140640,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T18:11:33Z",
            "uri": "spotify:track:0OAk22cT8tGYgdU2ihO3hM"
        },
        {
            "track_id": "6dizv6Bbv7Jc6q1pPchlsd",
            "track_name": "Canci\u00f3n Mixteca",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "100 Mejores Exitos De La Musica - Rancheras Y Corridos Mexicanos",
            "track_duration": 166573,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T18:11:37Z",
            "uri": "spotify:track:6dizv6Bbv7Jc6q1pPchlsd"
        },
        {
            "track_id": "5BdmxXXDeURL8XjYIDMdt7",
            "track_name": "La Enorme Distancia",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "Las 40 Mejores de la Reina de la Canci\u00f3n Ranchera",
            "track_duration": 119040,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T18:12:53Z",
            "uri": "spotify:track:5BdmxXXDeURL8XjYIDMdt7"
        },
        {
            "track_id": "54vbJAPCwS8Vwh0exGVjMq",
            "track_name": "El crucifijo de piedra",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "20 Aniversario",
            "track_duration": 139133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T18:13:07Z",
            "uri": "spotify:track:54vbJAPCwS8Vwh0exGVjMq"
        },
        {
            "track_id": "73yQTvtZePErMmToLiRgRz",
            "track_name": "Cuando nadie te quiera",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "20 Aniversario",
            "track_duration": 170280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T18:13:25Z",
            "uri": "spotify:track:73yQTvtZePErMmToLiRgRz"
        },
        {
            "track_id": "2JuwFGRRMF8QxuK3PGPQOA",
            "track_name": "La cigarra",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "20 Aniversario",
            "track_duration": 219466,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T18:13:42Z",
            "uri": "spotify:track:2JuwFGRRMF8QxuK3PGPQOA"
        },
        {
            "track_id": "6X31JTcuG5beLTeI6V2oHX",
            "track_name": "El crucifijo de piedra",
            "track_artist": "Miguel Aceves Mejia",
            "track_album": "Sus 50 Mejores Corridos y Rancheras",
            "track_duration": 192196,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T18:15:55Z",
            "uri": "spotify:track:6X31JTcuG5beLTeI6V2oHX"
        },
        {
            "track_id": "3kmaEBOZ9KWnI7IG0RK0wP",
            "track_name": "Los Laureles",
            "track_artist": "Miguel Aceves Mejia",
            "track_album": "Rosa Rosita",
            "track_duration": 137493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T18:17:13Z",
            "uri": "spotify:track:3kmaEBOZ9KWnI7IG0RK0wP"
        },
        {
            "track_id": "3zhB2jSmxlyB8gqrxVCakm",
            "track_name": "El Pastor",
            "track_artist": "Miguel Aceves Mejia",
            "track_album": "Tesoros de Colecci\u00f3n - 100 A\u00f1os de \"El Rey del Falsete y de la Canci\u00f3n Ranchera\"",
            "track_duration": 173533,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T18:20:43Z",
            "uri": "spotify:track:3zhB2jSmxlyB8gqrxVCakm"
        },
        {
            "track_id": "3YCcsuRdJArE4rsAG5V3sW",
            "track_name": "Nunca me Faltes",
            "track_artist": "Antonio Rios",
            "track_album": "El Maestro",
            "track_duration": 250760,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-23T18:29:18Z",
            "uri": "spotify:track:3YCcsuRdJArE4rsAG5V3sW"
        },
        {
            "track_id": "54STP3SOV3wuexFfMpbohz",
            "track_name": "Un Mundo Raro",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Personalidad",
            "track_duration": 223400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T12:02:41Z",
            "uri": "spotify:track:54STP3SOV3wuexFfMpbohz"
        },
        {
            "track_id": "0oVSo0FUitUr4ZBKUlFClj",
            "track_name": "Si Nos Dejan",
            "track_artist": "Lola Beltr\u00e1n",
            "track_album": "Lola Beltran Canta Las Canciones Mas Bonitas De Jose Alfredo Jimenez",
            "track_duration": 156506,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T21:28:23Z",
            "uri": "spotify:track:0oVSo0FUitUr4ZBKUlFClj"
        },
        {
            "track_id": "72wOOFseNhesoKooln8VyK",
            "track_name": "Amor Eterno (En Vivo) - En el Palacio de Bellas Artes",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Mi Historia Musical - Juan Gabriel",
            "track_duration": 427506,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T21:40:46Z",
            "uri": "spotify:track:72wOOFseNhesoKooln8VyK"
        },
        {
            "track_id": "03tYKqAA42RViqcA7nvmHK",
            "track_name": "No Volvere",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "Album De Oro De Pedro Infante Vol. II",
            "track_duration": 268466,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:02:04Z",
            "uri": "spotify:track:03tYKqAA42RViqcA7nvmHK"
        },
        {
            "track_id": "4ubKs7CLvWK8fA5ZiCoeTB",
            "track_name": "Historia de un amor",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "Colecci\u00f3n de Lujo",
            "track_duration": 204666,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:02:07Z",
            "uri": "spotify:track:4ubKs7CLvWK8fA5ZiCoeTB"
        },
        {
            "track_id": "0SNk0DCCoBDkHMCum9fgvU",
            "track_name": "Un mundo raro - Remastered",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "El rey de M\u00e9xico (Remastered)",
            "track_duration": 191229,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:02:13Z",
            "uri": "spotify:track:0SNk0DCCoBDkHMCum9fgvU"
        },
        {
            "track_id": "7oaC8sjeyru8yqCcTJzH0f",
            "track_name": "Luna de Octubre",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "Cien A\u00f1os",
            "track_duration": 167537,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:02:28Z",
            "uri": "spotify:track:7oaC8sjeyru8yqCcTJzH0f"
        },
        {
            "track_id": "2gssCg1WUytV9vs2k7lyyC",
            "track_name": "Cuando Sale la Luna",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "Cien A\u00f1os",
            "track_duration": 206668,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:02:30Z",
            "uri": "spotify:track:2gssCg1WUytV9vs2k7lyyC"
        },
        {
            "track_id": "1PAyQUEDhw2mjGs2L2TYmR",
            "track_name": "Dos Arbolitos",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "60 Grandes Rancheras Mexicanas",
            "track_duration": 175217,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:03:07Z",
            "uri": "spotify:track:1PAyQUEDhw2mjGs2L2TYmR"
        },
        {
            "track_id": "2nVDwmSwWho2usn35JFND6",
            "track_name": "Paloma querida",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "Colecci\u00f3n de Lujo",
            "track_duration": 176053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:16:34Z",
            "uri": "spotify:track:2nVDwmSwWho2usn35JFND6"
        },
        {
            "track_id": "4hmBZVcS4tP1oFBZCBGg97",
            "track_name": "Tu y las Nubes (Con Banda el Recodo)",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "Pedro Infante - Favoritos",
            "track_duration": 183928,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:22:14Z",
            "uri": "spotify:track:4hmBZVcS4tP1oFBZCBGg97"
        },
        {
            "track_id": "6V3jtzPLSrRvB9geDQSMPU",
            "track_name": "Ella",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "30 rancheras mexicanas",
            "track_duration": 192000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:22:56Z",
            "uri": "spotify:track:6V3jtzPLSrRvB9geDQSMPU"
        },
        {
            "track_id": "2GnxFNX3Mat1621Hk2vZmi",
            "track_name": "Esp\u00e9rame en el Cielo",
            "track_artist": "Pedro Vargas",
            "track_album": "Grandes de M\u00e9xico, Vol. 2",
            "track_duration": 126133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:25:59Z",
            "uri": "spotify:track:2GnxFNX3Mat1621Hk2vZmi"
        },
        {
            "track_id": "0fDUS6T0j01NOqdByPLrr3",
            "track_name": "Cielito lindo",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "30 rancheras mexicanas",
            "track_duration": 188813,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:28:28Z",
            "uri": "spotify:track:0fDUS6T0j01NOqdByPLrr3"
        },
        {
            "track_id": "11MSBV7x9GXZmxP6w12c8f",
            "track_name": "Historia de un amor",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "30 rancheras mexicanas",
            "track_duration": 204426,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:29:05Z",
            "uri": "spotify:track:11MSBV7x9GXZmxP6w12c8f"
        },
        {
            "track_id": "5Q50xP9F64NUHEow3sTHIL",
            "track_name": "Paloma Querida",
            "track_artist": "Jorge Negrete",
            "track_album": "Voces Legendarias, Vol. 1 (Mexico)",
            "track_duration": 164266,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:29:47Z",
            "uri": "spotify:track:5Q50xP9F64NUHEow3sTHIL"
        },
        {
            "track_id": "0QUxvaE5spiQmOn3ZhSTk1",
            "track_name": "El Jinete",
            "track_artist": "Jorge Negrete",
            "track_album": "Voces Legendarias, Vol. 2 (Mexico)",
            "track_duration": 205906,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:31:00Z",
            "uri": "spotify:track:0QUxvaE5spiQmOn3ZhSTk1"
        },
        {
            "track_id": "5KFZ6PvFCRLbGA46irJIMX",
            "track_name": "Serenata de Amor",
            "track_artist": "Jaime R. Echavarr\u00eda",
            "track_album": "La Cancion Colombiana del Siglo, Vol. 1",
            "track_duration": 193520,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:33:08Z",
            "uri": "spotify:track:5KFZ6PvFCRLbGA46irJIMX"
        },
        {
            "track_id": "6KdZx53HkoPOgQAvhLq56A",
            "track_name": "Sabor a M\u00ed",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Personalidad - Los Grandes Trios",
            "track_duration": 161200,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:33:29Z",
            "uri": "spotify:track:6KdZx53HkoPOgQAvhLq56A"
        },
        {
            "track_id": "7rayH7w0DFOWTZ9LZaKL3G",
            "track_name": "Como Quien Pierde una Estrella",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Lo Esencial De Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_duration": 215000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:33:34Z",
            "uri": "spotify:track:7rayH7w0DFOWTZ9LZaKL3G"
        },
        {
            "track_id": "3bDOpnOmgSTVe806xFPO26",
            "track_name": "En Todas Partes - Bolero",
            "track_artist": "D\u00fao Irizarry de C\u00f3rdova",
            "track_album": "Llam\u00e1ndote",
            "track_duration": 195400,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:33:46Z",
            "uri": "spotify:track:3bDOpnOmgSTVe806xFPO26"
        },
        {
            "track_id": "5DrDTUtvfnu7hHvie0ihLL",
            "track_name": "Cielo Rojo",
            "track_artist": "David Zaizar",
            "track_album": "Sentimiento Ranchero",
            "track_duration": 228880,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:33:50Z",
            "uri": "spotify:track:5DrDTUtvfnu7hHvie0ihLL"
        },
        {
            "track_id": "4PUoYTeJNIv8pyIhCFceFd",
            "track_name": "Arr\u00e1ncame La Vida",
            "track_artist": "D\u00fao Irizarry de C\u00f3rdova",
            "track_album": "Que Sabes Tu!",
            "track_duration": 144933,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-11-29T22:33:56Z",
            "uri": "spotify:track:4PUoYTeJNIv8pyIhCFceFd"
        },
        {
            "track_id": "01oBytKQ3ecVbkM4KJ6y5A",
            "track_name": "Perfidia",
            "track_artist": "Pedro Vargas",
            "track_album": "50 Grandes Boleros y Rancheras",
            "track_duration": 204800,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-01T06:17:07Z",
            "uri": "spotify:track:01oBytKQ3ecVbkM4KJ6y5A"
        },
        {
            "track_id": "0TS2ydt4y0wfaGmkJsfHxJ",
            "track_name": "Noche de Ronda",
            "track_artist": "Pedro Vargas",
            "track_album": "Tangos y Valses",
            "track_duration": 184773,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-01T06:24:24Z",
            "uri": "spotify:track:0TS2ydt4y0wfaGmkJsfHxJ"
        },
        {
            "track_id": "5iLeoL3sC3BSy1xoH8o9Y6",
            "track_name": "Se Me Olvid\u00f3 Otra Vez",
            "track_artist": "Pedro Vargas",
            "track_album": "Rancheras",
            "track_duration": 160000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-01T06:34:28Z",
            "uri": "spotify:track:5iLeoL3sC3BSy1xoH8o9Y6"
        },
        {
            "track_id": "04jsAPzNFliPPdPoQf43IK",
            "track_name": "Quien Sera",
            "track_artist": "Pedro Vargas",
            "track_album": "Quien Sera",
            "track_duration": 145428,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-01T07:04:35Z",
            "uri": "spotify:track:04jsAPzNFliPPdPoQf43IK"
        },
        {
            "track_id": "1jicDgj4junsFQwpvyimGo",
            "track_name": "Paloma querida",
            "track_artist": "Traditional",
            "track_album": "Pl\u00e1cido Domingo - The Latin Album Collection",
            "track_duration": 211733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-01T15:47:28Z",
            "uri": "spotify:track:1jicDgj4junsFQwpvyimGo"
        },
        {
            "track_id": "3SGqHgIx0RZZ3ECW9WvcTX",
            "track_name": "El Triste",
            "track_artist": "Roberto Cantoral",
            "track_album": "Pl\u00e1cido Domingo - The Latin Album Collection",
            "track_duration": 246133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-01T15:51:56Z",
            "uri": "spotify:track:3SGqHgIx0RZZ3ECW9WvcTX"
        },
        {
            "track_id": "4rrdZ20oeH3jFaEc6VF5eE",
            "track_name": "Se me olvid\u00f3 otra vez",
            "track_artist": "Juan Gabriel",
            "track_album": "Pl\u00e1cido Domingo - The Latin Album Collection",
            "track_duration": 212493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-04T03:43:59Z",
            "uri": "spotify:track:4rrdZ20oeH3jFaEc6VF5eE"
        },
        {
            "track_id": "5PCT0MnGehmAUvmnP8sms5",
            "track_name": "Ella",
            "track_artist": "Traditional",
            "track_album": "Pl\u00e1cido Domingo - The Latin Album Collection",
            "track_duration": 200173,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-04T03:58:19Z",
            "uri": "spotify:track:5PCT0MnGehmAUvmnP8sms5"
        },
        {
            "track_id": "1l2b0CDg2rUaLdVyDANpZe",
            "track_name": "Si nos dejan",
            "track_artist": "Traditional",
            "track_album": "Pl\u00e1cido Domingo - The Latin Album Collection",
            "track_duration": 212533,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-04T04:03:09Z",
            "uri": "spotify:track:1l2b0CDg2rUaLdVyDANpZe"
        },
        {
            "track_id": "1TlAxIBbDy4x6et40uu8h2",
            "track_name": "Cuando sale la luna",
            "track_artist": "Traditional",
            "track_album": "Pl\u00e1cido Domingo - The Latin Album Collection",
            "track_duration": 174200,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-04T04:05:24Z",
            "uri": "spotify:track:1TlAxIBbDy4x6et40uu8h2"
        },
        {
            "track_id": "4x7dN7iku0mvEiChSoquIv",
            "track_name": "Sabor a mi/Un minuto de amor/Sabra dios",
            "track_artist": "Alvaro Carrillo",
            "track_album": "M\u00e9xico Lindo y Querido",
            "track_duration": 386357,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-04T04:22:26Z",
            "uri": "spotify:track:4x7dN7iku0mvEiChSoquIv"
        },
        {
            "track_id": "3IjM3azJDQ1GJ9x4IT0hwQ",
            "track_name": "Cuando Tu Me Quieras",
            "track_artist": "Roberto Cantoral",
            "track_album": "Estos Son los Cantantes",
            "track_duration": 162306,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-04T04:34:52Z",
            "uri": "spotify:track:3IjM3azJDQ1GJ9x4IT0hwQ"
        },
        {
            "track_id": "6pa6acIYohvNjxtkFDSTyt",
            "track_name": "El Crucifijo de Piedra",
            "track_artist": "Roberto Cantoral",
            "track_album": "Alma Ranchera Canta Roberto Cantoral",
            "track_duration": 149760,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-04T04:37:00Z",
            "uri": "spotify:track:6pa6acIYohvNjxtkFDSTyt"
        },
        {
            "track_id": "2TOBMDqbtPP6sAQtWc2Br9",
            "track_name": "\u00c9chame a Mi La Culpa",
            "track_artist": "Luis Miguel",
            "track_album": "Mexico en la Piel (edicion diamante)",
            "track_duration": 189800,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-05T07:00:54Z",
            "uri": "spotify:track:2TOBMDqbtPP6sAQtWc2Br9"
        },
        {
            "track_id": "6knqRHA4QoS3UvZH9xx2OD",
            "track_name": "Cielo Azul, Cielo Nublado",
            "track_artist": "Trio Armonia Huasteca",
            "track_album": "16 Autenticos Exitos",
            "track_duration": 107128,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-06T23:55:55Z",
            "uri": "spotify:track:6knqRHA4QoS3UvZH9xx2OD"
        },
        {
            "track_id": "33XISWpHJRbAvFSMW1y44A",
            "track_name": "Me Sobrabas T\u00fa",
            "track_artist": "Banda Los Recoditos",
            "track_album": "Sue\u00f1o XXX",
            "track_duration": 181986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-07T00:05:25Z",
            "uri": "spotify:track:33XISWpHJRbAvFSMW1y44A"
        },
        {
            "track_id": "1zksuKe6zMJvv5QfNotC0U",
            "track_name": "Pi\u00e9nsalo (In\u00e9dita)",
            "track_artist": "Banda MS de Sergio Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "En Vivo - Guadalajara - Monterrey",
            "track_duration": 155986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-07T00:08:16Z",
            "uri": "spotify:track:1zksuKe6zMJvv5QfNotC0U"
        },
        {
            "track_id": "5ogkMWqY3zIPdR0KXngrfq",
            "track_name": "La Mesa Del Rinc\u00f3n",
            "track_artist": "Los Tigres Del Norte",
            "track_album": "Las Grandes Norte\u00f1as De Los Idolos Del Pueblo",
            "track_duration": 204520,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-07T00:09:54Z",
            "uri": "spotify:track:5ogkMWqY3zIPdR0KXngrfq"
        },
        {
            "track_id": "3WjFVB8Cbh9DCnrFgwFSQP",
            "track_name": "No Te Creas Tan Importante",
            "track_artist": "El Bebeto",
            "track_album": "En Tu Mirada",
            "track_duration": 165733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-07T20:38:34Z",
            "uri": "spotify:track:3WjFVB8Cbh9DCnrFgwFSQP"
        },
        {
            "track_id": "1F6BAyY4iIzHiZCnUIZDbn",
            "track_name": "La Mejor De Todas",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "La Mejor De Todas",
            "track_duration": 207000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-07T20:47:12Z",
            "uri": "spotify:track:1F6BAyY4iIzHiZCnUIZDbn"
        },
        {
            "track_id": "3EjuEvxoNgHV6urIdPA4cl",
            "track_name": "Te Presumo",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "Te Presumo",
            "track_duration": 192973,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-07T20:53:14Z",
            "uri": "spotify:track:3EjuEvxoNgHV6urIdPA4cl"
        },
        {
            "track_id": "4P2g9eZaSJBC25PWT75X4w",
            "track_name": "Le Hace Falta Un Beso",
            "track_artist": "El Chapo De Sinaloa",
            "track_album": "Le Hace Falta Un Beso",
            "track_duration": 168760,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-07T20:57:25Z",
            "uri": "spotify:track:4P2g9eZaSJBC25PWT75X4w"
        },
        {
            "track_id": "2xjxGXr3eASzCvo9MUHk0w",
            "track_name": "Borracho de Amor",
            "track_artist": "Edwin Luna y La Trakalosa de Monterrey",
            "track_album": "De Monterrey a Sinaloa",
            "track_duration": 204200,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-08T06:18:27Z",
            "uri": "spotify:track:2xjxGXr3eASzCvo9MUHk0w"
        },
        {
            "track_id": "3R809655vc4LMScGD8d5FA",
            "track_name": "Te Hubieras Ido Antes",
            "track_artist": "Juli\u00f3n \u00c1lvarez y su Norte\u00f1o Banda",
            "track_album": "Te Hubieras Ido Antes",
            "track_duration": 189826,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-08T06:28:23Z",
            "uri": "spotify:track:3R809655vc4LMScGD8d5FA"
        },
        {
            "track_id": "5LvdC5pPnBlC0CrJLWK5DQ",
            "track_name": "Pu\u00f1o De Diamantes",
            "track_artist": "Duelo",
            "track_album": "Pu\u00f1o De Diamantes",
            "track_duration": 190746,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-08T06:42:33Z",
            "uri": "spotify:track:5LvdC5pPnBlC0CrJLWK5DQ"
        },
        {
            "track_id": "7EdSK9nLBY2RgbJ7g22s4z",
            "track_name": "\u00bfY Todo Para Qu\u00e9?",
            "track_artist": "Intocable",
            "track_album": "Lo Mejor De Intocable - 12 Super Exitos",
            "track_duration": 190933,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-10T08:25:35Z",
            "uri": "spotify:track:7EdSK9nLBY2RgbJ7g22s4z"
        },
        {
            "track_id": "3BwLBCLwEkwLBbJxlf3OqR",
            "track_name": "Dime Que Me Quieres",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "Romances",
            "track_duration": 190786,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-10T08:32:57Z",
            "uri": "spotify:track:3BwLBCLwEkwLBbJxlf3OqR"
        },
        {
            "track_id": "6zwhKdzJ4NXdY4HLU7pjns",
            "track_name": "Si No Es Contigo",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "Mi Vicio M\u00e1s Grande",
            "track_duration": 182013,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-10T08:39:08Z",
            "uri": "spotify:track:6zwhKdzJ4NXdY4HLU7pjns"
        },
        {
            "track_id": "0Ndim92MYsrFSseD9gbBcg",
            "track_name": "Vas A Llorar Por M\u00ed",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "Haciendo Historia",
            "track_duration": 210280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-10T08:46:46Z",
            "uri": "spotify:track:0Ndim92MYsrFSseD9gbBcg"
        },
        {
            "track_id": "3YrTZUat5cgeVhrxEZvG1d",
            "track_name": "Mi Vicio M\u00e1s Grande",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "Mi Vicio M\u00e1s Grande",
            "track_duration": 137173,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-10T08:49:25Z",
            "uri": "spotify:track:3YrTZUat5cgeVhrxEZvG1d"
        },
        {
            "track_id": "4TUiRBR2SK83RTaBcruEkM",
            "track_name": "Si Ya No Me Quieres",
            "track_artist": "Fidel Rueda",
            "track_album": "Todo Gracias A Ti",
            "track_duration": 199946,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-10T08:55:10Z",
            "uri": "spotify:track:4TUiRBR2SK83RTaBcruEkM"
        },
        {
            "track_id": "3qGkFQOEJ0w0SqnAXFeG2v",
            "track_name": "Despu\u00e9s de Ti, \u00bfQui\u00e9n?",
            "track_artist": "La Adictiva",
            "track_album": "Disfrut\u00e9 Enga\u00f1arte",
            "track_duration": 234480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-10T09:03:53Z",
            "uri": "spotify:track:3qGkFQOEJ0w0SqnAXFeG2v"
        },
        {
            "track_id": "204I4Qh7JZGuSbF98slnKL",
            "track_name": "Golondrinas Viajeras",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Huevos Rancheros",
            "track_duration": 191253,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-12T20:57:02Z",
            "uri": "spotify:track:204I4Qh7JZGuSbF98slnKL"
        },
        {
            "track_id": "2bqfG7Wpv52aYgnezTHDXQ",
            "track_name": "No Dejes de Quererme (with Diego Verdaguer)",
            "track_artist": "La Sonora Santanera",
            "track_album": "Cumbia Sonora Con la Sonora Santanera & Los \u00c1ngeles Azules",
            "track_duration": 209146,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-12T20:57:11Z",
            "uri": "spotify:track:2bqfG7Wpv52aYgnezTHDXQ"
        },
        {
            "track_id": "21Ullb4TU8qMsQd0Iselng",
            "track_name": "Sabes Una Cosa",
            "track_artist": "Luis Miguel",
            "track_album": "Mexico en la Piel (edicion diamante)",
            "track_duration": 200386,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-12T20:58:34Z",
            "uri": "spotify:track:21Ullb4TU8qMsQd0Iselng"
        },
        {
            "track_id": "3epoeCi3Rvb7J1DWGgmzkc",
            "track_name": "Esclavo y Amo",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Javier Sol\u00eds Antol\u00f3gico",
            "track_duration": 175623,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-12T20:59:32Z",
            "uri": "spotify:track:3epoeCi3Rvb7J1DWGgmzkc"
        },
        {
            "track_id": "6Sj8RIWWHJj30VTFn2yY7z",
            "track_name": "Luz de Luna",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Greatest Hits",
            "track_duration": 174613,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-12T20:59:32Z",
            "uri": "spotify:track:6Sj8RIWWHJj30VTFn2yY7z"
        },
        {
            "track_id": "7e1q28R6oB2RPGd4tCiYvf",
            "track_name": "Sombras",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Brillantes - Javier Solis",
            "track_duration": 175200,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-12T20:59:32Z",
            "uri": "spotify:track:7e1q28R6oB2RPGd4tCiYvf"
        },
        {
            "track_id": "1ue7BookWlm8Ia3QQPkmfG",
            "track_name": "Tuyo - Narcos Theme (A Netflix Original Series Soundtrack)",
            "track_artist": "Rodrigo Amarante",
            "track_album": "Tuyo - Narcos Theme (A Netflix Original Series Soundtrack)",
            "track_duration": 89293,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-12T20:59:32Z",
            "uri": "spotify:track:1ue7BookWlm8Ia3QQPkmfG"
        },
        {
            "track_id": "22tGajNI3D46oIjk2Zy3Sd",
            "track_name": "Luna De Octubre",
            "track_artist": "Pedro Infante",
            "track_album": "Los Reyes De La M\u00fasica Ranchera - The Kings Of Mexican Music",
            "track_duration": 159080,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-12T20:59:32Z",
            "uri": "spotify:track:22tGajNI3D46oIjk2Zy3Sd"
        },
        {
            "track_id": "3Dcq60b56IeZlr2pvOIzbr",
            "track_name": "Cruz de olvido",
            "track_artist": "Hermanos Zaizar",
            "track_album": "Antolog\u00eda. . . Hermanos Zaizar",
            "track_duration": 204146,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-12T20:59:32Z",
            "uri": "spotify:track:3Dcq60b56IeZlr2pvOIzbr"
        },
        {
            "track_id": "3pGiWrvrYLeOGG4fbX2Gmp",
            "track_name": "La malague\u00f1a",
            "track_artist": "Hermanos Zaizar",
            "track_album": "Los Originales Vol. 1",
            "track_duration": 207666,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-12T20:59:32Z",
            "uri": "spotify:track:3pGiWrvrYLeOGG4fbX2Gmp"
        },
        {
            "track_id": "199gJ6b1aihvmEqdQZr0qT",
            "track_name": "Aunque no sea conmigo (feat. Caf\u00e9 Tacvba)",
            "track_artist": "Celso Pi\u00f1a",
            "track_album": "Barrio Bravo",
            "track_duration": 213133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-12T21:07:41Z",
            "uri": "spotify:track:199gJ6b1aihvmEqdQZr0qT"
        },
        {
            "track_id": "4gKpKP6hdWqVM8agsqf1Nb",
            "track_name": "Cuando t\u00fa me quieras",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Javier Sol\u00eds 40 \u00c9xitos",
            "track_duration": 204146,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-13T08:41:37Z",
            "uri": "spotify:track:4gKpKP6hdWqVM8agsqf1Nb"
        },
        {
            "track_id": "38eXCdVMoTVwTAoGUDTA5g",
            "track_name": "Gema",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Javier Sol\u00eds 40 \u00c9xitos",
            "track_duration": 152253,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-13T08:45:11Z",
            "uri": "spotify:track:38eXCdVMoTVwTAoGUDTA5g"
        },
        {
            "track_id": "4QNhTwtKAvPyQfNSEWp04L",
            "track_name": "SI DIOS ME QUITA LA VIDA",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "50 Boleros y Rancheras",
            "track_duration": 182009,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-13T08:49:58Z",
            "uri": "spotify:track:4QNhTwtKAvPyQfNSEWp04L"
        },
        {
            "track_id": "6BiPX5WhnbPbbM3WPHVdXO",
            "track_name": "Cenizas",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "El Inmortal",
            "track_duration": 162247,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-13T08:52:01Z",
            "uri": "spotify:track:6BiPX5WhnbPbbM3WPHVdXO"
        },
        {
            "track_id": "7ocydWFXClDUeXcDzYOAn9",
            "track_name": "Cenizas",
            "track_artist": "To\u00f1a La Negra",
            "track_album": "Lo Mejor de To\u00f1a la Negra",
            "track_duration": 196186,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-14T10:04:29Z",
            "uri": "spotify:track:7ocydWFXClDUeXcDzYOAn9"
        },
        {
            "track_id": "1R5UnYMArFFmvqNQalxSq0",
            "track_name": "Noche Con Arte",
            "track_artist": "Los Palmeras",
            "track_album": "40 A\u00f1os",
            "track_duration": 249546,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-18T07:21:12Z",
            "uri": "spotify:track:1R5UnYMArFFmvqNQalxSq0"
        },
        {
            "track_id": "6D7uV4Pv0IyOxBs138SRyf",
            "track_name": "Vida No Te Vayas",
            "track_artist": "Los Yaguar\u00fa",
            "track_album": "Los Gigantes De La Cumbia, Vol. 1, Disco 1",
            "track_duration": 227573,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-18T07:21:19Z",
            "uri": "spotify:track:6D7uV4Pv0IyOxBs138SRyf"
        },
        {
            "track_id": "3TK1OoRpwuPhS5cFm9Sslw",
            "track_name": "Belleza De Cantina",
            "track_artist": "Cardenales De Nuevo Le\u00f3n",
            "track_album": "\u00cdconos 25 \u00c9xitos",
            "track_duration": 181426,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-18T07:24:54Z",
            "uri": "spotify:track:3TK1OoRpwuPhS5cFm9Sslw"
        },
        {
            "track_id": "7bGhDszEbQlEJigsmpptck",
            "track_name": "Que Te Ruegue Quien Te Quiera",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "Te Presumo",
            "track_duration": 185746,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-18T07:31:35Z",
            "uri": "spotify:track:7bGhDszEbQlEJigsmpptck"
        },
        {
            "track_id": "1DgyqFjyOsVTakAMr6Qowi",
            "track_name": "Hermosa Experiencia",
            "track_artist": "Banda MS de Sergio Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "10 Aniversario",
            "track_duration": 153493,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-18T08:18:43Z",
            "uri": "spotify:track:1DgyqFjyOsVTakAMr6Qowi"
        },
        {
            "track_id": "6BLcw3JqEqxhwmCiZYShXy",
            "track_name": "Tu C\u00e1rcel",
            "track_artist": "Los Bukis",
            "track_album": "\u00cdconos 25 \u00c9xitos",
            "track_duration": 211653,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-18T08:21:50Z",
            "uri": "spotify:track:6BLcw3JqEqxhwmCiZYShXy"
        },
        {
            "track_id": "1uCdXO1WCY1krz3wh4pDaj",
            "track_name": "Amarte A La Antigua",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "20 Kilates 20 \u00c9xitos",
            "track_duration": 216480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-18T08:28:10Z",
            "uri": "spotify:track:1uCdXO1WCY1krz3wh4pDaj"
        },
        {
            "track_id": "1B9QnHzrD36h6DTBd7VE1i",
            "track_name": "No Hay Novedad",
            "track_artist": "Los Cadetes De Linares",
            "track_album": "12 Kilates Puros Boleros",
            "track_duration": 183373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-18T08:33:28Z",
            "uri": "spotify:track:1B9QnHzrD36h6DTBd7VE1i"
        },
        {
            "track_id": "3TipAivpyYulP8EWxljY4c",
            "track_name": "Golpes En El Corazon",
            "track_artist": "Los Tigres Del Norte",
            "track_album": "El Ejemplo",
            "track_duration": 227960,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-18T08:45:12Z",
            "uri": "spotify:track:3TipAivpyYulP8EWxljY4c"
        },
        {
            "track_id": "4cuti7K7IqIUm5f9pcCGjh",
            "track_name": "\u00bfPor Qu\u00e9 Terminamos?",
            "track_artist": "Gerardo Ortiz",
            "track_album": "Hoy M\u00e1s Fuerte",
            "track_duration": 180080,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-18T22:52:37Z",
            "uri": "spotify:track:4cuti7K7IqIUm5f9pcCGjh"
        },
        {
            "track_id": "4wT0r729o0vloZ1DZBKzNE",
            "track_name": "Noche No Te Vayas",
            "track_artist": "Los Tres Caballeros",
            "track_album": "Cubana",
            "track_duration": 178677,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-18T22:57:24Z",
            "uri": "spotify:track:4wT0r729o0vloZ1DZBKzNE"
        },
        {
            "track_id": "148dqD9M7AcOBHWWtU1N2k",
            "track_name": "Cuando Voy Por La Calle",
            "track_artist": "Trio America",
            "track_album": "Colombia de Exportacion, Vol. 1",
            "track_duration": 163440,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T03:23:47Z",
            "uri": "spotify:track:148dqD9M7AcOBHWWtU1N2k"
        },
        {
            "track_id": "3ZSpxRWVtLNDzXGFxmeeBZ",
            "track_name": "Obertura / La Malague\u00f1a",
            "track_artist": "Elenco",
            "track_album": "Si Nos Dejan",
            "track_duration": 201253,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T03:28:30Z",
            "uri": "spotify:track:3ZSpxRWVtLNDzXGFxmeeBZ"
        },
        {
            "track_id": "1rAXrK539ptHJA4snvy9zN",
            "track_name": "El Pastor",
            "track_artist": "Trist\u00e1n",
            "track_album": "Si Nos Dejan",
            "track_duration": 99106,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T03:30:26Z",
            "uri": "spotify:track:1rAXrK539ptHJA4snvy9zN"
        },
        {
            "track_id": "1DzMtlop7Tiyz0mYvx1TAL",
            "track_name": "Estos Celos / La Ley Del Monte",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo",
            "track_album": "Si Nos Dejan",
            "track_duration": 164200,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T03:33:04Z",
            "uri": "spotify:track:1DzMtlop7Tiyz0mYvx1TAL"
        },
        {
            "track_id": "3mjCue5GG9oQWKGuJBUWxn",
            "track_name": "Serenata Huasteca",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo",
            "track_album": "Si Nos Dejan",
            "track_duration": 114826,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T03:34:42Z",
            "uri": "spotify:track:3mjCue5GG9oQWKGuJBUWxn"
        },
        {
            "track_id": "2jav8OHGM2cdQ1RMFQaXs4",
            "track_name": "Fallaste Coraz\u00f3n",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo",
            "track_album": "Si Nos Dejan",
            "track_duration": 127506,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T03:52:31Z",
            "uri": "spotify:track:2jav8OHGM2cdQ1RMFQaXs4"
        },
        {
            "track_id": "4QdkwXTF8qAr0z5KGX5vo1",
            "track_name": "\u00bfDe Qu\u00e9 Manera Te Olvido?",
            "track_artist": "Voces Rancheras",
            "track_album": "20 Grandes \u00c9xitos de la Canci\u00f3n Mexicana, Vol. 2",
            "track_duration": 170906,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T04:14:39Z",
            "uri": "spotify:track:4QdkwXTF8qAr0z5KGX5vo1"
        },
        {
            "track_id": "78UZRdq9Wl3fkFoT12zA4g",
            "track_name": "La Negra Tiene Tumbao",
            "track_artist": "Celia Cruz",
            "track_album": "La Reina Y Sus Amigos",
            "track_duration": 252533,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T04:35:08Z",
            "uri": "spotify:track:78UZRdq9Wl3fkFoT12zA4g"
        },
        {
            "track_id": "19xE8icXgEd7046rzncvZs",
            "track_name": "Estoy Hecho De Pedacitos De Ti",
            "track_artist": "Antonio Orozco",
            "track_album": "Diez (Siepmre Imperfctos)",
            "track_duration": 215133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T04:37:13Z",
            "uri": "spotify:track:19xE8icXgEd7046rzncvZs"
        },
        {
            "track_id": "2HwfbCevMMjnEvkbwqDaHg",
            "track_name": "Perd\u00f3name Mi Vida",
            "track_artist": "El Gigante De America",
            "track_album": "Grandes \u00c9xitos Remezclados y Masterizados",
            "track_duration": 153053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T04:40:04Z",
            "uri": "spotify:track:2HwfbCevMMjnEvkbwqDaHg"
        },
        {
            "track_id": "2empd6CaIUogDHRuot9YVJ",
            "track_name": "Gema",
            "track_artist": "Los Dandys",
            "track_album": "Brillantes- Los Dandys",
            "track_duration": 154080,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T05:00:55Z",
            "uri": "spotify:track:2empd6CaIUogDHRuot9YVJ"
        },
        {
            "track_id": "0TU7x7BKZSg71PuAzIFtzW",
            "track_name": "Flor de Azalea",
            "track_artist": "Trio Calaveras",
            "track_album": "Pedro Infante y Jorge Negrete",
            "track_duration": 205480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T05:07:35Z",
            "uri": "spotify:track:0TU7x7BKZSg71PuAzIFtzW"
        },
        {
            "track_id": "047SuYNbH7qrjEO6RhzGKU",
            "track_name": "Me Empez\u00f3 A Valer",
            "track_artist": "La Septima Banda",
            "track_album": "A Todo Volumen",
            "track_duration": 154600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T05:21:58Z",
            "uri": "spotify:track:047SuYNbH7qrjEO6RhzGKU"
        },
        {
            "track_id": "6wTIIg34c7oXn1tM28ouAI",
            "track_name": "Coraz\u00f3n coraz\u00f3n",
            "track_artist": "Pedro Infante y la Rondalla del Amor de Saltillo",
            "track_album": "La Serenata del siglo",
            "track_duration": 182426,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T05:27:23Z",
            "uri": "spotify:track:6wTIIg34c7oXn1tM28ouAI"
        },
        {
            "track_id": "2lae0qefTJ1FP7L2rcLg2t",
            "track_name": "Recu\u00e9rdame - Nueva versi\u00f3n",
            "track_artist": "Pablo Albor\u00e1n",
            "track_album": "Tour Terral (Tres noches en Las Ventas)",
            "track_duration": 292912,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T05:40:01Z",
            "uri": "spotify:track:2lae0qefTJ1FP7L2rcLg2t"
        },
        {
            "track_id": "0CjaLvAqN97KPVWgOJ1vbD",
            "track_name": "D\u00f3nde est\u00e1 el amor (feat. Jesse & Joy)",
            "track_artist": "Pablo Albor\u00e1n",
            "track_album": "Tanto (Edici\u00f3n Premium)",
            "track_duration": 233895,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T05:42:02Z",
            "uri": "spotify:track:0CjaLvAqN97KPVWgOJ1vbD"
        },
        {
            "track_id": "18mmN3VrFWRi6SsSBJf6WJ",
            "track_name": "Pasos de cero",
            "track_artist": "Pablo Albor\u00e1n",
            "track_album": "Terral",
            "track_duration": 234373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T05:46:21Z",
            "uri": "spotify:track:18mmN3VrFWRi6SsSBJf6WJ"
        },
        {
            "track_id": "59bqZ237MW9CvFRLqu6Dgg",
            "track_name": "Te he echado de menos - Radio Edit",
            "track_artist": "Pablo Albor\u00e1n",
            "track_album": "Pablo Alboran (Deluxe)",
            "track_duration": 232573,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T05:54:48Z",
            "uri": "spotify:track:59bqZ237MW9CvFRLqu6Dgg"
        },
        {
            "track_id": "6mts1VKAPhoas9T3pXpYBG",
            "track_name": "Cascadita de Te Quieros",
            "track_artist": "Joan Sebastian",
            "track_album": "Gracias por Tanto Amor",
            "track_duration": 167049,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-19T06:13:38Z",
            "uri": "spotify:track:6mts1VKAPhoas9T3pXpYBG"
        },
        {
            "track_id": "570Stqi6z5zESBFtshNalh",
            "track_name": "La Campirana - Rolitacampirana 4",
            "track_artist": "Various Artists",
            "track_album": "Destilando Amor (Original Motion Picture Soundtrack)",
            "track_duration": 151656,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-20T11:14:28Z",
            "uri": "spotify:track:570Stqi6z5zESBFtshNalh"
        },
        {
            "track_id": "20TlEICzThXiGYEWQMlvFh",
            "track_name": "Amanec\u00ed en Tus Brazos",
            "track_artist": "Chavela Vargas",
            "track_album": "Homenaje a Chavela Vargas: Sus Grandes \u00c9xitos",
            "track_duration": 166280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-20T11:35:45Z",
            "uri": "spotify:track:20TlEICzThXiGYEWQMlvFh"
        },
        {
            "track_id": "2zHGuK96qMT5E93LQkrxrf",
            "track_name": "Un Mundo Raro",
            "track_artist": "Chavela Vargas",
            "track_album": "Mis 60 primeros Boleros y Rancheras",
            "track_duration": 189375,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-20T11:49:57Z",
            "uri": "spotify:track:2zHGuK96qMT5E93LQkrxrf"
        },
        {
            "track_id": "0sw9O3kwzxtcgEBXD0MBPg",
            "track_name": "Malague\u00f1a Salerosa",
            "track_artist": "Chingon",
            "track_album": "Mexican Spaghetti Western (Bonus Edition)",
            "track_duration": 247440,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-20T12:03:01Z",
            "uri": "spotify:track:0sw9O3kwzxtcgEBXD0MBPg"
        },
        {
            "track_id": "4kHxTQszte5nBk7XGtFpaN",
            "track_name": "Me Voy a Aguantar",
            "track_artist": "Leandro R\u00edos",
            "track_album": "Hecho por el Pueblo",
            "track_duration": 158000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-20T12:11:14Z",
            "uri": "spotify:track:4kHxTQszte5nBk7XGtFpaN"
        },
        {
            "track_id": "684ECfOyFYCsGLyY27PnyX",
            "track_name": "Se Me Escapa El Alma",
            "track_artist": "Amaury Guti\u00e9rrez",
            "track_album": "Amaury Gutierrez",
            "track_duration": 251693,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-20T12:16:25Z",
            "uri": "spotify:track:684ECfOyFYCsGLyY27PnyX"
        },
        {
            "track_id": "2tth2JJ9zhSGVUj9VQGefc",
            "track_name": "Confesi\u00f3n",
            "track_artist": "La Arrolladora Banda El Lim\u00f3n De Rene Camacho",
            "track_album": "Ojos En Blanco",
            "track_duration": 221000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-20T12:26:28Z",
            "uri": "spotify:track:2tth2JJ9zhSGVUj9VQGefc"
        },
        {
            "track_id": "1s0ndZpf2KeKEA08CsIFia",
            "track_name": "Sigue Feliz",
            "track_artist": "Alonso y Bernardo",
            "track_album": "Narcos, Vol. 2 (More Music from the Netflix Original Series)",
            "track_duration": 153773,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-22T13:52:44Z",
            "uri": "spotify:track:1s0ndZpf2KeKEA08CsIFia"
        },
        {
            "track_id": "5he3qIwsfDrAjFsFjtLELL",
            "track_name": "Cuatro Vidas - Remasterizado",
            "track_artist": "Eydie Gorm\u00e9",
            "track_album": "Tesoros de Colecci\u00f3n - Eydie Gorm\u00e9 Homenaje Todos Sus \u00c9xitos",
            "track_duration": 149000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-22T14:08:50Z",
            "uri": "spotify:track:5he3qIwsfDrAjFsFjtLELL"
        },
        {
            "track_id": "6s6aIVK4m8hZYUjAD2ZD2Q",
            "track_name": "Luna De Xelaju",
            "track_artist": "Antonio Aguilar",
            "track_album": "El Dia Que Me Quieras",
            "track_duration": 183902,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-22T14:17:19Z",
            "uri": "spotify:track:6s6aIVK4m8hZYUjAD2ZD2Q"
        },
        {
            "track_id": "7ID2XpnDroizAWSvzAZsy7",
            "track_name": "Besame Mucho",
            "track_artist": "Consuelo Vel\u00e1zquez",
            "track_album": "Boleros para Enamorarse, Vol. 2",
            "track_duration": 181960,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-22T18:33:43Z",
            "uri": "spotify:track:7ID2XpnDroizAWSvzAZsy7"
        },
        {
            "track_id": "2G6bY2enGuwmluoAAMQ0mj",
            "track_name": "L\u00e1grimas negras",
            "track_artist": "Compay Segundo",
            "track_album": "Coleccion",
            "track_duration": 227906,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-23T11:32:44Z",
            "uri": "spotify:track:2G6bY2enGuwmluoAAMQ0mj"
        },
        {
            "track_id": "7LbQszO3IgwM7rzTnlvM2h",
            "track_name": "RENUNCIACI\u00d3N",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "50 Boleros y Rancheras",
            "track_duration": 179005,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-23T11:56:34Z",
            "uri": "spotify:track:7LbQszO3IgwM7rzTnlvM2h"
        },
        {
            "track_id": "07ZmzTNQEBE3c7voHxSksh",
            "track_name": "Arr\u00e1ncame la Vida",
            "track_artist": "To\u00f1a La Negra",
            "track_album": "La Inmortal",
            "track_duration": 140800,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-25T09:34:08Z",
            "uri": "spotify:track:07ZmzTNQEBE3c7voHxSksh"
        },
        {
            "track_id": "4quxgIiopVCFWssWOS6NjM",
            "track_name": "Arrancame La Vida",
            "track_artist": "Chavela Vargas",
            "track_album": "Chavela Vargas Piensa En Mi",
            "track_duration": 148573,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-25T09:37:09Z",
            "uri": "spotify:track:4quxgIiopVCFWssWOS6NjM"
        },
        {
            "track_id": "55p4UCnWHf5RZcmr4gskYM",
            "track_name": "Desvelo de Amor - Remastered",
            "track_artist": "To\u00f1a La Negra",
            "track_album": "Cancionera Nac\u00ed",
            "track_duration": 179080,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-25T10:53:52Z",
            "uri": "spotify:track:55p4UCnWHf5RZcmr4gskYM"
        },
        {
            "track_id": "6BvLJvCaXU5aCHhYywFC3e",
            "track_name": "Y Sin Embargo Te Quiero - Remastered",
            "track_artist": "To\u00f1a La Negra",
            "track_album": "Cancionera Nac\u00ed",
            "track_duration": 194093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-25T11:03:58Z",
            "uri": "spotify:track:6BvLJvCaXU5aCHhYywFC3e"
        },
        {
            "track_id": "7dFWvedJ3RKdVSdPlzU3h3",
            "track_name": "Quimbara",
            "track_artist": "Johnny Pacheco",
            "track_album": "Anthology",
            "track_duration": 288280,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-25T15:22:14Z",
            "uri": "spotify:track:7dFWvedJ3RKdVSdPlzU3h3"
        },
        {
            "track_id": "7u4j5jOKMHEDBPRykylOr2",
            "track_name": "Te Hubieras Ido Antes",
            "track_artist": "Mariachi Nuevo Tecalitl\u00e1n",
            "track_album": "Mexico Voz Que Canta",
            "track_duration": 227601,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-26T17:57:46Z",
            "uri": "spotify:track:7u4j5jOKMHEDBPRykylOr2"
        },
        {
            "track_id": "7dihiTGOEthPvSHdS6ZUjo",
            "track_name": "Entre Suspiro y Suspiro",
            "track_artist": "Luis Aguilar",
            "track_album": "Tesoros De Coleccion - Luis Aguilar \"El Gallo De Oro\"",
            "track_duration": 192040,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-28T22:56:21Z",
            "uri": "spotify:track:7dihiTGOEthPvSHdS6ZUjo"
        },
        {
            "track_id": "0YVkjAC5uZJs3NunATqET5",
            "track_name": "Si Tu Supieras",
            "track_artist": "Los Originales Cadetes De Linares Homero Guerrero Y Lupe Tijerina",
            "track_album": "El Chubasco",
            "track_duration": 128626,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-28T23:19:29Z",
            "uri": "spotify:track:0YVkjAC5uZJs3NunATqET5"
        },
        {
            "track_id": "3fC0SEjsQbbTNSUt2OwwSG",
            "track_name": "El Peor de los Caminos",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Alfredo Jimenez",
            "track_album": "Eterno",
            "track_duration": 164337,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-29T03:05:07Z",
            "uri": "spotify:track:3fC0SEjsQbbTNSUt2OwwSG"
        },
        {
            "track_id": "426kUsOMW5p2VWEVNu5BxF",
            "track_name": "Cama y Mesa - Cama e Mesa",
            "track_artist": "Roberto Carlos",
            "track_album": "Pra Sempre Em Espanhol - Vol. 2",
            "track_duration": 195080,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-29T03:11:34Z",
            "uri": "spotify:track:426kUsOMW5p2VWEVNu5BxF"
        },
        {
            "track_id": "5CaZLhNhjJOowJKPOfxMoY",
            "track_name": "Al Menos",
            "track_artist": "La Original Banda El Lim\u00f3n de Salvador Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "Romances",
            "track_duration": 182600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-29T03:13:47Z",
            "uri": "spotify:track:5CaZLhNhjJOowJKPOfxMoY"
        },
        {
            "track_id": "0UibSCifNVSf1tdP7YUj9Z",
            "track_name": "El Destino",
            "track_artist": "Roc\u00edo D\u00farcal",
            "track_album": "Mi Historia Musical - Juan Gabriel",
            "track_duration": 285800,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-29T03:17:46Z",
            "uri": "spotify:track:0UibSCifNVSf1tdP7YUj9Z"
        },
        {
            "track_id": "6mjITOmGqHH3NLI1S4SqS0",
            "track_name": "Un Pu\u00f1o De Tierra",
            "track_artist": "Antonio Aguilar",
            "track_album": "Un Pu\u00f1o De Tierra",
            "track_duration": 188453,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-29T03:21:23Z",
            "uri": "spotify:track:6mjITOmGqHH3NLI1S4SqS0"
        },
        {
            "track_id": "0FR0FjZ89NiNeZg989WfLl",
            "track_name": "Un T\u00edtere",
            "track_artist": "Los Rehenes",
            "track_album": "Grandes \u00c9xitos Remezclados Y Remasterizados",
            "track_duration": 169013,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-29T03:26:08Z",
            "uri": "spotify:track:0FR0FjZ89NiNeZg989WfLl"
        },
        {
            "track_id": "6FLk30E9jQeOxut90cBzJw",
            "track_name": "Un Viejo Amor",
            "track_artist": "Alfonso Esparza Oteo",
            "track_album": "Pl\u00e1cido Domingo - The Latin Album Collection",
            "track_duration": 179440,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-29T03:31:13Z",
            "uri": "spotify:track:6FLk30E9jQeOxut90cBzJw"
        },
        {
            "track_id": "2ix27eozMjL3P1NvdPpLk4",
            "track_name": "El Milagro de Tus Ojos",
            "track_artist": "Mariachi Jalisco",
            "track_album": "Canta a su tierra",
            "track_duration": 158663,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-29T03:33:40Z",
            "uri": "spotify:track:2ix27eozMjL3P1NvdPpLk4"
        },
        {
            "track_id": "20ROzJph95i70Y4ontYPQZ",
            "track_name": "Noche Plateada",
            "track_artist": "Ernesto Cortazar",
            "track_album": "Pl\u00e1cido Domingo - The Latin Album Collection",
            "track_duration": 153600,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-29T16:40:59Z",
            "uri": "spotify:track:20ROzJph95i70Y4ontYPQZ"
        },
        {
            "track_id": "6KRCraLKzT8NsnLbcd3XVn",
            "track_name": "Noche De Ronda",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Boleros De Los Panchos Volumen 1",
            "track_duration": 201052,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-30T13:58:49Z",
            "uri": "spotify:track:6KRCraLKzT8NsnLbcd3XVn"
        },
        {
            "track_id": "050c0CefBFmfRio4t83rty",
            "track_name": "Porro Bonito",
            "track_artist": "Orquesta Ritmo De Sabanas",
            "track_album": "Narcos, Vol. 1 (More Music from the Netflix Original Series)",
            "track_duration": 188706,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2016-12-31T14:12:03Z",
            "uri": "spotify:track:050c0CefBFmfRio4t83rty"
        },
        {
            "track_id": "03TrtnCXvahRxJjwgNUiKZ",
            "track_name": "Piel Canela",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Brillantes - Trio Los Panchos",
            "track_duration": 160026,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-02T00:00:22Z",
            "uri": "spotify:track:03TrtnCXvahRxJjwgNUiKZ"
        },
        {
            "track_id": "5ynC5ra22KIF57ues5YTB5",
            "track_name": "Por Una Cabeza",
            "track_artist": "Carlos Gardel",
            "track_album": "Celebridades",
            "track_duration": 152053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-02T00:04:37Z",
            "uri": "spotify:track:5ynC5ra22KIF57ues5YTB5"
        },
        {
            "track_id": "0v5lV9xxdEumQ2jKf5CBVp",
            "track_name": "Shabadabada",
            "track_artist": "OV7",
            "track_album": "Lo Mejor De OV7",
            "track_duration": 235426,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-02T00:20:09Z",
            "uri": "spotify:track:0v5lV9xxdEumQ2jKf5CBVp"
        },
        {
            "track_id": "558emiJbVgZWTaVAGKCBSo",
            "track_name": "La Malaguena",
            "track_artist": "Folklore De Mi Tierra",
            "track_album": "El Jarabe Tapatio",
            "track_duration": 192826,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-02T16:04:34Z",
            "uri": "spotify:track:558emiJbVgZWTaVAGKCBSo"
        },
        {
            "track_id": "4PMU4TVHPjiXFiDCY78azn",
            "track_name": "Cuando Voy por la Calle",
            "track_artist": "La Gran Rondalla Colombiana",
            "track_album": "Viaje Musical por Am\u00e9rica Latina, Vol. 1",
            "track_duration": 186040,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-04T06:19:46Z",
            "uri": "spotify:track:4PMU4TVHPjiXFiDCY78azn"
        },
        {
            "track_id": "3RdgttmTx45me3AHvjfret",
            "track_name": "Tu Coraz\u00f3n y el M\u00edo",
            "track_artist": "Mary Ramia",
            "track_album": "Boleros del Pueblo, Vol. 1",
            "track_duration": 160733,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-04T06:36:35Z",
            "uri": "spotify:track:3RdgttmTx45me3AHvjfret"
        },
        {
            "track_id": "1fyJoABscoRazxIafdigc1",
            "track_name": "Se Me Olvid\u00f3 Otra Vez",
            "track_artist": "Helenita Vargas",
            "track_album": "Serie Platino - Por Siempre",
            "track_duration": 170226,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-04T06:55:06Z",
            "uri": "spotify:track:1fyJoABscoRazxIafdigc1"
        },
        {
            "track_id": "3aEUStbW2vvq6DNVpyqVNg",
            "track_name": "Llamarada",
            "track_artist": "Helenita Vargas",
            "track_album": "As\u00ed Se Canta Helenita",
            "track_duration": 225213,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-04T06:59:28Z",
            "uri": "spotify:track:3aEUStbW2vvq6DNVpyqVNg"
        },
        {
            "track_id": "6sZARPGeNmKRjY5lKwh0Om",
            "track_name": "Si Nos Dejan",
            "track_artist": "Helena Vargas",
            "track_album": "Helenita Vargas y Luis Alberto Posada",
            "track_duration": 143804,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-04T07:41:38Z",
            "uri": "spotify:track:6sZARPGeNmKRjY5lKwh0Om"
        },
        {
            "track_id": "4tDjswFNIpo8Kr6ACUBYoG",
            "track_name": "Pos Ya Pa' Que",
            "track_artist": "Helenita Vargas",
            "track_album": "Rancheras y Tangos",
            "track_duration": 167810,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-04T07:44:24Z",
            "uri": "spotify:track:4tDjswFNIpo8Kr6ACUBYoG"
        },
        {
            "track_id": "7LjKl0haE2Ei0gNrhaSRgu",
            "track_name": "Pu\u00f1alada Trapera",
            "track_artist": "Helenita Vargas",
            "track_album": "Historia Musical de Helenita Vargas",
            "track_duration": 168453,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-04T07:48:14Z",
            "uri": "spotify:track:7LjKl0haE2Ei0gNrhaSRgu"
        },
        {
            "track_id": "0dMP2f6qODRplZ2mlzWGZW",
            "track_name": "Cataclismo",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Payaso",
            "track_duration": 148360,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-04T14:43:53Z",
            "uri": "spotify:track:0dMP2f6qODRplZ2mlzWGZW"
        },
        {
            "track_id": "3HmWI272YcVDdtTu64YJof",
            "track_name": "Ni Quemando las Cobijas",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "La Historia del Gigante de Am\u00e9rica",
            "track_duration": 152480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-04T19:28:18Z",
            "uri": "spotify:track:3HmWI272YcVDdtTu64YJof"
        },
        {
            "track_id": "3VEqazpPhCEqePlfw8XXNr",
            "track_name": "Me Voy para Olvidarte",
            "track_artist": "Amalia Mendoza",
            "track_album": "Tesoros de Colecci\u00f3n (Duetos y Coplas)",
            "track_duration": 135386,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-11T02:10:48Z",
            "uri": "spotify:track:3VEqazpPhCEqePlfw8XXNr"
        },
        {
            "track_id": "05qsTSnVYRGMmtdTnu1jH5",
            "track_name": "El Vendedor",
            "track_artist": "Mocedades",
            "track_album": "14 Exitos de Mocedades",
            "track_duration": 234106,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-11T02:19:56Z",
            "uri": "spotify:track:05qsTSnVYRGMmtdTnu1jH5"
        },
        {
            "track_id": "1HpIBHs03kKCxlrPthWXmL",
            "track_name": "Me Dediqu\u00e9 a Perderte",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Alejandro Fernandez 15 A\u00f1os De Exitos",
            "track_duration": 232893,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-15T06:20:10Z",
            "uri": "spotify:track:1HpIBHs03kKCxlrPthWXmL"
        },
        {
            "track_id": "1dEDWJAi9l36ow3nz6a72D",
            "track_name": "El Andariego",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Lo Esencial De Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_duration": 180000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-15T06:44:52Z",
            "uri": "spotify:track:1dEDWJAi9l36ow3nz6a72D"
        },
        {
            "track_id": "3i7RdZYSEi7hiVaBuuIj2s",
            "track_name": "Popurri #1",
            "track_artist": "Paco Pineda Y Su Tex-Mex",
            "track_album": "Lo Mejor De",
            "track_duration": 750288,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-15T06:54:00Z",
            "uri": "spotify:track:3i7RdZYSEi7hiVaBuuIj2s"
        },
        {
            "track_id": "5b3IKtjAMwLonxNt4Er0C4",
            "track_name": "Tu Solo Tu",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Puras Rancheras - Pepe Aguilar",
            "track_duration": 209211,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-15T12:23:44Z",
            "uri": "spotify:track:5b3IKtjAMwLonxNt4Er0C4"
        },
        {
            "track_id": "3W6QLGKk0ggZuk2jzPlxTO",
            "track_name": "Ay, jalisco no te rajes (remastered)",
            "track_artist": "Jorge Negrete",
            "track_album": "Jorge Negrete. Sus 40 Grandes Canciones (1911-1953)",
            "track_duration": 144266,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-16T11:19:16Z",
            "uri": "spotify:track:3W6QLGKk0ggZuk2jzPlxTO"
        },
        {
            "track_id": "6uiFae79TBQx1vPMwelNaD",
            "track_name": "La Mar\u00eda",
            "track_artist": "Juli\u00f3n \u00c1lvarez y su Norte\u00f1o Banda",
            "track_album": "Ni Lo Intentes",
            "track_duration": 146080,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-18T23:32:43Z",
            "uri": "spotify:track:6uiFae79TBQx1vPMwelNaD"
        },
        {
            "track_id": "4oNKRvZ5SP5Wx2eEtyYizv",
            "track_name": "Mar\u00eda Bonita",
            "track_artist": "Agust\u00edn Lara",
            "track_album": "Pl\u00e1cido Domingo - The Latin Album Collection",
            "track_duration": 191986,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-18T23:37:50Z",
            "uri": "spotify:track:4oNKRvZ5SP5Wx2eEtyYizv"
        },
        {
            "track_id": "68UJJ2v2bMNZRosrTMbbvv",
            "track_name": "Pu\u00f1alada Trapera",
            "track_artist": "Amalia Mendoza",
            "track_album": "15 Grandes \u00c9xitos De Amalia Mendoza \"La Tariacuri\"",
            "track_duration": 177346,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-21T18:31:40Z",
            "uri": "spotify:track:68UJJ2v2bMNZRosrTMbbvv"
        },
        {
            "track_id": "0bilIxG6SW1chLyam5XrFX",
            "track_name": "Desvelo de amor",
            "track_artist": "Celia Cruz",
            "track_album": "XEW La Voz de America Latina",
            "track_duration": 170120,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-23T11:29:36Z",
            "uri": "spotify:track:0bilIxG6SW1chLyam5XrFX"
        },
        {
            "track_id": "66MmxBNGim0COBMPgccj9L",
            "track_name": "No Me Amenaces / Cuatro Caminos / Ojal\u00e1 Que Te Valla Bonito / Te Solt\u00e9 La Rienda / La Que Se Fue / Que Suerte La Mia / Me Cans\u00e9 de Rogarle / Pa` Todo el A\u00f1o (feat. Los Orijinales De San Juan)",
            "track_artist": "La Ley De Michoacan",
            "track_album": "El Huerfanito",
            "track_duration": 364217,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-26T11:24:45Z",
            "uri": "spotify:track:66MmxBNGim0COBMPgccj9L"
        },
        {
            "track_id": "0yZngohV8RQssqhGgEDUkU",
            "track_name": "Abeja Reina",
            "track_artist": "La Original Banda El Lim\u00f3n de Salvador Liz\u00e1rraga",
            "track_album": "Las M\u00e1s Famosas (Versi\u00f3n M\u00e9xico)",
            "track_duration": 203093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-28T14:58:43Z",
            "uri": "spotify:track:0yZngohV8RQssqhGgEDUkU"
        },
        {
            "track_id": "3sv91THSw8oIQsuug0jm31",
            "track_name": "Esperare",
            "track_artist": "Celia Cruz",
            "track_album": "Viva Mexico",
            "track_duration": 151373,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-28T15:06:39Z",
            "uri": "spotify:track:3sv91THSw8oIQsuug0jm31"
        },
        {
            "track_id": "6L4fL5BzvvkDLTHs67Uqo6",
            "track_name": "Nube Viajera",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Lo Esencial De Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_duration": 244133,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-29T20:52:32Z",
            "uri": "spotify:track:6L4fL5BzvvkDLTHs67Uqo6"
        },
        {
            "track_id": "3O2eY5MzSIireXBiGhZBtS",
            "track_name": "La Nave del Olvido",
            "track_artist": "Jos\u00e9 Jos\u00e9",
            "track_album": "Mis Favoritas",
            "track_duration": 213426,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-29T21:05:21Z",
            "uri": "spotify:track:3O2eY5MzSIireXBiGhZBtS"
        },
        {
            "track_id": "64H7xYjAfXey9x0zk3SKjL",
            "track_name": "La Nave del Olvido",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "50 A\u00f1os, Vol. V",
            "track_duration": 164480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-29T21:09:22Z",
            "uri": "spotify:track:64H7xYjAfXey9x0zk3SKjL"
        },
        {
            "track_id": "545bq6VZWDe0bzyVavoY7H",
            "track_name": "Yo no lo sab\u00eda",
            "track_artist": "Pablo Albor\u00e1n",
            "track_album": "Tanto (Edici\u00f3n Premium)",
            "track_duration": 238533,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-29T21:13:07Z",
            "uri": "spotify:track:545bq6VZWDe0bzyVavoY7H"
        },
        {
            "track_id": "5Lv81PNCTruefbpa07Dvcm",
            "track_name": "Procuro Olvidarte",
            "track_artist": "Alejandro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Confidencias",
            "track_duration": 246053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-29T21:15:56Z",
            "uri": "spotify:track:5Lv81PNCTruefbpa07Dvcm"
        },
        {
            "track_id": "3sZgzSaWtnhE6OCXe8uWOz",
            "track_name": "Tres Palabras",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Javier Solis con Trio",
            "track_duration": 171760,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-29T21:25:47Z",
            "uri": "spotify:track:3sZgzSaWtnhE6OCXe8uWOz"
        },
        {
            "track_id": "3cRJzjbC2cLHvce1soOqcS",
            "track_name": "Solamente una Vez",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Javier Solis con Trio",
            "track_duration": 189053,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-29T21:32:08Z",
            "uri": "spotify:track:3cRJzjbC2cLHvce1soOqcS"
        },
        {
            "track_id": "3X6zeEXgsPhHx3iWy5t2uf",
            "track_name": "Obsesi\u00f3n",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Javier Solis con Trio",
            "track_duration": 177093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-29T21:35:05Z",
            "uri": "spotify:track:3X6zeEXgsPhHx3iWy5t2uf"
        },
        {
            "track_id": "0va0TL9p2ObwNgP7eHjRNc",
            "track_name": "Sombras",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Javier Solis con Trio",
            "track_duration": 206880,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-29T21:42:33Z",
            "uri": "spotify:track:0va0TL9p2ObwNgP7eHjRNc"
        },
        {
            "track_id": "48HzbB2qOQGLQwOXsGdOk3",
            "track_name": "Me Recordar\u00e1s",
            "track_artist": "Javier Sol\u00eds",
            "track_album": "Javier Solis con Trio",
            "track_duration": 204360,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-29T21:48:41Z",
            "uri": "spotify:track:48HzbB2qOQGLQwOXsGdOk3"
        },
        {
            "track_id": "6cEwWsnryLsbX8pCZxSMnn",
            "track_name": "Espinita",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Personalidad - Los Grandes Trios",
            "track_duration": 159573,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-01T00:16:00Z",
            "uri": "spotify:track:6cEwWsnryLsbX8pCZxSMnn"
        },
        {
            "track_id": "6seD5pSCOzeJzfGJzfWwQy",
            "track_name": "Esperame En El Cielo",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Boleros De Los Panchos Volumen 1",
            "track_duration": 165157,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-01T00:17:16Z",
            "uri": "spotify:track:6seD5pSCOzeJzfGJzfWwQy"
        },
        {
            "track_id": "5P2dTRrg9v3Q2ZLQRQsCWk",
            "track_name": "Historia de un Amor",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Los Panchos - Eternos en Tu Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 162795,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-01T00:25:03Z",
            "uri": "spotify:track:5P2dTRrg9v3Q2ZLQRQsCWk"
        },
        {
            "track_id": "7skn0IFWQ62ezygymaknGz",
            "track_name": "Esclavo Y Amo",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Grandes Exitos",
            "track_duration": 155266,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-01T00:28:02Z",
            "uri": "spotify:track:7skn0IFWQ62ezygymaknGz"
        },
        {
            "track_id": "5Gx48WMDFCRcpZYjCKYPS0",
            "track_name": "Ni Que S\u00ed, Ni Quiz\u00e1, Ni Que No",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Los 50 Mejores Boleros",
            "track_duration": 158920,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-01T00:28:07Z",
            "uri": "spotify:track:5Gx48WMDFCRcpZYjCKYPS0"
        },
        {
            "track_id": "4GIz1qfFUvCxDXq3f5Ncnk",
            "track_name": "Quiz\u00e1s, Quiz\u00e1s, Quiz\u00e1s",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Sabor A M\u00ed: Trio los Panchos Cantan Sus Mejores Boleros y Canciones de la \u00c9poca de Oro",
            "track_duration": 149693,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-01T00:28:13Z",
            "uri": "spotify:track:4GIz1qfFUvCxDXq3f5Ncnk"
        },
        {
            "track_id": "0QEPASCCqIB5Ge1zl0nN3d",
            "track_name": "Desvelo De Amor",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Grandes Exitos",
            "track_duration": 176800,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-01T00:28:22Z",
            "uri": "spotify:track:0QEPASCCqIB5Ge1zl0nN3d"
        },
        {
            "track_id": "1cH0NiMhNCR73i0MWBM1gU",
            "track_name": "Perfidia",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Los Panchos, Boleros de Siempre",
            "track_duration": 170466,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-01T00:28:27Z",
            "uri": "spotify:track:1cH0NiMhNCR73i0MWBM1gU"
        },
        {
            "track_id": "09khkFD4vECqbuHehOx1nD",
            "track_name": "Un Minuto de Amor - Remastered",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "40 Canciones Inolvidables",
            "track_duration": 172706,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-01T00:28:36Z",
            "uri": "spotify:track:09khkFD4vECqbuHehOx1nD"
        },
        {
            "track_id": "3QFCnyWqxUqcfNLtXVhtsT",
            "track_name": "La Que Era Ya No Es",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Indomable",
            "track_duration": 145000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-31T23:58:34Z",
            "uri": "spotify:track:3QFCnyWqxUqcfNLtXVhtsT"
        },
        {
            "track_id": "6qCtIw5xAaML9XWZy3kSIx",
            "track_name": "Yo Vuelvo - Remastered",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "40 Canciones Inolvidables",
            "track_duration": 176253,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-01-31T23:59:29Z",
            "uri": "spotify:track:6qCtIw5xAaML9XWZy3kSIx"
        },
        {
            "track_id": "13CjUf5aw1sTj6AYuaxD41",
            "track_name": "Rayito de Luna - Remasterizado",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "Brillantes - Trio Los Panchos",
            "track_duration": 168973,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-01T00:02:26Z",
            "uri": "spotify:track:13CjUf5aw1sTj6AYuaxD41"
        },
        {
            "track_id": "0G4hF16G4DjwKYNPmAY19Q",
            "track_name": "Esta Tarde Vi Llover",
            "track_artist": "Los Panchos",
            "track_album": "50 A\u00f1os Volumen Tres",
            "track_duration": 142000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-01T00:04:13Z",
            "uri": "spotify:track:0G4hF16G4DjwKYNPmAY19Q"
        },
        {
            "track_id": "1Y6U3S5CWdJkj2FB5GnbiP",
            "track_name": "Voy a Tumbar la Casita",
            "track_artist": "Bronco",
            "track_album": "Indomable",
            "track_duration": 175320,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-07T15:27:33Z",
            "uri": "spotify:track:1Y6U3S5CWdJkj2FB5GnbiP"
        },
        {
            "track_id": "3b75xxHLZanSPMTA1hm8Ea",
            "track_name": "Las Tres Tumbas",
            "track_artist": "Banda El Recodo",
            "track_album": "13 Exitos",
            "track_duration": 154173,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-13T22:57:02Z",
            "uri": "spotify:track:3b75xxHLZanSPMTA1hm8Ea"
        },
        {
            "track_id": "25grKGHsxwU1xTuvWtXUYJ",
            "track_name": "La Venganza Del Viejiito",
            "track_artist": "Los Cadetes De Linares",
            "track_album": "Los 40 Corridos Mas Famosos",
            "track_duration": 170480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-14T11:16:11Z",
            "uri": "spotify:track:25grKGHsxwU1xTuvWtXUYJ"
        },
        {
            "track_id": "7MxJY6IxKUuAtIwVTpyBqK",
            "track_name": "La Venganza De Maria",
            "track_artist": "Los Cadetes de Linares de Alfredo Guerrero de la Cerda",
            "track_album": "16 Corridos",
            "track_duration": 202106,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-14T11:20:12Z",
            "uri": "spotify:track:7MxJY6IxKUuAtIwVTpyBqK"
        },
        {
            "track_id": "7hFToQ9okJIs4tcCBcX8cq",
            "track_name": "Corrido De Macario Leyva",
            "track_artist": "Antonio Aguilar",
            "track_album": "15 Corridos Norte\u00f1os",
            "track_duration": 214047,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-14T11:23:18Z",
            "uri": "spotify:track:7hFToQ9okJIs4tcCBcX8cq"
        },
        {
            "track_id": "31Fv8B2WNgWwSdLUEuEVgh",
            "track_name": "El Federal De Caminos",
            "track_artist": "Ramon Ayala Y Sus Bravos Del Norte",
            "track_album": "20 Corridos Bien Perrones",
            "track_duration": 190653,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-14T11:31:54Z",
            "uri": "spotify:track:31Fv8B2WNgWwSdLUEuEVgh"
        },
        {
            "track_id": "31FQTNyKjqKpZYzu3gRsHh",
            "track_name": "Cazador de asesinos",
            "track_artist": "Los Cadetes De Linares",
            "track_album": "Los 40 Corridos Mas Famosos",
            "track_duration": 184360,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-14T11:37:26Z",
            "uri": "spotify:track:31FQTNyKjqKpZYzu3gRsHh"
        },
        {
            "track_id": "6JRLIQb2jTlFKQ7zIGMP8b",
            "track_name": "La Granja",
            "track_artist": "Los Tigres Del Norte",
            "track_album": "El Rugido...De Los Tigres Del Norte",
            "track_duration": 226040,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-16T19:39:51Z",
            "uri": "spotify:track:6JRLIQb2jTlFKQ7zIGMP8b"
        },
        {
            "track_id": "0OPeLDiWJkq5zXKLfoPzsv",
            "track_name": "Por Amarte (Tema De La Telenovela Destilando Amor)",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "Destilando Amor (Original Motion Picture Soundtrack)",
            "track_duration": 229219,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-17T09:22:11Z",
            "uri": "spotify:track:0OPeLDiWJkq5zXKLfoPzsv"
        },
        {
            "track_id": "54yKJTWdDFJfVizstveV4F",
            "track_name": "Cuesti\u00f3n de Esperar",
            "track_artist": "Pepe Aguilar",
            "track_album": "No Lo Hab\u00eda Dicho",
            "track_duration": 292480,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-17T10:17:02Z",
            "uri": "spotify:track:54yKJTWdDFJfVizstveV4F"
        },
        {
            "track_id": "4hHrTfh4yyDpfiz9ulEHZv",
            "track_name": "Me Va A Pesar",
            "track_artist": "La Arrolladora Banda El Lim\u00f3n De Rene Camacho",
            "track_album": "Me Va A Pesar",
            "track_duration": 178653,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-17T11:25:47Z",
            "uri": "spotify:track:4hHrTfh4yyDpfiz9ulEHZv"
        },
        {
            "track_id": "41gBahITWySgwUj5K0fppy",
            "track_name": "Pistoleros Famosos",
            "track_artist": "Los Cadetes de Linares de Alfredo Guerrero de la Cerda",
            "track_album": "16 Corridos",
            "track_duration": 342626,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-17T12:44:08Z",
            "uri": "spotify:track:41gBahITWySgwUj5K0fppy"
        },
        {
            "track_id": "3dljlkQlh9XFMWFVmH2gVz",
            "track_name": "Subteniente De Linares",
            "track_artist": "Los Cadetes de Linares de Alfredo Guerrero de la Cerda",
            "track_album": "16 Corridos",
            "track_duration": 213106,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-17T12:48:31Z",
            "uri": "spotify:track:3dljlkQlh9XFMWFVmH2gVz"
        },
        {
            "track_id": "54WSBfu085lG9nzASSzqBX",
            "track_name": "Los Tres Judiciales",
            "track_artist": "Los Cadetes de Linares de Alfredo Guerrero de la Cerda",
            "track_album": "16 Corridos",
            "track_duration": 210000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-17T12:51:45Z",
            "uri": "spotify:track:54WSBfu085lG9nzASSzqBX"
        },
        {
            "track_id": "4QNCSOgpeelGDXKzu79Cx4",
            "track_name": "Dejala Sola",
            "track_artist": "Luis Papo Marquez",
            "track_album": "Puedes Volar",
            "track_duration": 289724,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-18T02:20:36Z",
            "uri": "spotify:track:4QNCSOgpeelGDXKzu79Cx4"
        },
        {
            "track_id": "1fbYbXJdTpuYqo9z17X9Xi",
            "track_name": "M\u00e1rchate",
            "track_artist": "Pesado",
            "track_album": "Mi Promesa",
            "track_duration": 178093,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-18T17:06:27Z",
            "uri": "spotify:track:1fbYbXJdTpuYqo9z17X9Xi"
        },
        {
            "track_id": "2cpQC17k5WWHbbYNlcw6WZ",
            "track_name": "Hasta Que El Dinero Nos Separe",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "21 Black Jack (Nueva Edici\u00f3n Remasterizada)",
            "track_duration": 205000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-18T23:18:09Z",
            "uri": "spotify:track:2cpQC17k5WWHbbYNlcw6WZ"
        },
        {
            "track_id": "3CJmfLdwko7qo0UkvoiCma",
            "track_name": "Sin Verte",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "21 Black Jack (Nueva Edici\u00f3n Remasterizada)",
            "track_duration": 225920,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-18T23:34:05Z",
            "uri": "spotify:track:3CJmfLdwko7qo0UkvoiCma"
        },
        {
            "track_id": "1rMezpOVLKy4PTYNFMPfzl",
            "track_name": "Me Qued\u00e9 Con Las Ganas",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "21 Black Jack (Nueva Edici\u00f3n Remasterizada)",
            "track_duration": 184813,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-19T14:20:46Z",
            "uri": "spotify:track:1rMezpOVLKy4PTYNFMPfzl"
        },
        {
            "track_id": "6QnqEcpPi8OgXEYaO1Jqdx",
            "track_name": "Duele Ver - Version Banda",
            "track_artist": "Pedro Fern\u00e1ndez",
            "track_album": "Acar\u00edciame El Coraz\u00f3n",
            "track_duration": 214000,
            "track_added_by": "1291740798",
            "track_added_at": "2017-02-19T14:37:35Z",
            "uri": "spotify:track:6QnqEcpPi8OgXEYaO1Jqdx"
        }
    ]
}